{"Sem Ano":{"AAT":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Antropologia da Arte","sigla":"AAT","tipo":"T","turma":"AAT500","turmac":"AAT500","duracao":"4","sala":"PA101","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Antropologia da Arte"},"ADII":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00c1udio II","sigla":"ADII","tipo":"TP","turma":"AD500","turmac":"AD500","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"}],"nome":"\u00c1udio II"},"CD":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Cr\u00edtica do Design","sigla":"CD","tipo":"T","turma":"CD211(AP)","turmac":"Critica Design","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Cr\u00edtica do Design"},"CII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Cer\u00e2mica II","sigla":"CII","tipo":"TP","turma":"CII500_(AP)01","turmac":"Ceramica II","duracao":"8","sala":"PT101","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica II"},"CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"CI500_(AP)01","turmac":"Ceramica I","duracao":"8","sala":"PT101","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica I"},"CN":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cenografia","sigla":"CN","tipo":"TP","turma":"CN500","turmac":"Cenografia","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"}],"nome":"Cenografia"},"CVII":{"T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Cultura Visual II","sigla":"CVII","tipo":"T","turma":"CV401(AP)","turmac":"Cult: VIsual II","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"AMCN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"}],"nome":"Cultura Visual II"},"DSC":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenhos do Corpo","sigla":"DSC","tipo":"TP","turma":"DSC500(AP)","turmac":"Desenhos Corpo","duracao":"8","sala":"PT201","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"}],"nome":"Desenhos do Corpo"},"I2":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","sigla":"I2","tipo":"TP","turma":"I502(AP)","turmac":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","duracao":"8","sala":"PA301","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II"},"MMI":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem I","sigla":"MMI","tipo":"TP","turma":"MMI211","turmac":"MMI211","duracao":"8","sala":"PE101","profsig":"SMCSP","prof":"Susana Piteira"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem I"},"M2":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mosaico II","sigla":"M2","tipo":"TP","turma":"M502","turmac":"Mosaico II","duracao":"8","sala":"PT207","profsig":"TMCA","prof":"Teresa Almeida"}],"nome":"Mosaico II"},"NV":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Narrativas Visuais","sigla":"NV","tipo":"T","turma":"NV211","turmac":"Narrat. Visuais","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Narrativas Visuais"},"PD":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho","sigla":"PD","tipo":"TP","turma":"PD500","turmac":"Prat. Desenho","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho"},"PE":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Pr\u00e1ticas da Escultura","sigla":"PE","tipo":"TP","turma":"PE500","turmac":"PE500","duracao":"8","sala":"PE103+PE105","profsig":"FMAC+VS","prof":null}],"nome":"Pr\u00e1ticas da Escultura"},"PFII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Pr\u00e1ticas da Fotografia II","sigla":"PFII","tipo":"TP","turma":"PFII211","turmac":"PFII211","duracao":"8","sala":"PT301","profsig":"SLM","prof":"Susana Louren\u00e7o Marques"}],"nome":"Pr\u00e1ticas da Fotografia II"},"PFI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Fotografia I","sigla":"PFI","tipo":"TP","turma":"PFI211","turmac":"PFI211","duracao":"8","sala":"PT301","profsig":"AJCFR","prof":"Ant\u00f3nio Rocha"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Fotografia I"},"PP":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Pr\u00e1ticas da Pintura","sigla":"PP","tipo":"TP","turma":"PP500","turmac":"PP500","duracao":"8","sala":"PA102","profsig":"STG","prof":"Sofia Gon\u00e7alves"}],"nome":"Pr\u00e1ticas da Pintura"},"PVII":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Video II","sigla":"PVII","tipo":"TP","turma":"PVII211","turmac":"PVII211","duracao":"8","sala":"PS13A+PS13B","profsig":"FJP","prof":"Fernando Jos\u00e9 Pereira"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Video II"},"PVI":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Video I","sigla":"PVI","tipo":"TP","turma":"PVI211","turmac":"PVI211","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"MNWC","prof":"Maile Colbert"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Video I"},"TDA":{"T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Textos de Artistas","sigla":"TDA","tipo":"T","turma":"TDA500","turmac":"TDA500","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Textos de Artistas"},"THCN":{"T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria do Cinema","sigla":"THCN","tipo":"T","turma":"THCN500","turmac":"THCN500","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o  Cardoso"}],"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria do Cinema"},"THP":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Performance","sigla":"THP","tipo":"T","turma":"THP500","turmac":"THP500","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"RACN","prof":"Rita Neves"}],"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Performance"},"TII":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I","sigla":"TII","tipo":"TP","turma":"TII211(AP)","turmac":"Tec.Impress\u00e3o I","duracao":"8","sala":"PT203+PT204","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I"},"TPG":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"TPG","tipo":"TP","turma":"TPG301(AP)","turmac":"Tec.Prod.Graf.","duracao":"6","sala":"PS45","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"TPG","tipo":"TP","turma":"TPG301(AP)02","turmac":"Tec.Prod:graf02","duracao":"6","sala":"PS45","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"}],"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"},"V":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Vitral I","sigla":"V","tipo":"TP","turma":"V500","turmac":"Vitral I","duracao":"8","sala":"PT207","profsig":"TMCA","prof":"Teresa Almeida"}],"nome":"Vitral I"},"WD":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Web Design II","sigla":"WD","tipo":"TP","turma":"WD502(AP)","turmac":"WD502","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"RLM","prof":"Ricardo Lafuente"}],"nome":"Web Design II"}},"1\u00ba Ano":{"MI":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"Todas","turmac":"MI Todas_Turmas","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"MI Todas_Turmas","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP02","turmac":"MI Todas_Turmas","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP03","turmac":"MI Todas_Turmas","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"1","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP04","turmac":"MI Todas_Turmas","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"2","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"}],"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o"},"ICC":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"Todas","turmac":"ICC Todas_Turma","duracao":"2","sala":"PC201","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"ICC Todas_Turma","duracao":"2","sala":"PC201","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP02","turmac":"ICC Todas_Turma","duracao":"2","sala":"PC201","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP03","turmac":"LAP03+LDC03","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP03","turmac":"ICC Todas_Turma","duracao":"2","sala":"PC201","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LAP04","turmac":"ICC Todas_Turma","duracao":"2","sala":"PC201","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea"},"DI":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"LAP02+LDC02","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"LAP02+LDC02","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"LAP03+LDC03","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"LAP03+LDC03","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"LAP05+LDC05","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"LAP05+LDC05","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP06","turmac":"LAP06+LDC06","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP06","turmac":"LAP06+LDC06","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP07","turmac":"LAP07+LDC07","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP07","turmac":"LAP07+LDC07","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"}],"nome":"Desenho I"},"AP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PA202","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PA202","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PA202","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"FMAC","prof":"Fernando Amaral da Cunha"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"FMAC","prof":"Fernando Amaral da Cunha"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"FMAC","prof":"Fernando Amaral da Cunha"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"Professor","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"Professor","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"Professor","prof":null}],"nome":"Artes Pl\u00e1sticas"},"HAI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte I","sigla":"HAI","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"MJGM","prof":"Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte I"},"MD":{"TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"1LAP05","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Meios Digitais","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"1LAP05","duracao":"4","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"}],"nome":"Meios Digitais"}},"2\u00ba Ano":{"AEI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"}],"nome":"Atelier I - Escultura"},"MTT":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Meios e T\u00e9cnicas da Tridimensionalidade","sigla":"MTT","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"VS","prof":"Volker Schnuttgen"}],"nome":"Meios e T\u00e9cnicas da Tridimensionalidade"},"AMI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"}],"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia"},"LIS":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Imagem e Som","sigla":"LIS","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"MMDSC","prof":"Maria Mire"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Imagem e Som"},"API":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"}],"nome":"Atelier I - Pintura"},"MTP":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mat\u00e9rias e T\u00e9cnicas da Pintura","sigla":"MTP","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"8","sala":"PEX101","profsig":"VASO","prof":"V\u00edtor Oliveira"}],"nome":"Mat\u00e9rias e T\u00e9cnicas da Pintura"},"DII":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP02","turmac":"2LAP02+2LDC02","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP02","turmac":"2LAP02+2LDC02","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP03","turmac":"2lap03+2LDC03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP03","turmac":"2lap03+2LDC03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP04","turmac":"2LAP04+2LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP04","turmac":"2LAP04+2LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP05","turmac":"2LAP05+2LPC05","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LAP05","turmac":"2LAP05+2LPC05","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"}],"nome":"Desenho II"},"HAIII":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte III","sigla":"HAIII","tipo":"T","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"MJGM","prof":"Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte III"},"EI":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Est\u00e9tica I","sigla":"EI","tipo":"T","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Est\u00e9tica I"}},"3\u00ba Ano":{"AE":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Arte e espa\u00e7o","sigla":"AE","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"SMCSP","prof":"Susana Piteira"}],"nome":"Arte e espa\u00e7o"},"AEII":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE101","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE101","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE101","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"}],"nome":"Atelier II - Escultura"},"LM":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia","sigla":"LM","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"Professor","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia"},"AMII":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 A","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 A","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 A","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"}],"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia"},"C":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Composi\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"}],"nome":"Composi\u00e7\u00e3o"},"APII":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"STG+DFSL","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"STG+DFSL","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"STG+DFSL","prof":null}],"nome":"Atelier II - Pintura"},"EAMC":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea I","sigla":"EAMC","tipo":"T","turma":"3LAP01","turmac":"3LAP01","duracao":"8","sala":"PC201","profsig":"MJGM","prof":"Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"}],"nome":"Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea I"},"SC":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sociologia da Cultura","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"3LAP01","turmac":"3LDC01+3LAP01","duracao":"8","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"}],"nome":"Sociologia da Cultura"}},"4\u00ba Ano":{"P":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(E)","turmac":"4LAP(E)","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"MGVSP","prof":"Gabriela Pinheiro"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(E)","turmac":"4LAP(E)","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"MGVSP","prof":"Gabriela Pinheiro"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(M)","turmac":"4LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS22 A","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(M)","turmac":"4LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS22 A","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(P)","turmac":"4LAP(P)","duracao":"8","sala":"PEX101","profsig":"AQF+DFSL","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(P)","turmac":"4LAP(P)","duracao":"8","sala":"PEX101","profsig":"AQF+DFSL","prof":null}],"nome":"Projeto"},"MP":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Projecto","sigla":"MP","tipo":"TP","turma":"4LAP(E)","turmac":"4LAP(E)","duracao":"6","sala":"PS12","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Projecto","sigla":"MP","tipo":"TP","turma":"4LAP(M)","turmac":"4LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"MMDSC","prof":"Maria Mire"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Projecto","sigla":"MP","tipo":"TP","turma":"4LAP(P)","turmac":"4LAP(P)","duracao":"6","sala":"PS43","profsig":"Professor","prof":null}],"nome":"Metodologia de Projecto"},"CA":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Critica de Arte","sigla":"CA","tipo":"T","turma":"4LAP01","turmac":"4LAP01","duracao":"4","sala":"PA101","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Critica de Arte"}}}