{"AD":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Audio I","sigla":"AD","tipo":"TP","turma":"AD201","turmac":"AD201","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"}],"nome":"Audio I"},"AII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Anima\u00e7\u00e3o II","sigla":"AII","tipo":"TP","turma":"AII500(AP)","turmac":"AII500_C","duracao":"8","sala":"PS13 B","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Anima\u00e7\u00e3o II"},"AI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Anima\u00e7\u00e3o I","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"AI500(AP)","turmac":"AI500_C","duracao":"8","sala":"PS13a+PS13b","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Anima\u00e7\u00e3o I"},"AU":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Antropologia Urbana","sigla":"AU","tipo":"T","turma":"AU500","turmac":"AU500","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Antropologia Urbana"},"CI":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"Ceramica_I_(AP)","turmac":"CI500_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"CI500_02(AP)","turmac":"CI500_02_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica I"},"CII":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica II","sigla":"CII","tipo":"TP","turma":"CII500(AP)","turmac":"CII500_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica II"},"CVI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Cultura Visual I","sigla":"CVI","tipo":"T","turma":"CV302","turmac":"CV302_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Cultura Visual I"},"DI":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho e Ilustra\u00e7\u00e3o","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"DI211","turmac":"DI211","duracao":"8","sala":"PS34","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01+1LDC01","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01+1LDC01","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02+1LDC02","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02+1LDC02","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03+1LDC03","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03+1LDC03","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04+1LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04+1LDC04","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"1LAP05+1LDC05","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP06","turmac":"1LAP06+1LAP06","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP06","turmac":"1LAP06+1LAP06","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP07","turmac":"1LAP07+1LAP07","duracao":"6","sala":"PA402","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LAP07","turmac":"1LAP07+1LAP07","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"}],"nome":"Desenho I"},"DSC":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenhos do Corpo","sigla":"DSC","tipo":"TP","turma":"DSC500(AP)","turmac":"DSC500(AP)","duracao":"8","sala":"PT201","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"}],"nome":"Desenhos do Corpo"},"HD":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Design","sigla":"HD","tipo":"T","turma":"HD102","turmac":"HD102_C","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Design"},"HTC":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"HTC","tipo":"T","turma":"HTC201","turmac":"HTC201_C","duracao":"4","sala":"PA101","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"}],"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria da Comunica\u00e7\u00e3o"},"ICI":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Identidade Corporativa Institucional","sigla":"ICI","tipo":"T","turma":"ICI211(AP)","turmac":"ICI211_C","duracao":"4","sala":"PS42","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"}],"nome":"Identidade Corporativa Institucional"},"I2":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","sigla":"I2","tipo":"TP","turma":"I502(AP)","turmac":"I502_C","duracao":"6","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II"},"MA3D":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D","sigla":"MA3D","tipo":"TP","turma":"MA3D211(AP)","turmac":"MA3D211","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D"},"MF":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Moldagem e Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"MF500","turmac":"MF500","duracao":"8","sala":"PM101+PE101","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"}],"nome":"Moldagem e Fundi\u00e7\u00e3o"},"MMI":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem I","sigla":"MMI","tipo":"TP","turma":"MMI211","turmac":"MMI211","duracao":"8","sala":"PE101+PE103","profsig":"ARFM","prof":"Rui Ferro"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Moldagem I"},"PAT":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Psicologia da Arte","sigla":"PAT","tipo":"T","turma":"PAT500(AP)","turmac":"PAT500_C","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Psicologia da Arte"},"PCS":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Processos Construtivos e Subtrativos","sigla":"PCS","tipo":"TP","turma":"PCS500","turmac":"PCS500","duracao":"8","sala":"PM101+PE203","profsig":"SMCSP","prof":"Susana Piteira"}],"nome":"Processos Construtivos e Subtrativos"},"PD":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho","sigla":"PD","tipo":"TP","turma":"PD500","turmac":"PD500","duracao":"8","sala":"PS34","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho"},"PFII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Pr\u00e1ticas da Fotografia II","sigla":"PFII","tipo":"TP","turma":"PFII211","turmac":"PFII211","duracao":"8","sala":"PS13a+PT301","profsig":"SLM","prof":"Susana Louren\u00e7o Marques"}],"nome":"Pr\u00e1ticas da Fotografia II"},"PFI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Fotografia I","sigla":"PFI","tipo":"TP","turma":"PFI211","turmac":"PFI211","duracao":"8","sala":"PS13a+PT301","profsig":"SLM","prof":"Susana Louren\u00e7o Marques"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Fotografia I"},"PP":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas da Pintura","sigla":"PP","tipo":"TP","turma":"PP500","turmac":"PP500","duracao":"8","sala":"PA202","profsig":"STG","prof":"Sofia Gon\u00e7alves"}],"nome":"Pr\u00e1ticas da Pintura"},"PVI":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Video I","sigla":"PVI","tipo":"TP","turma":"PVI211","turmac":"PVI211","duracao":"8","sala":"PS13a+PS01","profsig":"MNWC","prof":"Maile Colbert"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Video I"},"SDII":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design II","sigla":"SDII","tipo":"T","turma":"SDII211(AP)","turmac":"SDII211_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design II","sigla":"SDII","tipo":"T","turma":"SDII211(AP)","turmac":"SDII211_C","duracao":"4","sala":"PS32","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Design II"},"SDI":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design I","sigla":"SDI","tipo":"T","turma":"SDI211(AP)","turmac":"SDI211_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Design I"},"TC":{"TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"T\u00eaxteis Constru\u00eddos","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"TC500","turmac":"TC500","duracao":"8","sala":"PE203+ESSR","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"}],"nome":"T\u00eaxteis Constru\u00eddos"},"THE":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Escultura","sigla":"THE","tipo":"T","turma":"THES201","turmac":"THES201","duracao":"4","sala":"PE203+PA302","profsig":"SMCSP","prof":"Susana Piteira"}],"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Escultura"},"THV":{"T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria do V\u00eddeo","sigla":"THV","tipo":"T","turma":"THV211","turmac":"THV211","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o  Cardoso"}],"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria do V\u00eddeo"},"TIII":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o II","sigla":"TIII","tipo":"TP","turma":"TIII211(AP)","turmac":"TIII211_C","duracao":"8","sala":"PT303+PT304","profsig":"A atribuir","prof":null}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o II"},"TII":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I","sigla":"TII","tipo":"TP","turma":"TII211(AP)","turmac":"TII211_C","duracao":"8","sala":"PT303+PT304","profsig":"A atribuir","prof":null}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I"},"WD 1":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Web Design I","sigla":"WD 1","tipo":"TP","turma":"WD302","turmac":"WD302_C","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Web Design I","sigla":"WD 1","tipo":"TP","turma":"WD302_02","turmac":"WD302_02_C","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"}],"nome":"Web Design I"},"AP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"6","sala":"PA201","profsig":"SJMS","prof":"Samuel Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PA202","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PA202","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"ARFM","prof":"Rui Ferro"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"ARFM","prof":"Rui Ferro"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"T101","profsig":"ARFM","prof":"Rui Ferro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"JMBC","prof":"Joana Costa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"JMBC","prof":"Joana Costa"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Artes Pl\u00e1sticas","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"JMBC","prof":"Joana Costa"}],"nome":"Artes Pl\u00e1sticas"},"HAII":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte II","sigla":"HAII","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"HA102_C","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"BAFPA","prof":"Bernardo Almeida"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte II"},"AC":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Arte Contempor\u00e2nea","sigla":"AC","tipo":"T","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"ASLP","prof":"Sofia Ponte"}],"nome":"Arte Contempor\u00e2nea"},"TI":{"TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Tecnologias da Imagem","sigla":"TI","tipo":"TP","turma":"1LAP01","turmac":"1LAP01","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"AJCFR","prof":"Ant\u00f3nio Rocha"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Tecnologias da Imagem","sigla":"TI","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"MMDSC","prof":"Maria Mire"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Tecnologias da Imagem","sigla":"TI","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"RACN","prof":"Rita Neves"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Tecnologias da Imagem","sigla":"TI","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"1LAP05","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"RACN","prof":"Rita Neves"}],"nome":"Teoria da Imagem","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Teoria da Imagem","sigla":"TI","tipo":"T","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}]},"G":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"TP","turma":"1LAP02","turmac":"1LAP02","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"TP","turma":"1LAP03","turmac":"1LAP03","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"TP","turma":"1LAP04","turmac":"1LAP04","duracao":"6","sala":"PS42","profsig":"LMME","prof":"Lu\u00eds Espinheira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"TP","turma":"1LAP05","turmac":"1LAP05","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"TP","turma":"1LAP06","turmac":"1LAP06","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"LMME","prof":"Lu\u00eds Espinheira"}],"nome":"Geometria"},"AEI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Escultura","sigla":"AEI","tipo":"TP","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE102","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"}],"nome":"Atelier I - Escultura"},"MLE":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos e Linguagens da Escultura","sigla":"MLE","tipo":"T","turma":"2LAP(E)","turmac":"2LAP(E)","duracao":"4","sala":"PS45","profsig":"FMAC","prof":"Fernando Amaral da Cunha"}],"nome":"M\u00e9todos e Linguagens da Escultura"},"AMI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia","sigla":"AMI","tipo":"TP","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS21","profsig":"PT","prof":"Pedro Tudela"}],"nome":"Atelier I - Multim\u00e9dia"},"AT":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Arte e Tecnologia","sigla":"AT","tipo":"T","turma":"2LAP(M)","turmac":"2LAP(M)","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"SLM","prof":"Susana Louren\u00e7o Marques"}],"nome":"Arte e Tecnologia"},"API":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier I - Pintura","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"2LAP(P)","turmac":"2LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE301","profsig":"RJBPL","prof":"Ricardo Leite"}],"nome":"Atelier I - Pintura"},"DIII":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP01","turmac":"2LAP01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP02","turmac":"2LAP02","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP02","turmac":"2LAP02","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP03","turmac":"2LAP03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho III","sigla":"DIII","tipo":"TP","turma":"2LAP03","turmac":"2LAP03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"}],"nome":"Desenho III"},"EII":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Est\u00e9tica II","sigla":"EII","tipo":"T","turma":"2LAP01","turmac":"E202_C","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Est\u00e9tica II"},"AEII":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE103","profsig":"MGVSP","prof":"Gabriela Pinheiro"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE103","profsig":"MGVSP","prof":"Gabriela Pinheiro"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Escultura","sigla":"AEII","tipo":"TP","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PE103","profsig":"MGVSP","prof":"Gabriela Pinheiro"}],"nome":"Atelier II - Escultura"},"TCE":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Teorias Contemporaneas do Espa\u00e7o","sigla":"TCE","tipo":"T","turma":"3LAP(E)","turmac":"3LAP(E)","duracao":"6","sala":"PS01","profsig":"FMAC","prof":"Fernando Amaral da Cunha"}],"nome":"Teorias Contemporaneas do Espa\u00e7o"},"AMII":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 B","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 B","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia","sigla":"AMII","tipo":"TP","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PS22 B","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"}],"nome":"Atelier II - Multim\u00e9dia"},"SI":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Som e Imagem","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3LAP(M)","turmac":"3LAP(M)","duracao":"6","sala":"PC201","profsig":"ml","prof":"Miguel Leal"}],"nome":"Som e Imagem"},"THP":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Pintura","sigla":"THP","tipo":"T","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"8","sala":"PS12","profsig":"JARCV","prof":"Jos\u00e9 Vaz"}],"nome":"Teoria e Hist\u00f3ria da Pintura"},"APII":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"DFSL+STG","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"DFSL+STG","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Atelier II - Pintura","sigla":"APII","tipo":"TP","turma":"3LAP(P)","turmac":"3LAP(P)","duracao":"6","sala":"PE303","profsig":"DFSL+STG","prof":null}],"nome":"Atelier II - Pintura"},"EAMCII":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea II","sigla":"EAMCII","tipo":"T","turma":"3LAP01","turmac":"3LAP01","duracao":"8","sala":"PS01","profsig":"LAM","prof":"L\u00facia  Matos"}],"nome":"Estudos de Arte Moderna e Contempor\u00e2nea II"},"P":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(E)","turmac":"4LAP(E)","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(E)","turmac":"4LAP(E)","duracao":"8","sala":"PE203+PE103","profsig":"RRR","prof":"Rute Rosas"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(M)","turmac":"4LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS22 A","profsig":"FJP","prof":"Fernando Jos\u00e9 Pereira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(M)","turmac":"4LAP(M)","duracao":"8","sala":"PS22 A","profsig":"FJP","prof":"Fernando Jos\u00e9 Pereira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(P)","turmac":"4LAP(P)","duracao":"8","sala":"PEX101+PEX102","profsig":"DFSL+AQF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projeto","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"4LAP(P)","turmac":"4LAP(P)","duracao":"8","sala":"PEX101+PEX102","profsig":"DFSL+AQF","prof":null}],"nome":"Projeto"},"SCA":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte","sigla":"SCA","tipo":"T","turma":"4LAP01","turmac":"4LAP01","duracao":"6","sala":"PS01","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte","sigla":"SCA","tipo":"T","turma":"4LAP02","turmac":"4LAP02","duracao":"6","sala":"PS12","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Ciencias da Arte"}}