{"AII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Anima\u00e7\u00e3o II","sigla":"AII","tipo":"TP","turma":"AII500(DC)","turmac":"AII500_C","duracao":"8","sala":"PS13 B","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Anima\u00e7\u00e3o II"},"AI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Anima\u00e7\u00e3o I","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"AI500(DC)","turmac":"AI500_C","duracao":"8","sala":"PS13a+PS13b","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Anima\u00e7\u00e3o I"},"CI":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"Ceramica_I","turmac":"CI500_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"CI500_02(DC)","turmac":"CI500_02_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica I"},"CII":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica II","sigla":"CII","tipo":"TP","turma":"CII500(DC)","turmac":"CII500_C","duracao":"8","sala":"PT101+PT103","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica II"},"EII":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Est\u00e9tica II","sigla":"EII","tipo":"T","turma":"E202","turmac":"E202_C","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Est\u00e9tica II"},"F 2":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Fotografia II","sigla":"F 2","tipo":"TP","turma":"F502","turmac":"F502","duracao":"6","sala":"PA302+PT301","profsig":"JC","prof":"Jos\u00e9 Carneiro"}],"nome":"Fotografia II"},"ICI":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Identidade Corporativa Institucional","sigla":"ICI","tipo":"T","turma":"ICI211(DC)","turmac":"ICI211_C","duracao":"4","sala":"PS42","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"}],"nome":"Identidade Corporativa Institucional"},"I2":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","sigla":"I2","tipo":"TP","turma":"I502(DC)","turmac":"I502_C","duracao":"6","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II"},"MA3D":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D","sigla":"MA3D","tipo":"TP","turma":"MA3D211(DC)","turmac":"MA3D211","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"TBA","prof":"Tiago Assis"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o e Anima\u00e7\u00e3o 3D"},"PAT":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Psicologia da Arte","sigla":"PAT","tipo":"T","turma":"PAT500(DC)","turmac":"PAT500_C","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Psicologia da Arte"},"SDII":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design II","sigla":"SDII","tipo":"T","turma":"SDII211(DC)","turmac":"SDII211_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design II","sigla":"SDII","tipo":"T","turma":"SDII211(DC)","turmac":"SDII211_C","duracao":"4","sala":"PS32","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Design II"},"SDI":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Design I","sigla":"SDI","tipo":"T","turma":"SDI211(DC)","turmac":"SDI211_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Design I"},"TIII":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o II","sigla":"TIII","tipo":"TP","turma":"TIII211(DC)","turmac":"TIII211_C","duracao":"8","sala":"PT303+PT304","profsig":"A atribuir","prof":null}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o II"},"TII":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I","sigla":"TII","tipo":"TP","turma":"TII211(DC)","turmac":"TII211_C","duracao":"8","sala":"PT303+PT304","profsig":"A atribuir","prof":null}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I"},"VD 2":{"P":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Video II","sigla":"VD 2","tipo":"P","turma":"VD502","turmac":"VD502","duracao":"6","sala":"PS13a+PS13b","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Video II"},"DI":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LAP01+1LDC01","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LAP01+1LDC01","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC03","turmac":"1LAP03+1LDC03","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC03","turmac":"1LAP03+1LDC03","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC04","turmac":"1LAP04+1LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC04","turmac":"1LAP04+1LDC04","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC05","turmac":"1LAP05+1LDC05","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC05","turmac":"1LAP05+1LDC05","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC06","turmac":"1LAP06+1LAP06","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC06","turmac":"1LAP06+1LAP06","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC07","turmac":"1LAP07+1LAP07","duracao":"6","sala":"PA402","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC07","turmac":"1LAP07+1LAP07","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"}],"nome":"Desenho I"},"ITD":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"8","sala":"PA401","profsig":"JD","prof":"J\u00falio Dolbeth"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"8","sala":"PA401","profsig":"JD","prof":"J\u00falio Dolbeth"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design"},"HAII":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte II","sigla":"HAII","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"HA102_C","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"BAFPA","prof":"Bernardo Almeida"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte II"},"T":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Tipografia","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"6","sala":"PS43","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Tipografia","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"6","sala":"PS43","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Tipografia"},"HTC":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"HTC","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"HTC201_C","duracao":"4","sala":"PA101","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"}],"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria da Comunica\u00e7\u00e3o"},"MID":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o em Design","sigla":"MID","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"4","sala":"PA101","profsig":"PJCC","prof":"Pedro Cardoso"}],"nome":"Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o em Design"},"F 1":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fotografia I","sigla":"F 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PS13a+PT301","profsig":"JC","prof":"Jos\u00e9 Carneiro"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fotografia I","sigla":"F 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PS12+PT301","profsig":"JC","prof":"Jos\u00e9 Carneiro"}],"nome":"Fotografia I"},"DSG 1":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PA301","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PA301","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Design I"},"LSI":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Som e Imagem","sigla":"LSI","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"RLM","prof":"Ricardo Lafuente"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Som e Imagem","sigla":"LSI","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PS13a+PS13b","profsig":"RLM","prof":"Ricardo Lafuente"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Som e Imagem"},"I 1":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o I","sigla":"I 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PA401","profsig":"JD","prof":"J\u00falio Dolbeth"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o I","sigla":"I 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"}],"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o I"},"HD":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Design","sigla":"HD","tipo":"T","turma":"2LDC01","turmac":"HD102_C","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Design"},"WD 1":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Web Design I","sigla":"WD 1","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"WD302_C","duracao":"8","sala":"PS43","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Web Design I","sigla":"WD 1","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"WD302_02_C","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"}],"nome":"Web Design I"},"DSG 2":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"JJC","prof":"Jo\u00e3o Cruz"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"JJC","prof":"Jo\u00e3o Cruz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"3LDC02","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"RM","prof":"Rui Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"3LDC02","duracao":"8","sala":"PS45","profsig":"RM","prof":"Rui Mendon\u00e7a"}],"nome":"Design II"},"CVI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Cultura Visual I","sigla":"CVI","tipo":"T","turma":"3LDC01","turmac":"CV302_C","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Cultura Visual I"},"AU":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Antropologia Urbana","sigla":"AU","tipo":"T","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"4","sala":"PS01","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Antropologia Urbana"},"ED":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Estudos de Design","sigla":"ED","tipo":"T","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Estudos de Design"},"APPE":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projecto \/ Est\u00e1gio","sigla":"APPE","tipo":"T","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"EDC+LM","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Projecto \/ Est\u00e1gio","sigla":"APPE","tipo":"T","turma":"4LDC02","turmac":"4LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"MASM+JC","prof":null}],"nome":"Projecto \/ Est\u00e1gio"},"GD":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o em Design","sigla":"GD","tipo":"T","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"4","sala":"PS32","profsig":"JC","prof":"Jos\u00e9 Carneiro"}],"nome":"Gest\u00e3o em Design"}}