{"Sem Ano":{"CII":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Cer\u00e2mica II","sigla":"CII","tipo":"TP","turma":"CII500(DC)","turmac":"Ceramica II","duracao":"8","sala":"PT101","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica II"},"CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cer\u00e2mica I","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"CI500(DC)","turmac":"Ceramica I","duracao":"8","sala":"PT101","profsig":"AMRP","prof":"Ant\u00f3nio Pascoal"}],"nome":"Cer\u00e2mica I"},"CN":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Cenografia","sigla":"CN","tipo":"TP","turma":"CN500(DC)","turmac":"Cenografia","duracao":"8","sala":"PE203","profsig":"NSJ","prof":"Norberto Jorge"}],"nome":"Cenografia"},"CVII":{"T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Cultura Visual II","sigla":"CVII","tipo":"T","turma":"CV401(DC)","turmac":"Cult: VIsual II","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"AMCN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"}],"nome":"Cultura Visual II"},"DED":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Design Editorial","sigla":"DED","tipo":"TP","turma":"DED500","turmac":"DED500","duracao":"8","sala":"PS45","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"}],"nome":"Design Editorial"},"DSC":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenhos do Corpo","sigla":"DSC","tipo":"TP","turma":"DSC500(DC)","turmac":"Desenhos Corpo","duracao":"8","sala":"PT201","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"}],"nome":"Desenhos do Corpo"},"F 2":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Fotografia II","sigla":"F 2","tipo":"TP","turma":"F502","turmac":"F502","duracao":"8","sala":"PT301","profsig":"JC","prof":"Jos\u00e9 Carneiro"}],"nome":"Fotografia II"},"I2":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","sigla":"I2","tipo":"TP","turma":"I502(DC)","turmac":"Ilustra\u00e7\u00e3o II","duracao":"8","sala":"PA301","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Ilustra\u00e7\u00e3o II"},"M2":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mosaico II","sigla":"M2","tipo":"TP","turma":"M502(DC)","turmac":"Mosaico II","duracao":"8","sala":"PT207","profsig":"TMCA","prof":"Teresa Almeida"}],"nome":"Mosaico II"},"NV":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Narrativas Visuais","sigla":"NV","tipo":"T","turma":"NV211(DC)","turmac":"Narrat. Visuais","duracao":"4","sala":"PS13 A","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Narrativas Visuais"},"PD":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho","sigla":"PD","tipo":"TP","turma":"PD500(DC)","turmac":"Prat. Desenho","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"}],"nome":"Pr\u00e1ticas do Desenho"},"SDII":{"T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rio de Design II","sigla":"SDII","tipo":"T","turma":"SDII211(DC)","turmac":"SDII211(DC)","duracao":"4","sala":"PS45","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Design II"},"TII":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I","sigla":"TII","tipo":"TP","turma":"TII211(DC)","turmac":"Tec.Impress\u00e3o I","duracao":"8","sala":"PT203+PT204","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Impress\u00e3o I"},"VD 2":{"PL":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Video II","sigla":"VD 2","tipo":"PL","turma":"VD502","turmac":"VD502","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Video II"},"V":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Vitral I","sigla":"V","tipo":"TP","turma":"V500(DC)","turmac":"Vitral I","duracao":"8","sala":"PT207","profsig":"TMCA","prof":"Teresa Almeida"}],"nome":"Vitral I"},"WD":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Web Design II","sigla":"WD","tipo":"TP","turma":"WD502(DC)","turmac":"WD502","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"RLM","prof":"Ricardo Lafuente"}],"nome":"Web Design II"}},"1\u00ba Ano":{"DI":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"PFFSM","prof":"Pedro Maia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC03","turmac":"LAP03+LDC03","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC03","turmac":"LAP03+LDC03","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"CA","prof":"Cl\u00e1udia Amandi"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"PLFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC05","turmac":"LAP05+LDC05","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC05","turmac":"LAP05+LDC05","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC06","turmac":"LAP06+LDC06","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC06","turmac":"LAP06+LDC06","duracao":"6","sala":"PT201","profsig":"FELPC","prof":"Fernando Pinto Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC07","turmac":"LAP07+LDC07","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho I","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1LDC07","turmac":"LAP07+LDC07","duracao":"6","sala":"PT203","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"}],"nome":"Desenho I"},"ITD":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"8","sala":"PA401","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"8","sala":"PA401","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"JD","prof":"J\u00falio Dolbeth"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design","sigla":"ITD","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"8","sala":"PA402","profsig":"JD","prof":"J\u00falio Dolbeth"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Design"},"ICC":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LDC02","turmac":"LAP02+LDC02","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea","sigla":"ICC","tipo":"T","turma":"1LDC04","turmac":"LAP04+LDC04","duracao":"2","sala":"PS32","profsig":"VMASM","prof":"Vitor Manuel Martins"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Contempor\u00e2nea"},"HAI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte I","sigla":"HAI","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"LAP01+LDC01","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"MJGM","prof":"Maria Jos\u00e9 Goul\u00e3o"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte I"},"G":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"T","turma":"1LDC01","turmac":"1LDC01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"T","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"6","sala":"PA301","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"T","turma":"1LDC03","turmac":"1LDC03","duracao":"6","sala":"PS42","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"G","tipo":"T","turma":"1LDC04","turmac":"1LDC04","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"VMBSPC","prof":"Vasco Cardoso"}],"nome":"Geometria"},"IFD":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ferramentas Digitais","sigla":"IFD","tipo":"TP","turma":"1LDC02","turmac":"1LDC02","duracao":"6","sala":"PS42","profsig":"RLM","prof":"Ricardo Lafuente"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ferramentas Digitais"}},"2\u00ba Ano":{"DII":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"CM","prof":"Cristina Mateus"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LAP02+2LDC02","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LAP02+2LDC02","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MB","prof":"M\u00e1rio Bismarck"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC03","turmac":"2lap03+2LDC03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC03","turmac":"2lap03+2LDC03","duracao":"6","sala":"PA401","profsig":"SPMS","prof":"S\u00edlvia Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC04","turmac":"2LAP04+2LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC04","turmac":"2LAP04+2LDC04","duracao":"6","sala":"PS33","profsig":"JJM","prof":"J Jorge Marques"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC05","turmac":"2LAP05+2LPC05","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Desenho II","sigla":"DII","tipo":"TP","turma":"2LDC05","turmac":"2LAP05+2LPC05","duracao":"6","sala":"PS34","profsig":"MPGTS","prof":"Paula Soares"}],"nome":"Desenho II"},"DSG 1":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PS34","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"8","sala":"PS34","profsig":"JAMF","prof":"Antero Ferreira"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design I","sigla":"DSG 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"LM","prof":"Lu\u00eds Mendon\u00e7a"}],"nome":"Design I"},"M":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Media","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"PJCC","prof":"Pedro Cardoso"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Media","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"6","sala":"PS32","profsig":"PJCC","prof":"Pedro Cardoso"}],"nome":"Media"},"V 1":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Video I","sigla":"V 1","tipo":"TP","turma":"2LDC01","turmac":"2LDC01","duracao":"6","sala":"PS13A+PS13B","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Video I","sigla":"V 1","tipo":"TP","turma":"2LDC02","turmac":"2LDC02","duracao":"6","sala":"PS13A+PS13B","profsig":"VARA","prof":"Vitor Almeida"}],"nome":"Video I"},"EI":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Est\u00e9tica I","sigla":"EI","tipo":"T","turma":"2LDC01","turmac":"2LAP01+2LDC01","duracao":"4","sala":"PC201","profsig":"HMJG","prof":"Helder  Gomes"}],"nome":"Est\u00e9tica I"}},"3\u00ba Ano":{"GE":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Grafismos Especializados","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"PJCC","prof":"Pedro Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Grafismos Especializados","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"3LDC02","duracao":"8","sala":"PA302","profsig":"PJCC","prof":"Pedro Cardoso"}],"nome":"Grafismos Especializados"},"DSG 2":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"JJC","prof":"Jo\u00e3o Cruz"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01","duracao":"8","sala":"PS32","profsig":"JJC","prof":"Jo\u00e3o Cruz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"3LDC02","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"AMCN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design II","sigla":"DSG 2","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"3LDC02","duracao":"8","sala":"PS42","profsig":"AMCN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"}],"nome":"Design II"},"TPG":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"TPG","tipo":"TP","turma":"3LDC01","turmac":"Tec.Prod.Graf.","duracao":"6","sala":"PS45","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"TPG","tipo":"TP","turma":"3LDC02","turmac":"Tec.Prod:graf02","duracao":"6","sala":"PS45","profsig":"AJLMQ","prof":"Ant\u00f3nio Queir\u00f3s"}],"nome":"Tecnologias de Produ\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"},"SC":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sociologia da Cultura","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"3LDC01","turmac":"3LDC01+3LAP01","duracao":"8","sala":"PS01","profsig":"PMRSMG","prof":"Pedro G\u00f3is"}],"nome":"Sociologia da Cultura"},"CD":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Cr\u00edtica do Design","sigla":"CD","tipo":"T","turma":"3LDC01","turmac":"Critica Design","duracao":"4","sala":"PS12","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Cr\u00edtica do Design"}},"4\u00ba Ano":{"ED":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Estudos de Design","sigla":"ED","tipo":"T","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"MASM","prof":"M\u00e1rio Moura"}],"nome":"Estudos de Design"},"DM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Design Multim\u00e9dia","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design Multim\u00e9dia","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"4LDC02","turmac":"4LDC02","duracao":"8","sala":"PS13 A","profsig":"MC","prof":"Miguel Carvalhais"}],"nome":"Design Multim\u00e9dia"},"DI":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Design da Imagem","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"8","sala":"PS12","profsig":"SCB","prof":"Susana  Barreto"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Design da Imagem","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"4LDC02","turmac":"4LDC02","duracao":"8","sala":"PS12","profsig":"SCB","prof":"Susana  Barreto"}],"nome":"Design da Imagem"},"MP":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologias de Projecto","sigla":"MP","tipo":"TP","turma":"4LDC01","turmac":"4LDC01","duracao":"4","sala":"PA401","profsig":"RPVS","prof":"Rui Santos"}],"nome":"Metodologias de Projecto"}}}