{"1\u00ba Ano":{"B140":{"PL":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B140","tipo":"PL","turma":"APB140TP1","turmac":"APB140TP1","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B140","tipo":"PL","turma":"APB140TP2","turmac":"APB140TP2","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null}],"nome":"Ecologia Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B140","tipo":"T","turma":"APB140TP1","turmac":"B140T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B140","tipo":"T","turma":"APB140TP2","turmac":"B140T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]},"B240":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Diversidade das Plantas","sigla":"B240","tipo":"T","turma":"APB240P1","turmac":"B240T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AS+JH","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Diversidade das Plantas","sigla":"B240","tipo":"T","turma":"APB240P2","turmac":"B240T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AS+JH","prof":null}],"nome":"Diversidade das Plantas","PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Diversidade das Plantas","sigla":"B240","tipo":"PL","turma":"APB240P1","turmac":"APB240P1","duracao":"6","sala":"FC4108","profsig":"AS+JH+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Diversidade das Plantas","sigla":"B240","tipo":"PL","turma":"APB240P2","turmac":"APB240P2","duracao":"6","sala":"FC4108","profsig":"AS+JH+SCA","prof":null}]},"AP112":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista II","sigla":"AP112","tipo":"TP","turma":"AP112TP","turmac":"AP112TP","duracao":"8","sala":"FC6047","profsig":"TA+IS","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista II"}},"2\u00ba Ano":{"AGR304":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Agricultura II","sigla":"AGR304","tipo":"T","turma":"AGR304P1","turmac":"AGR304P1","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"JQ+MC+RC+AA","prof":null}],"nome":"Agricultura II","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Agricultura II","sigla":"AGR304","tipo":"TP","turma":"AGR304P1","turmac":"AGR304P1","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"JQ+MC+RC+AA","prof":null}]},"B210":{"T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"APB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"APB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"APB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"APB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null}],"nome":"Ecofisiologia Vegetal","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"APB210P1","turmac":"B210P1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"APB210P2","turmac":"B210P2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null}]},"G124":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica","sigla":"G124","tipo":"T","turma":"APG124T","turmac":"APG124T","duracao":"4","sala":"FC6051","profsig":"RMMM","prof":"Rui Moura"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica","sigla":"G124","tipo":"T","turma":"APG124TP","turmac":"APG124TP","duracao":"4","sala":"FC6051","profsig":"RMMM","prof":"Rui Moura"}],"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica","sigla":"G124","tipo":"TP","turma":"APG124TP1","turmac":"APG124TP1","duracao":"4","sala":"FC6055","profsig":"RMMM","prof":"Rui Moura"}]},"AP221":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte","sigla":"AP221","tipo":"T","turma":"AP221T","turmac":"AP221T","duracao":"4","sala":"FC6051","profsig":"MLSF","prof":"M\u00e1rio Fortes"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte"},"AP311":{"PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano","sigla":"AP311","tipo":"PL","turma":"AP311P1","turmac":"AP311P1","duracao":"10","sala":"FC6045","profsig":"PFM*CF","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano","sigla":"AP311","tipo":"PL","turma":"AP311P2","turmac":"AP311P2","duracao":"10","sala":"FC6047","profsig":"PFM*CF","prof":null}],"nome":"Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano","sigla":"AP311","tipo":"T","turma":"AP311P1","turmac":"AP311T","duracao":"2","sala":"FC6055","profsig":"PJRFM","prof":"Paulo Farinha Marques"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano","sigla":"AP311","tipo":"T","turma":"AP311P2","turmac":"AP311T","duracao":"2","sala":"FC6055","profsig":"PJRFM","prof":"Paulo Farinha Marques"}]}},"3\u00ba Ano":{"AP312":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II","sigla":"AP312","tipo":"T","turma":"AP312P1","turmac":"AP312T","duracao":"2","sala":"FC6051","profsig":"PJRFM","prof":"Paulo Farinha Marques"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II","sigla":"AP312","tipo":"T","turma":"AP312P2","turmac":"AP312T","duracao":"2","sala":"FC6051","profsig":"PJRFM","prof":"Paulo Farinha Marques"}],"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II","PL":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II","sigla":"AP312","tipo":"PL","turma":"AP312P1","turmac":"AP312P1","duracao":"6","sala":"FC6 051+047","profsig":"PFM+GA","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II","sigla":"AP312","tipo":"PL","turma":"AP312P2","turmac":"AP312P2","duracao":"4","sala":"FC6 051+047","profsig":"GA+JML","prof":null}]},"AP321":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitectura Paisagista","sigla":"AP321","tipo":"T","turma":"AP321T","turmac":"AP321T","duracao":"4","sala":"FC6059","profsig":"TPM","prof":"Teresa Marques"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitectura Paisagista"},"AP322":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores","sigla":"AP322","tipo":"T","turma":"AP322 P1","turmac":"AP322 P1","duracao":"2","sala":"FC6051","profsig":"MLSF","prof":"M\u00e1rio Fortes"}],"nome":"Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores","PL":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores","sigla":"AP322","tipo":"PL","turma":"AP322 P1","turmac":"AP322 P1","duracao":"6","sala":"FC6047+051","profsig":"MF+CF","prof":null}]},"AP332":{"PL":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"AP332","tipo":"PL","turma":"AP332PL","turmac":"AP332PL","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"MJDC","prof":"Maria Jos\u00e9 Curado"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"AP332","tipo":"PL","turma":"AP332PL","turmac":"AP332PL","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"AP332","tipo":"T","turma":"AP332T","turmac":"AP332T","duracao":"2","sala":"FC6051","profsig":"MJDC","prof":"Maria Jos\u00e9 Curado"}]}}}