{
    "1\u00ba Ano": {
        "FEA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Engenharia Alimentar",
                    "sigla": "FEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EAGR140_TP",
                    "turmac": "EAGR140_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "LC+SF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Engenharia Alimentar"
        },
        "EB142": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Bot\u00e2nica",
                    "sigla": "EB142",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB142_PL",
                    "turmac": "EB142_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "SCFMA",
                    "prof": "Sara Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Bot\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Bot\u00e2nica",
                    "sigla": "EB142",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB142_T",
                    "turmac": "EB142_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AS+RS+SA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECC114": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC114_PL1",
                    "turmac": "ECC114_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC114_PL2",
                    "turmac": "ECC114_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6157",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC114_PL3",
                    "turmac": "ECC114_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC114_PL4",
                    "turmac": "ECC114_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Estrutura de Dados",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC114_T",
                    "turmac": "ECC114_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "ECC114",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECC114_T",
                    "turmac": "ECC114_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ]
        },
        "ECE111": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE111",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE111_PL",
                    "turmac": "ECE111_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ECE111",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "ECE111_TP",
                    "turmac": "ECE111_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ]
        },
        "EEG249": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG249",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG249_PL",
                    "turmac": "EEG249_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EEG249",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG249_T",
                    "turmac": "EEG249_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "EG124": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "EG124",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG124_TP",
                    "turmac": "EG124_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica"
        },
        "EM192": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "EM192",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM192_PL1",
                    "turmac": "EM192_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "EM192",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM192_PL2",
                    "turmac": "EM192_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "EM192",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM192_T",
                    "turmac": "EM192_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "EM192",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM192_T",
                    "turmac": "EM192_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MEACS",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"
                }
            ]
        },
        "EQ102": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP1",
                    "turmac": "EQ102_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP10",
                    "turmac": "EQ102_TP10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP11",
                    "turmac": "EQ102_TP11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP2",
                    "turmac": "EQ102_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP3",
                    "turmac": "EQ102_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP4",
                    "turmac": "EQ102_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP5",
                    "turmac": "EQ102_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP6",
                    "turmac": "EQ102_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP7",
                    "turmac": "EQ102_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP8",
                    "turmac": "EQ102_TP8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_TP9",
                    "turmac": "EQ102_TP9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_T1",
                    "turmac": "EQ102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_T1",
                    "turmac": "EQ102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ102_T1",
                    "turmac": "EQ102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ102_T2",
                    "turmac": "EQ102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ102_T2",
                    "turmac": "EQ102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ102_T2",
                    "turmac": "EQ102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                }
            ]
        },
        "EQ111": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ111",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ111_PL1",
                    "turmac": "EQ111_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2021",
                    "profsig": "MGTCR",
                    "prof": "Maria Gabriela Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "EQ111",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EQ111_TP2",
                    "turmac": "EQ111_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-121",
                    "profsig": "MGTCR",
                    "prof": "Maria Gabriela Ribeiro"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "EG361": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "EG361",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR104_PL",
                    "turmac": "AGR104_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia"
        },
        "AGR104": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
                    "sigla": "AGR104",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR104_PL",
                    "turmac": "AGR104_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SC+EB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
                    "sigla": "AGR104",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR104_T",
                    "turmac": "AGR104_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SC+EB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AGR107": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
                    "sigla": "AGR107",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR107_PL",
                    "turmac": "AGR107_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
                    "sigla": "AGR107",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR107_T",
                    "turmac": "AGR107_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "EAGR10": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
                    "sigla": "EAGR10",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR107_PL",
                    "turmac": "EAGR107_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas",
                    "sigla": "EAGR10",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR107_T",
                    "turmac": "EAGR107_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "AGII": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura Geral II",
                    "sigla": "AGII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR224_PL",
                    "turmac": "EAGR224_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura Geral II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Agricultura Geral II",
                    "sigla": "AGII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR224_T",
                    "turmac": "EAGR224_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "SMPC",
                    "prof": "Susana Carvalho"
                }
            ]
        },
        "EB244": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "EB244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB244_T",
                    "turmac": "EB244_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "EB244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EB244_TP1",
                    "turmac": "EB244_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "EB244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EB244_TP2",
                    "turmac": "EB244_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EB264": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica",
                    "sigla": "EB264",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB264_PL1",
                    "turmac": "EB264_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "LA+IA+PA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica",
                    "sigla": "EB264",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB264_PL2",
                    "turmac": "EB264_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "LA+IA+PA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica",
                    "sigla": "EB264",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB264_PL3",
                    "turmac": "EB264_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "LA+IA+PA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gen\u00e9tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica",
                    "sigla": "EB264",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB264_T",
                    "turmac": "EB264_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+PA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica",
                    "sigla": "EB264",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB264_T",
                    "turmac": "EB264_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+PA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EB330": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB330_PL1",
                    "turmac": "EB330_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JC+JS+RA+SQ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB330_PL2",
                    "turmac": "EB330_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JC+JS+RA+SQ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB330_PL3",
                    "turmac": "EB330_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JC+JS+RA+SQ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EB330_PL4",
                    "turmac": "EB330_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JC+JS+RA+SQ",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia Alimentar",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB330_T",
                    "turmac": "EB330_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "JAS+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Microbiologia Alimentar",
                    "sigla": "EB330",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EB330_T",
                    "turmac": "EB330_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1031",
                    "profsig": "JAS+JPC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ECE104": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "ECE104",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE104_PL",
                    "turmac": "ECE104_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Desenho T\u00e9cnico"
        },
        "ECE212": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "ECE212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE212_PL",
                    "turmac": "ECE212_PL",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "MJBM",
                    "prof": "Manuel Marques"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o I"
        },
        "ECE222": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia",
                    "sigla": "ECE222",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE222_PL",
                    "turmac": "ECE222_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia",
                    "sigla": "ECE222",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE222_T",
                    "turmac": "ECE222_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ]
        },
        "EEG242": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites",
                    "sigla": "EEG242",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG242_PL",
                    "turmac": "EEG242_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC1118",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites",
                    "sigla": "EEG242",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG242_T",
                    "turmac": "EEG242_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EF202": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Eletricidade e Magnetismo",
                    "sigla": "EF202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EF202_PL",
                    "turmac": "EF202_PL",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ],
            "nome": "Eletricidade e Magnetismo",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Eletricidade e Magnetismo",
                    "sigla": "EF202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF202_T",
                    "turmac": "EF202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Eletricidade e Magnetismo",
                    "sigla": "EF202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF202_T",
                    "turmac": "EF202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Eletricidade e Magnetismo",
                    "sigla": "EF202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF202_TP",
                    "turmac": "EF202_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3024",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ]
        },
        "EF214": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "EF214",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF214_T",
                    "turmac": "EF214_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "EF214",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF214_T",
                    "turmac": "EF214_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "EF214",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF214_TP",
                    "turmac": "EF214_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ]
        },
        "EG242": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00d3rbitas e Sat\u00e9lites",
                    "sigla": "EG242",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG242_PL",
                    "turmac": "EG242_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC1118",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rbitas e Sat\u00e9lites",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00d3rbitas e Sat\u00e9lites",
                    "sigla": "EG242",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG242_T",
                    "turmac": "EG242_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JCPBTS",
                    "prof": "Jose Silva"
                }
            ]
        },
        "EM232": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "EM232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EM232_PL1",
                    "turmac": "EM232_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "EM232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM232_T",
                    "turmac": "EM232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "EM232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EM232_T",
                    "turmac": "EM232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AGR212": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR212_PL",
                    "turmac": "AGR212_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "EB+RC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "AGR212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR212_T",
                    "turmac": "AGR212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "EB+RC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AGR214": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Agricultura Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "AGR214",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AGR214_PL",
                    "turmac": "AGR214_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura Biol\u00f3gica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Agricultura Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "AGR214",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR214_T",
                    "turmac": "AGR214_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "EAGR10": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
                    "sigla": "EAGR10",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR104_PL",
                    "turmac": "EAGR104_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SC+EB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal",
                    "sigla": "EAGR10",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR104_T",
                    "turmac": "EAGR104_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "SC+EB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EAGR20": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fruticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR206_PL",
                    "turmac": "EAGR206_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Fruticultura Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fruticultura Geral",
                    "sigla": "EAGR20",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR206_T",
                    "turmac": "EAGR206_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "ZOOG": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR212_PL",
                    "turmac": "EAGR212_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "EB+RC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Zootecnia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Zootecnia Geral",
                    "sigla": "ZOOG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR212_T",
                    "turmac": "EAGR212_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "EB+RC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EAGR26": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Culturas Herb\u00e1ceas Extensivas",
                    "sigla": "EAGR26",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EAGR264_PL",
                    "turmac": "EAGR264_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Culturas Herb\u00e1ceas Extensivas",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Culturas Herb\u00e1ceas Extensivas",
                    "sigla": "EAGR26",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EAGR264_T",
                    "turmac": "EAGR264_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "VAIRAOB",
                    "profsig": "MESN",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Nunes"
                }
            ]
        },
        "ECC304": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL1",
                    "turmac": "ECC304_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL1",
                    "turmac": "ECC304_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Lab6_Lab7",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL1",
                    "turmac": "ECC304_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL2",
                    "turmac": "ECC304_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL2",
                    "turmac": "ECC304_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes",
                    "sigla": "ECC304",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECC304_PL2",
                    "turmac": "ECC304_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "Lab6_Lab7",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Redes"
        },
        "ECE302": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias",
                    "sigla": "ECE302",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "ECE302_PL",
                    "turmac": "ECE302_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "LC+SF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias",
                    "sigla": "ECE302",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "ECE302_T",
                    "turmac": "ECE302_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "LC+SF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EEG361": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "EEG361",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EEG361_PL",
                    "turmac": "EEG361_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "EEG361",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EEG361_T",
                    "turmac": "EEG361_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "EF206": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sinais e Sistemas",
                    "sigla": "EF206",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EF206_T",
                    "turmac": "EF206_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Sinais e Sistemas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sinais e Sistemas",
                    "sigla": "EF206",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EF206_TP",
                    "turmac": "EF206_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ]
        },
        "EGST30": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGST30",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EGST302_T",
                    "turmac": "EGST302_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "RMPM",
                    "prof": "Rui Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGST30",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EGST302_TP",
                    "turmac": "EGST302_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "RMPM",
                    "prof": "Rui Monteiro"
                }
            ]
        },
        "EG251": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EG251",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG351_T",
                    "turmac": "EG351_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica"
        },
        "EG364": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidrografia",
                    "sigla": "EG364",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG364_PL",
                    "turmac": "EG364_PL",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "MJAPF",
                    "prof": "Maria Joana Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Hidrografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidrografia",
                    "sigla": "EG364",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG364_T",
                    "turmac": "EG364_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "MJAPF",
                    "prof": "Maria Joana Fernandes"
                }
            ]
        },
        "EQ356": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL1",
                    "turmac": "EQ356_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL2",
                    "turmac": "EQ356_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL3",
                    "turmac": "EQ356_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL4",
                    "turmac": "EQ356_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL5",
                    "turmac": "EQ356_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EQ356_PL6",
                    "turmac": "EQ356_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ356_T",
                    "turmac": "EQ356_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EQ356",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EQ356_T",
                    "turmac": "EQ356_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ]
        }
    }
}