{
    "1\u00ba Ano": {
        "CC4037": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes",
                    "sigla": "CC4037",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC4037_TP",
                    "turmac": "CC4037_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6142",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes",
                    "sigla": "CC4037",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC4037_TP",
                    "turmac": "CC4037_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6160",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ],
            "nome": "T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Redes"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CC2013": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP1",
                    "turmac": "CC2013_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP1",
                    "turmac": "CC2013_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP3",
                    "turmac": "CC2013_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP3",
                    "turmac": "CC2013_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "MBB",
                    "prof": "Manuel Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP4",
                    "turmac": "CC2013_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PBV",
                    "prof": "Pedro Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CC2013",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC2013_TP4",
                    "turmac": "CC2013_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "PBV",
                    "prof": "Pedro Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o"
        },
        "M2018": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "M2018",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2018_T",
                    "turmac": "M2018_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "M2018",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2018_T",
                    "turmac": "M2018_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "M2018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2018_TP1",
                    "turmac": "M2018_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "M2018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2018_TP2",
                    "turmac": "M2018_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "M2020": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2020",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2020_T",
                    "turmac": "M2020_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2020",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M2020_T",
                    "turmac": "M2020_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M2020",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M2020_TP",
                    "turmac": "M2020_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "\u00d3ALF",
                    "prof": "\u00d3scar Felgueiras"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CC3018": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP1",
                    "turmac": "CC3018_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6154",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6140",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "CC3018",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "CC3018_TP2",
                    "turmac": "CC3018_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6154",
                    "profsig": "rprior",
                    "prof": "Rui Prior"
                }
            ],
            "nome": "Administra\u00e7\u00e3o de Redes"
        }
    }
}