{"2\u00ba Ano":{"M217":{"T":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M217","tipo":"T","turma":"M217_T","turmac":"M217_T","duracao":"3","sala":"FC1219","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M217","tipo":"T","turma":"M217_T","turmac":"M217_T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}],"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M217","tipo":"TP","turma":"M217_TP1","turmac":"M217_TP1","duracao":"4","sala":"FC1219","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M217","tipo":"TP","turma":"M217_TP2","turmac":"M217_TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M217","tipo":"TP","turma":"M217_TP3","turmac":"M217_TP3","duracao":"4","sala":"FC1219","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}]}},"3\u00ba Ano":{"AST341":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gal\u00e1xias e Cosmologia","sigla":"AST341","tipo":"T","turma":"AST341_T","turmac":"AST341_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"CGGL","prof":"Catarina Lobo"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gal\u00e1xias e Cosmologia","sigla":"AST341","tipo":"T","turma":"AST341_T","turmac":"AST341_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"CGGL","prof":"Catarina Lobo"}],"nome":"Gal\u00e1xias e Cosmologia","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Gal\u00e1xias e Cosmologia","sigla":"AST341","tipo":"TP","turma":"AST341_TP","turmac":"AST341_TP","duracao":"2","sala":"FC3024","profsig":"CGGL","prof":"Catarina Lobo"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Gal\u00e1xias e Cosmologia","sigla":"AST341","tipo":"TP","turma":"AST341_TP","turmac":"AST341_TP","duracao":"2","sala":"FC3024","profsig":"CGGL","prof":"Catarina Lobo"}]},"AST388":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Astronomia Computacional","sigla":"AST388","tipo":"PL","turma":"AST388_PL","turmac":"AST388_PL","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"MJM_PV","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Astronomia Computacional","sigla":"AST388","tipo":"PL","turma":"AST388_PL","turmac":"AST388_PL","duracao":"3","sala":"FC3028","profsig":"MJM_PV","prof":null}],"nome":"Astronomia Computacional","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Astronomia Computacional","sigla":"AST388","tipo":"TP","turma":"AST388_TP","turmac":"AST388_TP","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"MJM_PV","prof":null}]},"F305":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"T","turma":"F305_T","turmac":"F305_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"}],"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"TP","turma":"F305_T","turmac":"F305_T","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"TP","turma":"F305_T","turmac":"F305_T","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"}]}}}