{"2\u00ba Ano":{"F161":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"PL","turma":"F161_PL1","turmac":"F161_PL1","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"PL","turma":"F161_PL2","turmac":"F161_PL2","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"PL","turma":"F161_PL3","turmac":"F161_PL3","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"PL","turma":"F161_PL5","turmac":"F161_PL5","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}],"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"T","turma":"F161_T","turmac":"F161_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"T","turma":"F161_T","turmac":"F161_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}],"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"TP","turma":"F161_TP1","turmac":"F161_TP1","duracao":"4","sala":"FC6140","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"F161","tipo":"TP","turma":"F161_TP2","turmac":"F161_TP2","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}]},"M215":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"T","turma":"M215_T","turmac":"M215_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"T","turma":"M215_T","turmac":"M215_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}],"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"TP","turma":"M215_TP1","turmac":"M215_TP1","duracao":"4","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"TP","turma":"M215_TP2","turmac":"M215_TP2","duracao":"4","sala":"FC6137","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"TP","turma":"M215_TP3","turmac":"M215_TP3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"TP","turma":"M215_TP4","turmac":"M215_TP4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"M215","tipo":"TP","turma":"M215_TP5","turmac":"M215_TP5","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"}]}},"3\u00ba Ano":{"CC205":{"PL":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina","sigla":"CC205","tipo":"PL","turma":"CC205_PL1","turmac":"CC205_PL1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MTC\/VCTPO","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina","sigla":"CC205","tipo":"PL","turma":"CC205_PL2","turmac":"CC205_PL2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"MTC\/VCTPO","prof":null}],"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-M\u00e1quina","sigla":"CC205","tipo":"T","turma":"CC205_T","turmac":"CC205_T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"MTC\/VCTPO","prof":null}]},"CC307":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias Web","sigla":"CC307","tipo":"PL","turma":"CC307_PL1","turmac":"CC307_PL1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Tecnologias Web","sigla":"CC307","tipo":"PL","turma":"CC307_PL2","turmac":"CC307_PL2","duracao":"3","sala":"FC6155","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Tecnologias Web","sigla":"CC307","tipo":"PL","turma":"CC307_PL3","turmac":"CC307_PL3","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"}],"nome":"Tecnologias Web","T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Tecnologias Web","sigla":"CC307","tipo":"T","turma":"CC307_T","turmac":"CC307_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Tecnologias Web","sigla":"CC307","tipo":"T","turma":"CC307_T","turmac":"CC307_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"}]},"CC323":{"PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas","sigla":"CC323","tipo":"PL","turma":"CC323_PL1","turmac":"CC323_PL1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas","sigla":"CC323","tipo":"PL","turma":"CC323_PL2","turmac":"CC323_PL2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"}],"nome":"Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas","sigla":"CC323","tipo":"T","turma":"CC323_T","turmac":"CC323_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Administra\u00e7\u00e3o de Sistemas","sigla":"CC323","tipo":"T","turma":"CC323_T","turmac":"CC323_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"}]}},"4\u00ba Ano":{"CC410":{"PL":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC410","tipo":"PL","turma":"CC410_PL","turmac":"CC410_PL","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"}],"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC410","tipo":"T","turma":"CC410_T","turmac":"CC410_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC410","tipo":"T","turma":"CC410_T","turmac":"CC410_T","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"}]},"CC411":{"PL":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","sigla":"CC411","tipo":"PL","turma":"CC411_PL","turmac":"CC411_PL","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","sigla":"CC411","tipo":"T","turma":"CC411_T","turmac":"CC411_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","sigla":"CC411","tipo":"T","turma":"CC411_T","turmac":"CC411_T","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}]},"CC416":{"PL":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Embebidos","sigla":"CC416","tipo":"PL","turma":"CC416_PL","turmac":"CC416_PL","duracao":"3","sala":"FC6155","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"}],"nome":"Sistemas Embebidos","T":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Sistemas Embebidos","sigla":"CC416","tipo":"T","turma":"CC416_T","turmac":"CC416_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Embebidos","sigla":"CC416","tipo":"T","turma":"CC416_T","turmac":"CC416_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"}]},"CC421":{"PL":[{"dia":4,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos Inform\u00e1ticos","sigla":"CC421","tipo":"PL","turma":"CC421_PL","turmac":"CC421_PL","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"nome":"Gest\u00e3o de Projectos Inform\u00e1ticos","T":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos Inform\u00e1ticos","sigla":"CC421","tipo":"T","turma":"CC421_T","turmac":"CC421_T","duracao":"4","sala":"FC6142","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}]},"CC422":{"PL":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Processamento de Documentos Estruturados","sigla":"CC422","tipo":"PL","turma":"CC422_PL","turmac":"CC422_PL","duracao":"3","sala":"FC6160","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}],"nome":"Processamento de Documentos Estruturados","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Documentos Estruturados","sigla":"CC422","tipo":"T","turma":"CC422_T","turmac":"CC422_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Documentos Estruturados","sigla":"CC422","tipo":"T","turma":"CC422_T","turmac":"CC422_T","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}]},"CC430":{"PL":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Paralela e Distribu\u00edda","sigla":"CC430","tipo":"PL","turma":"CC430_PL","turmac":"CC430_PL","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Paralela e Distribu\u00edda","T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Paralela e Distribu\u00edda","sigla":"CC430","tipo":"T","turma":"CC430_T","turmac":"CC430_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Paralela e Distribu\u00edda","sigla":"CC430","tipo":"T","turma":"CC430_T","turmac":"CC430_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}]},"CC435":{"PL":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos e M\u00f3veis","sigla":"CC435","tipo":"PL","turma":"CC435_PL","turmac":"CC435_PL","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos e M\u00f3veis","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos e M\u00f3veis","sigla":"CC435","tipo":"T","turma":"CC435_T","turmac":"CC435_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos e M\u00f3veis","sigla":"CC435","tipo":"T","turma":"CC435_T","turmac":"CC435_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC440":{"PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Fundamentos de Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC440","tipo":"PL","turma":"CC440_PL","turmac":"CC440_PL","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"nome":"Fundamentos de Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC440","tipo":"T","turma":"CC440_T","turmac":"CC440_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Fundamentos de Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC440","tipo":"T","turma":"CC440_T","turmac":"CC440_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}]},"CC442":{"T":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Criptografia","sigla":"CC442","tipo":"T","turma":"CC442_PL","turmac":"CC442_PL","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Criptografia","sigla":"CC442","tipo":"T","turma":"CC442_T","turmac":"CC442_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Criptografia","sigla":"CC442","tipo":"T","turma":"CC442_T","turmac":"CC442_T","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}],"nome":"Criptografia"},"CC456":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Vis\u00e3o Computacional","sigla":"CC456","tipo":"PL","turma":"CC456_PL","turmac":"CC456_PL","duracao":"3","sala":"FC6160","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}],"nome":"Vis\u00e3o Computacional","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Vis\u00e3o Computacional","sigla":"CC456","tipo":"T","turma":"CC456_T","turmac":"CC456_T","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Vis\u00e3o Computacional","sigla":"CC456","tipo":"T","turma":"CC456_T","turmac":"CC456_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}]}},"5\u00ba Ano":{"DIP461":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sociologia e \u00c9tica da Inform\u00e1tica","sigla":"DIP461","tipo":"TP","turma":"DIP461_TP","turmac":"DIP461_TP","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sociologia e \u00c9tica da Inform\u00e1tica","sigla":"DIP461","tipo":"TP","turma":"DIP461_TP","turmac":"DIP461_TP","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"}],"nome":"Sociologia e \u00c9tica da Inform\u00e1tica"},"DIP463":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","sigla":"DIP463","tipo":"TP","turma":"DIP463_TP","turmac":"DIP463_TP","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"}}}