{
    "1\u00ba Ano": {
        "Q122": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q122_PL1",
                    "turmac": "Q122_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q122_PL2",
                    "turmac": "Q122_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "Q122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q122_PL3",
                    "turmac": "Q122_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II"
        },
        "Q202": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q202_T",
                    "turmac": "Q202_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q202_T",
                    "turmac": "Q202_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q202_T",
                    "turmac": "Q202_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q202_TP1",
                    "turmac": "Q202_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q202_TP2",
                    "turmac": "Q202_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica",
                    "sigla": "Q202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q202_TP3",
                    "turmac": "Q202_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "Q212": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q212_T",
                    "turmac": "Q212_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ACF",
                    "prof": "Ana Cristina Freire"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q212_T",
                    "turmac": "Q212_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ACF",
                    "prof": "Ana Cristina Freire"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q212",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q212_T",
                    "turmac": "Q212_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ACF",
                    "prof": "Ana Cristina Freire"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q212",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q212_TP1",
                    "turmac": "Q212_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MCRMPB",
                    "prof": "Maria Clara Basto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q212",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q212_TP2",
                    "turmac": "Q212_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "ACF",
                    "prof": "Ana Cristina Freire"
                }
            ]
        },
        "Q222": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q222",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q222_PL1",
                    "turmac": "Q222_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018",
                    "profsig": "AASM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Melo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q222",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q222_PL2",
                    "turmac": "Q222_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q222",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q222_PL3",
                    "turmac": "Q222_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018",
                    "profsig": "AASM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Melo"
                }
            ],
            "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q222",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q222_T",
                    "turmac": "Q222_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estrutura At\u00f3mica e Molecular",
                    "sigla": "Q222",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q222_T",
                    "turmac": "Q222_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "DPI294": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenvolvimento Pessoal e Profissional",
                    "sigla": "DPI294",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "DPI294_T",
                    "turmac": "DPI294_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JCMP+C",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenvolvimento Pessoal e Profissional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenvolvimento Pessoal e Profissional",
                    "sigla": "DPI294",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI294_TP1",
                    "turmac": "DPI294_TP1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2001",
                    "profsig": "JCMP+C",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenvolvimento Pessoal e Profissional",
                    "sigla": "DPI294",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "DPI294_TP2",
                    "turmac": "DPI294_TP2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "JCMP+CM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q206": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q206",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q206_PL",
                    "turmac": "Q206_PL",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q206",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q206_PL2",
                    "turmac": "Q206_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q206",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q206_T",
                    "turmac": "Q206_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q206",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q206_T",
                    "turmac": "Q206_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q206",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q206_TP",
                    "turmac": "Q206_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                }
            ]
        },
        "Q224": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q224",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q224_PL1",
                    "turmac": "Q224_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-105+FC2019",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q224",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q224_PL2",
                    "turmac": "Q224_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-105+FC2019",
                    "profsig": "MJEFS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Sottomayor"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica"
        },
        "Q234": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q234",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q234_PL1",
                    "turmac": "Q234_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q234",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q234_PL2",
                    "turmac": "Q234_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica"
        },
        "Q244": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q244_T",
                    "turmac": "Q244_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSMPA+ECP+EJFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q244_T",
                    "turmac": "Q244_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSMPA+ECP+EJFM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q244_TP",
                    "turmac": "Q244_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "MJSMPA+ECP+EJFM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q254": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "Q254",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q254_PL1",
                    "turmac": "Q254_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "Q254",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q254_PL2",
                    "turmac": "Q254_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "Q254",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q254_T",
                    "turmac": "Q254_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional",
                    "sigla": "Q254",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q254_T",
                    "turmac": "Q254_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "Q274": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica",
                    "sigla": "Q274",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q274_T",
                    "turmac": "Q274_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica",
                    "sigla": "Q274",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q274_T",
                    "turmac": "Q274_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica",
                    "sigla": "Q274",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q274_TP",
                    "turmac": "Q274_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica",
                    "sigla": "Q274",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q274_TP",
                    "turmac": "Q274_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "B164": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "B164",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B164_PL1",
                    "turmac": "B164_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "IA+LA+AP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "B164",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B164_PL2",
                    "turmac": "B164_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "IA+LA+AP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "B164",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B164_PL3",
                    "turmac": "B164_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "IA+LA+AP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "B164",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B164_T",
                    "turmac": "B164_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Geral",
                    "sigla": "B164",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B164_T",
                    "turmac": "B164_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "IA+LA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B166": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fisiologia Animal",
                    "sigla": "B166",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B166_PL",
                    "turmac": "B166_PL",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AR+AG+CC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia Animal",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fisiologia Animal",
                    "sigla": "B166",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B166_T",
                    "turmac": "B166_T",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4039",
                    "profsig": "AR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "F114": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "F\u00edsica Laboratorial",
                    "sigla": "F114",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F114_PL",
                    "turmac": "F114_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "PASJ",
                    "prof": "Pedro Jorge"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica Laboratorial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica Laboratorial",
                    "sigla": "F114",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F114_TP",
                    "turmac": "F114_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "PASJ",
                    "prof": "Pedro Jorge"
                }
            ]
        },
        "Q306": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q306",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q306_PL",
                    "turmac": "Q306_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                }
            ],
            "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q306",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q306_T",
                    "turmac": "Q306_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ind\u00fastrias Alimentares",
                    "sigla": "Q306",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q306_T",
                    "turmac": "Q306_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                }
            ]
        },
        "Q308": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL1",
                    "turmac": "Q308_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL2",
                    "turmac": "Q308_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL3",
                    "turmac": "Q308_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL4",
                    "turmac": "Q308_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL5",
                    "turmac": "Q308_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "PACG",
                    "prof": "Paula Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL6",
                    "turmac": "Q308_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "MLCV",
                    "prof": "Maria Luisa Vale"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q308_PL7",
                    "turmac": "Q308_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q308_T",
                    "turmac": "Q308_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q308",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q308_T",
                    "turmac": "Q308_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ]
        },
        "Q310": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q310",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q310_PL",
                    "turmac": "Q310_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111+FC2-112",
                    "profsig": "MCRMPB",
                    "prof": "Maria Clara Basto"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q310",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q310_T",
                    "turmac": "Q310_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MCRMPB",
                    "prof": "Maria Clara Basto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "Q310",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q310_T",
                    "turmac": "Q310_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MCRMPB",
                    "prof": "Maria Clara Basto"
                }
            ]
        },
        "Q330": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q330_PL1",
                    "turmac": "Q330_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2015",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q330",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q330_PL2",
                    "turmac": "Q330_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2015",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q330",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q330_T",
                    "turmac": "Q330_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Recolha e Tratamento de Amostras",
                    "sigla": "Q330",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q330_T",
                    "turmac": "Q330_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ]
        },
        "Q340": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q340",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q340_PL1",
                    "turmac": "Q340_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q340",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q340_PL2",
                    "turmac": "Q340_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q340",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q340_PL3",
                    "turmac": "Q340_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q340",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q340_T",
                    "turmac": "Q340_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos",
                    "sigla": "Q340",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q340_T",
                    "turmac": "Q340_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "PMAAF",
                    "prof": "Pedro Alexandrino Fernandes"
                }
            ]
        }
    }
}