{"1\u00ba Ano":{"CC111":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"PL","turma":"CC111_PL1","turmac":"CC111_PL1","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"PL","turma":"CC111_PL2","turmac":"CC111_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"PL","turma":"CC111_PL3","turmac":"CC111_PL3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"PL","turma":"CC111_PL4","turmac":"CC111_PL4","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"PL","turma":"CC111_PL5","turmac":"CC111_PL5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"T","turma":"CC111_T","turmac":"CC111_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"T","turma":"CC111_T","turmac":"CC111_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"}],"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"TP","turma":"CC111_TP1","turmac":"CC111_TP1","duracao":"2","sala":"FC1005","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC111","tipo":"TP","turma":"CC111_TP2","turmac":"CC111_TP2","duracao":"2","sala":"FC1031","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"}]},"CC113":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL1","turmac":"CC113_PL1","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL2","turmac":"CC113_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL3","turmac":"CC113_PL3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL4","turmac":"CC113_PL4","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL5","turmac":"CC113_PL5","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"PL","turma":"CC113_PL6","turmac":"CC113_PL6","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"T","turma":"CC113_T","turmac":"CC113_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"T","turma":"CC113_T","turmac":"CC113_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"}],"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"TP","turma":"CC113_TP1","turmac":"CC113_TP1","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Computadores","sigla":"CC113","tipo":"TP","turma":"CC113_TP2","turmac":"CC113_TP2","duracao":"2","sala":"FC1031","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"}]},"CC115":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"PL","turma":"CC115_PL1","turmac":"CC115_PL1","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"PL","turma":"CC115_PL2","turmac":"CC115_PL2","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"PL","turma":"CC115_PL3","turmac":"CC115_PL3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"PL","turma":"CC115_PL4","turmac":"CC115_PL4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"PL","turma":"CC115_PL5","turmac":"CC115_PL5","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}],"nome":"Estruturas Discretas","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"T","turma":"CC115_T","turmac":"CC115_T","duracao":"2","sala":"FC1027","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"T","turma":"CC115_T","turmac":"CC115_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"TP","turma":"CC115_TP1","turmac":"CC115_TP1","duracao":"2","sala":"FC1005","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Estruturas Discretas","sigla":"CC115","tipo":"TP","turma":"CC115_TP2","turmac":"CC115_TP2","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}]},"M191":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL1","turmac":"M191_PL1","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL2","turmac":"M191_PL2","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL3","turmac":"M191_PL3","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL4","turmac":"M191_PL4","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL5","turmac":"M191_PL5","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL6","turmac":"M191_PL6","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"PL","turma":"M191_PL7","turmac":"M191_PL7","duracao":"4","sala":"FC6140","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica I","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"T","turma":"M191_T1","turmac":"M191_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"T","turma":"M191_T1","turmac":"M191_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"T","turma":"M191_T2","turmac":"M191_T2","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M191","tipo":"T","turma":"M191_T2","turmac":"M191_T2","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"}]}},"2\u00ba Ano":{"CC211":{"PL":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"PL","turma":"CC211_PL1","turmac":"CC211_PL1","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"PL","turma":"CC211_PL2","turmac":"CC211_PL2","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"ABGP","prof":"Ant\u00f3nio Porto"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"PL","turma":"CC211_PL3","turmac":"CC211_PL3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"ABGP","prof":"Ant\u00f3nio Porto"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"PL","turma":"CC211_PL4","turmac":"CC211_PL4","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"PL","turma":"CC211_PL5","turmac":"CC211_PL5","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"T","turma":"CC211_T","turmac":"CC211_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Desenho e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CC211","tipo":"T","turma":"CC211_T","turmac":"CC211_T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"CC220":{"PL":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es","sigla":"CC220","tipo":"PL","turma":"CC220_PL1","turmac":"CC220_PL1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es","sigla":"CC220","tipo":"PL","turma":"CC220_PL2","turmac":"CC220_PL2","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"}],"nome":"Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es","sigla":"CC220","tipo":"T","turma":"CC220_T","turmac":"CC220_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas e Aplica\u00e7\u00f5es","sigla":"CC220","tipo":"T","turma":"CC220_T","turmac":"CC220_T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"}]},"CC333":{"PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Computabilidade","sigla":"CC333","tipo":"PL","turma":"CC333_PL","turmac":"CC333_PL","duracao":"2","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Computabilidade","sigla":"CC333","tipo":"PL","turma":"CC333_PL","turmac":"CC333_PL","duracao":"2","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}],"nome":"Computabilidade","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computabilidade","sigla":"CC333","tipo":"T","turma":"CC333_T","turmac":"CC333_T","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Computabilidade","sigla":"CC333","tipo":"T","turma":"CC333_T","turmac":"CC333_T","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}]}},"3\u00ba Ano":{"CC301":{"PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Bases de Dados","sigla":"CC301","tipo":"PL","turma":"CC301_PL1","turmac":"CC301_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Bases de Dados","sigla":"CC301","tipo":"PL","turma":"CC301_PL2","turmac":"CC301_PL2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Bases de Dados","sigla":"CC301","tipo":"PL","turma":"CC301_PL3","turmac":"CC301_PL3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"}],"nome":"Bases de Dados","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"CC301","tipo":"T","turma":"CC301_T","turmac":"CC301_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Bases de Dados","sigla":"CC301","tipo":"T","turma":"CC301_T","turmac":"CC301_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"}]},"CC303":{"PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"CC303","tipo":"PL","turma":"CC303_PL1","turmac":"CC303_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"CC303","tipo":"PL","turma":"CC303_PL2","turmac":"CC303_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"CC303","tipo":"PL","turma":"CC303_PL3","turmac":"CC303_PL3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"CC303","tipo":"T","turma":"CC303_T","turmac":"CC303_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"CC303","tipo":"T","turma":"CC303_T","turmac":"CC303_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"}]}}}