{"1\u00ba Ano":{"CC101":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL1","turmac":"CC101_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL10","turmac":"CC101_PL10","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LLIMA","prof":"Lu\u00edsa Lima"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL11","turmac":"CC101_PL11","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL2","turmac":"CC101_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LLIMA","prof":"Lu\u00edsa Lima"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL3","turmac":"CC101_PL3","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LLIMA","prof":"Lu\u00edsa Lima"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL4","turmac":"CC101_PL4","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LLIMA","prof":"Lu\u00edsa Lima"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL5","turmac":"CC101_PL5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL6","turmac":"CC101_PL6","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL7","turmac":"CC101_PL7","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL8","turmac":"CC101_PL8","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL9","turmac":"CC101_PL9","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP1","turmac":"CC101_TP1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP2","turmac":"CC101_TP2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP3","turmac":"CC101_TP3","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP4","turmac":"CC101_TP4","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T1","turmac":"CC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T1","turmac":"CC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T2","turmac":"CC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T2","turmac":"CC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}]},"F101":{"PL":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL1","turmac":"F101_PL1","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL2","turmac":"F101_PL2","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL3","turmac":"F101_PL3","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL4","turmac":"F101_PL4","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}],"nome":"Mec\u00e2nica","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"T","turma":"F101_T","turmac":"F101_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"T","turma":"F101_T","turmac":"F101_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"T","turma":"F101_TP1","turmac":"F101_TP1","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}],"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP2","turmac":"F101_TP2","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP3","turmac":"F101_TP3","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP4","turmac":"F101_TP4","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP5","turmac":"F101_TP5","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"}]}},"2\u00ba Ano":{"CC103":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL1","turmac":"CC103_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL2","turmac":"CC103_PL2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL3","turmac":"CC103_PL3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL4","turmac":"CC103_PL4","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL5","turmac":"CC103_PL5","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL6","turmac":"CC103_PL6","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"T","turma":"CC103_T","turmac":"CC103_T","duracao":"2","sala":"FC1027","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"T","turma":"CC103_T","turmac":"CC103_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}]},"F201":{"PL":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"PL","turma":"F201_PL1","turmac":"F201_PL1","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"PL","turma":"F201_PL2","turmac":"F201_PL2","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"}],"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"T","turma":"F201_T","turmac":"F201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"T","turma":"F201_T","turmac":"F201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"}],"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP1","turmac":"F201_TP1","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP2","turmac":"F201_TP2","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP3","turmac":"F201_TP3","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}]},"F203":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"T","turma":"F203_T","turmac":"F203_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"T","turma":"F203_T","turmac":"F203_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP1","turmac":"F203_TP1","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP2","turmac":"F203_TP2","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JMCNS","prof":"Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP3","turmac":"F203_TP3","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JTAP","prof":"Jorge P\u00e1ramos"}]}},"3\u00ba Ano":{"F301":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"T","turma":"F301_T","turmac":"F301_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"T","turma":"F301_T","turmac":"F301_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"}],"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"TP","turma":"F301_TP1","turmac":"F301_TP1","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"TP","turma":"F301_TP2","turmac":"F301_TP2","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"}]},"F303":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"PL","turma":"F303_PL2","turmac":"F303_PL2","duracao":"5","sala":"FC3028","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"}],"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"T","turma":"F303_T","turmac":"F303_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"T","turma":"F303_T","turmac":"F303_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}],"TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"TP","turma":"F303_TP","turmac":"F303_TP","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}]},"F305":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"T","turma":"F305_T","turmac":"F305_T","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"T","turma":"F305_T","turmac":"F305_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"}],"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Electrodin\u00e2mica e Relatividade","sigla":"F305","tipo":"TP","turma":"F305_TP","turmac":"F305_TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"}]},"F311":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III","sigla":"F311","tipo":"PL","turma":"F311_PL1","turmac":"F311_PL1","duracao":"8","sala":"FC3-114","profsig":"OF+BS","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III","sigla":"F311","tipo":"PL","turma":"F311_PL2","turmac":"F311_PL2","duracao":"8","sala":"FC3-114","profsig":"OF+BS","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III"}}}