{"1\u00ba Ano":{"F114":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"F\u00edsica Laboratorial","sigla":"F114","tipo":"TP","turma":"QF114P","turmac":"QF114P","duracao":"2","sala":"FC3016","profsig":"JFSG","prof":"Jorge Gameiro"}],"nome":"F\u00edsica Laboratorial","PL":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"F\u00edsica Laboratorial","sigla":"F114","tipo":"PL","turma":"QF114P","turmac":"QF114P","duracao":"6","sala":"FC3016","profsig":"JFSG","prof":"Jorge Gameiro"}]},"F116":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"QF116TP","turmac":"F116","duracao":"2","sala":"FC1113","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"QF116TP","turmac":"F116","duracao":"2","sala":"FC3023","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"}],"nome":"F\u00edsica I","TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"TP","turma":"QF116TP","turmac":"F116","duracao":"3","sala":"FC1113","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"TP","turma":"QF116TP","turmac":"F116","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"}]},"M194":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"QM194TP1","turmac":"M194TP1","duracao":"4","sala":"FC1030","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"QM194TP2","turmac":"M194TP2","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"QM194TP4","turmac":"M194TP4","duracao":"4","sala":"FC1030","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Rocha"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"QM194TP5","turmac":"M194TP5","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP1","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP1","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP2","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP2","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP3","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP3","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP4","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP4","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP5","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"QM194TP5","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"}]},"Q122":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II","sigla":"Q122","tipo":"PL","turma":"QQ122P1","turmac":"QQ122P1","duracao":"4","sala":"FC2011","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II","sigla":"Q122","tipo":"PL","turma":"QQ122P2","turmac":"QQ122P2","duracao":"4","sala":"FC2011","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II","sigla":"Q122","tipo":"PL","turma":"QQ122P3","turmac":"QQ122P3","duracao":"4","sala":"FC2011","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica II"},"Q202":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP1","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP1","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP1","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP2","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP2","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP2","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP3","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP3","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP3","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP4","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP4","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"T","turma":"QQ202TP4","turmac":"Q202T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"TP","turma":"QQ202TP1","turmac":"QQ202TP1","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"TP","turma":"QQ202TP2","turmac":"QQ202TP2","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda  Borges"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q202","tipo":"TP","turma":"QQ202TP3","turmac":"QQ202TP3","duracao":"4","sala":"FC2007","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"}]},"Q222":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P1","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P1","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P2","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P2","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P3","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"T","turma":"QQ222P3","turmac":"Q222T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"}],"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"PL","turma":"QQ222P1","turmac":"QQ222P1","duracao":"4","sala":"FC2018","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"PL","turma":"QQ222P2","turmac":"QQ222P2","duracao":"4","sala":"FC2018","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estrutura At\u00f3mica e Molecular","sigla":"Q222","tipo":"PL","turma":"QQ222P3","turmac":"QQ222P3","duracao":"4","sala":"FC2018","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"}]},"Q482":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Did\u00e1ctica da Qu\u00edmica II","sigla":"Q482","tipo":"PL","turma":"QQ482P","turmac":"Q482P","duracao":"6","sala":"FC2019","profsig":"MGTCR","prof":"Maria Gabriela Ribeiro"}],"nome":"Did\u00e1ctica da Qu\u00edmica II","T":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Did\u00e1ctica da Qu\u00edmica II","sigla":"Q482","tipo":"T","turma":"QQ482P","turmac":"Q482T","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"MGTCR","prof":"Maria Gabriela Ribeiro"}]},"Q483":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Qu\u00edmica Complementar","sigla":"Q483","tipo":"TP","turma":"QQ483TP","turmac":"Q483TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"AR+MAM","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Qu\u00edmica Complementar","sigla":"Q483","tipo":"TP","turma":"QQ483TP","turmac":"Q483TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"AR+MAM","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica Complementar"}},"2\u00ba Ano":{"DPI294":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenvolvimento Pessoal e Profissional","sigla":"DPI294","tipo":"TP","turma":"DPI294TP1","turmac":"DPI294TP1","duracao":"6","sala":"007+-101","profsig":"CM+JP","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Desenvolvimento Pessoal e Profissional","sigla":"DPI294","tipo":"TP","turma":"DPI294TP2","turmac":"DPI294TP2","duracao":"6","sala":"007+-101","profsig":"CM+JP","prof":null}],"nome":"Desenvolvimento Pessoal e Profissional","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenvolvimento Pessoal e Profissional","sigla":"DPI294","tipo":"T","turma":"DPI294TP1","turmac":"DPI294T","duracao":"4","sala":"007+-101","profsig":"JCMP","prof":"Jo\u00e3o Paiva"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenvolvimento Pessoal e Profissional","sigla":"DPI294","tipo":"T","turma":"DPI294TP2","turmac":"DPI294T","duracao":"4","sala":"007+-101","profsig":"JCMP","prof":"Jo\u00e3o Paiva"}]},"B164":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"QB164P1","turmac":"B164T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"QB164P1","turmac":"B164T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"QB164P2","turmac":"B164T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"QB164P2","turmac":"B164T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"}],"nome":"Gen\u00e9tica Geral","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"PL","turma":"QB164P1","turmac":"B164P1","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"PL","turma":"QB164P2","turmac":"B164P2","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null}]},"B166":{"PL":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"PL","turma":"QB166P1","turmac":"B166P1","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"PL","turma":"QB166P2","turmac":"B166P2","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null}],"nome":"Fisiologia Animal","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"T","turma":"QB166P1","turmac":"B166T","duracao":"5","sala":"FC4012","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"T","turma":"QB166P2","turmac":"B166T","duracao":"5","sala":"FC4012","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null}]},"B210":{"T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"QB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"QB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"QB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"QB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null}],"nome":"Ecofisiologia Vegetal","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"QB210P1","turmac":"B210P1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"QB210P2","turmac":"B210P2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null}]},"B244":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"QB244TP1","turmac":"B244TP1","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"QB244TP2","turmac":"B244TP2","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null}],"nome":"Ecologia Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"QB244TP1","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"QB244TP2","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]},"B260":{"T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P1","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P1","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P2","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P2","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P3","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P3","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P4","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P4","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P5","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P5","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P6","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"QB260P6","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null}],"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica"},"B330":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"QB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null}],"nome":"Microbiologia Alimentar"},"F202":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"QF202TP1","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"QF202TP1","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"QF202TP2","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"QF202TP2","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}],"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"TP","turma":"QF202TP1","turmac":"F202TP1","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"TP","turma":"QF202TP2","turmac":"F202TP2","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}]},"Q206":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P5","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P5","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P6","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206P6","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"QQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P1","turmac":"Q206P1","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P2","turmac":"Q206P2","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P3","turmac":"Q206P3","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P4","turmac":"Q206P4","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P5","turmac":"Q206P5","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"QQ206P6","turmac":"Q206P6","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"QQ206TP1","turmac":"Q206TP1","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"QQ206TP2","turmac":"Q206TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"QQ206TP3","turmac":"Q206TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"}]},"Q212":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP1","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP1","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP1","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP2","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP2","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"T","turma":"QQ212TP2","turmac":"Q212T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"}],"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"TP","turma":"QQ212TP1","turmac":"QQ212TP1","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q212","tipo":"TP","turma":"QQ212TP2","turmac":"QQ212TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"}]},"Q224":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q224","tipo":"PL","turma":"QQ224P1","turmac":"QQ224P1","duracao":"8","sala":"FC2-105","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q224","tipo":"PL","turma":"QQ224P2","turmac":"QQ224P2","duracao":"8","sala":"FC2-105","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q224","tipo":"PL","turma":"QQ224P3","turmac":"QQ224P3","duracao":"8","sala":"FC2-105","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q224","tipo":"PL","turma":"QQ224P4","turmac":"QQ224P4","duracao":"8","sala":"FC2-105","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q224","tipo":"PL","turma":"QQ224P5","turmac":"QQ224P5","duracao":"8","sala":"FC2-105","profsig":"JMG","prof":"Jorge Gon\u00e7alves"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica"},"Q234":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q234","tipo":"PL","turma":"QQ234P1","turmac":"QQ234P1","duracao":"8","sala":"FC2013","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q234","tipo":"PL","turma":"QQ234P2","turmac":"QQ234P2","duracao":"8","sala":"FC2013","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q234","tipo":"PL","turma":"QQ234P3","turmac":"QQ234P3","duracao":"8","sala":"FC2013","profsig":"LGLFG","prof":"Luis Guido"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q234","tipo":"PL","turma":"QQ234P4","turmac":"QQ234P4","duracao":"8","sala":"FC2013","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q234","tipo":"PL","turma":"QQ234P5","turmac":"QQ234P5","duracao":"8","sala":"FC2013","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Anal\u00edtica"},"Q244":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","sigla":"Q244","tipo":"TP","turma":"QQ244TP1","turmac":"QQ244TP1","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"APGS+EM+MJA","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","sigla":"Q244","tipo":"T","turma":"QQ244TP1","turmac":"Q244T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"APGS+EM+MJA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","sigla":"Q244","tipo":"T","turma":"QQ244TP1","turmac":"Q244T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"APGS+EM+MJA","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","sigla":"Q244","tipo":"T","turma":"QQ244TP2","turmac":"Q244T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"APGS+EM+MJA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica","sigla":"Q244","tipo":"T","turma":"QQ244TP2","turmac":"Q244T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"APGS+EM+MJA","prof":null}]},"Q254":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"PL","turma":"QQ254P1","turmac":"QQ254P1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MJRNR","prof":"Maria Jo\u00e3o Ramos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"PL","turma":"QQ254P2","turmac":"QQ254P2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MJRNR","prof":"Maria Jo\u00e3o Ramos"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"PL","turma":"QQ254P3","turmac":"QQ254P3","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MJRNR","prof":"Maria Jo\u00e3o Ramos"}],"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P1","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P1","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P2","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P2","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P3","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Biol\u00f3gica Computacional","sigla":"Q254","tipo":"T","turma":"QQ254P3","turmac":"Q254T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"}]},"Q274":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"QQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"QQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"QQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"QQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"QQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"QQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"QQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"QQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}]}},"3\u00ba Ano":{"AGR104":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"T","turma":"QAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","P":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"P","turma":"QAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}]},"AGR211":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"T","turma":"QAGR211P","turmac":"AGR211","duracao":"3","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"TP","turma":"QAGR211P","turmac":"AGR211","duracao":"4","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"AGR214":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"T","turma":"QAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"P","turma":"QAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"AGR216":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"T","turma":"QAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}],"nome":"An\u00e1lise Sensorial","P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"P","turma":"QAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}]},"CC202":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P1","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P1","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P2","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P2","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P3","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P3","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P4","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"T","turma":"QCC202P4","turmac":"CC202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"}],"nome":"Estrutura de Dados","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"P","turma":"QCC202P1","turmac":"CC202P1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"P","turma":"QCC202P2","turmac":"CC202P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"P","turma":"QCC202P3","turmac":"CC202P3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"CC202","tipo":"P","turma":"QCC202P4","turmac":"CC202P4","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"}]},"CC216":{"P":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"QCC216P1","turmac":"CC216P1","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"QCC216P2","turmac":"CC216P2","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"QCC216P3","turmac":"CC216P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"QCC216P4","turmac":"CC216P4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"QCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"}]},"CC218":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"QCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}],"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"QCC218P1","turmac":"CC218P1","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"QCC218P2","turmac":"CC218P2","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"QCC218P3","turmac":"CC218P3","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}]},"CC222":{"P":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"QCC222P1","turmac":"CC222P1","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"QCC222P2","turmac":"CC222P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"QCC222P3","turmac":"CC222P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"QCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}]},"CC226":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"QCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}],"nome":"Arquitectura de Software","P":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"QCC226P1","turmac":"CC226P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"QCC226P2","turmac":"CC226P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"QCC226P3","turmac":"CC226P3","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}]},"CC322":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"QCC322P1","turmac":"CC322P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"QCC322P2","turmac":"CC322P2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Sistemas Inteligentes","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"QCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"QCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"QCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"QCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC330":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"QCC330P1","turmac":"CC330P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"QCC330P2","turmac":"CC330P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"QCC330P1","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"QCC330P2","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"F302":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"T","turma":"QF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"T","turma":"QF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}],"nome":"\u00d3ptica","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"TP","turma":"QF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}]},"F308":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos","sigla":"F308","tipo":"TP","turma":"QF308TP","turmac":"F308T","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}],"nome":"Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos","sigla":"F308","tipo":"T","turma":"QF308TP","turmac":"F308T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos","sigla":"F308","tipo":"T","turma":"QF308TP","turmac":"F308T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"}]},"M112":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"QM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}],"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"QM112TP1","turmac":"M112TP1","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda  Lima"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"QM112TP2","turmac":"M112TP2","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"QM112TP3","turmac":"M112TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"QM112TP4","turmac":"M112TP4","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"QM112TP5","turmac":"M112TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}]},"M122":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"QM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}],"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"QM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}]},"M142":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"QM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"QM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"QM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"QM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"QM142TP1","turmac":"M142TP1","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"QM142TP2","turmac":"M142TP2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"}]},"M152":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"QM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"QM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}],"nome":"Geometria","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"TP","turma":"QM152TP","turmac":"M152TP","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}]},"M182":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"QM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}],"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"QM182P1","turmac":"M182P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"QM182P2","turmac":"M182P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"QM182P3","turmac":"M182P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}]},"M212":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"QM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"QM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"QM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"QM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}],"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"QM212TP1","turmac":"M212TP1","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"QM212TP2","turmac":"M212TP2","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}]},"M222":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"QM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"QM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"QM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"QM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}],"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"QM222TP1","turmac":"M222TP1","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"QM222TP2","turmac":"M222TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}]},"M231":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"QM231TP1","turmac":"M231TP1","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"QM231TP2","turmac":"M231TP2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"QM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"QM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"QM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"QM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}]},"M232":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"QM232P1","turmac":"M232P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"QM232P2","turmac":"M232P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"QM232P3","turmac":"M232P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"QM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}]},"M242":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"QM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"QM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}],"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"TP","turma":"QM242TP","turmac":"M242TP","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}]},"M272":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"QM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"QM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}],"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"TP","turma":"QM272TP","turmac":"M272TP","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}]},"M386":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"T","turma":"QM386TP","turmac":"M386T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"T","turma":"QM386TP","turmac":"M386T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"}],"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"TP","turma":"QM386TP","turmac":"M386TP","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"}]},"Q306":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"QQ306P1","turmac":"Q306P1","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"QQ306P2","turmac":"Q306P2","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"QQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"QQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"QQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"QQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"}]},"Q308":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"QQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P1","turmac":"Q308P1","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P2","turmac":"Q308P2","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P3","turmac":"Q308P3","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P4","turmac":"Q308P4","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P5","turmac":"Q308P5","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"QQ308P6","turmac":"Q308P6","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"}]},"Q310":{"T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"QQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"QQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"PL","turma":"QQ310P1","turmac":"Q310P1","duracao":"4","sala":"-111+ -112","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}]},"Q318":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"QQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"QQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"TP","turma":"QQ318TP","turmac":"Q318TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"Q326":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"QQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"QQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}],"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"QQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"QQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}]},"Q330":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"QQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"QQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"QQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"QQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null}],"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","PL":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"QQ330P1","turmac":"Q330P1","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"QQ330P2","turmac":"Q330P2","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"QQ330P3","turmac":"Q330P3","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CMP+MAA","prof":null}]},"Q336":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"QQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"QQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"QQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"QQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}],"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"PL","turma":"QQ336P","turmac":"Q336P","duracao":"4","sala":"015+ -121","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]},"Q340":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"QQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}],"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"QQ340P1","turmac":"Q340P1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"QQ340P2","turmac":"Q340P2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"QQ340P3","turmac":"Q340P3","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}]}}}