{"B0210":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"PL","turma":"BQB0210P1","turmac":"BQB0210P1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"PL","turma":"BQB0210P2","turmac":"BQB0210P2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"PL","turma":"BQB0210P3","turmac":"BQB0210P3","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"PL","turma":"BQB0210P4","turmac":"BQB0210P4","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null}],"nome":"Fisiologia Vegetal","T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P1","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P1","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P2","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P2","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P3","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P3","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P4","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal","sigla":"B0210","tipo":"T","turma":"BQB0210P4","turmac":"B0210T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFF+PMG","prof":null}]},"CB202":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P1","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P1","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P10","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P10","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P11","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P11","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P6","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"T","turma":"BQCB202P6","turmac":"CB202T","duracao":"3","sala":"FC2023","profsig":"AS+LP+MSS","prof":null}],"nome":"Biologia Celular","PL":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"PL","turma":"BQCB202P1","turmac":"BQCB202P1","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"PL","turma":"BQCB202P10","turmac":"BQCB202P10","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"PL","turma":"BQCB202P11","turmac":"BQCB202P11","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Biologia Celular","sigla":"CB202","tipo":"PL","turma":"BQCB202P6","turmac":"BQCB202P6","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null}]},"Q112":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQQ112P1","turmac":"Q112P1","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQQ112P2","turmac":"Q112P2","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQQ112P3","turmac":"Q112P3","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQQ112P4","turmac":"Q112P4","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQQ112P5","turmac":"Q112P5","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+APS","prof":null}],"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQQ112TP1","turmac":"Q112TP1","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQQ112TP2","turmac":"Q112TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQQ112TP3","turmac":"Q112TP3","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null}]},"Q242":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP1","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP1","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP1","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP2","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP2","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP2","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP3","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP3","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"T","turma":"BQQ242TP3","turmac":"Q242T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","TP":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"TP","turma":"BQQ242TP1","turmac":"BQQ242TP1","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"TP","turma":"BQQ242TP2","turmac":"BQQ242TP2","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"Q242","tipo":"TP","turma":"BQQ242TP3","turmac":"BQQ242TP3","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}]},"Q204":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P1","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P1","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P2","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P2","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P3","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P3","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P4","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P4","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P5","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P5","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P6","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204P6","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP1","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP1","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP2","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP2","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP3","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"T","turma":"BQQ204TP3","turmac":"Q204T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P1","turmac":"BQQ204P1","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P2","turmac":"BQQ204P2","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P3","turmac":"BQQ204P3","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P4","turmac":"BQQ204P4","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P5","turmac":"BQQ204P5","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"PL","turma":"BQQ204P6","turmac":"BQQ204P6","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"TP","turma":"BQQ204TP1","turmac":"BQQ204TP1","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"TP","turma":"BQQ204TP2","turmac":"BQQ204TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q204","tipo":"TP","turma":"BQQ204TP3","turmac":"BQQ204TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"}]},"Q286":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"TP","turma":"BQQ286P1","turmac":"Q286TP","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"TP","turma":"BQQ286P2","turmac":"Q286TP","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"TP","turma":"BQQ286P3","turmac":"Q286TP","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"PL","turma":"BQQ286P1","turmac":"BQQ286P1","duracao":"6","sala":"FC2-107","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"PL","turma":"BQQ286P2","turmac":"BQQ286P2","duracao":"6","sala":"FC2-107","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q286","tipo":"PL","turma":"BQQ286P3","turmac":"BQQ286P3","duracao":"6","sala":"FC2-107","profsig":"JMG","prof":"Jorge Gon\u00e7alves"}]},"Q356":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P1","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P1","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P2","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P2","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P3","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P3","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P4","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P4","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P5","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P5","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P6","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"T","turma":"BQQ356P6","turmac":"Q356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P1","turmac":"BQQ356P1","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P2","turmac":"BQQ356P2","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P3","turmac":"BQQ356P3","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P4","turmac":"BQQ356P4","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P5","turmac":"BQQ356P5","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q356","tipo":"PL","turma":"BQQ356P6","turmac":"BQQ356P6","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"}]},"Q306":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"BQQ306P1","turmac":"Q306P1","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"BQQ306P2","turmac":"Q306P2","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"}]},"Q310":{"T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"BQQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"BQQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"PL","turma":"BQQ310P1","turmac":"Q310P1","duracao":"4","sala":"-111+ -112","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}]},"Q318":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"BQQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"BQQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"TP","turma":"BQQ318TP","turmac":"Q318TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"Q336":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}],"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"PL","turma":"BQQ336P","turmac":"Q336P","duracao":"4","sala":"015+ -121","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]},"Q340":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}],"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQQ340P1","turmac":"Q340P1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQQ340P2","turmac":"Q340P2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQQ340P3","turmac":"Q340P3","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}]}}