{"3\u00ba Ano":{"F307":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"F307","tipo":"T","turma":"F307_T","turmac":"F307_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"F307","tipo":"T","turma":"F307_T","turmac":"F307_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}],"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"F307","tipo":"TP","turma":"F307_TP","turmac":"F307_TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]}},"4\u00ba Ano":{"F411":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais","sigla":"F411","tipo":"TP","turma":"F411_TP","turmac":"F411_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais","sigla":"F411","tipo":"TP","turma":"F411_TP","turmac":"F411_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}],"nome":"Ci\u00eancia e Tecnologia de Materiais"},"F413":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"F413","tipo":"TP","turma":"F413_TP","turmac":"F413_TP","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"ccrosa","prof":"Carla Carmelo Rosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"F413","tipo":"TP","turma":"F413_TP","turmac":"F413_TP","duracao":"2","sala":"FC3023","profsig":"ccrosa","prof":"Carla Carmelo Rosa"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"F413","tipo":"TP","turma":"F413_TP","turmac":"F413_TP","duracao":"2","sala":"FC3024","profsig":"ccrosa","prof":"Carla Carmelo Rosa"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Medida e Instrumenta\u00e7\u00e3o"},"F415":{"TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Materiais e Dispositivos \u00d3pticos","sigla":"F415","tipo":"TP","turma":"F415_TP","turmac":"F415_TP","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Materiais e Dispositivos \u00d3pticos","sigla":"F415","tipo":"TP","turma":"F415_TP","turmac":"F415_TP","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"}],"nome":"Materiais e Dispositivos \u00d3pticos"},"F417":{"PL":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Computacionais em Engenharia","sigla":"F417","tipo":"PL","turma":"F417_PL","turmac":"F417_PL","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos Computacionais em Engenharia","sigla":"F417","tipo":"PL","turma":"F417_PL","turmac":"F417_PL","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"}],"nome":"M\u00e9todos Computacionais em Engenharia"},"F421":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I","sigla":"F421","tipo":"PL","turma":"F421_PL1","turmac":"F421_PL1","duracao":"8","sala":"LabAvan\u00e7ados","profsig":"PM+JO+OF+BS+AP","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I","sigla":"F421","tipo":"PL","turma":"F421_PL2","turmac":"F421_PL2","duracao":"7","sala":"LabAvan\u00e7ados","profsig":"PM+JO+OF+BS+AP","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica I"}},"5\u00ba Ano":{"F441":{"TP":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF","sigla":"F441","tipo":"TP","turma":"F441_TP","turmac":"F441_TP","duracao":"2","sala":"FC3026","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF","sigla":"F441","tipo":"TP","turma":"F441_TP","turmac":"F441_TP","duracao":"2","sala":"FC3-116","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF","sigla":"F441","tipo":"TP","turma":"F441_TP","turmac":"F441_TP","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"}],"nome":"\u00d3ptica Qu\u00e2ntica-EF"},"F511":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Nanotecnologias","sigla":"F511","tipo":"TP","turma":"F511_TP","turmac":"F511_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"AMTP","prof":"Andr\u00e9 Pereira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Nanotecnologias","sigla":"F511","tipo":"TP","turma":"F511_TP","turmac":"F511_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"AMTP","prof":"Andr\u00e9 Pereira"}],"nome":"Nanotecnologias"},"F513":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica","sigla":"F513","tipo":"TP","turma":"F513_TP","turmac":"F513_TP","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica","sigla":"F513","tipo":"TP","turma":"F513_TP","turmac":"F513_TP","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o \u00d3ptica"},"F515":{"TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"\u00d3ptica N\u00e3o-Linear e Ultra-R\u00e1pida","sigla":"F515","tipo":"TP","turma":"F515_TP","turmac":"F515_TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"\u00d3ptica N\u00e3o-Linear e Ultra-R\u00e1pida","sigla":"F515","tipo":"TP","turma":"F515_TP","turmac":"F515_TP","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}],"nome":"\u00d3ptica N\u00e3o-Linear e Ultra-R\u00e1pida"},"F519":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"F519","tipo":"TP","turma":"F519_TP","turmac":"F519_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"F519","tipo":"TP","turma":"F519_TP","turmac":"F519_TP","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"AJMA","prof":"Ab\u00edlio Almeida"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais"}}}