{
    "1\u00ba Ano": {
        "Q121": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL1",
                    "turmac": "Q121_PL1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL1",
                    "turmac": "Q121_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-105",
                    "profsig": "ECP",
                    "prof": "Eul\u00e1lia Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL2",
                    "turmac": "Q121_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-105",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL2",
                    "turmac": "Q121_PL2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL3",
                    "turmac": "Q121_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL3",
                    "turmac": "Q121_PL3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL4",
                    "turmac": "Q121_PL4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL4",
                    "turmac": "Q121_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-119",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL5",
                    "turmac": "Q121_PL5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2014",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL5",
                    "turmac": "Q121_PL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-105",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL6",
                    "turmac": "Q121_PL6",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2018",
                    "profsig": "ALM",
                    "prof": "Alexandre Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q121_PL6",
                    "turmac": "Q121_PL6",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-105",
                    "profsig": "MCRMPB",
                    "prof": "Maria Clara Basto"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q121_TP1",
                    "turmac": "Q121_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q121_TP2",
                    "turmac": "Q121_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q121",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q121_TP3",
                    "turmac": "Q121_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "Q253": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL1",
                    "turmac": "Q253_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL2",
                    "turmac": "Q253_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL3",
                    "turmac": "Q253_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL4",
                    "turmac": "Q253_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL5",
                    "turmac": "Q253_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL6",
                    "turmac": "Q253_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q253_PL7",
                    "turmac": "Q253_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q253_T",
                    "turmac": "Q253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q253_T",
                    "turmac": "Q253_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "CMMP",
                    "prof": "Carlos Pereira"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP1",
                    "turmac": "Q253_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP2",
                    "turmac": "Q253_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CNRM",
                    "prof": "Cosme Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP3",
                    "turmac": "Q253_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2011+FC2013",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Anal\u00edtica",
                    "sigla": "Q253",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q253_TP4",
                    "turmac": "Q253_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "JAMR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "Q273": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q273_PL1",
                    "turmac": "Q273_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2010",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q273_PL2",
                    "turmac": "Q273_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-104",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q273_PL3",
                    "turmac": "Q273_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2-104",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q273_PL4",
                    "turmac": "Q273_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110-FC2-101",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q273_PL5",
                    "turmac": "Q273_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-110+FC2010",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q273_T",
                    "turmac": "Q273_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica II",
                    "sigla": "Q273",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q273_T",
                    "turmac": "Q273_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "Q285": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q285_T",
                    "turmac": "Q285_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJM+MMHMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q285_T",
                    "turmac": "Q285_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJM+MMHMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q285_T",
                    "turmac": "Q285_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJM+MMHMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q285_TP1",
                    "turmac": "Q285_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q285_TP2",
                    "turmac": "Q285_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q285",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q285_TP3",
                    "turmac": "Q285_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MJSM",
                    "prof": "Manuel Monte"
                }
            ]
        }
    }
}