{
    "1\u00ba Ano": {
        "F156": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F156_PL1",
                    "turmac": "F156_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F156_PL2",
                    "turmac": "F156_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F156_PL3",
                    "turmac": "F156_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F156_PL4",
                    "turmac": "F156_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-122",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F156_T",
                    "turmac": "F156_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F156_T",
                    "turmac": "F156_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F156_TP1",
                    "turmac": "F156_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC2019",
                    "profsig": "CSS",
                    "prof": "Caroline Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II",
                    "sigla": "F156",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F156_TP2",
                    "turmac": "F156_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MASS",
                    "prof": "Manuel Silva"
                }
            ]
        },
        "M196": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M196_T",
                    "turmac": "M196_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2001",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M196_T",
                    "turmac": "M196_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2001",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M196_TP1",
                    "turmac": "M196_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M196_TP2",
                    "turmac": "M196_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1107",
                    "profsig": "LMCL",
                    "prof": "Lucinda Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M196_TP3",
                    "turmac": "M196_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "MZRAR",
                    "prof": "Maria Z\u00e9lia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M196",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M196_TP4",
                    "turmac": "M196_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "MZRAR",
                    "prof": "Maria Z\u00e9lia Rocha"
                }
            ]
        },
        "Q102": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP1",
                    "turmac": "Q102_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP10",
                    "turmac": "Q102_TP10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP11",
                    "turmac": "Q102_TP11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP2",
                    "turmac": "Q102_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP3",
                    "turmac": "Q102_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-104",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP4",
                    "turmac": "Q102_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "LGLFG",
                    "prof": "Luis Guido"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP5",
                    "turmac": "Q102_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "PJFA",
                    "prof": "Paulo Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP6",
                    "turmac": "Q102_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP7",
                    "turmac": "Q102_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP8",
                    "turmac": "Q102_TP8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MNDSC",
                    "prof": "Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q102_TP9",
                    "turmac": "Q102_TP9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-101",
                    "profsig": "AMMVR",
                    "prof": "Ana Reis"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T1",
                    "turmac": "Q102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T1",
                    "turmac": "Q102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T1",
                    "turmac": "Q102_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T2",
                    "turmac": "Q102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T2",
                    "turmac": "Q102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica",
                    "sigla": "Q102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q102_T2",
                    "turmac": "Q102_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "MARM",
                    "prof": "Maria Agostinha Matos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AMB244": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB244_PL1",
                    "turmac": "AMB244_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CARG",
                    "prof": "Carlos Alberto Rocha Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB244_PL2",
                    "turmac": "AMB244_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CRG+IB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB244_PL3",
                    "turmac": "AMB244_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-112",
                    "profsig": "CRG+IB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB244_T",
                    "turmac": "AMB244_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "CRG+IB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB244_T",
                    "turmac": "AMB244_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CARG",
                    "prof": "Carlos Alberto Rocha Gomes"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB244_TP1",
                    "turmac": "AMB244_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CARG",
                    "prof": "Carlos Alberto Rocha Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biogeoqu\u00edmica",
                    "sigla": "AMB244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB244_TP2",
                    "turmac": "AMB244_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "CARG",
                    "prof": "Carlos Alberto Rocha Gomes"
                }
            ]
        },
        "AMB333": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "AMB333",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AMB333_PL",
                    "turmac": "AMB333_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ],
            "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "AMB333",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB333_T",
                    "turmac": "AMB333_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB364": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
                    "sigla": "AMB364",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB364_T",
                    "turmac": "AMB364_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "RM+LR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Risco",
                    "sigla": "AMB364",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB364_TP",
                    "turmac": "AMB364_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "RM+LR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B244": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B244",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B244_T",
                    "turmac": "B244_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Geral",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "B244_TP1",
                    "turmac": "B244_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B244",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "B244_TP2",
                    "turmac": "B244_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EG251": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EG251",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG251_TP",
                    "turmac": "EG251_TP",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "EG251",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "EG251-TP1",
                    "turmac": "EG251-TP1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "LBCBD",
                    "prof": "Lia Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica"
        },
        "G222": {
            "TC": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalho de Campo",
                    "sigla": "G222",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G222_TC1",
                    "turmac": "G222_TC1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ADPJ",
                    "prof": "Ary Jesus"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalho de Campo",
                    "sigla": "G222",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G222_TC2",
                    "turmac": "G222_TC2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124A",
                    "profsig": "AJGD",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guerner Dias"
                }
            ],
            "nome": "Trabalho de Campo"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AMB240": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "AMB240",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB240_T",
                    "turmac": "AMB240_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "MASS+IB+BV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia e Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "AMB240",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB240_TP",
                    "turmac": "AMB240_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "MASS+IB+BV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AMB362": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Impacte Ambiental",
                    "sigla": "AMB362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB362_T",
                    "turmac": "AMB362_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Impacte Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Impacte Ambiental",
                    "sigla": "AMB362",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB362_TP",
                    "turmac": "AMB362_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AG+NF",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}