{"1\u00ba Ano":{"CC114":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P1","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P1","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P2","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P2","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P3","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P3","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P4","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P4","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P5","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P5","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P6","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P6","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P7","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P7","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P8","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"ERCC114P8","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"nome":"Estruturas de Dados","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P1","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P1","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P2","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P2","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P3","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P3","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P4","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P4","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P5","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P5","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P6","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P6","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P7","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P7","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P8","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"ERCC114P8","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"P":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P1","turmac":"CC114P1","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P2","turmac":"CC114P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P3","turmac":"CC114P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P4","turmac":"CC114P4","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P5","turmac":"CC114P5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P6","turmac":"CC114P6","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P7","turmac":"CC114P7","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"ERCC114P8","turmac":"CC114P8","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"}]},"CC116":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P1","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P1","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P2","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P2","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P3","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P3","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P4","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P4","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P5","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P5","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P6","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P6","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P7","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"ERCC116P7","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P1","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P1","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P2","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P2","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P3","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P3","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P4","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P4","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P5","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P5","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P6","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P6","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P7","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"ERCC116P7","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"P":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P1","turmac":"CC116P1","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P2","turmac":"CC116P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P3","turmac":"CC116P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P4","turmac":"CC116P4","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P5","turmac":"CC116P5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P6","turmac":"CC116P6","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"ERCC116P7","turmac":"CC116P7","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"}]},"CC443":{"P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Algoritmos Geom\u00e9tricos","sigla":"CC443","tipo":"P","turma":"ERCC443P","turmac":"CC443P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"Algoritmos Geom\u00e9tricos","T":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Algoritmos Geom\u00e9tricos","sigla":"CC443","tipo":"T","turma":"ERCC443P","turmac":"CC443P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Algoritmos Geom\u00e9tricos","sigla":"CC443","tipo":"T","turma":"ERCC443P","turmac":"CC443P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"F152":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P1B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P2B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P3A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P3A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P3A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P3A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P4B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P5B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P6B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P6B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P6B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P6B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P7B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P7B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P7B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P7B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P8A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P8A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P8A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152P8A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152T1","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152T1","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152T2","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"ERF152T2","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}],"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P1A","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P1B","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P4A","turmac":"F152_TP4","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P4B","turmac":"F152_TP4","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_TP3","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P6B","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"ERF152P8A","turmac":"F152_TP3","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}],"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"ERF152P2A","turmac":"F152_P2A","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"ERF152P2B","turmac":"F152_P2B","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"ERF152P5A","turmac":"F152_P5A","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"ERF152P5B","turmac":"F152_P5B","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"DSS","prof":"David  Schmool"}]},"M192":{"PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P1","turmac":"M192P1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P2","turmac":"M192P2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P3","turmac":"M192P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P5","turmac":"M192P5","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P6","turmac":"M192P6","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"JCSOS+SL","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P7","turmac":"M192P7","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"ERM192P8","turmac":"M192P8","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P1","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P1","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P2","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P2","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P3","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P3","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P4","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P4","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P5","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P5","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P6","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P6","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P7","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P7","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P8","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P8","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P9","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"ERM192P9","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"}]}},"2\u00ba Ano":{"CC216":{"P":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"ERCC216P1","turmac":"CC216P1","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"ERCC216P2","turmac":"CC216P2","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"ERCC216P3","turmac":"CC216P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"ERCC216P4","turmac":"CC216P4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"ERCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"}]},"CC218":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"ERCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}],"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"ERCC218P1","turmac":"CC218P1","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"ERCC218P2","turmac":"CC218P2","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"ERCC218P3","turmac":"CC218P3","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}]},"CC222":{"P":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"ERCC222P1","turmac":"CC222P1","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"ERCC222P2","turmac":"CC222P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"ERCC222P3","turmac":"CC222P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"ERCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}]},"CC224":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P1","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P1","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P2","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P2","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P3","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"ERCC224P3","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"}],"nome":"Arquitectura de Computadores","P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"ERCC224P1","turmac":"CC224P1","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"ERCC224P2","turmac":"CC224P2","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"ERCC224P3","turmac":"CC224P3","duracao":"3","sala":"FC6184","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"}]},"CC226":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"ERCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}],"nome":"Arquitectura de Software","P":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"ERCC226P1","turmac":"CC226P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"ERCC226P2","turmac":"CC226P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"ERCC226P3","turmac":"CC226P3","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}]}},"3\u00ba Ano":{"CC304":{"P":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes","sigla":"CC304","tipo":"P","turma":"ERCC304P1","turmac":"ERCC304P1","duracao":"7","sala":"FC6154","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes","sigla":"CC304","tipo":"P","turma":"ERCC304P2","turmac":"ERCC304P2","duracao":"7","sala":"FC6160","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes"},"CC320":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"ERCC320P1","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"ERCC320P1","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"ERCC320P2","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"ERCC320P2","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}],"nome":"Processamento de Linguagens","P":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"P","turma":"ERCC320P1","turmac":"CC320P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"P","turma":"ERCC320P2","turmac":"CC320P2","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}]},"CC322":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"ERCC322P1","turmac":"CC322P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"ERCC322P2","turmac":"CC322P2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"ERCC322P3","turmac":"CC322P3","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Sistemas Inteligentes","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P3","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"ERCC322P3","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC324":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"ERCC324P1","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"ERCC324P1","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"ERCC324P2","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"ERCC324P2","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"P","turma":"ERCC324P1","turmac":"CC324P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"P","turma":"ERCC324P2","turmac":"CC324P2","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}]},"CC330":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"ERCC330P1","turmac":"CC330P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"ERCC330P2","turmac":"CC330P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"ERCC330P1","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"ERCC330P2","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"CC332":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projecto","sigla":"CC332","tipo":"T","turma":"ERCC332","turmac":"CC332","duracao":"2","sala":"FC6165","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"}],"nome":"Projecto"},"M232":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"ERM232P1","turmac":"M232P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"ERM232P2","turmac":"M232P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"ERM232P3","turmac":"M232P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"ERM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}]}},"4\u00ba Ano":{"CC412":{"T":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Redes","sigla":"CC412","tipo":"T","turma":"ERCC412P","turmac":"ERCC412P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Redes","sigla":"CC412","tipo":"T","turma":"ERCC412P","turmac":"ERCC412P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"}],"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Redes","P":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Redes","sigla":"CC412","tipo":"P","turma":"ERCC412P","turmac":"ERCC412P","duracao":"3","sala":"FC6154","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"}]},"CC413":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Seguran\u00e7a de Redes e Dados","sigla":"CC413","tipo":"T","turma":"ERCC413P","turmac":"CC413P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"MECDC+PMAB","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Seguran\u00e7a de Redes e Dados","sigla":"CC413","tipo":"T","turma":"ERCC413P","turmac":"CC413P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"MECDC+PMAB","prof":null}],"nome":"Seguran\u00e7a de Redes e Dados","P":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Seguran\u00e7a de Redes e Dados","sigla":"CC413","tipo":"P","turma":"ERCC413P","turmac":"CC413P","duracao":"3","sala":"FC6184","profsig":"MECDC+PMAB","prof":null}]},"CC420":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Bases de Dados","sigla":"CC420","tipo":"T","turma":"ERCC420P","turmac":"CC420P","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Bases de Dados","sigla":"CC420","tipo":"T","turma":"ERCC420P","turmac":"CC420P","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}],"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Bases de Dados","P":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados de Bases de Dados","sigla":"CC420","tipo":"P","turma":"ERCC420P","turmac":"CC420P","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}]},"CC432":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Grid","sigla":"CC432","tipo":"T","turma":"ERCC432P","turmac":"CC432P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Grid","sigla":"CC432","tipo":"T","turma":"ERCC432P","turmac":"CC432P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Grid","P":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Grid","sigla":"CC432","tipo":"P","turma":"ERCC432P","turmac":"CC432P","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC441":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Complexidade","sigla":"CC441","tipo":"T","turma":"ERCC441P","turmac":"CC441P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Complexidade","sigla":"CC441","tipo":"T","turma":"ERCC441P","turmac":"CC441P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"}],"nome":"Complexidade","P":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Complexidade","sigla":"CC441","tipo":"P","turma":"ERCC441P","turmac":"CC441P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"LFCA","prof":"Lu\u00eds Antunes"}]},"CC444":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Implementa\u00e7\u00e3o de Linguagens","sigla":"CC444","tipo":"T","turma":"ERCC444P","turmac":"CC444P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"AMSMF+RJGLR+PBV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Implementa\u00e7\u00e3o de Linguagens","sigla":"CC444","tipo":"T","turma":"ERCC444P","turmac":"CC444P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"AMSMF+RJGLR+PBV","prof":null}],"nome":"Implementa\u00e7\u00e3o de Linguagens","P":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Implementa\u00e7\u00e3o de Linguagens","sigla":"CC444","tipo":"P","turma":"ERCC444P","turmac":"CC444P","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"AMSMF+RJGLR+PBV","prof":null}]},"CC445":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Algoritmos","sigla":"CC445","tipo":"T","turma":"ERCC445P","turmac":"CC445P","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"ABGP","prof":"Ant\u00f3nio Porto"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Algoritmos","sigla":"CC445","tipo":"T","turma":"ERCC445P","turmac":"CC445P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"ABGP","prof":"Ant\u00f3nio Porto"}],"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Algoritmos","P":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"T\u00f3picos Avan\u00e7ados em Algoritmos","sigla":"CC445","tipo":"P","turma":"ERCC445P","turmac":"CC445P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"ABGP","prof":"Ant\u00f3nio Porto"}]},"CC447":{"P":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Verifica\u00e7\u00e3o Formal de Software","sigla":"CC447","tipo":"P","turma":"ERCC447P","turmac":"CC447P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"}],"nome":"Verifica\u00e7\u00e3o Formal de Software","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Verifica\u00e7\u00e3o Formal de Software","sigla":"CC447","tipo":"T","turma":"ERCC447P","turmac":"CC447P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Verifica\u00e7\u00e3o Formal de Software","sigla":"CC447","tipo":"T","turma":"ERCC447P","turmac":"CC447P","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"NRAM","prof":"Nelma Moreira"}]},"CC450":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Bioinform\u00e1tica","sigla":"CC450","tipo":"T","turma":"ERCC450P","turmac":"CC450P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMPR","prof":"Pedro Ribeiro"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Bioinform\u00e1tica","sigla":"CC450","tipo":"T","turma":"ERCC450P","turmac":"CC450P","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"PMPR","prof":"Pedro Ribeiro"}],"nome":"Bioinform\u00e1tica","P":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Bioinform\u00e1tica","sigla":"CC450","tipo":"P","turma":"ERCC450P","turmac":"CC450P","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"PMPR","prof":"Pedro Ribeiro"}]},"M369":{"OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"OT","turma":"ERM369OT","turmac":"M369TP","duracao":"1","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"OT","turma":"ERM369TP","turmac":"M369TP","duracao":"1","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"}],"nome":"Sistemas e Controlo Linear","T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"T","turma":"ERM369OT","turmac":"M369T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"T","turma":"ERM369OT","turmac":"M369T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"T","turma":"ERM369TP","turmac":"M369T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"T","turma":"ERM369TP","turmac":"M369T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"}],"TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"TP","turma":"ERM369OT","turmac":"M369TP","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Controlo Linear","sigla":"M369","tipo":"TP","turma":"ERM369TP","turmac":"M369TP","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"}]}}}