{"1\u00ba Ano":{"AP111":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista I","sigla":"AP111","tipo":"TP","turma":"AP111_TP1","turmac":"AP111_TP1","duracao":"8","sala":"FC6047","profsig":"TA+LGC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista I","sigla":"AP111","tipo":"TP","turma":"AP111_TP2","turmac":"AP111_TP2","duracao":"8","sala":"FC6047","profsig":"TA+LGC","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista I"},"G112":{"PL":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G112","tipo":"PL","turma":"G112_PL","turmac":"G112_PL","duracao":"4","sala":"FC6051","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G112","tipo":"PL","turma":"G112_PL","turmac":"G112_PL","duracao":"4","sala":"FC6055","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"}],"nome":"Elementos de Geologia","T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G112","tipo":"T","turma":"G112_T","turmac":"G112_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G112","tipo":"T","turma":"G112_T","turmac":"G112_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"}]}},"2\u00ba Ano":{"AP212":{"PL":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"AP212","tipo":"PL","turma":"AP212_PL1","turmac":"AP212_PL1","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"AP212","tipo":"PL","turma":"AP212_PL1","turmac":"AP212_PL1","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"AP212","tipo":"PL","turma":"AP212_PL2","turmac":"AP212_PL2","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"AP212","tipo":"PL","turma":"AP212_PL2","turmac":"AP212_PL2","duracao":"6","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"}],"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Projecto - T\u00e9cnicas de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"AP212","tipo":"T","turma":"AP212_T","turmac":"AP212_T","duracao":"2","sala":"FC6051","profsig":"LMAGC","prof":"Lu\u00eds Carvalho"}]},"B241":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biogeografia","sigla":"B241","tipo":"T","turma":"B241_T","turmac":"B241_T","duracao":"3","sala":"FC4021+FC4039","profsig":"ISP+JH","prof":null}],"nome":"Biogeografia","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Biogeografia","sigla":"B241","tipo":"TP","turma":"B241_TP","turmac":"B241_TP","duracao":"4","sala":"FC4021+FC4039","profsig":"ISP+ROP","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"AGR303":{"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Agricultura I","sigla":"AGR303","tipo":"PL","turma":"AGR303_PL","turmac":"AGR303_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOB","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}],"nome":"Agricultura I","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Agricultura I","sigla":"AGR303","tipo":"T","turma":"AGR303_T","turmac":"AGR303_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOB","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}]},"AP211":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores I","sigla":"AP211","tipo":"PL","turma":"AP211_PL1","turmac":"AP211_PL1","duracao":"4","sala":"047+051","profsig":"IMHMS","prof":"Isabel Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores I","sigla":"AP211","tipo":"PL","turma":"AP211_PL2","turmac":"AP211_PL2","duracao":"6","sala":"FC6047","profsig":"IS+JL","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores I","sigla":"AP211","tipo":"PL","turma":"AP211_PL2","turmac":"AP211_PL2","duracao":"6","sala":"FC6047","profsig":"IS+JL","prof":null}],"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores I","T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Projecto de Espa\u00e7os Exteriores I","sigla":"AP211","tipo":"T","turma":"AP211_T","turmac":"AP211_T","duracao":"2","sala":"FC6047","profsig":"IMHMS","prof":"Isabel Silva"}]},"AP331":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes","sigla":"AP331","tipo":"T","turma":"AP331_T","turmac":"AP331_T","duracao":"3","sala":"FC6051","profsig":"CPOF","prof":"Cl\u00e1udia  Fernandes"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Verdes","sigla":"AP331","tipo":"TP","turma":"AP331_TP","turmac":"AP331_TP","duracao":"4","sala":"FC6051","profsig":"CPOF","prof":"Cl\u00e1udia  Fernandes"}]}}}