{"1\u00ba Ano":{"AMB113":{"PL":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Ambiente","sigla":"AMB113","tipo":"PL","turma":"AMB113_PL1","turmac":"AMB113_PL1","duracao":"6","sala":"FC2-101","profsig":"JJAL+SCA+LG+AJM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Ambiente","sigla":"AMB113","tipo":"PL","turma":"AMB113_PL2","turmac":"AMB113_PL2","duracao":"6","sala":"FC2023","profsig":"JJAL+SCA+LG+AJM","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Ambiente","sigla":"AMB113","tipo":"PL","turma":"AMB113_PL3","turmac":"AMB113_PL3","duracao":"6","sala":"FC2023","profsig":"JJAL+SCA+LG+AJM","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Ambiente"},"B163":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"PL","turma":"B163_PL1","turmac":"B163_PL1","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"JS+MJS+RA","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"PL","turma":"B163_PL2","turmac":"B163_PL2","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"JS+MJS+RA","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"PL","turma":"B163_PL3","turmac":"B163_PL3","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"JS+MJS+RA","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"PL","turma":"B163_PL4","turmac":"B163_PL4","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"JS+MJS+RA","prof":null}],"nome":"Zoologia Geral","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"T","turma":"B163_T","turmac":"B163_T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Zoologia Geral","sigla":"B163","tipo":"T","turma":"B163_T","turmac":"B163_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"PF+JS+MJS","prof":null}]},"F155":{"PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL1","turmac":"F155_PL1","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL2","turmac":"F155_PL2","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL3","turmac":"F155_PL3","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"JFSG","prof":"Jorge Gameiro"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL4","turmac":"F155_PL4","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"JFSG","prof":"Jorge Gameiro"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL5","turmac":"F155_PL5","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL6","turmac":"F155_PL6","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"PL","turma":"F155_PL7","turmac":"F155_PL7","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"JFSG","prof":"Jorge Gameiro"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"T","turma":"F155_T","turmac":"F155_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"T","turma":"F155_T","turmac":"F155_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}],"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"TP","turma":"F155_TP1","turmac":"F155_TP1","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"TP","turma":"F155_TP2","turmac":"F155_TP2","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"TP","turma":"F155_TP3","turmac":"F155_TP3","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica I","sigla":"F155","tipo":"TP","turma":"F155_TP4","turmac":"F155_TP4","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima Mota"}]},"M193":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"T","turma":"M193_T","turmac":"M193_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"MFTPC","prof":"Maria Pires de Carvalho"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"T","turma":"M193_T","turmac":"M193_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"MFTPC","prof":"Maria Pires de Carvalho"}],"nome":"Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"TP","turma":"M193_TP1","turmac":"M193_TP1","duracao":"4","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"TP","turma":"M193_TP2","turmac":"M193_TP2","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"MFTPC","prof":"Maria Pires de Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"TP","turma":"M193_TP3","turmac":"M193_TP3","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M193","tipo":"TP","turma":"M193_TP4","turmac":"M193_TP4","duracao":"4","sala":"FC1007","profsig":"MFTPC","prof":"Maria Pires de Carvalho"}]}},"2\u00ba Ano":{"AMB231":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"PL","turma":"AMB231_PL1","turmac":"AMB231_PL1","duracao":"4","sala":"FC4105","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"PL","turma":"AMB231_PL2","turmac":"AMB231_PL2","duracao":"4","sala":"FC4105","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"PL","turma":"AMB231_PL3","turmac":"AMB231_PL3","duracao":"4","sala":"FC4105","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"PL","turma":"AMB231_PL4","turmac":"AMB231_PL4","duracao":"4","sala":"FC4105","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"}],"nome":"Microbiologia Ambiental","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"T","turma":"AMB231_T","turmac":"AMB231_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"AMB231","tipo":"T","turma":"AMB231_T","turmac":"AMB231_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o Cabral"}]},"AMB233":{"T":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fen\u00f3menos Atmosf\u00e9rico e Qualidade do Ar","sigla":"AMB233","tipo":"T","turma":"AMB233_T","turmac":"AMB233_T","duracao":"2","sala":"FC1005","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos Atmosf\u00e9rico e Qualidade do Ar","sigla":"AMB233","tipo":"T","turma":"AMB233_T","turmac":"AMB233_T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Fen\u00f3menos Atmosf\u00e9rico e Qualidade do Ar","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos Atmosf\u00e9rico e Qualidade do Ar","sigla":"AMB233","tipo":"TP","turma":"AMB233_TP1","turmac":"AMB233_TP1","duracao":"4","sala":"FC2007","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos Atmosf\u00e9rico e Qualidade do Ar","sigla":"AMB233","tipo":"TP","turma":"AMB233_TP2","turmac":"AMB233_TP2","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"Q243":{"PL":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"PL","turma":"Q243_PL1","turmac":"Q243_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2019","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"PL","turma":"Q243_PL2","turmac":"Q243_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2023","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"PL","turma":"Q243_PL3","turmac":"Q243_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2023","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"PL","turma":"Q243_PL4","turmac":"Q243_PL4","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2-101","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"PL","turma":"Q243_PL5","turmac":"Q243_PL5","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2-104","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"T","turma":"Q243_T","turmac":"Q243_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q243","tipo":"T","turma":"Q243_T","turmac":"Q243_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}]}},"3\u00ba Ano":{"AMB230":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Tratamento de Efluentes","sigla":"AMB230","tipo":"PL","turma":"AMB230_PL","turmac":"AMB230_PL","duracao":"4","sala":"FC2-111+FC2-112","profsig":"CRG+MCB+MTMB","prof":null}],"nome":"Tratamento de Efluentes","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Tratamento de Efluentes","sigla":"AMB230","tipo":"T","turma":"AMB230_T","turmac":"AMB230_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"CRG+MCB+MTMB","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Tratamento de Efluentes","sigla":"AMB230","tipo":"T","turma":"AMB230_T","turmac":"AMB230_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"CRG+MCB+MTMB","prof":null}]},"AMB351":{"PL":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o e Controlo de Polui\u00e7\u00e3o","sigla":"AMB351","tipo":"PL","turma":"AMB351_PL","turmac":"AMB351_PL","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"RM+CG+IM","prof":null}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o e Controlo de Polui\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o e Controlo de Polui\u00e7\u00e3o","sigla":"AMB351","tipo":"T","turma":"AMB351_T","turmac":"AMB351_T","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"RM+CG+ITM+MMS","prof":null}]},"AMB361":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","sigla":"AMB361","tipo":"PL","turma":"AMB361_PL","turmac":"AMB361_PL","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","sigla":"AMB361","tipo":"T","turma":"AMB361_T","turmac":"AMB361_T","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR+AJGD","prof":null}]},"AMB370":{"PL":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Seguran\u00e7a Qu\u00edmica, Biol\u00f3gica e Radiol\u00f3gica","sigla":"AMB370","tipo":"PL","turma":"AMB370_PL","turmac":"AMB370_PL","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"MDRS+CSS+JC+LP","prof":null}],"nome":"Seguran\u00e7a Qu\u00edmica, Biol\u00f3gica e Radiol\u00f3gica","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Seguran\u00e7a Qu\u00edmica, Biol\u00f3gica e Radiol\u00f3gica","sigla":"AMB370","tipo":"T","turma":"AMB370_T","turmac":"AMB370_T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"MDRS+CSS+JC+LP","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Seguran\u00e7a Qu\u00edmica, Biol\u00f3gica e Radiol\u00f3gica","sigla":"AMB370","tipo":"T","turma":"AMB370_T","turmac":"AMB370_T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"MDRS+CSS+JC+LP","prof":null}]}}}