{"1\u00ba Ano":{"Q121":{"PL":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL1","turmac":"Q121_PL1","duracao":"2","sala":"FC2018","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL1","turmac":"Q121_PL1","duracao":"6","sala":"FC2-105","profsig":"CARG","prof":"Carlos Alberto Rocha Gomes"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL2","turmac":"Q121_PL2","duracao":"6","sala":"FC2-105","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL2","turmac":"Q121_PL2","duracao":"2","sala":"FC2018","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL3","turmac":"Q121_PL3","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL3","turmac":"Q121_PL3","duracao":"6","sala":"FC2-119","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL4","turmac":"Q121_PL4","duracao":"6","sala":"FC2-119","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL4","turmac":"Q121_PL4","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL5","turmac":"Q121_PL5","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"PL","turma":"Q121_PL5","turmac":"Q121_PL5","duracao":"6","sala":"FC2-105","profsig":"CARG","prof":"Carlos Alberto Rocha Gomes"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"TP","turma":"Q121_TP1","turmac":"Q121_TP1","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"TP","turma":"Q121_TP2","turmac":"Q121_TP2","duracao":"2","sala":"FC2010","profsig":"MMHMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"Q121","tipo":"TP","turma":"Q121_TP3","turmac":"Q121_TP3","duracao":"2","sala":"FC2-101","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"}]}},"2\u00ba Ano":{"Q253":{"PL":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL1","turmac":"Q253_PL1","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL2","turmac":"Q253_PL2","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL3","turmac":"Q253_PL3","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-103","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL4","turmac":"Q253_PL4","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-103","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL5","turmac":"Q253_PL5","duracao":"4","sala":"FC2011+013+023","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL6","turmac":"Q253_PL6","duracao":"4","sala":"FC2011+013+023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL7","turmac":"Q253_PL7","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"PL","turma":"Q253_PL8","turmac":"Q253_PL8","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"LGLFG","prof":"Luis Guido"}],"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"T","turma":"Q253_T","turmac":"Q253_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"T","turma":"Q253_T","turmac":"Q253_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"}],"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"TP","turma":"Q253_TP1","turmac":"Q253_TP1","duracao":"4","sala":"FC2-104","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"TP","turma":"Q253_TP2","turmac":"Q253_TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"TP","turma":"Q253_TP3","turmac":"Q253_TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q253","tipo":"TP","turma":"Q253_TP4","turmac":"Q253_TP4","duracao":"4","sala":"FC2-104","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]},"Q273":{"PL":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"PL","turma":"Q273_PL1","turmac":"Q273_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-110+FC2010","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"PL","turma":"Q273_PL2","turmac":"Q273_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-110+FC2-104","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"PL","turma":"Q273_PL3","turmac":"Q273_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-110+FC2-104","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"PL","turma":"Q273_PL4","turmac":"Q273_PL4","duracao":"4","sala":"FC2-110+-101","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"T","turma":"Q273_T","turmac":"Q273_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"Q273","tipo":"T","turma":"Q273_T","turmac":"Q273_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}]},"Q285":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"T","turma":"Q285_T","turmac":"Q285_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"T","turma":"Q285_T","turmac":"Q285_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"T","turma":"Q285_T","turmac":"Q285_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"TP","turma":"Q285_TP1","turmac":"Q285_TP1","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"TP","turma":"Q285_TP2","turmac":"Q285_TP2","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"Q285","tipo":"TP","turma":"Q285_TP2","turmac":"Q285_TP2","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"}]}}}