{
    "1\u00ba Ano": {
        "AP112": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista II",
                    "sigla": "AP112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AP112_TP1",
                    "turmac": "AP112_TP1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC6063",
                    "profsig": "IMHMS",
                    "prof": "Isabel Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista II",
                    "sigla": "AP112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AP112_TP2",
                    "turmac": "AP112_TP2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "JMEL",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lameiras"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Projecto em Arquitectura Paisagista II"
        },
        "B140": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B140",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B140_PL1",
                    "turmac": "B140_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B140",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B140_PL2",
                    "turmac": "B140_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "LC+PE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ecologia Geral",
                    "sigla": "B140",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B140_T",
                    "turmac": "B140_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ]
        },
        "B240": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "B240",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B240_PL1",
                    "turmac": "B240_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "RS+SCA+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "B240",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B240_PL2",
                    "turmac": "B240_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4108",
                    "profsig": "RS+SCA+RA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Diversidade das Plantas",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Diversidade das Plantas",
                    "sigla": "B240",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B240_T",
                    "turmac": "B240_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AS+RS",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AP221": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte",
                    "sigla": "AP221",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP221_T",
                    "turmac": "AP221_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "AConvidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte"
        },
        "AP311": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP311_PL1",
                    "turmac": "AP311_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP311_PL1",
                    "turmac": "AP311_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP311_PL2",
                    "turmac": "AP311_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6047",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP311_PL2",
                    "turmac": "AP311_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6047",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projecto - Vegeta\u00e7\u00e3o em Espa\u00e7o Urbano",
                    "sigla": "AP311",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP311_T",
                    "turmac": "AP311_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "GDNA",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Andrade"
                }
            ]
        },
        "B210": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecofisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B210",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B210_PL",
                    "turmac": "B210_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "PMVMG",
                    "prof": "Paula Melo"
                }
            ],
            "nome": "Ecofisiologia Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ecofisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B210",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B210_T",
                    "turmac": "B210_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ecofisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B210",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B210_T",
                    "turmac": "B210_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AGR304": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Agricultura II",
                    "sigla": "AGR304",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AGR304_T",
                    "turmac": "AGR304_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Agricultura II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Agricultura II",
                    "sigla": "AGR304",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AGR304_TP",
                    "turmac": "AGR304_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "VAIRAOA",
                    "profsig": "A\u00c1RMAS",
                    "prof": "Ana Aguiar"
                }
            ]
        },
        "AP312": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP312",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP312_PL1",
                    "turmac": "AP312_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "JMEL",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lameiras"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP312",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP312PL2",
                    "turmac": "AP312PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6 055+063",
                    "profsig": "NMSLLC",
                    "prof": "Nuno Costa"
                }
            ],
            "nome": "Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Projecto de Espa\u00e7os Exteriores II",
                    "sigla": "AP312",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP312_T",
                    "turmac": "AP312_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "JMEL",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lameiras"
                }
            ]
        },
        "AP321": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitectura Paisagista",
                    "sigla": "AP321",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP321_T",
                    "turmac": "AP321_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "TPM",
                    "prof": "Teresa Marques"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitectura Paisagista"
        },
        "AP322": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
                    "sigla": "AP322",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP322_PL",
                    "turmac": "AP322_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Espa\u00e7os Exteriores",
                    "sigla": "AP322",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP322_T",
                    "turmac": "AP322_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "CPOF",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Fernandes"
                }
            ]
        },
        "AP332": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "AP332",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AP332_PL",
                    "turmac": "AP332_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC6 051+063",
                    "profsig": "CACG",
                    "prof": "Carla Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "AP332",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AP332_T",
                    "turmac": "AP332_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC6051",
                    "profsig": "MJDC",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Curado"
                }
            ]
        }
    }
}