{"1\u00ba Ano":{"B101":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL1","turmac":"B101_PL1","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL2","turmac":"B101_PL2","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL3","turmac":"B101_PL3","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL4","turmac":"B101_PL4","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL5","turmac":"B101_PL5","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL6","turmac":"B101_PL6","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL7","turmac":"B101_PL7","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"PL","turma":"B101_PL8","turmac":"B101_PL8","duracao":"6","sala":"FC4032","profsig":"AS+IA","prof":null}],"nome":"Biologia Molecular","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"T","turma":"B101_T","turmac":"B101_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AS+MS+PT","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Biologia Molecular","sigla":"B101","tipo":"T","turma":"B101_T","turmac":"B101_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AS+MS+PT","prof":null}]},"B161":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL1","turmac":"B161_PL1","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL2","turmac":"B161_PL2","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL3","turmac":"B161_PL3","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL4","turmac":"B161_PL4","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL5","turmac":"B161_PL5","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL6","turmac":"B161_PL6","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL7","turmac":"B161_PL7","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"PL","turma":"B161_PL8","turmac":"B161_PL8","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+PF+AS","prof":null}],"nome":"Biologia dos Invertebrados","T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"T","turma":"B161_T","turmac":"B161_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AV+PF","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Biologia dos Invertebrados","sigla":"B161","tipo":"T","turma":"B161_T","turmac":"B161_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AV+PF","prof":null}]},"F151":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"TP","turma":"F151_TP1","turmac":"F151_TP1","duracao":"3","sala":"FC4129","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"TP","turma":"F151_TP2","turmac":"F151_TP2","duracao":"3","sala":"FC4129","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"TP","turma":"F151_TP3","turmac":"F151_TP3","duracao":"3","sala":"FC4129","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"TP","turma":"F151_TP4","turmac":"F151_TP4","duracao":"3","sala":"FC4129","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"TP","turma":"F151_TP5","turmac":"F151_TP5","duracao":"3","sala":"FC4129","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"}],"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"T","turma":"F151_T1","turmac":"F151_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"T","turma":"F151_T1","turmac":"F151_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"T","turma":"F151_T2","turmac":"F151_T2","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos","sigla":"F151","tipo":"T","turma":"F151_T2","turmac":"F151_T2","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"}]},"G115":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"PL","turma":"G115_PL","turmac":"G115_PL","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"PL","turma":"G115_PL","turmac":"G115_PL","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"PL","turma":"G115_PL","turmac":"G115_PL","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"MIGF","prof":"Maria  Fernandes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"PL","turma":"G115_PL","turmac":"G115_PL","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"PL","turma":"G115_PL","turmac":"G115_PL","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"MIGF","prof":"Maria  Fernandes"}],"nome":"Elementos de Geologia","T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"T","turma":"G115_T","turmac":"G115_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Geologia","sigla":"G115","tipo":"T","turma":"G115_T","turmac":"G115_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"}]},"M195":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP1","turmac":"M195_TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP2","turmac":"M195_TP2","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP3","turmac":"M195_TP3","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP4","turmac":"M195_TP4","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP5","turmac":"M195_TP5","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP6","turmac":"M195_TP6","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP7","turmac":"M195_TP7","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"MAFD","prof":"Manuel Delgado"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP8","turmac":"M195_TP8","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"TP","turma":"M195_TP9","turmac":"M195_TP9","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"MAFD","prof":"Manuel Delgado"}],"nome":"Matem\u00e1tica I","T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"T","turma":"M195_T1","turmac":"M195_T1","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"MAFD","prof":"Manuel Delgado"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"T","turma":"M195_T1","turmac":"M195_T1","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"MAFD","prof":"Manuel Delgado"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"T","turma":"M195_T2","turmac":"M195_T2","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"M195","tipo":"T","turma":"M195_T2","turmac":"M195_T2","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}]}},"2\u00ba Ano":{"B165":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL1","turmac":"B165_PL1","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL2","turmac":"B165_PL2","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL3","turmac":"B165_PL3","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL4","turmac":"B165_PL4","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL5","turmac":"B165_PL5","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"PL","turma":"B165_PL6","turmac":"B165_PL6","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+DG+JR","prof":null}],"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"T","turma":"B165_T","turmac":"B165_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"DG+MJR+VA","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Formal e Populacional","sigla":"B165","tipo":"T","turma":"B165_T","turmac":"B165_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"DG+MJR+VA","prof":null}]},"B211":{"PL":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL1","turmac":"B211_PL1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL2","turmac":"B211_PL2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL3","turmac":"B211_PL3","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL4","turmac":"B211_PL4","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL5","turmac":"B211_PL5","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL6","turmac":"B211_PL6","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"PL","turma":"B211_PL7","turmac":"B211_PL7","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"JT+JP+FF+PM","prof":null}],"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"T","turma":"B211_T","turmac":"B211_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JT+JP+FF","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Anatomia e Fisiologia Vegetal","sigla":"B211","tipo":"T","turma":"B211_T","turmac":"B211_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JT+JP+FF","prof":null}]},"B231":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL1","turmac":"B231_PL1","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL2","turmac":"B231_PL2","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL3","turmac":"B231_PL3","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL4","turmac":"B231_PL4","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL5","turmac":"B231_PL5","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL6","turmac":"B231_PL6","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL7","turmac":"B231_PL7","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"PL","turma":"B231_PL8","turmac":"B231_PL8","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null}],"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"T","turma":"B231_T","turmac":"B231_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"B231","tipo":"T","turma":"B231_T","turmac":"B231_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null}]},"B261":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL1","turmac":"B261_PL1","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL2","turmac":"B261_PL2","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL3","turmac":"B261_PL3","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL4","turmac":"B261_PL4","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL5","turmac":"B261_PL5","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL6","turmac":"B261_PL6","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL7","turmac":"B261_PL7","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"PL","turma":"B261_PL8","turmac":"B261_PL8","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null}],"nome":"Histofisiologia Animal","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"T","turma":"B261_T","turmac":"B261_T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Histofisiologia Animal","sigla":"B261","tipo":"T","turma":"B261_T","turmac":"B261_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AMP+AG+CC+TB","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"AMB335":{"T":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Biologia Ambiental","sigla":"AMB335","tipo":"T","turma":"AMB335_T","turmac":"AMB335_T","duracao":"4","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}],"nome":"Biologia Ambiental","TP":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Biologia Ambiental","sigla":"AMB335","tipo":"TP","turma":"AMB335_TP","turmac":"AMB335_TP","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]},"B301":{"PL":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"PL","turma":"B301_PL1","turmac":"B301_PL1","duracao":"6","sala":"FC4105","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"PL","turma":"B301_PL2","turmac":"B301_PL2","duracao":"6","sala":"FC4105","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"PL","turma":"B301_PL3","turmac":"B301_PL3","duracao":"6","sala":"FC4105","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"PL","turma":"B301_PL4","turmac":"B301_PL4","duracao":"6","sala":"FC4105","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"PL","turma":"B301_PL5","turmac":"B301_PL5","duracao":"6","sala":"FC4105","profsig":"LGP+SP","prof":null}],"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"T","turma":"B301_T","turmac":"B301_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia","sigla":"B301","tipo":"T","turma":"B301_T","turmac":"B301_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"LGP+SP","prof":null}]},"B311":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais","sigla":"B311","tipo":"PL","turma":"B311_PL1","turmac":"B311_PL1","duracao":"8","sala":"FC4103","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais","sigla":"B311","tipo":"PL","turma":"B311_PL2","turmac":"B311_PL2","duracao":"8","sala":"FC4103","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"}],"nome":"Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais","sigla":"B311","tipo":"T","turma":"B311_T","turmac":"B311_T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"}]},"B323":{"TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Bot\u00e2nica Florestal","sigla":"B323","tipo":"TP","turma":"B323_TP","turmac":"B323_TP","duracao":"7","sala":"FC4011","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"}],"nome":"Bot\u00e2nica Florestal"},"B325":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais","sigla":"B325","tipo":"PL","turma":"B325_PL1","turmac":"B325_PL1","duracao":"4","sala":"FC4130","profsig":"DBio+DGaot","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais","sigla":"B325","tipo":"PL","turma":"B325_PL2","turmac":"B325_PL2","duracao":"4","sala":"FC4130","profsig":"DBio+DGaot","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais","sigla":"B325","tipo":"PL","turma":"B325_PL3","turmac":"B325_PL3","duracao":"4","sala":"FC4130","profsig":"DBio+DGaot","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais","T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais","sigla":"B325","tipo":"T","turma":"B325_T","turmac":"B325_T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"DBio+DGaot","prof":null}]},"B345":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"B345","tipo":"T","turma":"B345_T","turmac":"B345_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"DG+IP+PS+RS+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"B345","tipo":"T","turma":"B345_T","turmac":"B345_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"DG+IP+PS+RS+RP","prof":null}],"nome":"Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"B345","tipo":"TP","turma":"B345_TP1","turmac":"B345_TP1","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"DG+IP+PS+RS+RP","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"B345","tipo":"TP","turma":"B345_TP2","turmac":"B345_TP2","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"DG+IP+PS+RS+RP","prof":null}]},"B371":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"PL","turma":"B371_PL1","turmac":"B371_PL1","duracao":"3","sala":"FC4039+FC4031","profsig":"APAFC","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"PL","turma":"B371_PL2","turmac":"B371_PL2","duracao":"3","sala":"FC4039+FC4031","profsig":"APAFC","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Carvalho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"PL","turma":"B371_PL3","turmac":"B371_PL3","duracao":"3","sala":"FC4039+FC4031","profsig":"APAFC","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Carvalho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"PL","turma":"B371_PL4","turmac":"B371_PL4","duracao":"3","sala":"FC4039+FC4031","profsig":"APAFC","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Carvalho"}],"nome":"Aquacultura","T":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"T","turma":"B371_T","turmac":"B371_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AG+APC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Aquacultura","sigla":"B371","tipo":"T","turma":"B371_T","turmac":"B371_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AG+APC","prof":null}]},"B375":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"PL","turma":"B375_PL1","turmac":"B375_PL1","duracao":"3","sala":"FC4028","profsig":"AMPR","prof":"Ana Pimentel"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"PL","turma":"B375_PL2","turmac":"B375_PL2","duracao":"3","sala":"FC4028","profsig":"AMPR","prof":"Ana Pimentel"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"PL","turma":"B375_PL3","turmac":"B375_PL3","duracao":"3","sala":"FC4028","profsig":"AMPR","prof":"Ana Pimentel"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"PL","turma":"B375_PL4","turmac":"B375_PL4","duracao":"3","sala":"FC4028","profsig":"AMPR","prof":"Ana Pimentel"}],"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"T","turma":"B375_T","turmac":"B375_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"AOT+AMP","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"B375","tipo":"T","turma":"B375_T","turmac":"B375_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"AOT+AMP","prof":null}]},"B379":{"PL":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida","sigla":"B379","tipo":"PL","turma":"B379_PL","turmac":"B379_PL","duracao":"3","sala":"FC4012+FC4035","profsig":"CC+VA","prof":null}],"nome":"Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida","T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida","sigla":"B379","tipo":"T","turma":"B379_T","turmac":"B379_T","duracao":"4","sala":"FC4012+FC4035","profsig":"CC+VA","prof":null}]},"B381":{"PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL1","turmac":"B381_PL1","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL2","turmac":"B381_PL2","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL3","turmac":"B381_PL3","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL4","turmac":"B381_PL4","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL5","turmac":"B381_PL5","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"PL","turma":"B381_PL6","turmac":"B381_PL6","duracao":"3","sala":"FC4031","profsig":"APC+MS+RP","prof":null}],"nome":"Toxicologia Geral","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"T","turma":"B381_T","turmac":"B381_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"APC+VV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Toxicologia Geral","sigla":"B381","tipo":"T","turma":"B381_T","turmac":"B381_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"APC+VV","prof":null}]},"Q263":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q263","tipo":"T","turma":"Q263_T","turmac":"Q263_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q263","tipo":"T","turma":"Q263_T","turmac":"Q263_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q263","tipo":"T","turma":"Q263_T","turmac":"Q263_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q263","tipo":"TP","turma":"Q263_TP","turmac":"Q263_TP","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}]}}}