{"1\u00ba Ano":{"F153":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica","sigla":"F153","tipo":"T","turma":"F153_T","turmac":"F153_T","duracao":"3","sala":"FC2007","profsig":"JTAP","prof":"Jorge P\u00e1ramos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica","sigla":"F153","tipo":"T","turma":"F153_T","turmac":"F153_T","duracao":"3","sala":"FC2007","profsig":"JTAP","prof":"Jorge P\u00e1ramos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica","sigla":"F153","tipo":"TP","turma":"F153_TP1","turmac":"F153_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"JTAP","prof":"Jorge P\u00e1ramos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica","sigla":"F153","tipo":"TP","turma":"F153_TP2","turmac":"F153_TP2","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"JTAP","prof":"Jorge P\u00e1ramos"}]},"F157":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica","sigla":"F157","tipo":"PL","turma":"F157_PL1","turmac":"F157_PL1","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica","sigla":"F157","tipo":"PL","turma":"F157_PL2","turmac":"F157_PL2","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica","sigla":"F157","tipo":"PL","turma":"F157_PL4","turmac":"F157_PL4","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica"},"Q101":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"T","turma":"Q101_T","turmac":"Q101_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"T","turma":"Q101_T","turmac":"Q101_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"T","turma":"Q101_T","turmac":"Q101_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"TP","turma":"Q101_TP1","turmac":"Q101_TP1","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"TP","turma":"Q101_TP2","turmac":"Q101_TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"TP","turma":"Q101_TP3","turmac":"Q101_TP3","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q101","tipo":"TP","turma":"Q101_TP4","turmac":"Q101_TP4","duracao":"4","sala":"FC2-104","profsig":"AASM","prof":"Andr\u00e9 Melo"}]},"Q111":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL1","turmac":"Q111_PL1","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL1","turmac":"Q111_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-119","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL2","turmac":"Q111_PL2","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL2","turmac":"Q111_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-119","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL3","turmac":"Q111_PL3","duracao":"2","sala":"FC2014","profsig":"ALM","prof":"Alexandre Magalh\u00e3es"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"PL","turma":"Q111_PL3","turmac":"Q111_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-119","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"TP","turma":"Q111_TP1","turmac":"Q111_TP1","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica I","sigla":"Q111","tipo":"TP","turma":"Q111_TP2","turmac":"Q111_TP2","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJEFS","prof":"Maria Jo\u00e3o Sottomayor"}]}},"2\u00ba Ano":{"M171":{"PL":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL1","turmac":"M171_PL1","duracao":"4","sala":"FC1119","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL2","turmac":"M171_PL2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL3","turmac":"M171_PL3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL4","turmac":"M171_PL4","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL5","turmac":"M171_PL5","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"JFPC","prof":"Joaquim Costa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL6","turmac":"M171_PL6","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"PL","turma":"M171_PL7","turmac":"M171_PL7","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"JFPC","prof":"Joaquim Costa"}],"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"T","turma":"M171_T1","turmac":"M171_T1","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"T","turma":"M171_T1","turmac":"M171_T1","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio Pinto"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"T","turma":"M171_T2","turmac":"M171_T2","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"ARPG","prof":"A. Rita Gaio"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"M171","tipo":"T","turma":"M171_T2","turmac":"M171_T2","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"ARPG","prof":"A. Rita Gaio"}]},"Q203":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q203","tipo":"PL","turma":"Q203_PL1","turmac":"Q203_PL1","duracao":"8","sala":"FC2-108","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q203","tipo":"PL","turma":"Q203_PL2","turmac":"Q203_PL2","duracao":"8","sala":"FC2-108","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q203","tipo":"PL","turma":"Q203_PL3","turmac":"Q203_PL3","duracao":"8","sala":"FC2-108","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q203","tipo":"PL","turma":"Q203_PL4","turmac":"Q203_PL4","duracao":"8","sala":"FC2-108","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"Q203","tipo":"PL","turma":"Q203_PL5","turmac":"Q203_PL5","duracao":"8","sala":"FC2-108","profsig":"FP+JEB","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Org\u00e2nica"},"Q213":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL1","turmac":"Q213_PL1","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL1","turmac":"Q213_PL1","duracao":"6","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL2","turmac":"Q213_PL2","duracao":"2","sala":"FC2-121","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL2","turmac":"Q213_PL2","duracao":"6","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL3","turmac":"Q213_PL3","duracao":"2","sala":"FC2-121","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q213","tipo":"PL","turma":"Q213_PL3","turmac":"Q213_PL3","duracao":"6","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica"},"Q223":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q223","tipo":"T","turma":"Q223_T","turmac":"Q223_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MDMCRS","prof":"Maria das Dores Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q223","tipo":"T","turma":"Q223_T","turmac":"Q223_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MDMCRS","prof":"Maria das Dores Silva"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q223","tipo":"T","turma":"Q223_T","turmac":"Q223_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MDMCRS","prof":"Maria das Dores Silva"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q223","tipo":"TP","turma":"Q223_TP1","turmac":"Q223_TP1","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"MDMCRS","prof":"Maria das Dores Silva"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"Q223","tipo":"TP","turma":"Q223_TP2","turmac":"Q223_TP2","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"MDMCRS","prof":"Maria das Dores Silva"}]},"Q233":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"T","turma":"Q233_T","turmac":"Q233_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"T","turma":"Q233_T","turmac":"Q233_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"T","turma":"Q233_T","turmac":"Q233_T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}],"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"TP","turma":"Q233_TP1","turmac":"Q233_TP1","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"TP","turma":"Q233_TP2","turmac":"Q233_TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"Q233","tipo":"TP","turma":"Q233_TP3","turmac":"Q233_TP3","duracao":"4","sala":"FC2010","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"}]}},"3\u00ba Ano":{"B103":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Biologia Molecular e Celular","sigla":"B103","tipo":"PL","turma":"B103_PL1","turmac":"B103_PL1","duracao":"3","sala":"FC4032","profsig":"IA+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Biologia Molecular e Celular","sigla":"B103","tipo":"PL","turma":"B103_PL2","turmac":"B103_PL2","duracao":"3","sala":"FC4032","profsig":"IA+MS","prof":null}],"nome":"Biologia Molecular e Celular","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Biologia Molecular e Celular","sigla":"B103","tipo":"T","turma":"B103_T","turmac":"B103_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"IA+MS","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Biologia Molecular e Celular","sigla":"B103","tipo":"T","turma":"B103_T","turmac":"B103_T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"IA+MS","prof":null}]},"B121":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Biologia das Plantas","sigla":"B121","tipo":"PL","turma":"B121_PL1","turmac":"B121_PL1","duracao":"4","sala":"FC4034","profsig":"JP+PM+SC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biologia das Plantas","sigla":"B121","tipo":"PL","turma":"B121_PL2","turmac":"B121_PL2","duracao":"4","sala":"FC4034","profsig":"JP+PM+SC","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Biologia das Plantas","sigla":"B121","tipo":"PL","turma":"B121_PL3","turmac":"B121_PL3","duracao":"4","sala":"FC4034","profsig":"JP+PM+SC","prof":null}],"nome":"Biologia das Plantas","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Biologia das Plantas","sigla":"B121","tipo":"T","turma":"B121_T","turmac":"B121_T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"JP+PM+SC","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Biologia das Plantas","sigla":"B121","tipo":"T","turma":"B121_T","turmac":"B121_T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"JP+PM+SC","prof":null}]},"F116":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"F116T","turmac":"F116T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"F116T","turmac":"F116T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}],"nome":"F\u00edsica I","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"TP","turma":"F116TP","turmac":"F116TP","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}]},"Q215":{"PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Materiais em Qu\u00edmica e Biologia","sigla":"Q215","tipo":"PL","turma":"Q215_PL","turmac":"Q215_PL","duracao":"4","sala":"FC2-116","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"}],"nome":"Materiais em Qu\u00edmica e Biologia","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais em Qu\u00edmica e Biologia","sigla":"Q215","tipo":"T","turma":"Q215_T","turmac":"Q215_T","duracao":"2","sala":"FC2010","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Materiais em Qu\u00edmica e Biologia","sigla":"Q215","tipo":"T","turma":"Q215_T","turmac":"Q215_T","duracao":"2","sala":"FC2010","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"}],"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Materiais em Qu\u00edmica e Biologia","sigla":"Q215","tipo":"TP","turma":"Q215_TP","turmac":"Q215_TP","duracao":"2","sala":"FC2010","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"}]},"Q225":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"T","turma":"Q225_T","turmac":"Q225_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"T","turma":"Q225_T","turmac":"Q225_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"TP","turma":"Q225_TP1","turmac":"Q225_TP1","duracao":"3","sala":"FC2-103","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"TP","turma":"Q225_TP1","turmac":"Q225_TP1","duracao":"3","sala":"FC2-103","profsig":"LMNBFS","prof":"Lu\u00eds Santos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"TP","turma":"Q225_TP2","turmac":"Q225_TP2","duracao":"3","sala":"FC2-103","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Qu\u00edmica dos Materiais","sigla":"Q225","tipo":"TP","turma":"Q225_TP2","turmac":"Q225_TP2","duracao":"3","sala":"FC2-103","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"}]},"Q305":{"PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","sigla":"Q305","tipo":"PL","turma":"Q305_PL1","turmac":"Q305_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2-121","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda Borges"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","sigla":"Q305","tipo":"PL","turma":"Q305_PL2","turmac":"Q305_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2-111","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda Borges"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","sigla":"Q305","tipo":"PL","turma":"Q305_PL3","turmac":"Q305_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2010","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda Borges"}],"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","T":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","sigla":"Q305","tipo":"T","turma":"Q305_T","turmac":"Q305_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda Borges"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Org\u00e2nica Estrutural","sigla":"Q305","tipo":"T","turma":"Q305_T","turmac":"Q305_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MFMB","prof":"Maria Fernanda Borges"}]},"Q315":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica Complementar","sigla":"Q315","tipo":"PL","turma":"Q315_PL1","turmac":"Q315_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-116+FC2-121","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar Castro"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica Complementar","sigla":"Q315","tipo":"PL","turma":"Q315_PL2","turmac":"Q315_PL2","duracao":"4","sala":"FC2015+FC2-121","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica Complementar","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica Complementar","sigla":"Q315","tipo":"T","turma":"Q315_T","turmac":"Q315_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar Castro"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica Complementar","sigla":"Q315","tipo":"T","turma":"Q315_T","turmac":"Q315_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar Castro"}]},"Q325":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Complementar","sigla":"Q325","tipo":"T","turma":"Q325_T","turmac":"Q325_T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Complementar","sigla":"Q325","tipo":"T","turma":"Q325_T","turmac":"Q325_T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Complementar","sigla":"Q325","tipo":"T","turma":"Q325_T","turmac":"Q325_T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Complementar","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Complementar","sigla":"Q325","tipo":"TP","turma":"Q325_TP","turmac":"Q325_TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}]},"Q335":{"PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Instrumental","sigla":"Q335","tipo":"PL","turma":"Q335_PL1","turmac":"Q335_PL1","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Instrumental","sigla":"Q335","tipo":"PL","turma":"Q335_PL2","turmac":"Q335_PL2","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Instrumental","sigla":"Q335","tipo":"PL","turma":"Q335_PL3","turmac":"Q335_PL3","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"}],"nome":"An\u00e1lise Instrumental","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Instrumental","sigla":"Q335","tipo":"TP","turma":"Q335_TP","turmac":"Q335_TP","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"CM+PA","prof":null}]},"Q345":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Molecular","sigla":"Q345","tipo":"PL","turma":"Q345_PL1","turmac":"Q345_PL1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Molecular","sigla":"Q345","tipo":"PL","turma":"Q345_PL2","turmac":"Q345_PL2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Molecular","sigla":"Q345","tipo":"PL","turma":"Q345_TP","turmac":"Q345_TP","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Molecular"},"Q355":{"PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"PL","turma":"Q355_PL1","turmac":"Q355_PL1","duracao":"2","sala":"FC2015+FC2-121","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"PL","turma":"Q355_PL2","turmac":"Q355_PL2","duracao":"2","sala":"FC2015+FC2-121","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"PL","turma":"Q355_PL3","turmac":"Q355_PL3","duracao":"2","sala":"FC2015+FC2-121","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"}],"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"T","turma":"Q355_T","turmac":"Q355_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"T","turma":"Q355_T","turmac":"Q355_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"}],"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Seguran\u00e7a e Higiene Ambiental","sigla":"Q355","tipo":"TP","turma":"Q355_TP","turmac":"Q355_TP","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"}]}}}