{"1\u00ba Ano":{"DPI122":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"DPI122","tipo":"T","turma":"EFDPI122P1","turmac":"DPI122","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"DPI122","tipo":"T","turma":"EFDPI122P2","turmac":"DPI122","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"DPI122","tipo":"T","turma":"EFDPI122P3","turmac":"DPI122","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"DPI122","tipo":"PL","turma":"EFDPI122P4","turmac":"DPI122_P4","duracao":"5","sala":"FC3028","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}]},"F112":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"TP","turma":"EFF112P1","turmac":"F112TP","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"TP","turma":"EFF112P2","turmac":"F112TP","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"TP","turma":"EFF112P3","turmac":"F112TP","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"TP","turma":"EFF112P4","turmac":"F112TP","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"TP","turma":"EFF112P5","turmac":"F112TP","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P1","turmac":"F112P1","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P2","turmac":"F112P2","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P3","turmac":"F112P3","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P4","turmac":"F112P4","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P5","turmac":"F112P5","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I","sigla":"F112","tipo":"PL","turma":"EFF112P6","turmac":"F112P6","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"MMRSALS","prof":"Maria Manuela Lopes dos Santos"}]},"M112":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"EFM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}],"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"EFM112TP1","turmac":"M112TP1","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda  Lima"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"EFM112TP2","turmac":"M112TP2","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"EFM112TP3","turmac":"M112TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"EFM112TP4","turmac":"M112TP4","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"EFM112TP5","turmac":"M112TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}]},"Q102":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP1","turmac":"Q102TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP10","turmac":"Q102TP10","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP11","turmac":"Q102TP11","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"AJFAB","prof":"Aquiles Barros"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP12","turmac":"Q102TP12","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP13","turmac":"Q102TP13","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP14","turmac":"Q102TP14","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP2","turmac":"Q102TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP3","turmac":"Q102TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP4","turmac":"Q102TP4","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP5","turmac":"Q102TP5","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP6","turmac":"Q102TP6","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP7","turmac":"Q102TP7","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP8","turmac":"Q102TP8","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"EFQ102TP9","turmac":"Q102TP9","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]}},"2\u00ba Ano":{"D202":{"PL":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Desenho, CAD e Oficinas","sigla":"D202","tipo":"PL","turma":"EFD202P","turmac":"EFD202P","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"JCPBTS_APPL","prof":null}],"nome":"Desenho, CAD e Oficinas"},"F202":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP1","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP1","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP2","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP2","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP3","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"T","turma":"EFF202TP3","turmac":"F202T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}],"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"TP","turma":"EFF202TP1","turmac":"F202TP1","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"TP","turma":"EFF202TP2","turmac":"F202TP2","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica","sigla":"F202","tipo":"TP","turma":"EFF202TP3","turmac":"F202TP3","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}]},"F206":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"F206","tipo":"T","turma":"EFF206T","turmac":"F206","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"F206","tipo":"T","turma":"EFF206TP","turmac":"F206","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}],"nome":"Sinais e Sistemas","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"F206","tipo":"TP","turma":"EFF206T","turmac":"F206","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"F206","tipo":"TP","turma":"EFF206TP","turmac":"F206","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]},"F214":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"T","turma":"EFF214T","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"T","turma":"EFF214T","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"T","turma":"EFF214TP","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"T","turma":"EFF214TP","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}],"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"TP","turma":"EFF214T","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"F214","tipo":"TP","turma":"EFF214TP","turmac":"F214","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}]},"F216":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P1","turmac":"EFF216P1","duracao":"4","sala":"FC3016","profsig":"DSS","prof":"David  Schmool"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P1","turmac":"EFF216P1","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"DSS","prof":"David  Schmool"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P2","turmac":"EFF216P2","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P2","turmac":"EFF216P2","duracao":"4","sala":"FC3016","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P3","turmac":"EFF216P3","duracao":"4","sala":"FC3016","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P3","turmac":"EFF216P3","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P4","turmac":"EFF216P4","duracao":"4","sala":"FC3016","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF","sigla":"F216","tipo":"PL","turma":"EFF216P4","turmac":"EFF216P4","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"JAGM","prof":"Joaquim Moreira"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF"}},"3\u00ba Ano":{"CC200":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P1","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P1","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P2","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P2","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P3","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P3","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P4","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"EFCC200P4","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"}],"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"EFCC200P1","turmac":"CC200P1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"EFCC200P2","turmac":"CC200P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"EFCC200P3","turmac":"CC200P3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"EFCC200P4","turmac":"CC200P4","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"}]},"F302":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"T","turma":"EFF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"T","turma":"EFF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}],"nome":"\u00d3ptica","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00d3ptica","sigla":"F302","tipo":"TP","turma":"EFF302TP","turmac":"F302T","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}]},"F304":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada","sigla":"F304","tipo":"T","turma":"EFF304TP","turmac":"F304","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada","sigla":"F304","tipo":"T","turma":"EFF304TP","turmac":"F304","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}],"nome":"F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada","sigla":"F304","tipo":"TP","turma":"EFF304TP","turmac":"F304","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}]},"F324":{"T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores","sigla":"F324","tipo":"T","turma":"EFF324P","turmac":"F324","duracao":"4","sala":"FEUP","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores","sigla":"F324","tipo":"T","turma":"EFF324T","turmac":"F324","duracao":"4","sala":"FEUP","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"}],"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores","PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores","sigla":"F324","tipo":"PL","turma":"EFF324P","turmac":"F324","duracao":"6","sala":"FEUP","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores","sigla":"F324","tipo":"PL","turma":"EFF324T","turmac":"F324","duracao":"6","sala":"FEUP","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"}]},"GEST30":{"T":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"GEST30","tipo":"T","turma":"EFGEST302T","turmac":"GEST302","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"GEST30","tipo":"T","turma":"EFGEST302TP","turmac":"GEST302","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"}],"nome":"Gest\u00e3o","TP":[{"dia":3,"hora":19,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"GEST30","tipo":"TP","turma":"EFGEST302T","turmac":"GEST302","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"},{"dia":3,"hora":19,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"GEST30","tipo":"TP","turma":"EFGEST302TP","turmac":"GEST302","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"}]}},"4\u00ba Ano":{"F412":{"TP":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F412","tipo":"TP","turma":"EFF412TP","turmac":"F412","duracao":"2","sala":"FC3024","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F412","tipo":"TP","turma":"EFF412TP","turmac":"F412","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F412","tipo":"TP","turma":"EFF412TP","turmac":"F412","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"}],"nome":"Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica"},"F414":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos","sigla":"F414","tipo":"TP","turma":"EFF414TP","turmac":"F414","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos","sigla":"F414","tipo":"TP","turma":"EFF414TP","turmac":"F414","duracao":"3","sala":"FC1120","profsig":"JPEA","prof":"Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos"},"F416":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Semicondutores e Dispositivos","sigla":"F416","tipo":"TP","turma":"EFF416TP","turmac":"F416","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Semicondutores e Dispositivos","sigla":"F416","tipo":"TP","turma":"EFF416TP","turmac":"F416","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}],"nome":"Semicondutores e Dispositivos"},"F422":{"PL":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica II","sigla":"F422","tipo":"PL","turma":"EFF422P","turmac":"EFF422P","duracao":"8","sala":"LAB_mestrados","profsig":"MJM_PM","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica II"},"GEST43":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia","sigla":"GEST43","tipo":"TP","turma":"EFGEST432TP","turmac":"EFGEST432TP","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia","sigla":"GEST43","tipo":"TP","turma":"EFGEST432TP","turmac":"EFGEST432TP","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"}],"nome":"Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia"}}}