{"1\u00ba Ano":{"ECC101":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL1","turmac":"ECC101_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"VCTPO","prof":"Ver\u00f3nica  Orvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL10","turmac":"ECC101_PL10","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL11","turmac":"ECC101_PL11","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL12","turmac":"ECC101_PL12","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL2","turmac":"ECC101_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL3","turmac":"ECC101_PL3","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL4","turmac":"ECC101_PL4","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL5","turmac":"ECC101_PL5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL6","turmac":"ECC101_PL6","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL7","turmac":"ECC101_PL7","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL8","turmac":"ECC101_PL8","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"PL","turma":"ECC101_PL9","turmac":"ECC101_PL9","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"TP","turma":"ECC101_TP1","turmac":"ECC101_TP1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"TP","turma":"ECC101_TP2","turmac":"ECC101_TP2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"TP","turma":"ECC101_TP3","turmac":"ECC101_TP3","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"TP","turma":"ECC101_TP4","turmac":"ECC101_TP4","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"T","turma":"ECC101_T1","turmac":"ECC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"T","turma":"ECC101_T1","turmac":"ECC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"T","turma":"ECC101_T2","turmac":"ECC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC101","tipo":"T","turma":"ECC101_T2","turmac":"ECC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}]},"EF158":{"PL":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"EF158","tipo":"PL","turma":"EF158_PL","turmac":"EF158_PL","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}],"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"EF158","tipo":"T","turma":"EF158_T","turmac":"EF158_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"EF158","tipo":"T","turma":"EF158_T","turmac":"EF158_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}],"TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Electr\u00f3nica Digital e Circuitos","sigla":"EF158","tipo":"TP","turma":"EF158_TP","turmac":"EF158_TP","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}]},"EF159":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica e Ondas","sigla":"EF159","tipo":"T","turma":"EF159_T","turmac":"EF159_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica e Ondas","sigla":"EF159","tipo":"T","turma":"EF159_T","turmac":"EF159_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}],"nome":"Mec\u00e2nica e Ondas","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica e Ondas","sigla":"EF159","tipo":"TP","turma":"EF159_TP","turmac":"EF159_TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}]},"EM191":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL1","turmac":"EM191_PL1","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL2","turmac":"EM191_PL2","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL3","turmac":"EM191_PL3","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL4","turmac":"EM191_PL4","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL5","turmac":"EM191_PL5","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL6","turmac":"EM191_PL6","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"PL","turma":"EM191_PL7","turmac":"EM191_PL7","duracao":"4","sala":"FC6140","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica I","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"T","turma":"EM191_T1","turmac":"EM191_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"T","turma":"EM191_T1","turmac":"EM191_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"T","turma":"EM191_T2","turmac":"EM191_T2","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"EM191","tipo":"T","turma":"EM191_T2","turmac":"EM191_T2","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PAABCL","prof":"Paula Lomp"}]},"EP101":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Projecto Introdut\u00f3rio","sigla":"EP101","tipo":"TP","turma":"EP101_TP1","turmac":"EP101_TP1","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"DA+AT+PL+AO","prof":null}],"nome":"Projecto Introdut\u00f3rio"}},"2\u00ba Ano":{"EEG352":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Detec\u00e7\u00e3o Remota","sigla":"EEG352","tipo":"T","turma":"AGR101_PL","turmac":"AGR101_PL","duracao":"4","sala":"FC3-117","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"}],"nome":"Detec\u00e7\u00e3o Remota"},"EAGR20":{"PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares","sigla":"EAGR20","tipo":"PL","turma":"EAGR201_PL","turmac":"EAGR201_PL","duracao":"4","sala":"FC3-116","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares","T":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentares","sigla":"EAGR20","tipo":"T","turma":"EAGR201_T","turmac":"EAGR201_T","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"AGI":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Agricultura Geral I","sigla":"AGI","tipo":"PL","turma":"EAGR221_PL","turmac":"EAGR221_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}],"nome":"Agricultura Geral I","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Agricultura Geral I","sigla":"AGI","tipo":"T","turma":"EAGR221_T","turmac":"EAGR221_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}]},"EAGR21":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"EAGR21","tipo":"T","turma":"EAGR221_T","turmac":"EAGR221_T","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral"},"EAGR23":{"PL":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"EAGR23","tipo":"PL","turma":"EAGR237_PL","turmac":"EAGR237_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"ARJC","prof":"Ana Cabrita"}],"nome":"Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Animal","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Bases Fisiol\u00f3gicas de Produ\u00e7\u00e3o Animal","sigla":"EAGR23","tipo":"T","turma":"EAGR237_T","turmac":"EAGR237_T","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"ARJC","prof":"Ana Cabrita"}]},"EB231":{"PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"EB231","tipo":"PL","turma":"EB231_PL2","turmac":"EB231_PL2","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"EB231","tipo":"PL","turma":"EB231_PL6","turmac":"EB231_PL6","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"EB231","tipo":"PL","turma":"EB231_PL8","turmac":"EB231_PL8","duracao":"4","sala":"FC4109","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null}],"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"EB231","tipo":"T","turma":"EB231_T","turmac":"EB231_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Microbiologia e Biologia dos Fungos","sigla":"EB231","tipo":"T","turma":"EB231_T","turmac":"EB231_T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"FT+JPC+OL","prof":null}]},"EEG241":{"PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Topografia","sigla":"EEG241","tipo":"PL","turma":"EEG241_PL","turmac":"EEG241_PL","duracao":"6","sala":"FC3015","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Topografia","sigla":"EEG241","tipo":"PL","turma":"EEG241_T","turmac":"EEG241_T","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}],"nome":"Topografia"},"EF201":{"PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"PL","turma":"EF201_PL1","turmac":"EF201_PL1","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"PL","turma":"EF201_PL2","turmac":"EF201_PL2","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}],"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"T","turma":"EF201_T","turmac":"EF201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"T","turma":"EF201_T","turmac":"EF201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"}],"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"TP","turma":"EF201_TP1","turmac":"EF201_TP1","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"TP","turma":"EF201_TP2","turmac":"EF201_TP2","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"EF201","tipo":"TP","turma":"EF201_TP3","turmac":"EF201_TP3","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]},"EG113":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"EG113","tipo":"T","turma":"EG113_T","turmac":"EG113_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HSO","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"EG113","tipo":"T","turma":"EG113_T","turmac":"EG113_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HSO","prof":null}],"nome":"Geodin\u00e2mica"},"EG183":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"EG183","tipo":"T","turma":"EG183_T","turmac":"EG183_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"EG183","tipo":"T","turma":"EG183_T","turmac":"EG183_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}],"nome":"Pedologia e Hidrologia","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"EG183","tipo":"TP","turma":"EG183_TP","turmac":"EG183_TP","duracao":"4","sala":"FC3-124A","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"EG183","tipo":"TP","turma":"EG183_TP","turmac":"EG183_TP","duracao":"4","sala":"FC3-124A","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}]},"EM171":{"PL":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL1","turmac":"EM171_PL1","duracao":"4","sala":"FC1119","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL2","turmac":"EM171_PL2","duracao":"4","sala":"FC1119","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL3","turmac":"EM171_PL3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL4","turmac":"EM171_PL4","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL5","turmac":"EM171_PL5","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL6","turmac":"EM171_PL6","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL7","turmac":"EM171_PL7","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"PL","turma":"EM171_PL8","turmac":"EM171_PL8","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"}],"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"T","turma":"EM171_T1","turmac":"EM171_T1","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"T","turma":"EM171_T1","turmac":"EM171_T1","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"T","turma":"EM171_T2","turmac":"EM171_T2","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"EM171","tipo":"T","turma":"EM171_T2","turmac":"EM171_T2","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"}]},"EM215":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"T","turma":"EM215_T","turmac":"EM215_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"T","turma":"EM215_T","turmac":"EM215_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}],"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"TP","turma":"EM215_TP1","turmac":"EM215_TP1","duracao":"4","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"TP","turma":"EM215_TP2","turmac":"EM215_TP2","duracao":"4","sala":"FC6137","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"TP","turma":"EM215_TP3","turmac":"EM215_TP3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"TP","turma":"EM215_TP4","turmac":"EM215_TP4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Infinitesimal","sigla":"EM215","tipo":"TP","turma":"EM215_TP5","turmac":"EM215_TP5","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"}]},"EM271":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP1","turmac":"EM271_TP1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP2","turmac":"EM271_TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP3","turmac":"EM271_TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP4","turmac":"EM271_TP4","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP5","turmac":"EM271_TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP6","turmac":"EM271_TP6","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"TP","turma":"EM271_TP7","turmac":"EM271_TP7","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"}],"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"T","turma":"EM271_T1","turmac":"EM271_T1","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"T","turma":"EM271_T1","turmac":"EM271_T1","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"T","turma":"EM271_T2","turmac":"EM271_T2","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"EM271","tipo":"T","turma":"EM271_T2","turmac":"EM271_T2","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"MJSC","prof":"Maria Jo\u00e3o Costa"}]},"EQ223":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"EQ223","tipo":"T","turma":"EQ223_T","turmac":"EQ223_T","duracao":"2","sala":"FC2010","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"EQ223","tipo":"T","turma":"EQ223_T","turmac":"EQ223_T","duracao":"2","sala":"FC2019","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"}],"nome":"Termodin\u00e2mica","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"EQ223","tipo":"TP","turma":"EQ223_TP","turmac":"EQ223_TP","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"EJFM","prof":"Eduardo Marques"}]},"EQ243":{"PL":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL1","turmac":"EQ243_PL1","duracao":"4","sala":"FC2-115+FC2019","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL2","turmac":"EQ243_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-115+-121","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL3","turmac":"EQ243_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-115+-101","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL4","turmac":"EQ243_PL4","duracao":"4","sala":"FC2-115+-101","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL5","turmac":"EQ243_PL5","duracao":"4","sala":"FC2-115+-104","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"PL","turma":"EQ243_PL6","turmac":"EQ243_PL6","duracao":"4","sala":"FC2-115+-101","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"T","turma":"EQ243_T","turmac":"EQ243_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica","sigla":"EQ243","tipo":"T","turma":"EQ243_T","turmac":"EQ243_T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"}]},"EQ253":{"PL":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL1","turmac":"EQ253_PL1","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL2","turmac":"EQ253_PL2","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"PJFA","prof":"Paulo Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL3","turmac":"EQ253_PL3","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-103","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL4","turmac":"EQ253_PL4","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-103","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL5","turmac":"EQ253_PL5","duracao":"4","sala":"FC2011+013+023","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL6","turmac":"EQ253_PL6","duracao":"4","sala":"FC2011+013+023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL7","turmac":"EQ253_PL7","duracao":"4","sala":"FC2011+013+023","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"PL","turma":"EQ253_PL8","turmac":"EQ253_PL8","duracao":"4","sala":"FC2011+013+-104","profsig":"LGLFG","prof":"Luis Guido"}],"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"T","turma":"EQ253_T","turmac":"EQ253_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"T","turma":"EQ253_T","turmac":"EQ253_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"}],"TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"TP","turma":"EQ253_TP1","turmac":"EQ253_TP1","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"TP","turma":"EQ253_TP2","turmac":"EQ253_TP2","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"TP","turma":"EQ253_TP3","turmac":"EQ253_TP3","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"CNRM","prof":"Cosme Moura"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Anal\u00edtica","sigla":"EQ253","tipo":"TP","turma":"EQ253_TP4","turmac":"EQ253_TP4","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]}},"3\u00ba Ano":{"AGR208":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Silvicultura Geral","sigla":"AGR208","tipo":"PL","turma":"AGR208_PL","turmac":"AGR208_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}],"nome":"Silvicultura Geral","T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Silvicultura Geral","sigla":"AGR208","tipo":"T","turma":"AGR208_T","turmac":"AGR208_T","duracao":"2","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}]},"AGR209":{"PL":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Viticultura Geral","sigla":"AGR209","tipo":"PL","turma":"AGR209_PL","turmac":"AGR209_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}],"nome":"Viticultura Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Viticultura Geral","sigla":"AGR209","tipo":"T","turma":"AGR209_T","turmac":"AGR209_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}]},"AGR211":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"T","turma":"AGR211_T","turmac":"AGR211_T","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"TP","turma":"AGR211_TP","turmac":"AGR211_TP","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"AGR213":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Enologia","sigla":"AGR213","tipo":"PL","turma":"AGR213_PL","turmac":"AGR213_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}],"nome":"Enologia","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Enologia","sigla":"AGR213","tipo":"T","turma":"AGR213_T","turmac":"AGR213_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}]},"EAGR20":{"PL":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Marketing Agro-Alimentar","sigla":"EAGR20","tipo":"PL","turma":"EAGR202_PL","turmac":"EAGR202_PL","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Silvicultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"PL","turma":"EAGR208_PL","turmac":"EAGR208_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Viticultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"PL","turma":"EAGR209_PL","turmac":"EAGR209_PL","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}],"nome":"Viticultura Geral","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Marketing Agro-Alimentar","sigla":"EAGR20","tipo":"T","turma":"EAGR202_T","turmac":"EAGR202_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Silvicultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"T","turma":"EAGR208_T","turmac":"EAGR208_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Viticultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"T","turma":"EAGR209_T","turmac":"EAGR209_T","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}]},"EAGR21":{"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"EAGR21","tipo":"PL","turma":"EAGR211_PL","turmac":"EAGR211_PL","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral"},"ENOL":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Enologia","sigla":"ENOL","tipo":"PL","turma":"EAGR213_PL1","turmac":"EAGR213_PL1","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Enologia","sigla":"ENOL","tipo":"PL","turma":"EAGR213_PL1","turmac":"EAGR213_PL1","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"JBLQ","prof":"Jorge Queiroz"}],"nome":"Enologia"},"CA":{"PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos","sigla":"CA","tipo":"PL","turma":"EAGR382_PL","turmac":"EAGR382_PL","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o dos Alimentos","sigla":"CA","tipo":"T","turma":"EAGR382_T","turmac":"EAGR382_T","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"ECC303":{"PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC303","tipo":"PL","turma":"ECC303_PL1","turmac":"ECC303_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC303","tipo":"PL","turma":"ECC303_PL2","turmac":"ECC303_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC303","tipo":"PL","turma":"ECC303_PL3","turmac":"ECC303_PL3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC303","tipo":"T","turma":"ECC303_T","turmac":"ECC303_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Redes de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ECC303","tipo":"T","turma":"ECC303_T","turmac":"ECC303_T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"}]},"ECE221":{"PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biotecnologia","sigla":"ECE221","tipo":"PL","turma":"ECE221_PL","turmac":"ECE221_PL","duracao":"4","sala":"FC4103","profsig":"LGCP","prof":"Lu\u00eds Pereira"}],"nome":"Biotecnologia","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Biotecnologia","sigla":"ECE221","tipo":"T","turma":"ECE221_T","turmac":"ECE221_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"LGP+SP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Biotecnologia","sigla":"ECE221","tipo":"T","turma":"ECE221_T","turmac":"ECE221_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"LGP+SP","prof":null}]},"ECE235":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECE235","tipo":"PL","turma":"ECE235_PL","turmac":"ECE235_PL","duracao":"4","sala":"FC2011","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"}],"nome":"M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"M\u00e9todos de Separa\u00e7\u00e3o","sigla":"ECE235","tipo":"T","turma":"ECE235_T","turmac":"ECE235_T","duracao":"4","sala":"FC2-104","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"}]},"ECE311":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o II","sigla":"ECE311","tipo":"PL","turma":"ECE311_PL","turmac":"ECE311_PL","duracao":"8","sala":"FC3-114","profsig":"MJBM","prof":"Manuel Marques"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o II"},"EEG352":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Detec\u00e7\u00e3o Remota","sigla":"EEG352","tipo":"PL","turma":"EEG352_PL","turmac":"EEG352_PL","duracao":"6","sala":"FC3028","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"}],"nome":"Detec\u00e7\u00e3o Remota"},"EEG362":{"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EEG362","tipo":"PL","turma":"EEG362_PL","turmac":"EEG362_PL","duracao":"6","sala":"A1\/A2","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EEG362","tipo":"T","turma":"EEG362_T","turmac":"EEG362_T","duracao":"4","sala":"A1\/A2","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}]},"EF307":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"EF307","tipo":"T","turma":"EF307_T","turmac":"EF307_T","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"EF307","tipo":"T","turma":"EF307_T","turmac":"EF307_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}],"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"EF307","tipo":"TP","turma":"EF307_TP","turmac":"EF307_TP","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]},"EG351":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite","sigla":"EG351","tipo":"T","turma":"EG351_T","turmac":"EG351_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"MLMCB","prof":"Luisa Bastos"}],"nome":"Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Localiza\u00e7\u00e3o por Sat\u00e9lite","sigla":"EG351","tipo":"TP","turma":"EG351_TP","turmac":"EG351_TP","duracao":"6","sala":"FC6063","profsig":"MLMCB","prof":"Luisa Bastos"}]},"EM363":{"OT":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"EM363","tipo":"OT","turma":"EM363_OT","turmac":"EM363_OT","duracao":"1","sala":"FC1106","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}],"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"EM363","tipo":"T","turma":"EM363_T","turmac":"EM363_T","duracao":"3","sala":"FC1004","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"EM363","tipo":"T","turma":"EM363_T","turmac":"EM363_T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}],"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"EM363","tipo":"TP","turma":"EM363_TP","turmac":"EM363_TP","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}]},"EQ283":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"T","turma":"EQ283_T","turmac":"EQ283_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"T","turma":"EQ283_T","turmac":"EQ283_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"T","turma":"EQ283_T","turmac":"EQ283_T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"TP","turma":"EQ283_TP1","turmac":"EQ283_TP1","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"TP","turma":"EQ283_TP2","turmac":"EQ283_TP2","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica","sigla":"EQ283","tipo":"TP","turma":"EQ283_TP3","turmac":"EQ283_TP3","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"MJSM","prof":"Manuel Monte"}]}}}