{"B120":{"T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P10","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P10","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P2","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P2","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P3","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P3","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P4","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P4","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P5","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P5","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P6","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P6","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P7","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P7","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P9","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"BB120P9","turmac":"B120T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null}],"nome":"Biologia de Algas e Plantas","PL":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P10","turmac":"BB120P10","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P2","turmac":"BB120P2","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P3","turmac":"BB120P3","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P4","turmac":"BB120P4","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P5","turmac":"BB120P5","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P6","turmac":"BB120P6","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P7","turmac":"BB120P7","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"BB120P9","turmac":"BB120P9","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null}]},"B160":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P1","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P1","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P2","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P2","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P3","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P3","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P4","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P4","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P5","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P5","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P6","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P6","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P7","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P7","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P8","turmac":"B160T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"T","turma":"BB160P8","turmac":"B160T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"AOT+AMS+MJS","prof":null}],"nome":"Biologia dos Vertebrados","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P1","turmac":"BB160P1","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P2","turmac":"BB160P2","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P3","turmac":"BB160P3","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P4","turmac":"BB160P4","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P5","turmac":"BB160P5","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P6","turmac":"BB160P6","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P7","turmac":"BB160P7","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Biologia dos Vertebrados","sigla":"B160","tipo":"PL","turma":"BB160P8","turmac":"BB160P8","duracao":"5","sala":"FC4037","profsig":"AV+AM+PF+JS+MJS","prof":null}]},"B202":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P12","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P12","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P2","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P2","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P3","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P3","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P4","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P4","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P5","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P5","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P7","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P7","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P8","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P8","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P9","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"T","turma":"BB202P9","turmac":"B202T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AS+LG+MSS","prof":null}],"nome":"Biologia Celular","PL":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P12","turmac":"BB202P12","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P2","turmac":"BB202P2","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P3","turmac":"BB202P3","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P4","turmac":"BB202P4","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P5","turmac":"BB202P5","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P7","turmac":"BB202P7","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P8","turmac":"BB202P8","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia Celular","sigla":"B202","tipo":"PL","turma":"BB202P9","turmac":"BB202P9","duracao":"4","sala":"FC4032","profsig":"AS+LP+IA+MJO+MS","prof":null}]},"F116":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"BF116TP","turmac":"F116","duracao":"2","sala":"FC1113","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"T","turma":"BF116TP","turmac":"F116","duracao":"2","sala":"FC3023","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"}],"nome":"F\u00edsica I","TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"TP","turma":"BF116TP","turmac":"F116","duracao":"3","sala":"FC1113","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F116","tipo":"TP","turma":"BF116TP","turmac":"F116","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"}]},"Q102":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP1","turmac":"Q102TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP10","turmac":"Q102TP10","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP11","turmac":"Q102TP11","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"AJFAB","prof":"Aquiles Barros"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP12","turmac":"Q102TP12","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP13","turmac":"Q102TP13","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP14","turmac":"Q102TP14","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP2","turmac":"Q102TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP3","turmac":"Q102TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP4","turmac":"Q102TP4","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP5","turmac":"Q102TP5","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP6","turmac":"Q102TP6","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP7","turmac":"Q102TP7","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP8","turmac":"Q102TP8","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"BQ102TP9","turmac":"Q102TP9","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"AGR104":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"T","turma":"BAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","P":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"P","turma":"BAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}]},"AGR107":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas","sigla":"AGR107","tipo":"T","turma":"BAGR107P","turmac":"BAGR107P","duracao":"3","sala":"VAIRAOCASAnf","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas","P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas","sigla":"AGR107","tipo":"P","turma":"BAGR107P","turmac":"BAGR107P","duracao":"4","sala":"VAIRAOCASAnf","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"B246":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P1","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P1","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P2","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P2","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P3","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP1P3","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP2P4","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP2P4","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP2P5","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP2P5","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP3P6","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP3P6","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP3P7","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"T","turma":"BB246TP3P7","turmac":"B246T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"ISP+JH","prof":null}],"nome":"Ecologia e Biogeografia","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP1P1","turmac":"B246TP1","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP1P2","turmac":"B246TP1","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP1P3","turmac":"B246TP1","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP2P4","turmac":"B246TP2","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP2P5","turmac":"B246TP2","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP3P6","turmac":"B246TP3","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"TP","turma":"BB246TP3P7","turmac":"B246TP3","duracao":"3","sala":"FC4130","profsig":"ISP+JH+RP","prof":null}],"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP1P1","turmac":"BB246TP1P1","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP1P2","turmac":"BB246TP1P2","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP1P3","turmac":"BB246TP1P3","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP2P4","turmac":"BB246TP2P4","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP2P5","turmac":"BB246TP2P5","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP3P6","turmac":"BB246TP3P6","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ecologia e Biogeografia","sigla":"B246","tipo":"PL","turma":"BB246TP3P7","turmac":"BB246TP3P7","duracao":"3","sala":"FC4 039+FC4 031","profsig":"ISP+JH+LFT+RP","prof":null}]},"B260":{"T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P1","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P1","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P2","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P2","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P3","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P3","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P4","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P4","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P5","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P5","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P6","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"BB260P6","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null}],"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P1","turmac":"BB260P1","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P2","turmac":"BB260P2","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P3","turmac":"BB260P3","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P4","turmac":"BB260P4","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P5","turmac":"BB260P5","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"PL","turma":"BB260P6","turmac":"BB260P6","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"AA+JT+DG+MS","prof":null}]},"M172":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP1","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP1","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP2","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP2","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP3","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP3","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP4","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP4","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP5","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP5","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP6","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"T","turma":"BM172TP6","turmac":"M172T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MMAB","prof":"Margarida  Brito"}],"nome":"Bioestat\u00edstica","TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"TP","turma":"BM172TP1","turmac":"BM172TP1","duracao":"4","sala":"FC4129","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"TP","turma":"BM172TP2","turmac":"BM172TP2","duracao":"4","sala":"FC4129","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"TP","turma":"BM172TP4","turmac":"BM172TP4","duracao":"4","sala":"FC4130","profsig":"\u00d3ALF","prof":"\u00d3scar Felgueiras"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"TP","turma":"BM172TP5","turmac":"BM172TP5","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Bioestat\u00edstica","sigla":"M172","tipo":"TP","turma":"BM172TP6","turmac":"BM172TP6","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"TMGTFM","prof":"Teresa  Mendon\u00e7a"}]},"AGR206":{"P":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"AGR206","tipo":"P","turma":"BAGR206","turmac":"AGR206","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Fruticultura Geral","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"AGR206","tipo":"T","turma":"BAGR206","turmac":"AGR206","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"AGR211":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"T","turma":"BAGR211P","turmac":"AGR211","duracao":"3","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"AGR211","tipo":"TP","turma":"BAGR211P","turmac":"AGR211","duracao":"4","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"AGR212":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Zootecnia Geral","sigla":"AGR212","tipo":"T","turma":"BAGR212P","turmac":"BAGR212+FAGR212","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"ARJBC","prof":"Ana Cabrita"}],"nome":"Zootecnia Geral","P":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Zootecnia Geral","sigla":"AGR212","tipo":"P","turma":"BAGR212P","turmac":"BAGR212+FAGR212","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ARJBC","prof":"Ana Cabrita"}]},"AGR214":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"T","turma":"BAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"P","turma":"BAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"AGR216":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"T","turma":"BAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}],"nome":"An\u00e1lise Sensorial","P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"P","turma":"BAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}]},"BIO306":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"PL","turma":"BBIO306P1","turmac":"BBIO306P1","duracao":"3","sala":"FC4037","profsig":"DARG","prof":"David Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"PL","turma":"BBIO306P2","turmac":"BBIO306P2","duracao":"3","sala":"FC4037","profsig":"DARG","prof":"David Gon\u00e7alves"}],"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","T":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"T","turma":"BBIO306P1","turmac":"BIO306T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"DAG+PCA","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"T","turma":"BBIO306P1","turmac":"BIO306T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"DAG+PCA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"T","turma":"BBIO306P2","turmac":"BIO306T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"DAG+PCA","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves e Mam\u00edferos","sigla":"BIO306","tipo":"T","turma":"BBIO306P2","turmac":"BIO306T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"DAG+PCA","prof":null}]},"BIO308":{"PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"PL","turma":"BBIO308P1","turmac":"BBIO308P1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+JT","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"PL","turma":"BBIO308P2","turmac":"BBIO308P2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+JT","prof":null}],"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"T","turma":"BBIO308P1","turmac":"BIO308T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF+JT","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"T","turma":"BBIO308P1","turmac":"BIO308T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF+JT","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"T","turma":"BBIO308P2","turmac":"BIO308T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF+JT","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Nutri\u00e7\u00e3o Vegetal","sigla":"BIO308","tipo":"T","turma":"BBIO308P2","turmac":"BIO308T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF+JT","prof":null}]},"B262":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o","sigla":"B262","tipo":"T","turma":"BB262T","turmac":"BB262T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"NMSFA","prof":"Nuno Ferrand"}],"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o"},"B310":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Vegetal Complementar","sigla":"B310","tipo":"T","turma":"BB310P1","turmac":"BB310P1","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fisiologia Vegetal Complementar","sigla":"B310","tipo":"T","turma":"BB310P1","turmac":"BB310P1","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"}],"nome":"Fisiologia Vegetal Complementar","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Fisiologia Vegetal Complementar","sigla":"B310","tipo":"PL","turma":"BB310P1","turmac":"BB310P1","duracao":"6","sala":"FC4103","profsig":"MFF","prof":"Manuel Ferreira"}]},"B322":{"PL":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"PL","turma":"BB322P1","turmac":"BB322P1","duracao":"3","sala":"FC4109","profsig":"JJP+MJO","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"PL","turma":"BB322P2","turmac":"BB322P2","duracao":"3","sala":"FC4109","profsig":"JJP+MJO","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"PL","turma":"BB322P3","turmac":"BB322P3","duracao":"3","sala":"FC4109","profsig":"JJP+MJO","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"PL","turma":"BB322P4","turmac":"BB322P4","duracao":"3","sala":"FC4109","profsig":"JJP+MJO","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"PL","turma":"BB322P7","turmac":"BB322P7","duracao":"3","sala":"FC4109","profsig":"JJP+MJO","prof":null}],"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P1","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P1","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P2","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P2","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P3","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P3","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P4","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P4","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P7","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia do Desenvolvimento das Plantas","sigla":"B322","tipo":"T","turma":"BB322P7","turmac":"B322T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JJSP","prof":"Jos\u00e9 Pissarra"}]},"B330":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"BB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null}],"nome":"Microbiologia Alimentar","PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"PL","turma":"BB330P1","turmac":"BB330P1","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"PL","turma":"BB330P2","turmac":"BB330P2","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"PL","turma":"BB330P3","turmac":"BB330P3","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"PL","turma":"BB330P4","turmac":"BB330P4","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"PL","turma":"BB330P5","turmac":"BB330P5","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null}]},"B342":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"T","turma":"BB342TP1","turmac":"B342T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"ISP+MNV+PTS","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"T","turma":"BB342TP1","turmac":"B342T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"ISP+MNV+PTS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"T","turma":"BB342TP2","turmac":"B342T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"ISP+MNV+PTS","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"T","turma":"BB342TP2","turmac":"B342T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"ISP+MNV+PTS","prof":null}],"nome":"Ecologia Marinha","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"TP","turma":"BB342TP1","turmac":"B342TP1","duracao":"3","sala":"FC4 031+FC4 011","profsig":"ISP+MNV+PTS+SCA","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Ecologia Marinha","sigla":"B342","tipo":"TP","turma":"BB342TP2","turmac":"B342TP2","duracao":"3","sala":"FC4 031+FC4 011","profsig":"ISP+MNV+PTS+SCA","prof":null}]},"B370":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"T","turma":"BB370P1","turmac":"B370T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"JMR+MJR","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"T","turma":"BB370P1","turmac":"B370T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JMR+MJR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"T","turma":"BB370P4","turmac":"B370T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"JMR+MJR","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"T","turma":"BB370P4","turmac":"B370T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"JMR+MJR","prof":null}],"nome":"Biologia Humana","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"PL","turma":"BB370P1","turmac":"BB370P1","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"JMR+LCA+MJR","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Biologia Humana","sigla":"B370","tipo":"PL","turma":"BB370P4","turmac":"BB370P4","duracao":"5","sala":"FC4029","profsig":"JMR+LCA+MJR","prof":null}]},"B372":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"T","turma":"BB372P1","turmac":"B372T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"ACV+APF","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"T","turma":"BB372P1","turmac":"B372T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"ACV+APF","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"T","turma":"BB372P2","turmac":"B372T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"ACV+APF","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"T","turma":"BB372P2","turmac":"B372T","duracao":"2","sala":"FC4012","profsig":"ACV+APF","prof":null}],"nome":"Etologia","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"PL","turma":"BB372P1","turmac":"BB372P1","duracao":"3","sala":"FC4037","profsig":"ACV+APF","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Etologia","sigla":"B372","tipo":"PL","turma":"BB372P2","turmac":"BB372P2","duracao":"3","sala":"FC4037","profsig":"ACV+APF","prof":null}]},"B376":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P1","turmac":"B376T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P1","turmac":"B376T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P2","turmac":"B376T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P2","turmac":"B376T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P3","turmac":"B376T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P3","turmac":"B376T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P4","turmac":"B376T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P4","turmac":"B376T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P5","turmac":"B376T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"T","turma":"BB376P5","turmac":"B376T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"AR+AG+CC+MTB","prof":null}],"nome":"Fisiologia Animal Complementar","PL":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"PL","turma":"BB376P1","turmac":"BB376P1","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"PL","turma":"BB376P2","turmac":"BB376P2","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"PL","turma":"BB376P3","turmac":"BB376P3","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"PL","turma":"BB376P4","turmac":"BB376P4","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal Complementar","sigla":"B376","tipo":"PL","turma":"BB376P5","turmac":"BB376P5","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AR+AG+APC+CC","prof":null}]},"B380":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"T","turma":"BB380P1","turmac":"B380T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AMS+CMC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"T","turma":"BB380P3","turmac":"B380T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AMS+CMC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"T","turma":"BB380P4","turmac":"B380T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AMS+CMC","prof":null}],"nome":"Parasitologia Animal","PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"PL","turma":"BB380P1","turmac":"BB380P1","duracao":"3","sala":"FC4105","profsig":"AMS+CMC","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"PL","turma":"BB380P3","turmac":"BB380P3","duracao":"3","sala":"FC4105","profsig":"AMS+CMC","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Parasitologia Animal","sigla":"B380","tipo":"PL","turma":"BB380P4","turmac":"BB380P4","duracao":"3","sala":"FC4105","profsig":"AMS+CMC","prof":null}]},"CC200":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P1","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P1","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P2","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P2","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P3","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P3","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P4","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"T","turma":"BCC200P4","turmac":"CC200T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"}],"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"BCC200P1","turmac":"CC200P1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"BCC200P2","turmac":"CC200P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"BCC200P3","turmac":"CC200P3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"CC200","tipo":"P","turma":"BCC200P4","turmac":"CC200P4","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"}]},"CC216":{"P":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"BCC216P1","turmac":"CC216P1","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"BCC216P2","turmac":"CC216P2","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"BCC216P3","turmac":"CC216P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"BCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"}]},"CC218":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"BCC218P4","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}],"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"BCC218P1","turmac":"CC218P1","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"BCC218P2","turmac":"CC218P2","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"BCC218P3","turmac":"CC218P3","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}]},"CC222":{"P":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"BCC222P1","turmac":"CC222P1","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"BCC222P2","turmac":"CC222P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"BCC222P3","turmac":"CC222P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"BCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}]},"CC226":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"BCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}],"nome":"Arquitectura de Software","P":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"BCC226P1","turmac":"CC226P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"BCC226P2","turmac":"CC226P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"BCC226P3","turmac":"CC226P3","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}]},"CC322":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"BCC322P1","turmac":"CC322P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"BCC322P2","turmac":"CC322P2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Sistemas Inteligentes","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"BCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"BCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"BCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"BCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC330":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"BCC330P1","turmac":"CC330P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"BCC330P2","turmac":"CC330P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"BCC330P1","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"BCC330P2","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"G110":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Geologia Estrutural","sigla":"G110","tipo":"T","turma":"BG110TP","turmac":"BG110TP","duracao":"4","sala":"FC3023","profsig":"HMSMS","prof":"Helena SantOvaia"}],"nome":"Elementos de Geologia Estrutural","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Elementos de Geologia Estrutural","sigla":"G110","tipo":"TP","turma":"BG110TP","turmac":"BG110TP","duracao":"4","sala":"FC3-116","profsig":"HMSMS","prof":"Helena SantOvaia"}]},"M112":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"BM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}],"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"BM112TP1","turmac":"M112TP1","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda  Lima"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"BM112TP2","turmac":"M112TP2","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"BM112TP3","turmac":"M112TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"BM112TP4","turmac":"M112TP4","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"BM112TP5","turmac":"M112TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}]},"M122":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"BM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}],"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"BM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}]},"M142":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"BM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"BM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"BM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"BM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"BM142TP1","turmac":"M142TP1","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"BM142TP2","turmac":"M142TP2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"}]},"M152":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"BM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"BM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}],"nome":"Geometria","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"TP","turma":"BM152TP","turmac":"M152TP","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}]},"M182":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"BM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}],"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"BM182P1","turmac":"M182P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"BM182P2","turmac":"M182P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"BM182P3","turmac":"M182P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}]},"M194":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"BM194TP1","turmac":"M194TP1","duracao":"4","sala":"FC1030","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"BM194TP2","turmac":"M194TP2","duracao":"4","sala":"FC1004","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"BM194TP4","turmac":"M194TP4","duracao":"4","sala":"FC1030","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Rocha"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"TP","turma":"BM194TP5","turmac":"M194TP5","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP1","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP1","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP2","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP2","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP3","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP3","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP4","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP4","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP5","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M194","tipo":"T","turma":"BM194TP5","turmac":"M194T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"}]},"M212":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"BM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"BM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"BM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"BM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}],"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"BM212TP1","turmac":"M212TP1","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"BM212TP2","turmac":"M212TP2","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}]},"M222":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"BM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"BM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"BM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"BM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}],"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"BM222TP1","turmac":"M222TP1","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"BM222TP2","turmac":"M222TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}]},"M231":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"BM231TP1","turmac":"M231TP1","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"BM231TP2","turmac":"M231TP2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"BM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"BM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"BM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"BM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}]},"M232":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"BM232P1","turmac":"M232P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"BM232P2","turmac":"M232P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"BM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"BM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"BM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"BM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}]},"M242":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"BM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"BM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}],"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"TP","turma":"BM242TP","turmac":"M242TP","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}]},"M272":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"BM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"BM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}],"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"TP","turma":"BM272TP","turmac":"M272TP","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}]},"M386":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"T","turma":"BM386TP","turmac":"M386T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"T","turma":"BM386TP","turmac":"M386T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"}],"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos em Biologia e Medicina","sigla":"M386","tipo":"TP","turma":"BM386TP","turmac":"M386TP","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"ISL","prof":"Isabel Labouriau"}]},"Q112":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQ112P1","turmac":"Q112P1","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQ112P2","turmac":"Q112P2","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQ112P3","turmac":"Q112P3","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQ112P4","turmac":"Q112P4","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"BQ112P5","turmac":"Q112P5","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+APS","prof":null}],"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112P5","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"BQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQ112TP1","turmac":"Q112TP1","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQ112TP2","turmac":"Q112TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"BQ112TP3","turmac":"Q112TP3","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null}]},"Q206":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P5","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P5","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P6","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206P6","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"BQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P1","turmac":"Q206P1","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P2","turmac":"Q206P2","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P3","turmac":"Q206P3","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P4","turmac":"Q206P4","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P5","turmac":"Q206P5","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"BQ206P6","turmac":"Q206P6","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"BQ206TP1","turmac":"Q206TP1","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"BQ206TP2","turmac":"Q206TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"BQ206TP3","turmac":"Q206TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"}]},"Q274":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"BQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"BQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"BQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"BQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"BQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"BQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"BQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"BQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}]},"Q306":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"BQ306P1","turmac":"Q306P1","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"BQ306P2","turmac":"Q306P2","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"BQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"}]},"Q308":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"BQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P1","turmac":"Q308P1","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P2","turmac":"Q308P2","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P3","turmac":"Q308P3","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P4","turmac":"Q308P4","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P5","turmac":"Q308P5","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"BQ308P6","turmac":"Q308P6","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"}]},"Q310":{"T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"BQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"BQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"PL","turma":"BQ310P1","turmac":"Q310P1","duracao":"4","sala":"-111+ -112","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}]},"Q318":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"BQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"BQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"TP","turma":"BQ318TP","turmac":"Q318TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"Q326":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"BQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"BQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}],"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"BQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"BQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}]},"Q330":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"BQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"BQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"BQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"BQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null}],"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","PL":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"BQ330P1","turmac":"Q330P1","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"BQ330P2","turmac":"Q330P2","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CMMP","prof":"Carlos  Pereira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"BQ330P3","turmac":"Q330P3","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CMP+MAA","prof":null}]},"Q336":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"BQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}],"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"PL","turma":"BQ336P","turmac":"Q336P","duracao":"4","sala":"015+ -121","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]},"Q340":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"BQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}],"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQ340P1","turmac":"Q340P1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQ340P2","turmac":"Q340P2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"BQ340P3","turmac":"Q340P3","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}]}}