{
    "1\u00ba Ano": {
        "G101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cristalografia e Mineralogia",
                    "sigla": "G101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G101_PL1",
                    "turmac": "G101_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "IBR",
                    "prof": "Iuliu Radu"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Cristalografia e Mineralogia",
                    "sigla": "G101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G101_PL2",
                    "turmac": "G101_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "IBR",
                    "prof": "Iuliu Radu"
                }
            ],
            "nome": "Cristalografia e Mineralogia",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Cristalografia e Mineralogia",
                    "sigla": "G101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G101_T",
                    "turmac": "G101_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1006",
                    "profsig": "IBR",
                    "prof": "Iuliu Radu"
                }
            ]
        },
        "G122": {
            "TC": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G122",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G122_TC1",
                    "turmac": "G122_TC1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G122",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G122_TC2",
                    "turmac": "G122_TC2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G122",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G122_TP1",
                    "turmac": "G122_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G122",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G122_TP2",
                    "turmac": "G122_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ]
        },
        "G131": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Petrografia",
                    "sigla": "G131",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G131_PL1",
                    "turmac": "G131_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Petrografia",
                    "sigla": "G131",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G131_PL2",
                    "turmac": "G131_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Petrografia",
                    "sigla": "G131",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G131_PL3",
                    "turmac": "G131_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "HCBM",
                    "prof": "Helena Brites Martins"
                }
            ],
            "nome": "Petrografia"
        },
        "G242": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia II",
                    "sigla": "G242",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G242_PL1",
                    "turmac": "G242_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia II",
                    "sigla": "G242",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G242_PL2",
                    "turmac": "G242_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "JMEM",
                    "prof": "Jorge Marques"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Geologia II"
        },
        "M194": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M194",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M194_T",
                    "turmac": "M194_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M194",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M194_T",
                    "turmac": "M194_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M194",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M194_TP1",
                    "turmac": "M194_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1007",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M194",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M194_TP2",
                    "turmac": "M194_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "LATO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "M194",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M194_TP3",
                    "turmac": "M194_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1029",
                    "profsig": "AMAMO",
                    "prof": "Ana Oliveira"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "G124": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G124",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G124_T",
                    "turmac": "G124_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G124",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G124_TP1",
                    "turmac": "G124_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6055",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ]
        },
        "G224": {
            "TC": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Trabalho de Campo",
                    "sigla": "G224",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G224_TC",
                    "turmac": "G224_TC",
                    "duracao": "12",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Trabalho de Campo"
        },
        "G232": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Petrologia Sedimentar e Pedologia",
                    "sigla": "G232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G232_PL1",
                    "turmac": "G232_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "DF+JE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Petrologia Sedimentar e Pedologia",
                    "sigla": "G232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G232_PL2",
                    "turmac": "G232_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3-124B",
                    "profsig": "DF+JE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Petrologia Sedimentar e Pedologia",
                    "sigla": "G232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G232_T",
                    "turmac": "G232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+JE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Petrologia Sedimentar e Pedologia",
                    "sigla": "G232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G232_T",
                    "turmac": "G232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "DF+JE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Petrologia Sedimentar e Pedologia"
        },
        "G252": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G252",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G252_T",
                    "turmac": "G252_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Recursos Geol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Recursos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G252",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G252_TP",
                    "turmac": "G252_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMDC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Coelho"
                }
            ]
        },
        "G281": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Geologia Planet\u00e1ria",
                    "sigla": "G281",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G281_T",
                    "turmac": "G281_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia Planet\u00e1ria",
                    "sigla": "G281",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G281_T",
                    "turmac": "G281_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Geologia Planet\u00e1ria",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Geologia Planet\u00e1ria",
                    "sigla": "G281",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G281_TP",
                    "turmac": "G281_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ]
        },
        "G362": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "G362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G362_T",
                    "turmac": "G362_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia de Engenharia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Geologia de Engenharia",
                    "sigla": "G362",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G362_TP",
                    "turmac": "G362_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "DConvidado",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G372": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G372",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G372_T",
                    "turmac": "G372_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ],
            "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Riscos Geol\u00f3gicos",
                    "sigla": "G372",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G372_TP",
                    "turmac": "G372_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "RMMM",
                    "prof": "Rui Moura"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CC202": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "CC202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC202_PL2",
                    "turmac": "CC202_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "CC202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC202_PL3",
                    "turmac": "CC202_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "CC202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC202_PL4",
                    "turmac": "CC202_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6184",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Estrutura de Dados",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "CC202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC202_T",
                    "turmac": "CC202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura de Dados",
                    "sigla": "CC202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC202_T",
                    "turmac": "CC202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ]
        },
        "EG361": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "EG361",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "EG361_PL",
                    "turmac": "EG361_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC1119",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Cartografia",
                    "sigla": "EG361",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "EG361_T",
                    "turmac": "EG361_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JA\u00c1PG",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "G254": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Prospec\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "G254",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G254_T",
                    "turmac": "G254_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AL+RM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Prospec\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Prospec\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "G254",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G254_TP",
                    "turmac": "G254_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "AL+RM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G316": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geologia Global",
                    "sigla": "G316",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G316_TP",
                    "turmac": "G316_TP",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "ADPJ",
                    "prof": "Ary Jesus"
                }
            ],
            "nome": "Geologia Global"
        },
        "G322": {
            "TC": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cartografia Geol\u00f3gica",
                    "sigla": "G322",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "G322_TC",
                    "turmac": "G322_TC",
                    "duracao": "10",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "MHMC",
                    "prof": "Helena Couto"
                }
            ],
            "nome": "Cartografia Geol\u00f3gica"
        }
    }
}