{
    "2\u00ba Ano": {
        "CC200": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "CC200",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC200_PL2",
                    "turmac": "CC200_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6163",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "CC200",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC200_PL3",
                    "turmac": "CC200_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6165",
                    "profsig": "LFRAT",
                    "prof": "Lu\u00eds Torgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "CC200",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CC200_PL4",
                    "turmac": "CC200_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC6184",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "CC200",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC200_T",
                    "turmac": "CC200_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estruturas de Dados e Algoritmos",
                    "sigla": "CC200",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CC200_T",
                    "turmac": "CC200_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AMGJ",
                    "prof": "Al\u00edpio Jorge"
                }
            ]
        },
        "F206": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sinais e Sistemas",
                    "sigla": "F206",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F206_T",
                    "turmac": "F206_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Sinais e Sistemas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sinais e Sistemas",
                    "sigla": "F206",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F206_TP",
                    "turmac": "F206_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Moreira"
                }
            ]
        },
        "F214": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F214",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F214_T",
                    "turmac": "F214_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "HMPRCC",
                    "prof": "Helder Crespo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F214",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F214_T",
                    "turmac": "F214_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "HMPRCC",
                    "prof": "Helder Crespo"
                }
            ],
            "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F214",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F214_TP",
                    "turmac": "F214_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "HMPRCC",
                    "prof": "Helder Crespo"
                }
            ]
        },
        "F216": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL1",
                    "turmac": "F216_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "OJRF",
                    "prof": "Orlando Frazao"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL1",
                    "turmac": "F216_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "OJRF",
                    "prof": "Orlando Frazao"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL2",
                    "turmac": "F216_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL2",
                    "turmac": "F216_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL3",
                    "turmac": "F216_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF",
                    "sigla": "F216",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F216_PL3",
                    "turmac": "F216_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "HMPRCC",
                    "prof": "Helder Crespo"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II-EF"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "D202": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho, CAD e Oficinas",
                    "sigla": "D202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "D202_PL",
                    "turmac": "D202_PL",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JCBTS+AA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenho, CAD e Oficinas"
        },
        "F324": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores",
                    "sigla": "F324",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F324_PL",
                    "turmac": "F324_PL",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FEUP",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica Digital e Microprocessadores",
                    "sigla": "F324",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F324_T",
                    "turmac": "F324_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FEUP",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "H\u00e9lio Mendon\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "GEST30": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o",
                    "sigla": "GEST30",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "GEST302_T",
                    "turmac": "GEST302_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "RMPM",
                    "prof": "Rui Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Gest\u00e3o",
                    "sigla": "GEST30",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEST302_TP",
                    "turmac": "GEST302_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "RMPM",
                    "prof": "Rui Monteiro"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "F412": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F412",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F412_TP",
                    "turmac": "F412_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MJBM",
                    "prof": "Manuel Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica",
                    "sigla": "F412",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F412_TP",
                    "turmac": "F412_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "MJBM",
                    "prof": "Manuel Marques"
                }
            ],
            "nome": "Lasers e Electr\u00f3nica Qu\u00e2ntica"
        },
        "F414": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos",
                    "sigla": "F414",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F414_TP",
                    "turmac": "F414_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "AMTP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos",
                    "sigla": "F414",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F414_TP",
                    "turmac": "F414_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AMTP",
                    "prof": "Andr\u00e9 Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Materiais e Dispositivos Magn\u00e9ticos"
        },
        "F416": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Semicondutores e Dispositivos",
                    "sigla": "F416",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F416_TP",
                    "turmac": "F416_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Semicondutores e Dispositivos",
                    "sigla": "F416",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F416_TP",
                    "turmac": "F416_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "TMS",
                    "prof": "Teresa Seixas"
                }
            ],
            "nome": "Semicondutores e Dispositivos"
        },
        "F422": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica II",
                    "sigla": "F422",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F422_PL1",
                    "turmac": "F422_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "118_022_s limpa",
                    "profsig": "JOV+PM+AP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Engenharia F\u00edsica II"
        },
        "GEST43": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia",
                    "sigla": "GEST43",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEST432_TP",
                    "turmac": "GEST432_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia",
                    "sigla": "GEST43",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "GEST432_TP",
                    "turmac": "GEST432_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "ARNSG",
                    "prof": "Ariel Guerreiro"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Tecnologia"
        }
    }
}