{"1\u00ba Ano":{"F156":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"TP","turma":"CTAF156P1","turmac":"F156TP1","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"TP","turma":"CTAF156P2","turmac":"F156TP1","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"TP","turma":"CTAF156P3","turmac":"F156TP2","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"TP","turma":"CTAF156P4","turmac":"F156TP2","duracao":"3","sala":"FC3-116","profsig":"CSS","prof":"Caroline Silva"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P1","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P1","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P2","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P2","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P3","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P3","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P4","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 F\u00edsica II","sigla":"F156","tipo":"T","turma":"CTAF156P4","turmac":"T_F156","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"TMS","prof":"Teresa Seixas"}]},"M196":{"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"TP","turma":"CTAM196TP1","turmac":"CTAM196TP1","duracao":"3","sala":"FC1107","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"TP","turma":"CTAM196TP2","turmac":"CTAM196TP2","duracao":"3","sala":"FC1107","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"T","turma":"CTAM196TP1","turmac":"M196T","duracao":"2","sala":"FC1029","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"T","turma":"CTAM196TP1","turmac":"M196T","duracao":"2","sala":"FC1029","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"T","turma":"CTAM196TP2","turmac":"M196T","duracao":"2","sala":"FC1029","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M196","tipo":"T","turma":"CTAM196TP2","turmac":"M196T","duracao":"2","sala":"FC1029","profsig":"MLNCM","prof":"Leonor  Moreira"}]},"Q102":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP1","turmac":"Q102TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP10","turmac":"Q102TP10","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP11","turmac":"Q102TP11","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"AJFAB","prof":"Aquiles Barros"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP12","turmac":"Q102TP12","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP13","turmac":"Q102TP13","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP14","turmac":"Q102TP14","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP2","turmac":"Q102TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP3","turmac":"Q102TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP4","turmac":"Q102TP4","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP5","turmac":"Q102TP5","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP6","turmac":"Q102TP6","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP7","turmac":"Q102TP7","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP8","turmac":"Q102TP8","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CTAQ102TP9","turmac":"Q102TP9","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"B120":{"PL":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"CTB120P1","turmac":"CTB120P1","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"PL","turma":"CTB120P8","turmac":"CTB120P8","duracao":"4","sala":"FC4108","profsig":"AS+OL+MJO+SCA","prof":null}],"nome":"Biologia de Algas e Plantas","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"CTB120P1","turmac":"CTB120T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"CTB120P1","turmac":"CTB120T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"CTB120P8","turmac":"CTB120T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Biologia de Algas e Plantas","sigla":"B120","tipo":"T","turma":"CTB120P8","turmac":"CTB120T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AS+OL+SCA","prof":null}]}},"2\u00ba Ano":{"AMB244":{"PL":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"PL","turma":"AMB244P1","turmac":"AMB244P1","duracao":"4","sala":"FC2-112","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"PL","turma":"AMB244P2","turmac":"AMB244P2","duracao":"4","sala":"FC2-112","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"PL","turma":"AMB244P3","turmac":"AMB244P3","duracao":"4","sala":"FC2-112","profsig":"CARG+IBR","prof":null}],"nome":"Biogeoqu\u00edmica","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"T","turma":"AMB244P1","turmac":"AMB244T","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"T","turma":"AMB244P2","turmac":"AMB244T","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"T","turma":"AMB244P3","turmac":"AMB244T","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"T","turma":"AMB244TP1","turmac":"AMB244T","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"T","turma":"AMB244TP2","turmac":"AMB244T","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null}],"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"TP","turma":"AMB244TP1","turmac":"AMB244TP1","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"CARG+IBR","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Biogeoqu\u00edmica","sigla":"AMB244","tipo":"TP","turma":"AMB244TP2","turmac":"AMB244TP2","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"CARG+IBR","prof":null}]},"AMB364":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Risco","sigla":"AMB364","tipo":"T","turma":"AMB364TP","turmac":"AMB364TP","duracao":"4","sala":"FC1027","profsig":"RM+JE","prof":null}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Risco","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Risco","sigla":"AMB364","tipo":"TP","turma":"AMB364TP","turmac":"AMB364TP","duracao":"4","sala":"FC1027","profsig":"RM+JE","prof":null}]},"EG251":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EG251","tipo":"TP","turma":"CTAEG251P2","turmac":"CTAEG251P2","duracao":"6","sala":"FC3028","profsig":"NRP","prof":"Nelson Pires"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EG251","tipo":"TP","turma":"CTAEG251P3","turmac":"CTAEG251P3","duracao":"6","sala":"FC3028","profsig":"NRP","prof":"Nelson Pires"}],"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EG251","tipo":"T","turma":"CTAEG251P2","turmac":"EG251T","duracao":"4","sala":"FC2007","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EG251","tipo":"T","turma":"CTAEG251P3","turmac":"EG251T","duracao":"4","sala":"FC2007","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}]},"AMB240":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"AMB240","tipo":"T","turma":"CTAMB240T","turmac":"CTAMB240T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"MAS+DF+IB","prof":null}],"nome":"Energia e Ambiente","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"AMB240","tipo":"TP","turma":"CTAMB240TP","turmac":"CTAMB240TP","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MAS+DF+IB","prof":null}]},"AMB333":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"AMB333","tipo":"T","turma":"CTAMB333P","turmac":"CTAMB333P","duracao":"4","sala":"FC4040","profsig":"NF+PS+AGD","prof":null}],"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental","P":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o, Monitoriza\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"AMB333","tipo":"P","turma":"CTAMB333P","turmac":"CTAMB333P","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"RMOP","prof":"Ruth Pereira"}]},"B244":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"CTB244TP1","turmac":"B244TP1","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"CTB244TP2","turmac":"B244TP2","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null}],"nome":"Ecologia Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"CTB244TP1","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"CTB244TP2","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]}},"3\u00ba Ano":{"AMB362":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Impacte Ambiental","sigla":"AMB362","tipo":"T","turma":"CTAMB362TP1","turmac":"AMB362T","duracao":"4","sala":"FC4040","profsig":"AGD+NEF","prof":null}],"nome":"Impacte Ambiental","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Impacte Ambiental","sigla":"AMB362","tipo":"TP","turma":"CTAMB362TP1","turmac":"AMB362TP1","duracao":"4","sala":"FC4040","profsig":"AGD+NEF","prof":null}]}}}