{"EB142":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Bot\u00e2nica","sigla":"EB142","tipo":"T","turma":"CEEB142P1","turmac":"EB142T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AS+JH","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Bot\u00e2nica","sigla":"EB142","tipo":"T","turma":"CEEB142P2","turmac":"EB142T","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"AS+JH","prof":null}],"nome":"Bot\u00e2nica","PL":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Bot\u00e2nica","sigla":"EB142","tipo":"PL","turma":"CEEB142P1","turmac":"CEEB142P1","duracao":"3","sala":"FC4108","profsig":"AS+JH+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Bot\u00e2nica","sigla":"EB142","tipo":"PL","turma":"CEEB142P2","turmac":"CEEB142P2","duracao":"3","sala":"FC4108","profsig":"AS+JH+SCA","prof":null}]},"ECE111":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ECE111","tipo":"PL","turma":"CEECE111P","turmac":"CEECE111P","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"MASS","prof":"Manuel Silva"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ECE111","tipo":"TP","turma":"CEECE111TP","turmac":"CEECE111TP","duracao":"2","sala":"FC3024","profsig":"MASS","prof":"Manuel Silva"}]},"EG124":{"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica","sigla":"EG124","tipo":"TP","turma":"CEEG124TP","turmac":"CEEG124TP","duracao":"4","sala":"FC3-123","profsig":"AMCL","prof":"Alexandre Lima"}],"nome":"M\u00e9todos em Cartografia Geol\u00f3gica"},"EM192":{"PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P1","turmac":"CEEM192P1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P2","turmac":"CEEM192P2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P3","turmac":"CEEM192P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P5","turmac":"CEEM192P5","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P6","turmac":"CEEM192P6","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"JCSOS+SASDL","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P7","turmac":"CEEM192P7","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"PL","turma":"CEEM192P8","turmac":"CEEM192P8","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P1","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P1","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P2","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P2","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P3","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P3","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P4","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P4","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P5","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P5","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P6","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P6","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P7","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P7","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P8","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P8","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P9","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"EM192","tipo":"T","turma":"CEEM192P9","turmac":"EM192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"}]},"EQ102":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"T","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP1","turmac":"CEEQ102TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP10","turmac":"CEEQ102TP10","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP11","turmac":"CEEQ102TP11","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"AJFAB","prof":"Aquiles Barros"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP12","turmac":"CEEQ102TP12","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JERB","prof":"Enrique Borges"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP13","turmac":"CEEQ102TP13","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP14","turmac":"CEEQ102TP14","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP2","turmac":"CEEQ102TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP3","turmac":"CEEQ102TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP4","turmac":"CEEQ102TP4","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP5","turmac":"CEEQ102TP5","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP6","turmac":"CEEQ102TP6","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP7","turmac":"CEEQ102TP7","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP8","turmac":"CEEQ102TP8","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"EQ102","tipo":"TP","turma":"CEEQ102TP9","turmac":"CEEQ102TP9","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"EQ111":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"EQ111","tipo":"PL","turma":"CEEQ111P1","turmac":"CEEQ111P1","duracao":"6","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"EQ111","tipo":"PL","turma":"CEEQ111P2","turmac":"CEEQ111P2","duracao":"6","sala":"FC2-110","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"EQ111","tipo":"PL","turma":"CEEQ111P3","turmac":"CEEQ111P3","duracao":"6","sala":"FC2-110","profsig":"MJSMPA","prof":"Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"EQ111","tipo":"TP","turma":"CEEQ111TP1","turmac":"CEEQ111TP1","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica","sigla":"EQ111","tipo":"TP","turma":"CEEQ111TP2","turmac":"CEEQ111TP2","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}]},"FEA":{"TP":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Engenharia Alimentar","sigla":"FEA","tipo":"TP","turma":"EAGR140P","turmac":"EAGR140P","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}],"nome":"Fundamentos de Engenharia Alimentar"},"ECC114":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P1","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P1","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P2","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P2","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P3","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P3","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P4","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P4","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P5","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P5","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P6","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"T","turma":"ECC114P6","turmac":"ECC114T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"AMGJ","prof":"Al\u00edpio Jorge"}],"nome":"Estrutura de Dados","PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P1","turmac":"ECC114P1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P2","turmac":"ECC114P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P3","turmac":"ECC114P3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P4","turmac":"ECC114P4","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P5","turmac":"ECC114P5","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados","sigla":"ECC114","tipo":"PL","turma":"ECC114P6","turmac":"ECC114P6","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LFRAT","prof":"Lu\u00eds Torgo"}]},"EEG249":{"PL":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EEG249","tipo":"PL","turma":"EEG249P","turmac":"EEG249P","duracao":"6","sala":"FC3028","profsig":"NRP","prof":"Nelson Pires"}],"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"EEG249","tipo":"T","turma":"EEG249P","turmac":"EEG249P","duracao":"4","sala":"FC2007","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}]},"EB244":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"EB244","tipo":"TP","turma":"CEEB244TP1","turmac":"CEEB244TP1","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"EB244","tipo":"TP","turma":"CEEB244TP2","turmac":"CEEB244TP2","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null}],"nome":"Ecologia Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"EB244","tipo":"T","turma":"CEEB244TP1","turmac":"EB244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"EB244","tipo":"T","turma":"CEEB244TP2","turmac":"EB244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]},"EB264":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"T","turma":"CEEB264P1","turmac":"EB264T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"T","turma":"CEEB264P1","turmac":"EB264T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"T","turma":"CEEB264P2","turmac":"EB264T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"T","turma":"CEEB264P2","turmac":"EB264T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"}],"nome":"Gen\u00e9tica","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"PL","turma":"CEEB264P1","turmac":"CEEB264P1","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica","sigla":"EB264","tipo":"PL","turma":"CEEB264P2","turmac":"CEEB264P2","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null}]},"ECE212":{"PL":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o I","sigla":"ECE212","tipo":"PL","turma":"CEECE212P","turmac":"CEECE212P","duracao":"4","sala":"FC3016","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o I","sigla":"ECE212","tipo":"PL","turma":"CEECE212P","turmac":"CEECE212P","duracao":"4","sala":"FC3-114","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Instrumenta\u00e7\u00e3o I"},"EF202":{"T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"T","turma":"CEEF202P","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"T","turma":"CEEF202P","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"T","turma":"CEEF202TP","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"T","turma":"CEEF202TP","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"}],"nome":"Eletricidade e Magnetismo","PL":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"PL","turma":"CEEF202P","turmac":"CEEF202P","duracao":"1","sala":"FC3025","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"}],"TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"TP","turma":"CEEF202P","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Eletricidade e Magnetismo","sigla":"EF202","tipo":"TP","turma":"CEEF202TP","turmac":"EF202","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"AMPPL","prof":"Ant\u00f3nio Pereira Leite"}]},"EF206":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"EF206","tipo":"T","turma":"CEEF206T","turmac":"F206","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"EF206","tipo":"T","turma":"CEEF206TP","turmac":"F206","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}],"nome":"Sinais e Sistemas","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"EF206","tipo":"TP","turma":"CEEF206T","turmac":"F206","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sinais e Sistemas","sigla":"EF206","tipo":"TP","turma":"CEEF206TP","turmac":"F206","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]},"EF214":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"EF214","tipo":"T","turma":"CEEF214TP","turmac":"CEEF214TP","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"EF214","tipo":"T","turma":"CEEF214TP","turmac":"CEEF214TP","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}],"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Circuitos El\u00e9ctricos e Electr\u00f3nica","sigla":"EF214","tipo":"TP","turma":"CEEF214TP","turmac":"CEEF214TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"PVSM","prof":"Paulo  Marques"}]},"EM232":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"PL","turma":"CEEM232P1","turmac":"CEEM232P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"PL","turma":"CEEM232P2","turmac":"CEEM232P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"PL","turma":"CEEM232P3","turmac":"CEEM232P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P1","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P1","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P2","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P2","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P3","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"EM232","tipo":"T","turma":"CEEM232P3","turmac":"EM232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}]},"EAGR10":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas","sigla":"EAGR10","tipo":"T","turma":"EAGR107P","turmac":"EAGR107P","duracao":"3","sala":"VAIRAOCASAnf","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"EAGR10","tipo":"T","turma":"EAGR104P","turmac":"EAGR104P","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"ARC+MC","prof":null}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","PL":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Bases da Protec\u00e7\u00e3o das Culturas","sigla":"EAGR10","tipo":"PL","turma":"EAGR107P","turmac":"EAGR107P","duracao":"4","sala":"VAIRAOCASAnf","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"EAGR10","tipo":"PL","turma":"EAGR104P","turmac":"EAGR104P","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"ARC+MC","prof":null}]},"AGII":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Agricultura Geral II","sigla":"AGII","tipo":"T","turma":"EAGR224P1","turmac":"EAGR224P1","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}],"nome":"Agricultura Geral II","PL":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Agricultura Geral II","sigla":"AGII","tipo":"PL","turma":"EAGR224P1","turmac":"EAGR224P1","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"MMMFCC","prof":"M\u00e1rio Cunha"}]},"ECE104":{"PL":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Desenho T\u00e9cnico","sigla":"ECE104","tipo":"PL","turma":"ECE104P1","turmac":"ECE104P1","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Desenho T\u00e9cnico"},"EEG242":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites","sigla":"EEG242","tipo":"T","turma":"EEG242P","turmac":"EEG242P","duracao":"3","sala":"FC3023","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"}],"nome":"\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites","PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites","sigla":"EEG242","tipo":"PL","turma":"EEG242P","turmac":"EEG242P","duracao":"6","sala":"FC3028","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"\u00d3rbitas de Sat\u00e9lites","sigla":"EEG242","tipo":"PL","turma":"EEG242P","turmac":"EEG242P","duracao":"6","sala":"FC1118","profsig":"JCPBTS","prof":"Jose  Silva"}]},"EB330":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P1","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P1","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P4","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P4","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P5","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"T","turma":"CEEB330P5","turmac":"EB330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null}],"nome":"Microbiologia Alimentar","PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"PL","turma":"CEEB330P1","turmac":"CEEB330P1","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"PL","turma":"CEEB330P4","turmac":"CEEB330P4","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"EB330","tipo":"PL","turma":"CEEB330P5","turmac":"CEEB330P5","duracao":"6","sala":"FC4109","profsig":"FMT+JPC+SQ","prof":null}]},"EQ356":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P1","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P1","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P2","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P2","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P3","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P3","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P4","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P4","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P5","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P5","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P6","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"T","turma":"CEEQ356P6","turmac":"EQ356T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P1","turmac":"CEEQ356P1","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P2","turmac":"CEEQ356P2","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P3","turmac":"CEEQ356P3","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P4","turmac":"CEEQ356P4","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P5","turmac":"CEEQ356P5","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"EQ356","tipo":"PL","turma":"CEEQ356P6","turmac":"CEEQ356P6","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"}]},"EAGR20":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"PL","turma":"EAGR206P","turmac":"EAGR206P","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Fruticultura Geral","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"EAGR20","tipo":"T","turma":"EAGR206P","turmac":"EAGR206P","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"EAGR21":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"EAGR21","tipo":"T","turma":"EAGR211P","turmac":"EAGR211P","duracao":"3","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}],"nome":"Horticultura Geral","PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Horticultura Geral","sigla":"EAGR21","tipo":"PL","turma":"EAGR211P","turmac":"EAGR211P","duracao":"4","sala":"FC3-115","profsig":"DPFA","prof":"Domingos Almeida"}]},"ZOOG":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Zootecnia Geral","sigla":"ZOOG","tipo":"T","turma":"EAGR212P","turmac":"EAGR212P","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"ARJBC","prof":"Ana Cabrita"}],"nome":"Zootecnia Geral","PL":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Zootecnia Geral","sigla":"ZOOG","tipo":"PL","turma":"EAGR212P","turmac":"EAGR212P","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ARJBC","prof":"Ana Cabrita"}]},"ECC304":{"P":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes","sigla":"ECC304","tipo":"P","turma":"ECC304P1","turmac":"ECC304P1","duracao":"7","sala":"FC6154","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes","sigla":"ECC304","tipo":"P","turma":"ECC304P2","turmac":"ECC304P2","duracao":"7","sala":"FC6160","profsig":"rprior","prof":"Rui Prior"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Redes"},"ECE302":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias","sigla":"ECE302","tipo":"PL","turma":"ECE302P","turmac":"ECE302P","duracao":"4","sala":"FC1108","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}],"nome":"Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es Unit\u00e1rias","sigla":"ECE302","tipo":"T","turma":"ECE302P","turmac":"ECE302P","duracao":"3","sala":"FC1108","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}]},"EEG361":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Cartografia","sigla":"EEG361","tipo":"PL","turma":"EEG361P","turmac":"EEG361P","duracao":"6","sala":"FC1119","profsig":"LBCBD","prof":"Lia  Duarte"}],"nome":"Cartografia","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Cartografia","sigla":"EEG361","tipo":"T","turma":"EEG361P","turmac":"EEG361P","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}]},"EGST30":{"T":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"EGST30","tipo":"T","turma":"EGST302P","turmac":"EGST302P","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"}],"nome":"Gest\u00e3o","TP":[{"dia":3,"hora":19,"nome":"Gest\u00e3o","sigla":"EGST30","tipo":"TP","turma":"EGST302P","turmac":"EGST302P","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"RMPM","prof":"Rui Monteiro"}]},"EG364":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidrografia","sigla":"EG364","tipo":"T","turma":"EG364P","turmac":"EG364P","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"MJAPF","prof":"Maria Joana Fernandes"}],"nome":"Hidrografia","PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Hidrografia","sigla":"EG364","tipo":"PL","turma":"EG364P","turmac":"EG364P","duracao":"6","sala":"FC3025","profsig":"MJAPF","prof":"Maria Joana Fernandes"}]}}