{"Sem Ano":{"AGR104":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"T","turma":"CCAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","P":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Animal e Vegetal","sigla":"AGR104","tipo":"P","turma":"CCAGR104P","turmac":"AGR104","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"RC+MC","prof":null}]}},"1\u00ba Ano":{"CC114":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P1","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P1","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P2","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P2","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P3","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P3","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P4","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P4","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P5","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P5","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P6","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P6","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P7","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P7","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P8","turmac":"CC114TP1","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"TP","turma":"CCCC114P8","turmac":"CC114TP2","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"nome":"Estruturas de Dados","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P1","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P1","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P2","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P2","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P3","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P3","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P4","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P4","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P5","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P5","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P6","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P6","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P7","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P7","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P8","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"T","turma":"CCCC114P8","turmac":"CC114T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"}],"P":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P1","turmac":"CC114P1","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"FMAS","prof":"Fernando Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P2","turmac":"CC114P2","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P3","turmac":"CC114P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P4","turmac":"CC114P4","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P5","turmac":"CC114P5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P6","turmac":"CC114P6","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P7","turmac":"CC114P7","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Dados","sigla":"CC114","tipo":"P","turma":"CCCC114P8","turmac":"CC114P8","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RPAR","prof":"Rita P. Ribeiro"}]},"CC116":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P1","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P1","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P2","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P2","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P3","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P3","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P4","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P4","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P5","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P5","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P6","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P6","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P7","turmac":"CC116TP1","duracao":"2","sala":"FC1004","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"TP","turma":"CCCC116P7","turmac":"CC116TP2","duracao":"2","sala":"FC1007","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P1","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P1","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P2","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P2","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P3","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P3","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P4","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P4","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P5","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P5","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P6","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P6","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P7","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"T","turma":"CCCC116P7","turmac":"CC116T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"P":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P1","turmac":"CC116P1","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P2","turmac":"CC116P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P3","turmac":"CC116P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P4","turmac":"CC116P4","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P5","turmac":"CC116P5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P6","turmac":"CC116P6","duracao":"4","sala":"FC6151","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o Funcional","sigla":"CC116","tipo":"P","turma":"CCCC116P7","turmac":"CC116P7","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"JPP","prof":"Jo\u00e3o Pedro Pedroso"}]},"F152":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P1B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P2B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P3A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P3A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P3A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P3A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P4B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P5B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P6B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P6B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P6B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P6B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P7B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P7B","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P7B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P7B","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P8A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P8A","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P8A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152P8A","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152T1","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152T1","turmac":"F152_T1","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152T2","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"T","turma":"CCF152T2","turmac":"F152_T2","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}],"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P1A","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P1B","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P3A","turmac":"F152_TP3","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P4A","turmac":"F152_TP4","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P4B","turmac":"F152_TP4","duracao":"4","sala":"FC3014","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P6B","turmac":"F152_TP1","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"TP","turma":"CCF152P8A","turmac":"F152_TP3","duracao":"4","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}],"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"CCF152P2A","turmac":"F152_P2A","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"CCF152P2B","turmac":"F152_P2B","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"HMPRCC","prof":"Helder Crespo"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"CCF152P5A","turmac":"F152_P5A","duracao":"4","sala":"FC3119","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Elementos de Mec\u00e2nica e Electricidade","sigla":"F152","tipo":"PL","turma":"CCF152P5B","turmac":"F152_P5B","duracao":"4","sala":"FC3-122","profsig":"DSS","prof":"David  Schmool"}]},"M192":{"PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P1","turmac":"M192P1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P2","turmac":"M192P2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P3","turmac":"M192P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"RAOFTF","prof":"Rosa Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P5","turmac":"M192P5","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"SASDL","prof":"Samuel Lopes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P6","turmac":"M192P6","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"JCSOS+SL","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P7","turmac":"M192P7","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"PL","turma":"CCM192P8","turmac":"M192P8","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"LATO","prof":"Lu\u00eds Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica II","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P1","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P1","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P2","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P2","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P3","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P3","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P4","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P4","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P5","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P5","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P6","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P6","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P7","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P7","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P8","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P8","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P9","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica II","sigla":"M192","tipo":"T","turma":"CCM192P9","turmac":"M192T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JCSOS","prof":"Jos\u00e9 Carlos Santos"}]},"Q102":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"T","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"MARM","prof":"Maria Agostinha Matos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP1","turmac":"Q102TP1","duracao":"4","sala":"FC4039","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP10","turmac":"Q102TP10","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP11","turmac":"Q102TP11","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"AJFAB","prof":"Aquiles Barros"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP2","turmac":"Q102TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP3","turmac":"Q102TP3","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"MNDSC","prof":"Maria Nat\u00e1lia Cordeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP4","turmac":"Q102TP4","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP5","turmac":"Q102TP5","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP6","turmac":"Q102TP6","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP7","turmac":"Q102TP7","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"ECP","prof":"Eul\u00e1lia Pereira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP8","turmac":"Q102TP8","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"JANFG","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"Q102","tipo":"TP","turma":"CCQ102TP9","turmac":"Q102TP9","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]}},"2\u00ba Ano":{"B164":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"CCB164P1","turmac":"B164T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"CCB164P1","turmac":"B164T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"CCB164P2","turmac":"B164T","duracao":"3","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"T","turma":"CCB164P2","turmac":"B164T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"PJBA","prof":"Paulo Alexandrino"}],"nome":"Gen\u00e9tica Geral","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"PL","turma":"CCB164P1","turmac":"B164P1","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Gen\u00e9tica Geral","sigla":"B164","tipo":"PL","turma":"CCB164P2","turmac":"B164P2","duracao":"5","sala":"FC4130","profsig":"LCA+PJA","prof":null}]},"B166":{"PL":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"PL","turma":"CCB166P1","turmac":"B166P1","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"PL","turma":"CCB166P2","turmac":"B166P2","duracao":"5","sala":"FC4035","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null}],"nome":"Fisiologia Animal","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"T","turma":"CCB166P1","turmac":"B166T","duracao":"5","sala":"FC4012","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fisiologia Animal","sigla":"B166","tipo":"T","turma":"CCB166P2","turmac":"B166T","duracao":"5","sala":"FC4012","profsig":"AMR+AG+APC+CC","prof":null}]},"B210":{"T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"CCB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"CCB210P1","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"CCB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"T","turma":"CCB210P2","turmac":"B210T","duracao":"2","sala":"FC4011","profsig":"MFF+PMG","prof":null}],"nome":"Ecofisiologia Vegetal","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"CCB210P1","turmac":"B210P1","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Ecofisiologia Vegetal","sigla":"B210","tipo":"PL","turma":"CCB210P2","turmac":"B210P2","duracao":"6","sala":"FC4034","profsig":"MFF+PMG","prof":null}]},"B244":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"CCB244TP1","turmac":"B244TP1","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"TP","turma":"CCB244TP2","turmac":"B244TP2","duracao":"4","sala":"FC4011","profsig":"ROP+SCA","prof":null}],"nome":"Ecologia Geral","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"CCB244TP1","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ecologia Geral","sigla":"B244","tipo":"T","turma":"CCB244TP2","turmac":"B244T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"NEMMEF","prof":"Nuno Formigo"}]},"B260":{"T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P1","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P1","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P2","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P2","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P3","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P3","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P4","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P4","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P5","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P5","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P6","turmac":"B260T","duracao":"3","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica","sigla":"B260","tipo":"T","turma":"CCB260P6","turmac":"B260T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"JT+VMA","prof":null}],"nome":"Gen\u00e9tica Molecular e Citogen\u00e9tica"},"B330":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P1","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P2","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P3","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P4","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"FMT+JPC","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microbiologia Alimentar","sigla":"B330","tipo":"T","turma":"CCB330P5","turmac":"B330T","duracao":"2","sala":"FC3-120","profsig":"FMT+JPC","prof":null}],"nome":"Microbiologia Alimentar"},"CC216":{"P":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"CCCC216P1","turmac":"CC216P1","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"CCCC216P2","turmac":"CC216P2","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"CCCC216P3","turmac":"CC216P3","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"P","turma":"CCCC216P4","turmac":"CC216P4","duracao":"4","sala":"FC6146","profsig":"SMMA","prof":"Sandra Alves"}],"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P1","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P2","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P3","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC216","tipo":"T","turma":"CCCC216P4","turmac":"CC216T","duracao":"3","sala":"FC4040","profsig":"AMSMF","prof":"M\u00e1rio Florido"}]},"CC218":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P1","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P2","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"T","turma":"CCCC218P3","turmac":"CC218T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}],"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"CCCC218P1","turmac":"CC218P1","duracao":"3","sala":"FC6146","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"CCCC218P2","turmac":"CC218P2","duracao":"3","sala":"FC6142","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos de Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC218","tipo":"PL","turma":"CCCC218P3","turmac":"CC218P3","duracao":"3","sala":"FC6140","profsig":"SBB","prof":"Sabine Broda"}]},"CC222":{"P":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"CCCC222P1","turmac":"CC222P1","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"CCCC222P2","turmac":"CC222P2","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"RJGLR","prof":"Ricardo Rocha"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"P","turma":"CCCC222P3","turmac":"CC222P3","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}],"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P1","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P2","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Opera\u00e7\u00e3o","sigla":"CC222","tipo":"T","turma":"CCCC222P3","turmac":"CC222T","duracao":"3","sala":"FC6029","profsig":"SALC","prof":"Sergio Crisostomo"}]},"CC224":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P1","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P1","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P2","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P2","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P3","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"T","turma":"CCCC224P3","turmac":"CC224T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"LMBL","prof":"Lu\u00eds Lopes"}],"nome":"Arquitectura de Computadores","P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"CCCC224P1","turmac":"CC224P1","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"CCCC224P2","turmac":"CC224P2","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Arquitectura de Computadores","sigla":"CC224","tipo":"P","turma":"CCCC224P3","turmac":"CC224P3","duracao":"3","sala":"FC6184","profsig":"MECDC","prof":"Manuel Correia"}]},"CC226":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P1","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P2","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"T","turma":"CCCC226P3","turmac":"CC226T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}],"nome":"Arquitectura de Software","P":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"CCCC226P1","turmac":"CC226P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"CCCC226P2","turmac":"CC226P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Arquitectura de Software","sigla":"CC226","tipo":"P","turma":"CCCC226P3","turmac":"CC226P3","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"jpleal","prof":"Jos\u00e9 Paulo Leal"}]},"M112":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP1","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP2","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP3","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP4","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"T","turma":"CCM112TP5","turmac":"M112T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}],"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"CCM112TP1","turmac":"M112TP1","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda  Lima"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"CCM112TP2","turmac":"M112TP2","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"CCM112TP3","turmac":"M112TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"CCM112TP4","turmac":"M112TP4","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"CMM","prof":"Carlos Menezes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal II","sigla":"M112","tipo":"TP","turma":"CCM112TP5","turmac":"M112TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"}]},"M212":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"CCM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"CCM212TP1","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"CCM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"T","turma":"CCM212TP2","turmac":"M212T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}],"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"CCM212TP1","turmac":"M212TP1","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Complexa e An\u00e1lise de Fourier","sigla":"M212","tipo":"TP","turma":"CCM212TP2","turmac":"M212TP2","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"SBY","prof":"Semyon Yakubovich"}]},"M232":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"CCM232P1","turmac":"M232P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"CCM232P2","turmac":"M232P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"PL","turma":"CCM232P3","turmac":"M232P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P1","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P2","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"M232","tipo":"T","turma":"CCM232P3","turmac":"M232T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MJPSR+MZRAR","prof":null}]},"Q112":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"CCQ112P1","turmac":"Q112P1","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"CCQ112P2","turmac":"Q112P2","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"CCQ112P3","turmac":"Q112P3","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"PL","turma":"CCQ112P4","turmac":"Q112P4","duracao":"4","sala":"018+ -116","profsig":"MNC+CARG","prof":null}],"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112P4","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP1","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP2","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"T","turma":"CCQ112TP3","turmac":"Q112T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"ECP+MNC","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"CCQ112TP1","turmac":"Q112TP1","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"CCQ112TP2","turmac":"Q112TP2","duracao":"4","sala":"FC2-103","profsig":"ECP+MNC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica","sigla":"Q112","tipo":"TP","turma":"CCQ112TP3","turmac":"Q112TP3","duracao":"4","sala":"FC2-111","profsig":"ECP+MNC","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"AGR206":{"P":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"AGR206","tipo":"P","turma":"CCAGR206P","turmac":"AGR206","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Fruticultura Geral","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fruticultura Geral","sigla":"AGR206","tipo":"T","turma":"CCAGR206P","turmac":"AGR206","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"AGR214":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"T","turma":"CCAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}],"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Agricultura Biol\u00f3gica","sigla":"AGR214","tipo":"P","turma":"CCAGR214P","turmac":"AGR214","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"A\u00c1RMAS","prof":"Ana Aguiar"}]},"AGR216":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"T","turma":"CCAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"3","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}],"nome":"An\u00e1lise Sensorial","P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Sensorial","sigla":"AGR216","tipo":"P","turma":"CCAGR216P","turmac":"AGR216","duracao":"4","sala":"VAIRAOA","profsig":"LMSRLC","prof":"Lu\u00eds Cunha"}]},"CC320":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"CCCC320P1","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"CCCC320P1","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"CCCC320P2","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"T","turma":"CCCC320P2","turmac":"CC320T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}],"nome":"Processamento de Linguagens","P":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"P","turma":"CCCC320P1","turmac":"CC320P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Processamento de Linguagens","sigla":"CC320","tipo":"P","turma":"CCCC320P2","turmac":"CC320P2","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"RVLSR","prof":"Rog\u00e9rio Reis"}]},"CC322":{"PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"CCCC322P1","turmac":"CC322P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"CCCC322P2","turmac":"CC322P2","duracao":"3","sala":"FC6163","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"PL","turma":"CCCC322P3","turmac":"CC322P3","duracao":"3","sala":"FC6151","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}],"nome":"Sistemas Inteligentes","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P1","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P2","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P3","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Sistemas Inteligentes","sigla":"CC322","tipo":"T","turma":"CCCC322P3","turmac":"CC322T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"ICD","prof":"In\u00eas Dutra"}]},"CC324":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"CCCC324P1","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"CCCC324P1","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"CCCC324P2","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"T","turma":"CCCC324P2","turmac":"CC324T","duracao":"2","sala":"FC6029","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"P","turma":"CCCC324P1","turmac":"CC324P1","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CC324","tipo":"P","turma":"CCCC324P2","turmac":"CC324P2","duracao":"3","sala":"FC6165","profsig":"MTC","prof":"Miguel Coimbra"}]},"CC330":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"CCCC330P1","turmac":"CC330P1","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"P","turma":"CCCC330P2","turmac":"CC330P2","duracao":"3","sala":"FC6157","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}],"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"CCCC330P1","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"CC330","tipo":"T","turma":"CCCC330P2","turmac":"CC330T","duracao":"4","sala":"FC6029","profsig":"APNGT","prof":"Ana Paula Tom\u00e1s"}]},"CC332":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projecto","sigla":"CC332","tipo":"T","turma":"CCCC332","turmac":"CC332","duracao":"2","sala":"FC6165","profsig":"\u00c1PBBRF","prof":"\u00c1lvaro  Figueira"}],"nome":"Projecto"},"EG361":{"P":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Cartografia","sigla":"EG361","tipo":"P","turma":"CCEG361P","turmac":"CCEG361P","duracao":"6","sala":"FC1119","profsig":"LBCBD","prof":"Lia  Duarte"}],"nome":"Cartografia","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Cartografia","sigla":"EG361","tipo":"T","turma":"CCEG361P","turmac":"CCEG361P","duracao":"4","sala":"FC3025","profsig":"ACMT","prof":"Ana Teodoro"}]},"M122":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP1","turmac":"M122TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP2","turmac":"M122TP2","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP3","turmac":"M122TP3","duracao":"3","sala":"FC1118","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"TP","turma":"CCM122TP4","turmac":"M122TP4","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}],"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP1","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP2","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP3","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"C\u00e1lculo em Computadores","sigla":"M122","tipo":"T","turma":"CCM122TP4","turmac":"M122T","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"FJSM","prof":"Fernando Moreira"}]},"M142":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"CCM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"CCM142TP1","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"CCM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"T","turma":"CCM142TP2","turmac":"M142T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"CCM142TP1","turmac":"M142TP1","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica II","sigla":"M142","tipo":"TP","turma":"CCM142TP2","turmac":"M142TP2","duracao":"4","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"}]},"M152":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"CCM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"T","turma":"CCM152TP","turmac":"M152T","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}],"nome":"Geometria","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Geometria","sigla":"M152","tipo":"TP","turma":"CCM152TP","turmac":"M152TP","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"EFAMR","prof":"Eduardo  R\u00eago"}]},"M182":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P1","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P2","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"T","turma":"CCM182P3","turmac":"M182T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}],"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"CCM182P1","turmac":"M182P1","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"CCM182P2","turmac":"M182P2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Modelos Matem\u00e1ticos","sigla":"M182","tipo":"PL","turma":"CCM182P3","turmac":"M182P3","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"}]},"M222":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"CCM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"CCM222TP1","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"CCM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"T","turma":"CCM222TP2","turmac":"M222T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}],"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"CCM222TP1","turmac":"M222TP1","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Equa\u00e7\u00f5es Diferenciais","sigla":"M222","tipo":"TP","turma":"CCM222TP2","turmac":"M222TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MEACS","prof":"Maria Eug\u00e9nia de Almeida C\u00e9sar de S\u00e1"}]},"M231":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"CCM231TP1","turmac":"M231TP1","duracao":"4","sala":"FC1118","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"TP","turma":"CCM231TP2","turmac":"M231TP2","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"CCM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"CCM231TP1","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"CCM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica I","sigla":"M231","tipo":"T","turma":"CCM231TP2","turmac":"M231T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"MJPSR","prof":"Maria Jo\u00e3o Rodrigues"}]},"M242":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"CCM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"T","turma":"CCM242TP","turmac":"M242T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}],"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria dos N\u00fameros e Criptografia","sigla":"M242","tipo":"TP","turma":"CCM242TP","turmac":"M242TP","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio  Machiavelo"}]},"M272":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"CCM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"T","turma":"CCM272TP","turmac":"M272T","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}],"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica Aplicada","sigla":"M272","tipo":"TP","turma":"CCM272TP","turmac":"M272TP","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"SMAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}]},"M323":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos da Mec\u00e2nica","sigla":"M323","tipo":"T","turma":"CCM323TP","turmac":"M323T","duracao":"3","sala":"FC1004","profsig":"JPMC","prof":"Jorge  Carvalho"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos da Mec\u00e2nica","sigla":"M323","tipo":"T","turma":"CCM323TP","turmac":"M323T","duracao":"3","sala":"FC1004","profsig":"JPMC","prof":"Jorge  Carvalho"}],"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos da Mec\u00e2nica","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Matem\u00e1ticos da Mec\u00e2nica","sigla":"M323","tipo":"TP","turma":"CCM323TP","turmac":"M323TP","duracao":"3","sala":"FC1004","profsig":"JPMC","prof":"Jorge  Carvalho"}]},"M382":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"T","turma":"CCM382OT","turmac":"M382T","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"T","turma":"CCM382OT","turmac":"M382T","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"T","turma":"CCM382TP","turmac":"M382T","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"T","turma":"CCM382TP","turmac":"M382T","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"}],"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"TP","turma":"CCM382OT","turmac":"M382TP","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"TP","turma":"CCM382TP","turmac":"M382TP","duracao":"3","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"}],"OT":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"OT","turma":"CCM382OT","turmac":"M382TP","duracao":"1","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Teoria da Informa\u00e7\u00e3o e Codifica\u00e7\u00e3o","sigla":"M382","tipo":"OT","turma":"CCM382TP","turmac":"M382TP","duracao":"1","sala":"FC1122","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"}]},"Q206":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206P4","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP1","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP2","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"T","turma":"CCQ206TP3","turmac":"Q206T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"CCQ206P1","turmac":"Q206P1","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"ACF","prof":"Ana Cristina Freire"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"CCQ206P2","turmac":"Q206P2","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"CCQ206P3","turmac":"Q206P3","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"PL","turma":"CCQ206P4","turmac":"Q206P4","duracao":"8","sala":"FC2-118","profsig":"APLMGS","prof":"Alberta Santos"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"CCQ206TP1","turmac":"Q206TP1","duracao":"4","sala":"FC2023","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"CCQ206TP2","turmac":"Q206TP2","duracao":"4","sala":"FC2019","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica","sigla":"Q206","tipo":"TP","turma":"CCQ206TP3","turmac":"Q206TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"BMRC","prof":"Baltazar  Castro"}]},"Q274":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"CCQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"CCQ274TP1","turmac":"Q274TP1","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"CCQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2-111","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"TP","turma":"CCQ274TP2","turmac":"Q274TP2","duracao":"3","sala":"FC2019","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"CCQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"CCQ274TP1","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"CCQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Nuclear e Radioqu\u00edmica","sigla":"Q274","tipo":"T","turma":"CCQ274TP2","turmac":"Q274T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"AMMVR","prof":"Ana Reis"}]},"Q306":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"CCQ306P1","turmac":"Q306P1","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"PL","turma":"CCQ306P2","turmac":"Q306P2","duracao":"4","sala":"FC2-110","profsig":"MLCV","prof":"Maria Luisa Vale"}],"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"CCQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"CCQ306P1","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"CCQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ind\u00fastrias Alimentares","sigla":"Q306","tipo":"T","turma":"CCQ306P2","turmac":"Q306T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MFABAPM","prof":"Maria de F\u00e1tima Martins"}]},"Q308":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P1","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P2","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P3","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P4","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P5","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2023","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"T","turma":"CCQ308P6","turmac":"Q308T","duracao":"2","sala":"FC2007","profsig":"VAPF","prof":"Victor Freitas"}],"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P1","turmac":"Q308P1","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P2","turmac":"Q308P2","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P3","turmac":"Q308P3","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P4","turmac":"Q308P4","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P5","turmac":"Q308P5","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"PACG","prof":"Paula Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o","sigla":"Q308","tipo":"PL","turma":"CCQ308P6","turmac":"Q308P6","duracao":"4","sala":"FC2-115","profsig":"NFCBM","prof":"Nuno Mateus"}]},"Q310":{"T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"CCQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"T","turma":"CCQ310P1","turmac":"Q310T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"Q310","tipo":"PL","turma":"CCQ310P1","turmac":"Q310P1","duracao":"4","sala":"-111+ -112","profsig":"MCRMPB","prof":"Maria Clara Basto"}]},"Q318":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"CCQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"T","turma":"CCQ318TP","turmac":"Q318T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}],"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Industrial Verde","sigla":"Q318","tipo":"TP","turma":"CCQ318TP","turmac":"Q318TP","duracao":"4","sala":"FC2-121","profsig":"LMAR","prof":"Lu\u00eds Miguel \u00c1lvares Ribeiro"}]},"Q326":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"CCQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"T","turma":"CCQ326TP","turmac":"Q326T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}],"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"CCQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica dos Processos Industriais","sigla":"Q326","tipo":"TP","turma":"CCQ326TP","turmac":"Q326TP","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"MJSM","prof":"Manuel  Monte"}]},"Q330":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"CCQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"CCQ330P1","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"CCQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"T","turma":"CCQ330P2","turmac":"Q330T","duracao":"2","sala":"FC2-104","profsig":"CMP+MAA","prof":null}],"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","PL":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"CCQ330P1","turmac":"Q330P1","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"MAA","prof":"Manuel Azenha"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Recolha e Tratamento de Amostras","sigla":"Q330","tipo":"PL","turma":"CCQ330P2","turmac":"Q330P2","duracao":"4","sala":"FC2015","profsig":"CMMP","prof":"Carlos Pereira"}]},"Q336":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"CCQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"CCQ336P","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"CCQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"TP","turma":"CCQ336TP","turmac":"Q336TP","duracao":"2","sala":"FC2-111","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}],"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sensores Qu\u00edmicos e Bioqu\u00edmicos","sigla":"Q336","tipo":"PL","turma":"CCQ336P","turmac":"Q336P","duracao":"4","sala":"015+ -121","profsig":"JAMR","prof":"Jos\u00e9 Rodrigues"}]},"Q340":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P1","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P2","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"T","turma":"CCQ340P3","turmac":"Q340T","duracao":"2","sala":"FC2-103","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}],"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"CCQ340P1","turmac":"Q340P1","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"CCQ340P2","turmac":"Q340P2","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Aplicada ao Design de F\u00e1rmacos","sigla":"Q340","tipo":"PL","turma":"CCQ340P3","turmac":"Q340P3","duracao":"4","sala":"FC2014","profsig":"PMAAF","prof":"Pedro Alexandrino Fernandes"}]}}}