{
    "1\u00ba Ano": {
        "AST112": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Astronomia",
                    "sigla": "AST112",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST112_T",
                    "turmac": "AST112_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundamentos de Astronomia",
                    "sigla": "AST112",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST112_T",
                    "turmac": "AST112_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Astronomia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Astronomia",
                    "sigla": "AST112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST112_TP",
                    "turmac": "AST112_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3023",
                    "profsig": "PTPV",
                    "prof": "Pedro Viana"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "AST232": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astronomia Estelar",
                    "sigla": "AST232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST232_T",
                    "turmac": "AST232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astronomia Estelar",
                    "sigla": "AST232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST232_T",
                    "turmac": "AST232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Astronomia Estelar",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Astronomia Estelar",
                    "sigla": "AST232",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST232_TP",
                    "turmac": "AST232_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "MJPFGM",
                    "prof": "M\u00e1rio Jo\u00e3o Monteiro"
                }
            ]
        },
        "F220": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica - A",
                    "sigla": "F220",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F220_PL",
                    "turmac": "F220_PL",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "MJBM",
                    "prof": "Manuel Marques"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica - A"
        },
        "M232": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "M232",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "M232_PL1",
                    "turmac": "M232_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "ARSM",
                    "prof": "Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "M232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M232_T",
                    "turmac": "M232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "M232",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M232_T",
                    "turmac": "M232_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "MJPSR",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AST362": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Astronomia Observacional",
                    "sigla": "AST362",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AST362_PL",
                    "turmac": "AST362_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Astronomia Observacional",
                    "sigla": "AST362",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "AST362_PL",
                    "turmac": "AST362_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                }
            ],
            "nome": "Astronomia Observacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Astronomia Observacional",
                    "sigla": "AST362",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST362_T",
                    "turmac": "AST362_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JFSG",
                    "prof": "Jorge Gameiro"
                }
            ]
        },
        "AST379": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST379",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST379_T",
                    "turmac": "AST379_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST379",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AST379_T",
                    "turmac": "AST379_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                }
            ],
            "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fluidos e Plasmas em Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "AST379",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AST379_TP",
                    "turmac": "AST379_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                }
            ]
        }
    }
}