{
    "1\u00ba Ano": {
        "B0210": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B0210_PL1",
                    "turmac": "B0210_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B0210_PL2",
                    "turmac": "B0210_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B0210_PL3",
                    "turmac": "B0210_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B0210_PL4",
                    "turmac": "B0210_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fisiologia Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B0210_T",
                    "turmac": "B0210_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B0210",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B0210_T",
                    "turmac": "B0210_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "FF+PM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CB202": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CB202_PL1",
                    "turmac": "CB202_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+LP+SP+MS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CB202_PL10",
                    "turmac": "CB202_PL10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+LP+SP+MS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CB202_PL11",
                    "turmac": "CB202_PL11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+LP+SP+MS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "CB202_PL6",
                    "turmac": "CB202_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+LP+SP+MS+PT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia Celular",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CB202_T",
                    "turmac": "CB202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "AS+LP+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Biologia Celular",
                    "sigla": "CB202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "CB202_T",
                    "turmac": "CB202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "AS+LP+MS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q112": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL1",
                    "turmac": "Q112_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL2",
                    "turmac": "Q112_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL3",
                    "turmac": "Q112_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL4",
                    "turmac": "Q112_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL5",
                    "turmac": "Q112_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q112_PL6",
                    "turmac": "Q112_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2018+FC2-116",
                    "profsig": "MNC+EP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q112_T",
                    "turmac": "Q112_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "BC+MNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q112_T",
                    "turmac": "Q112_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "BC+MNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q112_T",
                    "turmac": "Q112_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "BC+MNC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q112_TP1",
                    "turmac": "Q112_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "BC+MNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q112_TP2",
                    "turmac": "Q112_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estrutura e Reactividade em Qu\u00edmica Inorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q112_TP3",
                    "turmac": "Q112_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "BC+MNC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "Q242": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q242_T",
                    "turmac": "Q242_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q242_T",
                    "turmac": "Q242_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q242_T",
                    "turmac": "Q242_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q242_TP1",
                    "turmac": "Q242_TP1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q242_TP2",
                    "turmac": "Q242_TP2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q242_TP3",
                    "turmac": "Q242_TP3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "Q242",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q242_TP4",
                    "turmac": "Q242_TP4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MJSMPA",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "Q204": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q204_PL1",
                    "turmac": "Q204_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q204_PL2",
                    "turmac": "Q204_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q204_PL3",
                    "turmac": "Q204_PL3",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q204_PL4",
                    "turmac": "Q204_PL4",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC2-118",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q204_T",
                    "turmac": "Q204_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q204_T",
                    "turmac": "Q204_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "APLMGS",
                    "prof": "Alberta Santos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q204_TP2",
                    "turmac": "Q204_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Bioinorg\u00e2nica",
                    "sigla": "Q204",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q204_TP3",
                    "turmac": "Q204_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-103",
                    "profsig": "BMRC",
                    "prof": "Baltazar Castro"
                }
            ]
        },
        "Q286": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q286",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q286_PL1",
                    "turmac": "Q286_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q286",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q286_PL2",
                    "turmac": "Q286_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q286",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q286_PL3",
                    "turmac": "Q286_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q286",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q286_PL4",
                    "turmac": "Q286_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC2-107",
                    "profsig": "JMG",
                    "prof": "Jorge Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Qu\u00edmica F\u00edsica Biol\u00f3gica",
                    "sigla": "Q286",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q286_TP",
                    "turmac": "Q286_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "MMHMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        },
        "Q356": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL1",
                    "turmac": "Q356_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL2",
                    "turmac": "Q356_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL3",
                    "turmac": "Q356_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL4",
                    "turmac": "Q356_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "JERB",
                    "prof": "Enrique Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL5",
                    "turmac": "Q356_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q356_PL6",
                    "turmac": "Q356_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-115",
                    "profsig": "NFCBM",
                    "prof": "Nuno Mateus"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q356_T",
                    "turmac": "Q356_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2023",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica dos Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "Q356",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q356_T",
                    "turmac": "Q356_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "VAPF",
                    "prof": "Victor Freitas"
                }
            ]
        }
    }
}