{"1\u00ba Ano":{"M111":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP1","turmac":"M111_TP1","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP2","turmac":"M111_TP2","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AJOM","prof":"Ant\u00f3nio Machiavelo"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP3","turmac":"M111_TP3","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP4","turmac":"M111_TP4","duracao":"4","sala":"FC1006","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP5","turmac":"M111_TP5","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"TP","turma":"M111_TP6","turmac":"M111_TP6","duracao":"4","sala":"FC1219","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"}],"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"T","turma":"M111_T1","turmac":"M111_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"T","turma":"M111_T1","turmac":"M111_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"JMMGA","prof":"Jorge Almeida"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"T","turma":"M111_T2","turmac":"M111_T2","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"C\u00e1lculo Infinitesimal I","sigla":"M111","tipo":"T","turma":"M111_T2","turmac":"M111_T2","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"JFA","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Alves"}]},"M143":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"TP","turma":"M143_TP1","turmac":"M143_TP1","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"APSD","prof":"Ana Dias"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"TP","turma":"M143_TP2","turmac":"M143_TP2","duracao":"4","sala":"FC1219","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"TP","turma":"M143_TP3","turmac":"M143_TP3","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"APSD","prof":"Ana Dias"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"TP","turma":"M143_TP4","turmac":"M143_TP4","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"TP","turma":"M143_TP5","turmac":"M143_TP5","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"APSD","prof":"Ana Dias"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"T","turma":"M143_T1","turmac":"M143_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"T","turma":"M143_T1","turmac":"M143_T1","duracao":"3","sala":"FC1003","profsig":"MGFAC","prof":"Gabriela Chaves"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"T","turma":"M143_T2","turmac":"M143_T2","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"APSD","prof":"Ana Dias"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica I","sigla":"M143","tipo":"T","turma":"M143_T2","turmac":"M143_T2","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"APSD","prof":"Ana Dias"}]},"M181":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","sigla":"M181","tipo":"T","turma":"M181_T","turmac":"M181_T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","sigla":"M181","tipo":"T","turma":"M181_T","turmac":"M181_T","duracao":"3","sala":"FC1031","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"}],"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","sigla":"M181","tipo":"TP","turma":"M181_TP1","turmac":"M181_TP1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","sigla":"M181","tipo":"TP","turma":"M181_TP2","turmac":"M181_TP2","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"T\u00f3picos de Matem\u00e1tica Elementar","sigla":"M181","tipo":"TP","turma":"M181_TP3","turmac":"M181_TP3","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"AMAMO","prof":"Ana Oliveira"}]}},"2\u00ba Ano":{"M219":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Vectorial","sigla":"M219","tipo":"T","turma":"M219_T","turmac":"M219_T","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Vectorial","sigla":"M219","tipo":"T","turma":"M219_T","turmac":"M219_T","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"}],"nome":"An\u00e1lise Vectorial","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Vectorial","sigla":"M219","tipo":"TP","turma":"M219_TP1","turmac":"M219_TP1","duracao":"4","sala":"FC1027","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Vectorial","sigla":"M219","tipo":"TP","turma":"M219_TP2","turmac":"M219_TP2","duracao":"4","sala":"FC1219","profsig":"PVA","prof":"Paulo Ara\u00fajo"}]},"M241":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra I","sigla":"M241","tipo":"T","turma":"M241_T","turmac":"M241_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda Lima"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"\u00c1lgebra I","sigla":"M241","tipo":"T","turma":"M241_T","turmac":"M241_T","duracao":"3","sala":"FC1007","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda Lima"}],"nome":"\u00c1lgebra I","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra I","sigla":"M241","tipo":"TP","turma":"M241_TP1","turmac":"M241_TP1","duracao":"4","sala":"FC1007","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda Lima"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra I","sigla":"M241","tipo":"TP","turma":"M241_TP2","turmac":"M241_TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda Lima"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra I","sigla":"M241","tipo":"TP","turma":"M241_TP3","turmac":"M241_TP3","duracao":"4","sala":"FC1005","profsig":"LMCL","prof":"Lucinda Lima"}]},"M271":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"T","turma":"M271_T","turmac":"M271_T","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"T","turma":"M271_T","turmac":"M271_T","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"}],"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"TP","turma":"M271_TP1","turmac":"M271_TP1","duracao":"4","sala":"FC1107","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"TP","turma":"M271_TP2","turmac":"M271_TP2","duracao":"4","sala":"FC1122","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"TP","turma":"M271_TP3","turmac":"M271_TP3","duracao":"4","sala":"FC1029","profsig":"IMBFC","prof":"In\u00eas Cruz"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"M271","tipo":"TP","turma":"M271_TP4","turmac":"M271_TP4","duracao":"4","sala":"FC1226","profsig":"MHPRMM","prof":"Maria Helena Matos"}]}},"3\u00ba Ano":{"M268":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o","sigla":"M268","tipo":"T","turma":"M268_T","turmac":"M268_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"APFVPR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o","sigla":"M268","tipo":"T","turma":"M268_T","turmac":"M268_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"APFVPR","prof":"Ana Paula Rocha"}],"nome":"Simula\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o","sigla":"M268","tipo":"TP","turma":"M268_TP","turmac":"M268_TP","duracao":"4","sala":"FC1106","profsig":"APFVPR","prof":"Ana Paula Rocha"}]},"M332":{"OT":[{"dia":5,"hora":13,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica II","sigla":"M332","tipo":"OT","turma":"M332_OT","turmac":"M332_OT","duracao":"1","sala":"FC1106","profsig":"MZRAR","prof":"Maria Z\u00e9lia Rocha"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica II","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica II","sigla":"M332","tipo":"T","turma":"M332_T","turmac":"M332_T","duracao":"3","sala":"FC1005","profsig":"MZRAR","prof":"Maria Z\u00e9lia Rocha"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica II","sigla":"M332","tipo":"T","turma":"M332_T","turmac":"M332_T","duracao":"3","sala":"FC1027","profsig":"MZRAR","prof":"Maria Z\u00e9lia Rocha"}],"TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica II","sigla":"M332","tipo":"TP","turma":"M332_TP","turmac":"M332_TP","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"MZRAR","prof":"Maria Z\u00e9lia Rocha"}]},"M341":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra II","sigla":"M341","tipo":"T","turma":"M341_T","turmac":"M341_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"PVAS","prof":"Pedro Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra II","sigla":"M341","tipo":"T","turma":"M341_T","turmac":"M341_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"PVAS","prof":"Pedro Silva"}],"nome":"\u00c1lgebra II","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra II","sigla":"M341","tipo":"TP","turma":"M341_TP","turmac":"M341_TP","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"PVAS","prof":"Pedro Silva"}]},"M342":{"OT":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Computacional","sigla":"M342","tipo":"OT","turma":"M342_OT","turmac":"M342_OT","duracao":"1","sala":"FC1006","profsig":"CEL","prof":"Christian Lomp"}],"nome":"\u00c1lgebra Computacional","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Computacional","sigla":"M342","tipo":"T","turma":"M342_T","turmac":"M342_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"CEL","prof":"Christian Lomp"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra Computacional","sigla":"M342","tipo":"T","turma":"M342_T","turmac":"M342_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"CEL","prof":"Christian Lomp"}],"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Computacional","sigla":"M342","tipo":"TP","turma":"M342_TP","turmac":"M342_TP","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"CEL","prof":"Christian Lomp"}]},"M351":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Geometrias N\u00e3o Euclideanas","sigla":"M351","tipo":"T","turma":"M351_T","turmac":"M351_T","duracao":"3","sala":"FC1120","profsig":"PBG","prof":"Peter Gothen"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Geometrias N\u00e3o Euclideanas","sigla":"M351","tipo":"T","turma":"M351_T","turmac":"M351_T","duracao":"3","sala":"FC1120","profsig":"PBG","prof":"Peter Gothen"}],"nome":"Geometrias N\u00e3o Euclideanas","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Geometrias N\u00e3o Euclideanas","sigla":"M351","tipo":"TP","turma":"M351_TP","turmac":"M351_TP","duracao":"3","sala":"FC1120","profsig":"PBG","prof":"Peter Gothen"}]},"M353":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia","sigla":"M353","tipo":"T","turma":"M353_T","turmac":"M353_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia","sigla":"M353","tipo":"T","turma":"M353_T","turmac":"M353_T","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia","TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Topologia","sigla":"M353","tipo":"TP","turma":"M353_TP","turmac":"M353_TP","duracao":"3","sala":"FC1030","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}]},"M363":{"OT":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"M363","tipo":"OT","turma":"M363_OT","turmac":"M363_OT","duracao":"1","sala":"FC1106","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}],"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"M363","tipo":"T","turma":"M363_T","turmac":"M363_T","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"M363","tipo":"T","turma":"M363_T","turmac":"M363_T","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}],"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"M363","tipo":"TP","turma":"M363_TP1","turmac":"M363_TP1","duracao":"3","sala":"FC1106","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise e Processamento Digital de Sinal","sigla":"M363","tipo":"TP","turma":"M363_TP2","turmac":"M363_TP2","duracao":"3","sala":"FC1119","profsig":"ARSM","prof":"Andr\u00e9 Ribeiro Mar\u00e7al"}]},"M384":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"M384","tipo":"T","turma":"M384_T","turmac":"M384_T","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"M384","tipo":"T","turma":"M384_T","turmac":"M384_T","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}],"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"M384","tipo":"TP","turma":"M384_TP","turmac":"M384_TP","duracao":"3","sala":"FC1006","profsig":"ACHGO","prof":"Ant\u00f3nio Carlos  Henriques Guedes de Oliveira"}]}}}