{"1\u00ba Ano":{"G111":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"G111","tipo":"T","turma":"G111_T","turmac":"G111_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HSO","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"G111","tipo":"T","turma":"G111_T","turmac":"G111_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HSO","prof":null}],"nome":"Geodin\u00e2mica"},"G141":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Geologia I","sigla":"G141","tipo":"PL","turma":"G141_PL2","turmac":"G141_PL2","duracao":"6","sala":"FC3025","profsig":"AJNGM","prof":"Ant\u00f3nio Moura"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Geologia I","sigla":"G141","tipo":"PL","turma":"G141_PL2","turmac":"G141_PL2","duracao":"6","sala":"FC3-120","profsig":"AJNGM","prof":"Ant\u00f3nio Moura"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Geologia I"},"G212":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estratigrafia e Paleontologia","sigla":"G212","tipo":"TP","turma":"G141_PL2","turmac":"G141_PL2","duracao":"6","sala":"FC3-113","profsig":"AJ+HC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estratigrafia e Paleontologia","sigla":"G212","tipo":"TP","turma":"G141_PL2","turmac":"G141_PL2","duracao":"6","sala":"FC3-113","profsig":"AJ+HC","prof":null}],"nome":"Estratigrafia e Paleontologia"}},"2\u00ba Ano":{"G100":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mineralogia e Petrologia Geral","sigla":"G100","tipo":"T","turma":"G100_T","turmac":"G100_T","duracao":"4","sala":"FC3-124B","profsig":"HCBM","prof":"Helena Brites Martins"}],"nome":"Mineralogia e Petrologia Geral","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mineralogia e Petrologia Geral","sigla":"G100","tipo":"TP","turma":"G100_TP","turmac":"G100_TP","duracao":"4","sala":"FC3-124B","profsig":"HCBM","prof":"Helena Brites Martins"}]},"G113":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"G113","tipo":"T","turma":"G113_T","turmac":"G113_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"G113","tipo":"T","turma":"G113_T","turmac":"G113_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"DF+HS","prof":null}],"nome":"Geodin\u00e2mica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Geodin\u00e2mica","sigla":"G113","tipo":"TP","turma":"G113_TP","turmac":"G113_TP","duracao":"4","sala":"FC3-123","profsig":"MAMG","prof":"Maria Alexandra Guedes"}]},"G183":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"G183","tipo":"T","turma":"G183_T","turmac":"G183_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}],"nome":"Pedologia e Hidrologia","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"G183","tipo":"TP","turma":"G183_TP1","turmac":"G183_TP1","duracao":"4","sala":"FC3-124A","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Pedologia e Hidrologia","sigla":"G183","tipo":"TP","turma":"G183_TP2","turmac":"G183_TP2","duracao":"4","sala":"FC3-124A","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}]},"G211":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Geomorfologia","sigla":"G211","tipo":"T","turma":"G211_T","turmac":"G211_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"AMCL","prof":"Alexandre Lima"}],"nome":"Geomorfologia","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Geomorfologia","sigla":"G211","tipo":"TP","turma":"G211_TP","turmac":"G211_TP","duracao":"4","sala":"FC3015","profsig":"AMCL","prof":"Alexandre Lima"}]},"G212":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Estratigrafia e Paleontologia","sigla":"G212","tipo":"T","turma":"G212_T","turmac":"G212_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"AJ+HC","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Estratigrafia e Paleontologia","sigla":"G212","tipo":"T","turma":"G212_T","turmac":"G212_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"AJ+HC","prof":null}],"nome":"Estratigrafia e Paleontologia"},"G213":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Geologia Estrutural","sigla":"G213","tipo":"T","turma":"G213_T","turmac":"G213_T","duracao":"2","sala":"FC3015","profsig":"HMSMS","prof":"Helena Santovaia"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Geologia Estrutural","sigla":"G213","tipo":"T","turma":"G213_T","turmac":"G213_T","duracao":"2","sala":"FC3015","profsig":"HMSMS","prof":"Helena Santovaia"}],"nome":"Geologia Estrutural","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Geologia Estrutural","sigla":"G213","tipo":"TP","turma":"G213_TP1","turmac":"G213_TP1","duracao":"4","sala":"FC3-116","profsig":"HMSMS","prof":"Helena Santovaia"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Geologia Estrutural","sigla":"G213","tipo":"TP","turma":"G213_TP2","turmac":"G213_TP2","duracao":"4","sala":"FC3-116","profsig":"HMSMS","prof":"Helena Santovaia"}]},"G234":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica","sigla":"G234","tipo":"PL","turma":"G234_PL1","turmac":"G234_PL1","duracao":"6","sala":"FC3-124B","profsig":"HB+IF","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica","sigla":"G234","tipo":"PL","turma":"G234_PL2","turmac":"G234_PL2","duracao":"6","sala":"FC3-124B","profsig":"HB+IF","prof":null}],"nome":"Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica","sigla":"G234","tipo":"T","turma":"G234_T","turmac":"G234_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"HB+IF","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Petrologia \u00cdgnea e Metam\u00f3rfica","sigla":"G234","tipo":"T","turma":"G234_T","turmac":"G234_T","duracao":"3","sala":"FC3-119","profsig":"HB+IF","prof":null}]},"G271":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Geologia e Ambiente","sigla":"G271","tipo":"TP","turma":"G271_T","turmac":"G271_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"IBR","prof":"Iuliu Bobos-Radu"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Geologia e Ambiente","sigla":"G271","tipo":"TP","turma":"G271_TP1","turmac":"G271_TP1","duracao":"4","sala":"FC3-123","profsig":"AJGD","prof":"Ant\u00f3nio Guerner Dias"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Geologia e Ambiente","sigla":"G271","tipo":"TP","turma":"G271_TP2","turmac":"G271_TP2","duracao":"4","sala":"FC3-113","profsig":"IBR","prof":"Iuliu Bobos-Radu"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Geologia e Ambiente","sigla":"G271","tipo":"TP","turma":"G271_TP3","turmac":"G271_TP3","duracao":"4","sala":"FC3-123","profsig":"AJGD","prof":"Ant\u00f3nio Guerner Dias"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Geologia e Ambiente","sigla":"G271","tipo":"TP","turma":"G271_TP4","turmac":"G271_TP4","duracao":"4","sala":"FC3-123","profsig":"IBR","prof":"Iuliu Bobos-Radu"}],"nome":"Geologia e Ambiente"},"G285":{"T":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico","sigla":"G285","tipo":"T","turma":"G285_T","turmac":"G285_T","duracao":"2","sala":"FC3-119","profsig":"MHMC","prof":"Maria Helena Couto"}],"nome":"Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico","TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico","sigla":"G285","tipo":"TP","turma":"G285_TP","turmac":"G285_TP","duracao":"6","sala":"FC3-113","profsig":"MHMC","prof":"Maria Helena Couto"}]},"G331":{"T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Geoqu\u00edmica","sigla":"G331","tipo":"T","turma":"G331_T","turmac":"G331_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"}],"nome":"Geoqu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Geoqu\u00edmica","sigla":"G331","tipo":"TP","turma":"G331_TP","turmac":"G331_TP","duracao":"4","sala":"FC3-113","profsig":"M\u00c2CFA","prof":"Maria \u00c2ngela Almeida"}]},"G351":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Recursos Geol\u00f3gicos","sigla":"G351","tipo":"PL","turma":"G351_PL1","turmac":"G351_PL1","duracao":"6","sala":"FC3-125B","profsig":"AMCL","prof":"Alexandre Lima"}],"nome":"Recursos Geol\u00f3gicos","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Recursos Geol\u00f3gicos","sigla":"G351","tipo":"T","turma":"G351_T","turmac":"G351_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"FN+AL","prof":null}]},"G361":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hidrogeologia","sigla":"G361","tipo":"T","turma":"G361_T","turmac":"G361_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}],"nome":"Hidrogeologia","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Hidrogeologia","sigla":"G361","tipo":"TP","turma":"G361_TP","turmac":"G361_TP","duracao":"4","sala":"FC3-124A","profsig":"JMEM","prof":"Jorge Marques"}]}},"3\u00ba Ano":{"G289":{"PL":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia","sigla":"G289","tipo":"PL","turma":"G289_PL1","turmac":"G289_PL1","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"JMDC","prof":"Jo\u00e3o Coelho"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia","sigla":"G289","tipo":"PL","turma":"G289_PL2","turmac":"G289_PL2","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"JMDC","prof":"Jo\u00e3o Coelho"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia","sigla":"G289","tipo":"PL","turma":"G289_PL3","turmac":"G289_PL3","duracao":"4","sala":"FC3028","profsig":"JMDC","prof":"Jo\u00e3o Coelho"}],"nome":"Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Geologia","sigla":"G289","tipo":"T","turma":"G289_T","turmac":"G289_T","duracao":"4","sala":"FC3-119","profsig":"JMDC","prof":"Jo\u00e3o Coelho"}]}}}