{"1\u00ba Ano":{"CC101":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL1","turmac":"CC101_PL1","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"VCTPO","prof":"Ver\u00f3nica  Orvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL10","turmac":"CC101_PL10","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL11","turmac":"CC101_PL11","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL12","turmac":"CC101_PL12","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"PMAB","prof":"Pedro Brand\u00e3o"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL2","turmac":"CC101_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL3","turmac":"CC101_PL3","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL4","turmac":"CC101_PL4","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"LMMPAL","prof":"Luisa Lima"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL5","turmac":"CC101_PL5","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL6","turmac":"CC101_PL6","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL7","turmac":"CC101_PL7","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL8","turmac":"CC101_PL8","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"PL","turma":"CC101_PL9","turmac":"CC101_PL9","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP1","turmac":"CC101_TP1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP2","turmac":"CC101_TP2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP3","turmac":"CC101_TP3","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"TP","turma":"CC101_TP4","turmac":"CC101_TP4","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}],"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T1","turmac":"CC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T1","turmac":"CC101_T1","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T2","turmac":"CC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CC101","tipo":"T","turma":"CC101_T2","turmac":"CC101_T2","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"PBV","prof":"Pedro Vasconcelos"}]},"F101":{"PL":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL1","turmac":"F101_PL1","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL2","turmac":"F101_PL2","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"PL","turma":"F101_PL3","turmac":"F101_PL3","duracao":"4","sala":"FC2-101","profsig":"ARNSG","prof":"Ariel Guerreiro"}],"nome":"Mec\u00e2nica","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"T","turma":"F101_T","turmac":"F101_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"T","turma":"F101_T","turmac":"F101_T","duracao":"3","sala":"FC3-120","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"}],"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP1","turmac":"F101_TP1","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JMBLS","prof":"Jo\u00e3o Lopes dos Santos"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP2","turmac":"F101_TP2","duracao":"3","sala":"FC1029","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP3","turmac":"F101_TP3","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MSC","prof":"Miguel Costa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica","sigla":"F101","tipo":"TP","turma":"F101_TP4","turmac":"F101_TP4","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JJFGAL","prof":"Jo\u00e3o Lima"}]}},"2\u00ba Ano":{"CC103":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL1","turmac":"CC103_PL1","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL2","turmac":"CC103_PL2","duracao":"4","sala":"FC6155","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL3","turmac":"CC103_PL3","duracao":"4","sala":"FC6165","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL4","turmac":"CC103_PL4","duracao":"4","sala":"FC6163","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL5","turmac":"CC103_PL5","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"PL","turma":"CC103_PL6","turmac":"CC103_PL6","duracao":"4","sala":"FC6157","profsig":"MCPF","prof":"Michel Ferreira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"T","turma":"CC103_T","turmac":"CC103_T","duracao":"2","sala":"FC4041","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"T","turma":"CC103_T","turmac":"CC103_T","duracao":"2","sala":"FC4040","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"}],"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"TP","turma":"CC103_TP1","turmac":"CC103_TP1","duracao":"2","sala":"FC1003","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Ci\u00eancia de Computadores","sigla":"CC103","tipo":"TP","turma":"CC103_TP2","turmac":"CC103_TP2","duracao":"2","sala":"FC1031","profsig":"VMMSC","prof":"Vitor Santos Costa"}]},"F201":{"PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"PL","turma":"F201_PL1","turmac":"F201_PL1","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"PL","turma":"F201_PL2","turmac":"F201_PL2","duracao":"4","sala":"FC3-120","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"}],"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"T","turma":"F201_T","turmac":"F201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"T","turma":"F201_T","turmac":"F201_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"JMCBO","prof":"Jos\u00e9 Manuel Oliveira"}],"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP1","turmac":"F201_TP1","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP2","turmac":"F201_TP2","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"ASR","prof":"Augusto Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP3","turmac":"F201_TP3","duracao":"3","sala":"FC3025","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ondas e Meios Cont\u00ednuos","sigla":"F201","tipo":"TP","turma":"F201_TP3","turmac":"F201_TP3","duracao":"3","sala":"FC3015","profsig":"JMMM","prof":"Jos\u00e9 Moreira"}]},"F203":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"T","turma":"F203_T","turmac":"F203_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"T","turma":"F203_T","turmac":"F203_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"}],"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP1","turmac":"F203_TP1","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MAOPS","prof":"Maria Augusta  Santos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP2","turmac":"F203_TP2","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"JMCNS","prof":"Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica T\u00e9rmica","sigla":"F203","tipo":"TP","turma":"F203_TP3","turmac":"F203_TP3","duracao":"3","sala":"FC3014","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}]}},"3\u00ba Ano":{"F301":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"T","turma":"F301_T","turmac":"F301_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"T","turma":"F301_T","turmac":"F301_T","duracao":"3","sala":"FC3-117","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}],"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Qu\u00e2ntica","sigla":"F301","tipo":"TP","turma":"F301_TP","turmac":"F301_TP","duracao":"4","sala":"FC3-116","profsig":"MFGM","prof":"Maria de F\u00e1tima  Mota"}]},"F303":{"PL":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"PL","turma":"F303_PL1","turmac":"F303_PL1","duracao":"5","sala":"FC3028","profsig":"JMCNS","prof":"Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"PL","turma":"F303_PL2","turmac":"F303_PL2","duracao":"5","sala":"FC3028","profsig":"JMCNS","prof":"Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"}],"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"T","turma":"F303_T","turmac":"F303_T","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"T","turma":"F303_T","turmac":"F303_T","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}],"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"F\u00edsica Estat\u00edstica e Computacional","sigla":"F303","tipo":"TP","turma":"F303_TP","turmac":"F303_TP","duracao":"3","sala":"FC3026","profsig":"MCAMM","prof":"Maria do C\u00e9u Marques"}]},"F311":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III","sigla":"F311","tipo":"PL","turma":"F311_PL1","turmac":"F311_PL1","duracao":"8","sala":"FC3-114","profsig":"MJBM_PVSM","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III","sigla":"F311","tipo":"PL","turma":"F311_PL2","turmac":"F311_PL2","duracao":"8","sala":"FC3-114","profsig":"MJBM_PVSM","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica III"},"F312":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Geof\u00edsica","sigla":"F312","tipo":"T","turma":"F312_T","turmac":"F312_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"TMS+MASS","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Geof\u00edsica","sigla":"F312","tipo":"T","turma":"F312_T","turmac":"F312_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"TMS+MASS","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Geof\u00edsica","sigla":"F312","tipo":"T","turma":"F312_T","turmac":"F312_T","duracao":"3","sala":"FC3024","profsig":"TMS+MASS","prof":null}],"nome":"Geof\u00edsica"}}}