{
    "1\u00ba Ano": {
        "B101": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL1",
                    "turmac": "B101_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL2",
                    "turmac": "B101_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL3",
                    "turmac": "B101_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL4",
                    "turmac": "B101_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL5",
                    "turmac": "B101_PL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL6",
                    "turmac": "B101_PL6",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL7",
                    "turmac": "B101_PL7",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B101_PL8",
                    "turmac": "B101_PL8",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4032",
                    "profsig": "AS+PT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia Molecular",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B101_T",
                    "turmac": "B101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AS+MS+PT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia Molecular",
                    "sigla": "B101",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B101_T",
                    "turmac": "B101_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "AS+MS+PT",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B161": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL1",
                    "turmac": "B161_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL2",
                    "turmac": "B161_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL3",
                    "turmac": "B161_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL4",
                    "turmac": "B161_PL4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL5",
                    "turmac": "B161_PL5",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL6",
                    "turmac": "B161_PL6",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL7",
                    "turmac": "B161_PL7",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B161_PL8",
                    "turmac": "B161_PL8",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4037",
                    "profsig": "AP+AV+PF+MS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia dos Invertebrados",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B161_T",
                    "turmac": "B161_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "PF+AV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Biologia dos Invertebrados",
                    "sigla": "B161",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B161_T",
                    "turmac": "B161_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "PF+AV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "F151": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F151_TP1",
                    "turmac": "F151_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F151_TP2",
                    "turmac": "F151_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F151_TP3",
                    "turmac": "F151_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F151_TP4",
                    "turmac": "F151_TP4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F151_TP5",
                    "turmac": "F151_TP5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4129",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F151_T1",
                    "turmac": "F151_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F151_T1",
                    "turmac": "F151_T1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F151_T2",
                    "turmac": "F151_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica dos Processos Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "F151",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F151_T2",
                    "turmac": "F151_T2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                }
            ]
        },
        "G115": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL1",
                    "turmac": "G115_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL2",
                    "turmac": "G115_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-123",
                    "profsig": "ADPJ",
                    "prof": "Ary Jesus"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL3",
                    "turmac": "G115_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "ADPJ",
                    "prof": "Ary Jesus"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL4",
                    "turmac": "G115_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL5",
                    "turmac": "G115_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL6",
                    "turmac": "G115_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL7",
                    "turmac": "G115_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "G115_PL8",
                    "turmac": "G115_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "AJNGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Moura"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Geologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G115_T",
                    "turmac": "G115_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Elementos de Geologia",
                    "sigla": "G115",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G115_T",
                    "turmac": "G115_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "M\u00c2CFA",
                    "prof": "Maria \u00c2ngela Almeida"
                }
            ]
        },
        "M195": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP1",
                    "turmac": "M195_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4039",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP10",
                    "turmac": "M195_TP10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP2",
                    "turmac": "M195_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP3",
                    "turmac": "M195_TP3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP4",
                    "turmac": "M195_TP4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP5",
                    "turmac": "M195_TP5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP6",
                    "turmac": "M195_TP6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP7",
                    "turmac": "M195_TP7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP8",
                    "turmac": "M195_TP8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "CMM",
                    "prof": "Carlos Menezes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M195_TP9",
                    "turmac": "M195_TP9",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1004",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M195_T1",
                    "turmac": "M195_T1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M195_T1",
                    "turmac": "M195_T1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "MAFD",
                    "prof": "Manuel Delgado"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M195_T2",
                    "turmac": "M195_T2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "M195",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M195_T2",
                    "turmac": "M195_T2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "FJSM",
                    "prof": "Fernando Moreira"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "B165": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL1",
                    "turmac": "B165_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL2",
                    "turmac": "B165_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL3",
                    "turmac": "B165_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL4",
                    "turmac": "B165_PL4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL5",
                    "turmac": "B165_PL5",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B165_PL6",
                    "turmac": "B165_PL6",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4029",
                    "profsig": "AA+DG+LA+MJR+PE",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B165_T",
                    "turmac": "B165_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "DG+MJR+VA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Gen\u00e9tica Formal e Populacional",
                    "sigla": "B165",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B165_T",
                    "turmac": "B165_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "DG+MJR+VA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B211": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL1",
                    "turmac": "B211_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL2",
                    "turmac": "B211_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL3",
                    "turmac": "B211_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL4",
                    "turmac": "B211_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL5",
                    "turmac": "B211_PL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL6",
                    "turmac": "B211_PL6",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B211_PL7",
                    "turmac": "B211_PL7",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4034",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B211_T",
                    "turmac": "B211_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Anatomia e Fisiologia Vegetal",
                    "sigla": "B211",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B211_T",
                    "turmac": "B211_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "FF+JT+PM+SC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B231": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL1",
                    "turmac": "B231_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL2",
                    "turmac": "B231_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL3",
                    "turmac": "B231_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL4",
                    "turmac": "B231_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL5",
                    "turmac": "B231_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL6",
                    "turmac": "B231_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL7",
                    "turmac": "B231_PL7",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B231_PL8",
                    "turmac": "B231_PL8",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4109",
                    "profsig": "JS+IA+OL+RA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B231_T",
                    "turmac": "B231_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "JC+JS+OL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia e Biologia dos Fungos",
                    "sigla": "B231",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B231_T",
                    "turmac": "B231_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "JC+JS+OL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B261": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL1",
                    "turmac": "B261_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL2",
                    "turmac": "B261_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL3",
                    "turmac": "B261_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL4",
                    "turmac": "B261_PL4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL5",
                    "turmac": "B261_PL5",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL6",
                    "turmac": "B261_PL6",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B261_PL7",
                    "turmac": "B261_PL7",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC4035",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Histofisiologia Animal",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B261_T",
                    "turmac": "B261_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Histofisiologia Animal",
                    "sigla": "B261",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B261_T",
                    "turmac": "B261_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "AMR+AG+CC+TB",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AMB335": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Biologia Ambiental",
                    "sigla": "AMB335",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "AMB335_T",
                    "turmac": "AMB335_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "NEMMEF",
                    "prof": "Nuno Formigo"
                }
            ],
            "nome": "Biologia Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biologia Ambiental",
                    "sigla": "AMB335",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "AMB335_TP",
                    "turmac": "AMB335_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "SCFMA",
                    "prof": "Sara Antunes"
                }
            ]
        },
        "B301": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B301_PL1",
                    "turmac": "B301_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B301_PL2",
                    "turmac": "B301_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B301_PL3",
                    "turmac": "B301_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B301_PL4",
                    "turmac": "B301_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B301_PL5",
                    "turmac": "B301_PL5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4105",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B301_T",
                    "turmac": "B301_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Manipula\u00e7\u00e3o Molecular e Biotecnologia",
                    "sigla": "B301",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B301_T",
                    "turmac": "B301_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LGP+MSP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B311": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais",
                    "sigla": "B311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B311_PL1",
                    "turmac": "B311_PL1",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC4103",
                    "profsig": "MFF",
                    "prof": "Manuel Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais",
                    "sigla": "B311",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B311_PL2",
                    "turmac": "B311_PL2",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "FC4103",
                    "profsig": "MFF",
                    "prof": "Manuel Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Cultura de C\u00e9lulas e de Tecidos Vegetais",
                    "sigla": "B311",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B311_T",
                    "turmac": "B311_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4012",
                    "profsig": "MFF",
                    "prof": "Manuel Ferreira"
                }
            ]
        },
        "B323": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Bot\u00e2nica Florestal",
                    "sigla": "B323",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "B323_TP",
                    "turmac": "B323_TP",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "JJSP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pissarra"
                }
            ],
            "nome": "Bot\u00e2nica Florestal"
        },
        "B325": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "B325",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B325_PL1",
                    "turmac": "B325_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "B325",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B325_PL2",
                    "turmac": "B325_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Recursos Naturais",
                    "sigla": "B325",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B325_T",
                    "turmac": "B325_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4040",
                    "profsig": "ISP+JH+AG+JE+HC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B345": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "B345",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B345_T",
                    "turmac": "B345_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AS+DG+ISP+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "B345",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B345_T",
                    "turmac": "B345_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AS+DG+ISP+RP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "B345",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "B345_TP",
                    "turmac": "B345_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4130",
                    "profsig": "AS+DG+ISP+RP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B375": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B375_PL1",
                    "turmac": "B375_PL1",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "AMPR",
                    "prof": "Ana Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B375_PL2",
                    "turmac": "B375_PL2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "AMPR",
                    "prof": "Ana Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B375_PL3",
                    "turmac": "B375_PL3",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "AMPR",
                    "prof": "Ana Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B375_PL4",
                    "turmac": "B375_PL4",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC4028",
                    "profsig": "AMPR",
                    "prof": "Ana Pimentel"
                }
            ],
            "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B375_T",
                    "turmac": "B375_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AOT+AMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Nutri\u00e7\u00e3o Animal",
                    "sigla": "B375",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B375_T",
                    "turmac": "B375_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4011",
                    "profsig": "AOT+AMR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B379": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida",
                    "sigla": "B379",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B379_PL",
                    "turmac": "B379_PL",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4012 + FC4035",
                    "profsig": "CC+VA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Reprodu\u00e7\u00e3o Humana Assistida",
                    "sigla": "B379",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B379_T",
                    "turmac": "B379_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC4012 + FC4035",
                    "profsig": "CC+VA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "B381": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL1",
                    "turmac": "B381_PL1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL2",
                    "turmac": "B381_PL2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL3",
                    "turmac": "B381_PL3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL4",
                    "turmac": "B381_PL4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL5",
                    "turmac": "B381_PL5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "B381_PL6",
                    "turmac": "B381_PL6",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC4031",
                    "profsig": "LT+MS+RP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Toxicologia Geral",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B381_T",
                    "turmac": "B381_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LT+MS+RP+VV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Toxicologia Geral",
                    "sigla": "B381",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "B381_T",
                    "turmac": "B381_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC4041",
                    "profsig": "LT+MS+RP+VV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G113": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "G113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G113_T",
                    "turmac": "G113_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Santovaia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "G113",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "G113_T",
                    "turmac": "G113_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "HMSMS",
                    "prof": "Helena Santovaia"
                }
            ],
            "nome": "Geodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geodin\u00e2mica",
                    "sigla": "G113",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "G113_TP",
                    "turmac": "G113_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-113",
                    "profsig": "MAMG",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes"
                }
            ]
        },
        "Q263": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q263_T",
                    "turmac": "Q263_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q263_T",
                    "turmac": "Q263_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q263_T",
                    "turmac": "Q263_T",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC2007",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q263_TP1",
                    "turmac": "Q263_TP1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2010",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "Q263",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q263_TP2",
                    "turmac": "Q263_TP2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC2-111",
                    "profsig": "MDMCRS",
                    "prof": "Maria das Dores Silva"
                }
            ]
        }
    }
}