{
    "1\u00ba Ano": {
        "DPI122": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DPI122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "DPI122_PL1",
                    "turmac": "DPI122_PL1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DPI122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "DPI122_PL2",
                    "turmac": "DPI122_PL2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DPI122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "DPI122_PL3",
                    "turmac": "DPI122_PL3",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DPI122",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "DPI122_PL4",
                    "turmac": "DPI122_PL4",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "DPI122",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "DPI122_T",
                    "turmac": "DPI122_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "ccrosa",
                    "prof": "Carla Carmelo Rosa"
                }
            ]
        },
        "F102": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F102_PL1",
                    "turmac": "F102_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F102_PL2",
                    "turmac": "F102_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F102_PL3",
                    "turmac": "F102_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F102_PL4",
                    "turmac": "F102_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3025",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Electromagnetismo",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F102_T",
                    "turmac": "F102_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F102_T",
                    "turmac": "F102_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F102_TP1",
                    "turmac": "F102_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F102_TP2",
                    "turmac": "F102_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F102_TP3",
                    "turmac": "F102_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Electromagnetismo",
                    "sigla": "F102",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F102_TP5",
                    "turmac": "F102_TP5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "AJMA",
                    "prof": "Ab\u00edlio Almeida"
                }
            ]
        },
        "F112": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL1",
                    "turmac": "F112_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL2",
                    "turmac": "F112_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL3",
                    "turmac": "F112_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL4",
                    "turmac": "F112_PL4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "JPEA",
                    "prof": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL5",
                    "turmac": "F112_PL5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F112_PL6",
                    "turmac": "F112_PL6",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3119",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "F202": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "F202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F202_T",
                    "turmac": "F202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "F202",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F202_T",
                    "turmac": "F202_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                }
            ],
            "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "F202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F202_TP1",
                    "turmac": "F202_TP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-116",
                    "profsig": "JTAP",
                    "prof": "Jorge P\u00e1ramos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "F202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F202_TP2",
                    "turmac": "F202_TP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JPTGR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00f3picos de F\u00edsica Moderna e Astrof\u00edsica",
                    "sigla": "F202",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F202_TP3",
                    "turmac": "F202_TP3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JPTGR",
                    "prof": "Jo\u00e3o Rosa"
                }
            ]
        },
        "F212": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL1",
                    "turmac": "F212_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL1",
                    "turmac": "F212_PL1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL2",
                    "turmac": "F212_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL2",
                    "turmac": "F212_PL2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL3",
                    "turmac": "F212_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3016",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II",
                    "sigla": "F212",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F212_PL3",
                    "turmac": "F212_PL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-114",
                    "profsig": "OF+JPA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica II"
        },
        "F222": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de F\u00edsica Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "F222",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F222_T",
                    "turmac": "F222_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Complementos de F\u00edsica Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "F222",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F222_T",
                    "turmac": "F222_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de F\u00edsica Cl\u00e1ssica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Complementos de F\u00edsica Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "F222",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F222_TP",
                    "turmac": "F222_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-119",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "F112": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I",
                    "sigla": "F112",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F112_TP",
                    "turmac": "F112_TP",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "MMRSALS",
                    "prof": "Maria Manuela Lopes dos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de F\u00edsica I"
        },
        "F302": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00d3ptica",
                    "sigla": "F302",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F302_T",
                    "turmac": "F302_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00d3ptica",
                    "sigla": "F302",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F302_T",
                    "turmac": "F302_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                }
            ],
            "nome": "\u00d3ptica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00d3ptica",
                    "sigla": "F302",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F302_TP",
                    "turmac": "F302_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "AMPPL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pereira Leite"
                }
            ]
        },
        "F304": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada",
                    "sigla": "F304",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F304_T",
                    "turmac": "F304_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada",
                    "sigla": "F304",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F304_T",
                    "turmac": "F304_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica da Mat\u00e9ria Condensada",
                    "sigla": "F304",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F304_TP",
                    "turmac": "F304_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JAGM",
                    "prof": "Joaquim Moreira"
                }
            ]
        },
        "F306": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Nuclear e de Part\u00edculas",
                    "sigla": "F306",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F306_T",
                    "turmac": "F306_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica Nuclear e de Part\u00edculas",
                    "sigla": "F306",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F306_T",
                    "turmac": "F306_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica Nuclear e de Part\u00edculas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica Nuclear e de Part\u00edculas",
                    "sigla": "F306",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F306_TP",
                    "turmac": "F306_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "MFGM",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Mota"
                }
            ]
        },
        "F308": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos",
                    "sigla": "F308",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F308_T",
                    "turmac": "F308_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos",
                    "sigla": "F308",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F308_T",
                    "turmac": "F308_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3-117",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                }
            ],
            "nome": "Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elasticidade e Din\u00e2mica de Fluidos",
                    "sigla": "F308",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F308_TP",
                    "turmac": "F308_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3026",
                    "profsig": "JJFGAL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lima"
                }
            ]
        },
        "F316": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica Computacional",
                    "sigla": "F316",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F316_PL",
                    "turmac": "F316_PL",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FC3028",
                    "profsig": "JMVPL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Lopes"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica Computacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica Computacional",
                    "sigla": "F316",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F316_T",
                    "turmac": "F316_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC3-120",
                    "profsig": "ASR",
                    "prof": "Augusto Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "F322": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F322",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F322_T",
                    "turmac": "F322_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F322",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F322_T",
                    "turmac": "F322_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Electr\u00f3nica",
                    "sigla": "F322",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "F322_T",
                    "turmac": "F322_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "PVSM",
                    "prof": "Paulo Marques"
                }
            ]
        },
        "F326": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Avan\u00e7ada",
                    "sigla": "F326",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F326_T",
                    "turmac": "F326_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3015",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Avan\u00e7ada",
                    "sigla": "F326",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "F326_T",
                    "turmac": "F326_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica Avan\u00e7ada",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica Avan\u00e7ada",
                    "sigla": "F326",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "F326_TP",
                    "turmac": "F326_TP",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC3014",
                    "profsig": "JMCNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Nunes da Silva"
                }
            ]
        },
        "M372": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M372",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M372_T",
                    "turmac": "M372_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1005",
                    "profsig": "ARPG",
                    "prof": "A. Rita Gaio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M372",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "M372_T",
                    "turmac": "M372_T",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "FC1003",
                    "profsig": "ARPG",
                    "prof": "A. Rita Gaio"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica Aplicada",
                    "sigla": "M372",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "M372_TP",
                    "turmac": "M372_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FC1106",
                    "profsig": "ARPG",
                    "prof": "A. Rita Gaio"
                }
            ]
        }
    }
}