{"1\u00ba Ano":{"ALGE":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"}],"nome":"\u00c1lgebra"},"CPRO":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CPRO","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"1EMM01","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CPRO","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"1EMM01","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CPRO","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"1EMM02","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CPRO","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"1EMM02","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o"},"QUIM1":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}],"nome":"Qu\u00edmica I","PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1493","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_773","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_73","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}]},"IEMA1":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","PL":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"PL","turma":"1EMM01","turmac":"1EMM01","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc1","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I","sigla":"IEMA1","tipo":"PL","turma":"1EMM02","turmac":"1EMM02","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc1","prof":null}]},"AMAT1":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1487","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I"},"PF":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_46","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JMC+AML+JFR","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_47","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JMC+AML+JFR","prof":null}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"DACO":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"8","sala":"B207","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"8","sala":"B207","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"}],"nome":"Desenho Assistido por Computador"},"ANUM":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica"},"QFIS":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"QFIS","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"QFIS","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"QFIS","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica","sigla":"QFIS","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"}],"nome":"Qu\u00edmica F\u00edsica"},"FISI2":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_1755","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_1755","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}],"nome":"F\u00edsica II","PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"PL","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_1753","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"PL","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_1754","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}]},"DEQUI":{"TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Diagramas de Equil\u00edbrio","sigla":"DEQUI","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Diagramas de Equil\u00edbrio","sigla":"DEQUI","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Diagramas de Equil\u00edbrio","sigla":"DEQUI","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Diagramas de Equil\u00edbrio","sigla":"DEQUI","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_498","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"}],"nome":"Diagramas de Equil\u00edbrio"}},"3\u00ba Ano":{"CMMA":{"PL":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"PL","turma":"3EMM01","turmac":"3EMM01","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"RS","prof":"R\u00faben Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"PL","turma":"3EMM02","turmac":"3EMM02","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"RS","prof":"R\u00faben Santos"}],"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais","sigla":"CMMA","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"}]},"DMAT":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais","sigla":"DMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"6","sala":"B028","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais","sigla":"DMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"6","sala":"B028","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"}],"nome":"Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais"},"MCER":{"PL":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Materiais Cer\u00e2micos","sigla":"MCER","tipo":"PL","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Materiais Cer\u00e2micos","sigla":"MCER","tipo":"PL","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"}],"nome":"Materiais Cer\u00e2micos","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Materiais Cer\u00e2micos","sigla":"MCER","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Materiais Cer\u00e2micos","sigla":"MCER","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"}]},"TTER":{"PL":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"PL","turma":"3EMM01","turmac":"3EMM01","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc2","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"PL","turma":"3EMM02","turmac":"3EMM02","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc2","prof":null}],"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_1886","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tratamentos T\u00e9rmicos","sigla":"TTER","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_1886","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"}]},"LABO2":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios II","sigla":"LABO2","tipo":"PL","turma":"3EMM01","turmac":"3EMM01","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc1+FMV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rios II","sigla":"LABO2","tipo":"PL","turma":"3EMM02","turmac":"3EMM02","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"MIEMM doc1+FMV","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios II"}},"4\u00ba Ano":{"FUND":{"PL":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"PL","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"CINFU","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"PL","turma":"4EMM02","turmac":"4EMM02","duracao":"4","sala":"CINFU","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}],"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fundi\u00e7\u00e3o","sigla":"FUND","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}]},"GATR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos","sigla":"GATR","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos","sigla":"GATR","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos","sigla":"GATR","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos","sigla":"GATR","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"}],"nome":"Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos"},"GQUA":{"TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"GQUA","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F103","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"GQUA","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"GQUA","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F103","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"GQUA","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"}],"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade"},"LALU2":{"TP":[{"dia":3,"hora":15,"nome":"Ligas de Alum\u00ednio","sigla":"LALU2","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Ligas de Alum\u00ednio","sigla":"LALU2","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"F102+F103","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Ligas de Alum\u00ednio","sigla":"LALU2","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Ligas de Alum\u00ednio","sigla":"LALU2","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"F102+F103","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}],"nome":"Ligas de Alum\u00ednio"},"RTSU":{"TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie","sigla":"RTSU","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie","sigla":"RTSU","tipo":"TP","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"}],"nome":"Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie","PL":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie","sigla":"RTSU","tipo":"PL","turma":"4EMM01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F103","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie","sigla":"RTSU","tipo":"PL","turma":"4EMM02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"F103","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"}]}},"5\u00ba Ano":{"GOPE2":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es II","sigla":"GOPE2","tipo":"TP","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JFO+MAC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es II","sigla":"GOPE2","tipo":"TP","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"}],"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es II"},"PROJ":{"PL":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Projecto","sigla":"PROJ","tipo":"PL","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"5","sala":"F103","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Projecto","sigla":"PROJ","tipo":"PL","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"5","sala":"F103","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}],"nome":"Projecto"},"TELI":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologias de Liga\u00e7\u00e3o","sigla":"TELI","tipo":"TP","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"8","sala":"B031","profsig":"AL+MV","prof":null}],"nome":"Tecnologias de Liga\u00e7\u00e3o"},"MAVA":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Materiais Avan\u00e7ados","sigla":"MAVA","tipo":"TP","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"}],"nome":"Materiais Avan\u00e7ados"},"SEMI":{"TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Semin\u00e1rio","sigla":"SEMI","tipo":"TP","turma":"5EMM01","turmac":"5EMM01","duracao":"8","sala":"F103","profsig":"MV","prof":"Manuel Vieira"}],"nome":"Semin\u00e1rio"}}}