{
    "1\u00ba Ano": {
        "M I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_1120",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1185",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "RMG+JGC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "T I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "OSM",
                    "prof": "\u00d3scar Mota"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                }
            ]
        },
        "E": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M17",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "COMP_1219",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "COMP_905",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "COMP_1237",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M17",
                    "turmac": "COMP_1409",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "1M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "1M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "1M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "1M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "1M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "1M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "1M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1M17",
                    "turmac": "1M17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "AM II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1223",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ]
        },
        "PCI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "FDA",
                    "prof": "Filomena Dias de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CMG+SISP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CMG+SISP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luisa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "PALDSM",
                    "prof": "Pedro Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M09",
                    "turmac": "1M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M09",
                    "turmac": "1M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_858",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_1235",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_1235",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_1235",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_1235",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M09",
                    "turmac": "COMP_1235",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "RJN",
                    "prof": "Rui Neto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL",
                    "prof": "Jorge Lino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Miguel Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL",
                    "prof": "Jorge Lino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Miguel Figueiredo"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                }
            ]
        },
        "DCM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMCGF",
                    "prof": "Carlos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMCGF",
                    "prof": "Carlos Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ],
            "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ]
        },
        "MF I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CVR",
                    "prof": "Carlos Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CVR",
                    "prof": "Carlos Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "NRM",
                    "prof": "Nelson Rangel"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JLP",
                    "prof": "Jos\u00e9 Laginha Palma"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "MIEM_MF1doc1",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M22",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M22",
                    "turmac": "COMP_1496",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "2M10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "2M11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "2M12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "2M13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "2M14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "2M15",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "2M16",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "2M17",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "2M18",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "TFA",
                    "prof": "Tiago Faustino Andrade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "2M19",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "TFA",
                    "prof": "Tiago Faustino Andrade"
                },
                {
                    "dia": 6,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "2M20",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 6,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "2M21",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M22",
                    "turmac": "2M22",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                }
            ]
        },
        "MS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_910",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_923",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_736",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B018",
                    "profsig": "FAP+JSE",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "VMSL",
                    "prof": "V\u00edtor Leal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ],
            "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Fernando Tavares De Pinho"
                }
            ]
        },
        "MECIII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MIEM_M3doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MIEM_M3doc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MIEM_M3doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MIEM_M3doc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Reina"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "PLR",
                    "prof": "Pedro Leal Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "3M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "3M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica III",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1522",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1522",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1522",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "COMP_1522",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "ASI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "3M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "3M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "3M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "3M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "3M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "3M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "3M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "3M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc3",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "3M17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "3M18",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MIEM_ASIdoc2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "3M19",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                }
            ]
        },
        "PF I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ARR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos de Fabrico I",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1512",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1456",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "COMP_1516",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "VLFC",
                    "prof": "Vera Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "VLFC",
                    "prof": "Vera Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "VLFC",
                    "prof": "Vera Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M07",
                    "turmac": "3M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "VLFC",
                    "prof": "Vera Costa"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "CSC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes de Almeida"
                }
            ]
        },
        "GE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1195",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_624",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_345",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_345",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SEL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "4M-AUT1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "4M-AUT2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_77",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_77",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_77",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_77",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MPB",
                    "prof": "Manuel Romano Barbosa"
                }
            ]
        },
        "GET": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "4M-ET1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "4M-ET2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_103",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ]
        },
        "ME II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_42",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_36",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "4M-PCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "4M-PCM2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                }
            ]
        },
        "TE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ]
        },
        "LFC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "4M-ET1",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "4M-ET2",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET1",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor",
                    "sigla": "LFC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET2",
                    "turmac": "COMP_40",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        },
        "CGF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ]
        },
        "PCII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "4M-GP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "4M-GP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "GPI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_279",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SPT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_624",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ],
            "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ]
        },
        "CMF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ]
        },
        "OMII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "4M-PCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "4M-PCM2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_345",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_345",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IP-A": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lima"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M03",
                    "turmac": "4M03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "LAF",
                    "prof": "Lu\u00eds Andrade Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M04",
                    "turmac": "4M04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "LAFSO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M07",
                    "turmac": "4M07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "ASG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M08",
                    "turmac": "4M08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "ASG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M09",
                    "turmac": "4M09",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M10",
                    "turmac": "4M10",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "LAFSO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M11",
                    "turmac": "4M11",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M12",
                    "turmac": "4M12",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M13",
                    "turmac": "4M13",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M14",
                    "turmac": "4M14",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M15",
                    "turmac": "4M15",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "LAF",
                    "prof": "Lu\u00eds Andrade Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A"
        }
    }
}