{"1\u00ba Ano":{"G I":{"PL":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Geologia I","sigla":"G I","tipo":"PL","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}],"nome":"Geologia I","TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Geologia I","sigla":"G I","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"6","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}]},"AM I":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"1LCEEMG02","duracao":"2","sala":"B119","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}]},"QUIM1":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1490","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}],"nome":"Qu\u00edmica I","PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1493","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_773","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica I","sigla":"QUIM1","tipo":"PL","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_73","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}]},"ALGE":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_925","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"}],"nome":"\u00c1lgebra"},"DT":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"}],"nome":"Desenho T\u00e9cnico"},"PF":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_46","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JMC+AML+JFR","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_47","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JMC+AML+JFR","prof":null}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"FISI2":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"PL","turma":"2LCEEMG01","turmac":"COMP_1754","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"PL","turma":"2LCEEMG02","turmac":"COMP_1753","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}],"nome":"F\u00edsica II","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"COMP_1755","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG02","turmac":"COMP_1755","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}]},"RM":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Resist\u00eancia de Materiais","sigla":"RM","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Resist\u00eancia de Materiais","sigla":"RM","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}],"nome":"Resist\u00eancia de Materiais"},"P":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Petrologia","sigla":"P","tipo":"PL","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}],"nome":"Petrologia","TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Petrologia","sigla":"P","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"6","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}]},"MN":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"COMP_94","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG02","turmac":"COMP_94","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos"},"QA":{"PL":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"QA","tipo":"PL","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F401+F204","profsig":"MLPAD+A","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental","sigla":"QA","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MLPAD+A","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"TMPR I":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I","sigla":"TMPR I","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MML+AFS","prof":null}],"nome":"Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I","PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I","sigla":"TMPR I","tipo":"PL","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MML+AFS","prof":null}]},"GA":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null}],"nome":"Geologia Ambiental","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null}]},"AAD":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados","sigla":"AAD","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados","sigla":"AAD","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"}],"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados"},"DM":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desmonte de Maci\u00e7os","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Desmonte de Maci\u00e7os","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null}],"nome":"Desmonte de Maci\u00e7os"},"ECAP":{"TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos","sigla":"ECAP","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"JSB","prof":"Jo\u00e3o Santos Baptista"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos","sigla":"ECAP","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"JSB","prof":"Jo\u00e3o Santos Baptista"}],"nome":"Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos"}}}