{
    "1\u00ba Ano": {
        "EGES": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "RAS",
                    "prof": "Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "RAS",
                    "prof": "Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "EMR+RAS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "RAS",
                    "prof": "Rui Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "12MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "EMR",
                    "prof": "Em\u00edlia Malcata Rebelo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "12MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "EMR+AC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MECA1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC09",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC09",
                    "turmac": "COMP_1449",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ESC+CRM+JPG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica 1",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "ESC",
                    "prof": "Elsa Caetano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JPG",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "12MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JPG",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "12MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JPG",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica 1",
                    "sigla": "MECA1",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC09",
                    "turmac": "12MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "CRM",
                    "prof": "Carlos Moutinho"
                }
            ]
        },
        "TOPO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "AJV",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "AJV",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "AVL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lobo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "AVL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lobo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JQR",
                    "prof": "Jaime Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "12MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "12MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "SPF",
                    "prof": "Sara Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Topografia",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1139",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Topografia",
                    "sigla": "TOPO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMR+AJV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ANUM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "IMR+AMF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AMF+VGS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "IMR+AMF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "IMR+VGS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "AMF",
                    "prof": "Ana Maria Faustino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "IMR",
                    "prof": "Isabel Martins Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "AMAT2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "12MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "12MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "12MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "12MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "12MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "12MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "12MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RJG",
                    "prof": "Rui Soares Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "12MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "LAV",
                    "prof": "Lu\u00eds Almeida Vieira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC01",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC02",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC03",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC04",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC05",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC06",
                    "turmac": "COMP_1140",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC07",
                    "turmac": "COMP_1138",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "12MC08",
                    "turmac": "COMP_1382",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LAV+RJG",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HGER1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "LdN",
                    "prof": "Luciana Das Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Francisco Taveira Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "22MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "FTP",
                    "prof": "Francisco Taveira Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "22MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CMMS",
                    "prof": "Cristina Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "22MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "LdN",
                    "prof": "Luciana Das Neves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidr\u00e1ulica Geral 1",
                    "sigla": "HGER1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "22MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                }
            ]
        },
        "ESTA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_776",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PMO",
                    "prof": "Paula Milheiro De Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica",
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MAdSM",
                    "prof": "Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "MLS+PMO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "FCS+MAdSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "22MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "22MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "22MC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "MLS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "ESTA",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "22MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "FCS",
                    "prof": "Fernanda Campos De Sousa"
                }
            ]
        },
        "ARQU": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_797",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FBA",
                    "prof": "Fernando Brand\u00e3o Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_798",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FBA",
                    "prof": "Fernando Brand\u00e3o Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_798",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FBA",
                    "prof": "Fernando Brand\u00e3o Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_797",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FBA",
                    "prof": "Fernando Brand\u00e3o Alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_798",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FBA",
                    "prof": "Fernando Brand\u00e3o Alves"
                }
            ],
            "nome": "Arquitectura",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "BRC",
                    "prof": "B\u00e1rbara Rangel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "BRC",
                    "prof": "B\u00e1rbara Rangel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "BRC",
                    "prof": "B\u00e1rbara Rangel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "BRC",
                    "prof": "B\u00e1rbara Rangel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Arquitectura",
                    "sigla": "ARQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "BRC",
                    "prof": "B\u00e1rbara Rangel Carvalho"
                }
            ]
        },
        "FISI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_794",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_775",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "22MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "22MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JCREO",
                    "prof": "Joana Oliveira"
                }
            ]
        },
        "RMAT2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "COMP_666",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC10",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC10",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC10",
                    "turmac": "COMP_800",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC11",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC11",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "22MC11",
                    "turmac": "COMP_665",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "\u00c1lvaro Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC01",
                    "turmac": "22MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC02",
                    "turmac": "22MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "MACF+CSV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC03",
                    "turmac": "22MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MACF+CSV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC04",
                    "turmac": "22MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "ATM+LFJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC05",
                    "turmac": "22MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "ATM+LFJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "22MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC06",
                    "turmac": "22MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "22MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC07",
                    "turmac": "22MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "ATM",
                    "prof": "Alberto Tavares Moreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "22MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC08",
                    "turmac": "22MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "ASN",
                    "prof": "Afonso Serra Neves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "22MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC09",
                    "turmac": "22MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "LFJ",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC10",
                    "turmac": "22MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC10",
                    "turmac": "22MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "CFFS",
                    "prof": "Carlos Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC11",
                    "turmac": "22MC11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Resist\u00eancia dos Materiais 2",
                    "sigla": "RMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "22MC11",
                    "turmac": "22MC11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "CSV",
                    "prof": "Castorina Silva Vieira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "MCON2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1337",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1337",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1337",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1337",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_1337",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "ATM+JSC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "ATM+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "MLL+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "MLL+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "MLL+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "ATM+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "32MC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "AB+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "MCON2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "32MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "H119",
                    "profsig": "MLL+MIEC_MCON2",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PTER": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "PSC",
                    "prof": "Paulo Concei\u00e7\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "MBM",
                    "prof": "Alberto Manuel Miranda"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MBM",
                    "prof": "Alberto Manuel Miranda"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "MBM",
                    "prof": "Alberto Manuel Miranda"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Planeamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "PTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "APB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Babo"
                }
            ]
        },
        "HRHI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PAV+ROM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "ROM",
                    "prof": "Rodrigo Maia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "PAV",
                    "prof": "Paulo Valente"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "ROM",
                    "prof": "Rodrigo Maia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "32MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "32MC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "ROM",
                    "prof": "Rodrigo Maia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "PAV",
                    "prof": "Paulo Valente"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PJRS",
                    "prof": "Paulo Rosa Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "ROM",
                    "prof": "Rodrigo Maia"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "MPF",
                    "prof": "Manuel Maria Pacheco Figueiredo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "32MC09",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "32MC10",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FOP",
                    "prof": "Francisco Piqueiro"
                }
            ]
        },
        "TEST2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "COMP_1336",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "COMP_1346",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "HSAV+RCB+RBC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Teoria das Estruturas 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MACF",
                    "prof": "Miguel Ferraz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "RBC",
                    "prof": "Rui Cal\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "RBC",
                    "prof": "Rui Cal\u00e7ada"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "32MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC09",
                    "turmac": "32MC09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "\u00c1lvaro Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "32MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC10",
                    "turmac": "32MC10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FMLM",
                    "prof": "Filipe Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "TCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "COMP_970",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "COMP_969",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Vitor Abrantes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC01",
                    "turmac": "32MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC02",
                    "turmac": "32MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC03",
                    "turmac": "32MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC04",
                    "turmac": "32MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC05",
                    "turmac": "32MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "ESMB",
                    "prof": "Eva Barreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC06",
                    "turmac": "32MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jorge Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC07",
                    "turmac": "32MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "ASMSG",
                    "prof": "Ana Sofia Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "32MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "EBET2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC09",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC09",
                    "turmac": "COMP_1314",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC10",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC10",
                    "turmac": "COMP_1066",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MJSP+AARH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC11",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC11",
                    "turmac": "COMP_1313",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "RMF+NVP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "42MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "DSM",
                    "prof": "Domingos Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "42MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "NVP",
                    "prof": "Nelson Vila Pouca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "42MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "42MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "DSM",
                    "prof": "Domingos Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "42MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "42MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MJSP",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "42MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "DSM",
                    "prof": "Domingos Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "MJSP",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Pimentel"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC09",
                    "turmac": "42MC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "RMF",
                    "prof": "Rui Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC10",
                    "turmac": "42MC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "SCBN",
                    "prof": "Sandra Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estruturas de Bet\u00e3o 2",
                    "sigla": "EBET2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC11",
                    "turmac": "42MC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "NVP",
                    "prof": "Nelson Vila Pouca"
                }
            ]
        },
        "AUTR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "42MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "42MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "42MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "42MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CS+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "42MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "42MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "42MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "CR",
                    "prof": "Cec\u00edlia Rocha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "SSC",
                    "prof": "Sara Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ambiente Urbano e Transportes",
                    "sigla": "AUTR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CS+SSC+PP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ambiente Urbano e Transportes"
        },
        "MSOL2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MMF+AVF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AVF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "AVF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "42MC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B110+H007",
                    "profsig": "PMBAC",
                    "prof": "Pedro Alves Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "42MC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B119+H007",
                    "profsig": "PMBAC",
                    "prof": "Pedro Alves Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "42MC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B110+H007",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Campos E Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "42MC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B110+H007",
                    "profsig": "JETQM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Menezes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "42MC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B111+H007",
                    "profsig": "ATG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Topa Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "42MC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B110+H007",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Campos E Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "42MC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B111+H007",
                    "profsig": "ATG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Topa Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Solos 2",
                    "sigla": "MSOL2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B119+H007",
                    "profsig": "CMF",
                    "prof": "Cristiana Ferreira"
                }
            ]
        },
        "VCOM2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AQF",
                    "prof": "Adalberto Fran\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                }
            ],
            "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "42MC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "42MC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "42MC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "42MC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "42MC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "CMNASV",
                    "prof": "Cec\u00edlia Vale"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "42MC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "42MC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "JPT",
                    "prof": "Jos\u00e9 Tavares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "VCOM2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Couto"
                }
            ]
        },
        "GOSE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "COMP_1084",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "COMP_1065",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "COMP_1302",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC01",
                    "turmac": "42MC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC02",
                    "turmac": "42MC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC03",
                    "turmac": "42MC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC04",
                    "turmac": "42MC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "AVS",
                    "prof": "Ana S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC05",
                    "turmac": "42MC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC06",
                    "turmac": "42MC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC07",
                    "turmac": "42MC07",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JPPM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a",
                    "sigla": "GOSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JAF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Faria"
                }
            ]
        },
        "TEST2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "Teoria das Estruturas 2",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teoria das Estruturas 2",
                    "sigla": "TEST2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Ar\u00eade"
                }
            ]
        },
        "TCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "42MC08-ingles",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "NMR",
                    "prof": "Nuno Ramos"
                }
            ]
        },
        "HRHI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                }
            ],
            "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                }
            ],
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Hidrologia e Recursos H\u00eddricos",
                    "sigla": "HRHI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "42MC08",
                    "turmac": "COMP_860",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JPGMP",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"
                }
            ]
        }
    }
}