{"1\u00ba Ano":{"QO II":{"L":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"L","turma":"Q1_QOII01","turmac":"Q1_QOII01","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"PRP+LSS","prof":null},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"L","turma":"Q1_QOII02","turmac":"Q1_QOII02","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"PRP+LSS","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"L","turma":"Q1_QOII03","turmac":"Q1_QOII03","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"PRP+LSS","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"L","turma":"Q1_QOII04","turmac":"Q1_QOII04","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"PRP+LSS","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"L","turma":"Q1_QOII05","turmac":"Q1_QOII05","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"PRP+LSS","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica II","sigla":"QO II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"}]},"FQ II":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","P":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"P","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B219","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"P","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"P","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}],"L":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"L","turma":"Q11_FQII01","turmac":"Q11_FQII01","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"L","turma":"Q11_FQII02","turmac":"Q11_FQII02","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"L","turma":"Q11_FQII03","turmac":"Q11_FQII03","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"L","turma":"Q11_FQII04","turmac":"Q11_FQII04","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica II","sigla":"FQ II","tipo":"L","turma":"Q11_FQII05","turmac":"Q11_FQII05","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"}]},"AM II":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JCB+FAR","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","P":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B216","profsig":"JCB+FAR","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"JCB+FAR","prof":null}]},"PMN":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","L":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"L","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"L","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o e M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"PMN","tipo":"L","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MMD","prof":"Madalena Dias"}]},"F I":{"TP":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q04","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"TP","turma":"Q1Q05","turmac":"COMP_1468","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"}],"nome":"F\u00edsica I","P":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"P","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"P","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"3","sala":"B334","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"P","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"3","sala":"B225","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"P","turma":"Q1Q04","turmac":"Q1Q04","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"F I","tipo":"P","turma":"Q1Q05","turmac":"Q1Q05","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"}]}},"2\u00ba Ano":{"LQF":{"L":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"L","turma":"Q2_LQF01","turmac":"Q2_LQF01","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"MCP+MPG","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"L","turma":"Q2_LQF02","turmac":"Q2_LQF02","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"MCP+MPG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"L","turma":"Q2_LQF03","turmac":"Q2_LQF03","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"MCP+MPG","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"L","turma":"Q2_LQF04","turmac":"Q2_LQF04","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"MCP+MPG","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica-F\u00edsica","sigla":"LQF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"}]},"FT I":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FT I","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I"},"F II":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"}],"nome":"F\u00edsica II","P":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"P","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"P","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"P","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"}]},"MAEQ":{"TP":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}],"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","L":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"L","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"L","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"3","sala":"B313","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Aplicada \u00e0 Engenharia Qu\u00edmica","sigla":"MAEQ","tipo":"L","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"3","sala":"B313","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}]},"EEQ II":{"TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_817","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"}],"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","L":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"L","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"L","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"EEQ II","tipo":"L","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"}]}},"3\u00ba Ano":{"PEQ II":{"L":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"L","turma":"Q3_PEQII01","turmac":"Q3_PEQII01","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"MMA+AMTS","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"L","turma":"Q3_PEQII02","turmac":"Q3_PEQII02","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"L","turma":"Q3_PEQII03","turmac":"Q3_PEQII03","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"L","turma":"Q3_PEQII04","turmac":"Q3_PEQII04","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"MMA+AMTS","prof":null}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica II","sigla":"PEQ II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"}]},"PS II":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"}],"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"P","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o II","sigla":"PS II","tipo":"P","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"}]},"QFS":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}],"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","P":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"P","turma":"Q3Q01","turmac":"Q3Q01","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Qu\u00edmica-F\u00edsica das Superf\u00edcies","sigla":"QFS","tipo":"P","turma":"Q3Q02","turmac":"Q3Q02","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}]},"OP":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia","sigla":"OP","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"}],"nome":"Opera\u00e7\u00f5es de Transfer\u00eancia"},"ER II":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AER","prof":"Al\u00edrio Rodrigues"}],"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","P":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"P","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es II","sigla":"ER II","tipo":"P","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"}]}},"4\u00ba Ano":{"DCP":{"L":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"L","turma":"Q4_BIO","turmac":"Q4_BIO","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"L","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"L","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null}],"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Din\u00e2mica e Controlo de Processos","sigla":"DCP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JML+MRPFNC","prof":null}]},"PIEB1":{"L":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projeto Integrado em Engenharia Biol\u00f3gica I","sigla":"PIEB1","tipo":"L","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_831","duracao":"8","sala":"E-103","profsig":"MJVS+MIBPIEB1L+","prof":null}],"nome":"Projeto Integrado em Engenharia Biol\u00f3gica I"},"ENGP":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Engenharia de Prote\u00ednas","sigla":"ENGP","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_831","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Engenharia de Prote\u00ednas","sigla":"ENGP","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_831","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Engenharia de Prote\u00ednas"},"IPE":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_804","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"FGM+DGB","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_804","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"FGM+DGB","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_804","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"FGM+DGB","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","L":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"L","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_880","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"FGM+DGB","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"L","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_880","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"FGM+DGB","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Projeto de Engenharia","sigla":"IPE","tipo":"L","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"FGM+DGB","prof":null}]},"EENZ":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Engenharia Enzim\u00e1tica","sigla":"EENZ","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_831","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"MJVS+FXDDAM","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Engenharia Enzim\u00e1tica","sigla":"EENZ","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_831","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"MJVS+FXDDAM","prof":null}],"nome":"Engenharia Enzim\u00e1tica"},"TSTRS":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos","sigla":"TSTRS","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"FP","prof":"Manuel Fernando R Pereira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos","sigla":"TSTRS","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"FP","prof":"Manuel Fernando R Pereira"}],"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos"},"ENR II":{"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis II","sigla":"ENR II","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Energias Renov\u00e1veis II","sigla":"ENR II","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis II"},"EOP":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_EOP01","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_EOP01","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_EOP02","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_EOP02","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_875","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"}],"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","L":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"L","turma":"Q4_EOP01","turmac":"COMP_876","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"L","turma":"Q4_EOP02","turmac":"COMP_878","duracao":"3","sala":"B202","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"L","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_876","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Estrat\u00e9gia e Otimiza\u00e7\u00e3o de Processos","sigla":"EOP","tipo":"L","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_878","duracao":"3","sala":"B202","profsig":"RRS","prof":"Romualdo Salcedo"}]},"II I":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial I","sigla":"II I","tipo":"TP","turma":"Q4_III","turmac":"Q4_III","duracao":"8","sala":"B205","profsig":"JCL+MMD","prof":null}],"nome":"Inform\u00e1tica Industrial I"},"MP I":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos I","sigla":"MP I","tipo":"TP","turma":"Q4_MPI","turmac":"COMP_832","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"MRPFNC","prof":"M\u00e1rio Rui P. F. Nunes Da Costa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos I","sigla":"MP I","tipo":"TP","turma":"Q4_MPI","turmac":"COMP_832","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"MRPFNC","prof":"M\u00e1rio Rui P. F. Nunes Da Costa"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos I","sigla":"MP I","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_832","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"MRPFNC","prof":"M\u00e1rio Rui P. F. Nunes Da Costa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos I","sigla":"MP I","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_832","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"MRPFNC","prof":"M\u00e1rio Rui P. F. Nunes Da Costa"}],"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos I"},"PEQ IV":{"L":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV","sigla":"PEQ IV","tipo":"L","turma":"Q4_PEQIV01","turmac":"Q4_PEQIV01","duracao":"6","sala":"E006","profsig":"LMM","prof":"Luis Madeira"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV","sigla":"PEQ IV","tipo":"L","turma":"Q4_PEQIV02","turmac":"Q4_PEQIV02","duracao":"6","sala":"E006","profsig":"MANC","prof":"Manuel Neto Coelho"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV","sigla":"PEQ IV","tipo":"L","turma":"Q4_PEQIV03","turmac":"Q4_PEQIV03","duracao":"6","sala":"E006","profsig":"MANC","prof":"Manuel Neto Coelho"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica IV"},"RPP":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Refina\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leos e Petroqu\u00edmica","sigla":"RPP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_882","duracao":"8","sala":"B016","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Refina\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leos e Petroqu\u00edmica","sigla":"RPP","tipo":"TP","turma":"Q4_RPP","turmac":"COMP_882","duracao":"8","sala":"B016","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"}],"nome":"Refina\u00e7\u00e3o de Petr\u00f3leos e Petroqu\u00edmica"}}}