{
    "1\u00ba Ano": {
        "CIRC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                }
            ],
            "nome": "Circuitos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "JCA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "ACM",
                    "prof": "An\u00edbal Castilho Coimbra de Matos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Circuitos",
                    "sigla": "CIRC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JSM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva Matos"
                }
            ]
        },
        "PROG2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314+B313",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308+B203",
                    "profsig": "NC",
                    "prof": "Nuno Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B314+B313",
                    "profsig": "BLS",
                    "prof": "Bruno Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304+B303",
                    "profsig": "HFPO",
                    "prof": "H\u00e9lder Filipe Pinto de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B307+B308",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B304+B303",
                    "profsig": "PGN",
                    "prof": "Pedro Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B307+B308",
                    "profsig": "TDSC",
                    "prof": "Tiago Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1398",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o 2",
                    "sigla": "PROG2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "FISI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Santos Silva"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "FJBS",
                    "prof": "Francisco Salzedas"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica",
                    "sigla": "FISI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC08",
                    "turmac": "1MIEEC08",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Santos Silva"
                }
            ]
        },
        "AMAT2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC01",
                    "turmac": "1MIEEC01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "MIC",
                    "prof": "Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC02",
                    "turmac": "1MIEEC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "RSM",
                    "prof": "Ricardo Morla"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC03",
                    "turmac": "1MIEEC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "MMF",
                    "prof": "Margarida Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC04",
                    "turmac": "1MIEEC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "NTA",
                    "prof": "Nuno Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC05",
                    "turmac": "1MIEEC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC06",
                    "turmac": "1MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "MRP",
                    "prof": "Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2",
                    "sigla": "AMAT2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEEC07",
                    "turmac": "1MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "VCP",
                    "prof": "Vitor P\u00eara"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "IC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AJC+AAM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AAM",
                    "prof": "Artur Andrade Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "AJC",
                    "prof": "Abel Antunes Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006+I007",
                    "profsig": "JJC",
                    "prof": "Joaquim Costa"
                }
            ]
        },
        "ELEC1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "Helio Mendonca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "Helio Mendonca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "Helio Mendonca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "HSM",
                    "prof": "Helio Mendonca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "AJM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Pina Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I009+I010",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Carlos Marques Graf"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica 1",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PGO",
                    "prof": "Pedro Guedes de Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 1",
                    "sigla": "ELEC1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                }
            ]
        },
        "TCON": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                }
            ],
            "nome": "Teoria do Controlo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes Dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes Dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes Dos Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "PRM",
                    "prof": "Paula Rocha Malonek"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "APRA",
                    "prof": "A. Pedro Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "2MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "NAC",
                    "prof": "Nuno Alexandre Cruz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Teoria do Controlo",
                    "sigla": "TCON",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "2MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "PLS",
                    "prof": "Paulo Lopes Dos Santos"
                }
            ]
        },
        "SEEN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MAM+JRF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "2MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MIEEC_SEEN_Doc8",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "2MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "MIEEC_SEEN_Doc7",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "2MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "2MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MIEEC_SEEN_Doc8",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "2MIEEC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "2MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "2MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "2MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "MHV",
                    "prof": "Maria Helena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "2MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "2MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MIEEC_SEEN_Doc7",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "2MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JNF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Nuno Moura Marques Fidalgo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas El\u00e9ctricos de Energia",
                    "sigla": "SEEN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "2MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MIEEC_SEEN_Doc9",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_673",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_528",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_160",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_228",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_675",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "AJS",
                    "prof": "Armando Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_529",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_460",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_198",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004+I005",
                    "profsig": "PGC",
                    "prof": "Paulo Gomes Da Costa"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "IELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JNS+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JNS+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JNS+JRF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JNS+JRF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "3MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "PNPB",
                    "prof": "Pedro Barbeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "3MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "3MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "PNPB",
                    "prof": "Pedro Barbeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9tricas",
                    "sigla": "IELE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "3MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JRF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"
                }
            ]
        },
        "EGES": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JMM+JPC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "3MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "3MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "3MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "JMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "3MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "MIEEC_EGES_DocD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "3MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JMM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "3MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "AJST",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "3MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MIEEC_EGES_DocD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "3MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "3MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "APP",
                    "prof": "Abilio Pereira Pacheco"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "3MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "AJST",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "3MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "CIMM",
                    "prof": "Catarina Maia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EGES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "3MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "AJST",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EIND": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_931",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "3MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_931",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "3MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_931",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "3MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_931",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "3MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC05A",
                    "turmac": "COMP_931",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC05B",
                    "turmac": "COMP_932",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC05A",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletr\u00f3nica Industrial",
                    "sigla": "EIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC05B",
                    "turmac": "COMP_934",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "SINF": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "3MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MJMPU",
                    "prof": "Maria Joana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "3MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MJMPU",
                    "prof": "Maria Joana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "3MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "3MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "3MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "TPF",
                    "prof": "Tiago Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "3MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "TPF",
                    "prof": "Tiago Fernandes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "3MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "3MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "AOR",
                    "prof": "Andr\u00e9 Restivo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SINF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_947",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "CMMOPS+AOR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CDIG": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "3MIEEC01",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "3MIEEC02",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "3MIEEC03",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tasso Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "3MIEEC04",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "FAF",
                    "prof": "Fernando Fontes"
                }
            ],
            "nome": "Controlo Digital",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo Digital",
                    "sigla": "CDIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_512",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "FLP",
                    "prof": "Fernando Lobo Pereira"
                }
            ]
        },
        "RTDI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "3MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "3MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "3MIEEC08",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "3MIEEC09",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "RTDI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FMB+HDL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MELE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_949",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_949",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_949",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_949",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC10",
                    "turmac": "COMP_949",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "3MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "3MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "3MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "3MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103+J002",
                    "profsig": "CAS",
                    "prof": "Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e1quinas El\u00e9ctricas",
                    "sigla": "MELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC10",
                    "turmac": "3MIEEC10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222+J002",
                    "profsig": "AFC",
                    "prof": "Artur Costa"
                }
            ]
        },
        "RESEE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "3MIEEC06",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "MHV+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "3MIEEC07",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "MHV+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "3MIEEC08",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "MHV+CLM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "3MIEEC09",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "MHV+CLM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "CLM+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "CLM+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "CLM+FMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Regimes Estacion\u00e1rios do SEE",
                    "sigla": "RESEE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_950",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "CLM+FMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ELEC3": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JAM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Machado Da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Electr\u00f3nica 3",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "3MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "3MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "3MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "VGT",
                    "prof": "Vitor Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Electr\u00f3nica 3",
                    "sigla": "ELEC3",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "3MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "CANDIDO",
                    "prof": "C\u00e2ndido Duarte"
                }
            ]
        },
        "PDSI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "3MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304+I008",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "3MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204+I008",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "3MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204+I008",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "3MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008+B205",
                    "profsig": "SRC",
                    "prof": "S\u00e9rgio Reis Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Processamento Digital de Sinal",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento Digital de Sinal",
                    "sigla": "PDSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJF",
                    "prof": "An\u00edbal Ferreira"
                }
            ]
        },
        "FTEL1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "3MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "3MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "3MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1",
                    "sigla": "FTEL1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "3MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "LCR",
                    "prof": "Lu\u00eds Corte-Real"
                }
            ]
        },
        "SO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "3MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "3MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Te\u00f3filo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "3MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "3MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Operativos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_566",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "SBIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "4MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203+I103",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "4MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313+I103",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "4MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302+I103",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "SBIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "4MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206+I103",
                    "profsig": "REA",
                    "prof": "Rui Esteves Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "SADE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "4MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1034",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SADE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1035",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "LG+JSF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ACI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "4MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "4MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "4MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "4MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I004",
                    "profsig": "PJP",
                    "prof": "Paulo Portugal"
                }
            ],
            "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arquiteturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "ACI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC05",
                    "turmac": "COMP_902",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "PJP+LDA",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SQFI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_906",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_906",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_906",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_906",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_906",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "4MIEEC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_908",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_908",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_908",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas de Qualidade e Fiabilidade",
                    "sigla": "SQFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_908",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "RIND": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_897",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC01",
                    "turmac": "COMP_907",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_907",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_907",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Rob\u00f3tica Industrial",
                    "sigla": "RIND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "4MIEEC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AGM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Paulo Moreira"
                }
            ]
        },
        "PCVL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "4MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "4MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Projeto de Circuitos VLSI",
                    "sigla": "PCVL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ]
        },
        "SEMB": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "COMP_416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "LDA+MJS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "LDA+MJS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Embarcados",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC02",
                    "turmac": "4MIEEC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Embarcados",
                    "sigla": "SEMB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "4MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I005",
                    "profsig": "LDA",
                    "prof": "Luis Almeida"
                }
            ]
        },
        "ACCM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ACCM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "4MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASC",
                    "prof": "Adriano Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "ACCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "4MIEEC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "ASC",
                    "prof": "Adriano Carvalho"
                }
            ]
        },
        "APS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC03",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "ASA",
                    "prof": "Armando Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal",
                    "sigla": "APS",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC04",
                    "turmac": "COMP_895",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I103",
                    "profsig": "CJR",
                    "prof": "Carlos Ramos"
                }
            ]
        },
        "PLIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                }
            ],
            "nome": "Projecto de Licenciamento",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "4MIEEC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J203",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "4MIEEC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J203",
                    "profsig": "JNS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "4MIEEC08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J203",
                    "profsig": "LMS+MIEEC_PLIC_",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Projecto de Licenciamento",
                    "sigla": "PLIC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "4MIEEC09",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "J203",
                    "profsig": "LMS+MIEEC_PLIC_",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ASGP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "4MIEEC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "CDM",
                    "prof": "Cl\u00e1udio Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "4MIEEC07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "JBS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tasso Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "4MIEEC08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Luis Seca"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ASGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "4MIEEC09",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "MIEEC_ASGP_virt",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos"
        },
        "MQUA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ],
            "nome": "Mercados e Qualidade",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "4MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "4MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "4MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Mercados e Qualidade",
                    "sigla": "MQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "4MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "J305",
                    "profsig": "JTS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"
                }
            ]
        },
        "DOIC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_343",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC06",
                    "turmac": "4MIEEC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC07",
                    "turmac": "4MIEEC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "4MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional",
                    "sigla": "DOIC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "4MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MAM+VPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TAT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "COMP_329",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC08",
                    "turmac": "4MIEEC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o",
                    "sigla": "TAT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC09",
                    "turmac": "4MIEEC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Machado e Moura"
                }
            ]
        },
        "COPT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
                    "sigla": "COPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
                    "sigla": "COPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3ticas",
                    "sigla": "COPT",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I222",
                    "profsig": "HMS",
                    "prof": "Henrique Salgado"
                }
            ]
        },
        "APRO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "APRO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "AAM+JJC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "APRO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I006",
                    "profsig": "AAM+JJC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "LGRRF",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Figueira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "4MIEEC14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "LGRRF",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Figueira"
                }
            ]
        },
        "STEL": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "4MIEEC11",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "4MIEEC14",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC11",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "STEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC14",
                    "turmac": "COMP_1038",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "MJL",
                    "prof": "M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "COMO": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "I321",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ],
            "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis",
                    "sigla": "COMO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MPR",
                    "prof": "Manuel Pereira Ricardo"
                }
            ]
        },
        "PGRE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Planeamento e Gest\u00e3o de Redes",
                    "sigla": "PGRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC12",
                    "turmac": "4MIEEC12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I320+I321",
                    "profsig": "JMCN",
                    "prof": "Jo\u00e3o Neves"
                }
            ]
        },
        "SMUL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "SMUL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "SMUL",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ]
        },
        "PCIM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "PCIM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "AJF+MTA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia",
                    "sigla": "PCIM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEEC13",
                    "turmac": "4MIEEC13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AJF+MTA",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}