{"1\u00ba Ano":{"DP":{"TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Diagramas de Processo","sigla":"DP","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"6","sala":"F204","profsig":"MML","prof":"M\u00e1rio Machado Leite"}],"nome":"Diagramas de Processo","PL":[{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Diagramas de Processo","sigla":"DP","tipo":"PL","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"B204","profsig":"AFS","prof":"Aurora Futuro Silva"}]},"IAM":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Impacte Ambiental Mineiro","sigla":"IAM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F401","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Impacte Ambiental Mineiro","sigla":"IAM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Impacte Ambiental Mineiro","sigla":"IAM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"Impacte Ambiental Mineiro"},"GM":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geomec\u00e2nica","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"8","sala":"minas","profsig":"MIGF","prof":"Maria  Fernandes"}],"nome":"Geomec\u00e2nica"},"MS":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"H007+B105","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos"},"LOS":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"LOS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"LOS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null}],"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas"}},"2\u00ba Ano":{"EGE":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"EGE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"EGE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JDGT","prof":"Jorge  Teixeira"}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas"},"IC":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo","sigla":"IC","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo","sigla":"IC","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"3","sala":"B330","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo"},"ADVE":{"TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial","sigla":"ADVE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"6","sala":"B322","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}],"nome":"An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial"},"RSA":{"TP":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"2","sala":"B332","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}],"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MEMG02","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MEMG02","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"AAF+A","prof":null}]},"ICM":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os","sigla":"ICM","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os","sigla":"ICM","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os"}}}