{
    "1\u00ba Ano": {
        "FQ2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica",
                    "sigla": "FQ2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FV",
                    "prof": "Francisco Vasques"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica e Qu\u00edmica"
        },
        "ALGA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "AMAN",
                    "prof": "Ana Neves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica",
                    "sigla": "ALGA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "CMCR+PALDSM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "1MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "1MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "1MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "1MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Desenho Industrial",
                    "sigla": "DI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ]
        },
        "AMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "CRC",
                    "prof": "Catarina Castro"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ]
        },
        "IMPF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "LFS+JL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "LFS+JL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "LFS+JL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "LFS+JL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "LFS+JL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1596",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1267",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico",
                    "sigla": "IMPF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "TMD",
                    "prof": "Teresa Duarte"
                }
            ]
        },
        "PC I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_473",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "1MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "1MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "1MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "1MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PC I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "PF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_819",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_819",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AFL",
                    "prof": "Armando Leit\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_475",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_475",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MIEIG-Novodoc",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto FEUP"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "E I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Estat\u00edstica I",
                    "sigla": "E I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ]
        },
        "AI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "2MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                }
            ],
            "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "AI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                }
            ]
        },
        "AM III": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "SISP",
                    "prof": "S\u00f3nia Pinto"
                }
            ]
        },
        "MECI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1765",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "2MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "MECI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                }
            ]
        },
        "M": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JL+VAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JL+VAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JL+VAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JL+VAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1768",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JL+VAA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_291",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1767",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais",
                    "sigla": "M",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TTC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_587",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TTC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ]
        },
        "SI I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "SI I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IO I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMC",
                    "prof": "Ana Maria Camanho"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I",
                    "sigla": "IO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Sousa"
                }
            ]
        },
        "MI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ],
            "nome": "Microeconomia",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microeconomia",
                    "sigla": "MI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "MSE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FAP",
                    "prof": "Francisco Andrade Pires"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Dinis"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica S\u00f3lidos e Estruturas",
                    "sigla": "MSE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_580",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FAP+LMD",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "MK": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                }
            ],
            "nome": "Marketing",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "GSC",
                    "prof": "Gaspar Coutinho"
                }
            ]
        },
        "GQT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade Total",
                    "sigla": "GQT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MHN+JAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_976",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "NFCN",
                    "prof": "Nuno Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "NFCN",
                    "prof": "Nuno Nogueira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "GF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ]
        },
        "GP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_979",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_979",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_979",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "JBB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"
                }
            ]
        },
        "L": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1505",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1505",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1505",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1505",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Log\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Log\u00edstica",
                    "sigla": "L",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG4",
                    "turmac": "4MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                }
            ]
        },
        "GOPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG4",
                    "turmac": "4MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "MIEEC_GOPE_Doce",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "GOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPS",
                    "prof": "Jorge Pinho de Sousa"
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "ECE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial",
                    "sigla": "ECE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "APSG+CARMS+JJRS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial",
                    "sigla": "ECE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "APSG+CARMS+JJRS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial",
                    "sigla": "ECE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "5MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial",
                    "sigla": "ECE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "5MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "APSG",
                    "prof": "Alcibiades Soares Guedes"
                }
            ]
        },
        "IP II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II",
                    "sigla": "IP II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "5MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "CIMM+JPS+doc-IP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II",
                    "sigla": "IP II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "5MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "CIMM+JPS+doc-IP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II",
                    "sigla": "IP II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JPS",
                    "prof": "Jorge Pinho de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II",
                    "sigla": "IP II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JPS",
                    "prof": "Jorge Pinho de Sousa"
                }
            ]
        },
        "MQAD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MQAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MQAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MQAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "5MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MQAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "5MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "BAL",
                    "prof": "Bernardo Almada Lobo"
                }
            ]
        },
        "CG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "5MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JMFB+JFSAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "5MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JMFB+JFSAR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JMFB+JFSAR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Controlo de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "CG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1825",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JMFB+JFSAR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG1",
                    "turmac": "5MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Direito Empresarial",
                    "sigla": "DE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIG2",
                    "turmac": "5MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MVF",
                    "prof": "Manuel Veiga De Faria"
                }
            ],
            "nome": "Direito Empresarial"
        }
    }
}