{"AM II":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_382","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"}],"P":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_172","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RC","prof":"Roman Chertovskikh"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_172","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RC","prof":"Roman Chertovskikh"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_289","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_289","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1MIEIG05","turmac":"1MIEIG05","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"}]},"E":{"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"P","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_169","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"P","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_169","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"P","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_287","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"P","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_287","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"P","turma":"1MIEIG05","turmac":"1MIEIG05","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"}],"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia","sigla":"E","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"}]},"PC II":{"P":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"P","turma":"1MIEIG01","turmac":"1MIEIG01","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"P","turma":"1MIEIG02","turmac":"1MIEIG02","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"P","turma":"1MIEIG03","turmac":"1MIEIG03","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"P","turma":"1MIEIG04","turmac":"1MIEIG04","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"P","turma":"1MIEIG05","turmac":"1MIEIG05","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"}],"T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II","sigla":"PC II","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"}]},"EE":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_383","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_383","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_383","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_383","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_383","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_383","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_383","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_383","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_383","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_383","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"}],"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"P","turma":"1MIEIG01","turmac":"1MIEIG01","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"P","turma":"1MIEIG02","turmac":"1MIEIG02","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"P","turma":"1MIEIG03","turmac":"1MIEIG03","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"P","turma":"1MIEIG04","turmac":"1MIEIG04","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Electricidade e Electr\u00f3nica","sigla":"EE","tipo":"P","turma":"1MIEIG05","turmac":"1MIEIG05","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"}]},"PF":{"P":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"P","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_169","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"P","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_169","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"P","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_287","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"P","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_287","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"P","turma":"1MIEIG05","turmac":"1MIEIG05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ARR","prof":null}],"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEIG01","turmac":"COMP_383","duracao":"8","sala":"B010","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEIG02","turmac":"COMP_383","duracao":"8","sala":"B010","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEIG03","turmac":"COMP_383","duracao":"8","sala":"B010","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEIG04","turmac":"COMP_383","duracao":"8","sala":"B010","profsig":"JFD+ARR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEIG05","turmac":"COMP_383","duracao":"8","sala":"B010","profsig":"JFD+ARR","prof":null}]},"E II":{"P":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"AMG+AFL","prof":null}],"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1359","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1359","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1359","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1359","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMG+AFL","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica II","sigla":"E II","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1359","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMG+AFL","prof":null}]},"AN":{"P":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"IVS","prof":"Isilda Pereira da Silva"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"IVS","prof":"Isilda Pereira da Silva"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"2MIEIG03","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"2MIEIG04","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"IVS","prof":"Isilda Pereira da Silva"}],"T":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1363","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"}]},"M II":{"P":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1361","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"2MIEIG03","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"2MIEIG03","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"2MIEIG04","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"2MIEIG04","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MFM","prof":"Marcelo Francisco Moura"}],"T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null}]},"SAI":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MPB+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1359","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MPB+FV","prof":null}],"P":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MPB+PFA+JGMM","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MPB+PFA+JGMM","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MPB+PFA+JGMM","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MPB+PFA+JGMM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"SAI","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MPB+PFA+JGMM","prof":null}]},"CFAC":{"T":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"COMP_1359","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"}],"P":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"P","turma":"2MIEIG01","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"P","turma":"2MIEIG02","turmac":"COMP_1355","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"P","turma":"2MIEIG03","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"P","turma":"2MIEIG04","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"P","turma":"2MIEIG05 ","turmac":"2MIEIG05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"}]},"SI II":{"T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_770","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_770","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_770","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"}],"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"3MIEIG01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MAPO","prof":"Miguel Oliveira"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"EFGP","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"SI II","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MAPO","prof":"Miguel Oliveira"}]},"C":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_773","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_773","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_773","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}],"P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_764","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_764","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Contabilidade","sigla":"C","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}]},"IO II":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"}],"P":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"3MIEIG01","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"VM","prof":"Vera Migu\u00e9is"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II","sigla":"IO II","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"}]},"MF":{"P":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"3MIEIG01","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"}],"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MF","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_770","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"}]},"OM":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"P","turma":"3MIEIG01","turmac":"3MIEIG01","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"P","turma":"3MIEIG02","turmac":"3MIEIG02","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"SMOT","prof":"S\u00e9rgio Tavares"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"P","turma":"3MIEIG03","turmac":"3MIEIG03","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"RCM","prof":"Ramiro Martins"}],"T":[{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"RCM+PTC","prof":null},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG01","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"RCM+PTC","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"RCM+PTC","prof":null},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG02","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"RCM+PTC","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"RCM+PTC","prof":null},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"3MIEIG03","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"RCM+PTC","prof":null}]},"GM":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"4MIEIG02","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}],"P":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"P","turma":"4MIEIG01","turmac":"4MIEIG01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"P","turma":"4MIEIG02","turmac":"4MIEIG02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"P","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"P","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}]},"IP I":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_425","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG02","turmac":"COMP_425","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_425","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_425","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"}],"P":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"P","turma":"4MIEIG01","turmac":"4MIEIG01","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"P","turma":"4MIEIG02","turmac":"4MIEIG02","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"AMRCA","prof":"Ant\u00f3nio Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"P","turma":"4MIEIG03","turmac":"4MIEIG03","duracao":"6","sala":"B312","profsig":"AMRCA","prof":"Ant\u00f3nio Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto I","sigla":"IP I","tipo":"P","turma":"4MIEIG04","turmac":"4MIEIG04","duracao":"6","sala":"B303","profsig":"AMRCA","prof":"Ant\u00f3nio Ara\u00fajo"}]},"API":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"4MIEIG02","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}],"P":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"P","turma":"4MIEIG01","turmac":"4MIEIG01","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"P","turma":"4MIEIG02","turmac":"4MIEIG02","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"P","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"API","tipo":"P","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}]},"GRH":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"T","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"T","turma":"4MIEIG02","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"T","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"T","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"}],"P":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"P","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_298","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"P","turma":"4MIEIG02","turmac":"4MIEIG02","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"P","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos Humanos","sigla":"GRH","tipo":"P","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"}]},"OGE":{"T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"T","turma":"4MIEIG01","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"T","turma":"4MIEIG02","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"T","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"T","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_425","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"P":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"P","turma":"4MIEIG01","turmac":"4MIEIG01","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MCF","prof":"Marta Campos Ferreira"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"P","turma":"4MIEIG02","turmac":"4MIEIG02","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"MCF","prof":"Marta Campos Ferreira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"P","turma":"4MIEIG03","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"MCF","prof":"Marta Campos Ferreira"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa","sigla":"OGE","tipo":"P","turma":"4MIEIG04","turmac":"COMP_426","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"MCF","prof":"Marta Campos Ferreira"}]}}