{"1\u00ba Ano":{"AM I":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"B225","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"}]},"ALGA":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"}]},"CM":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1692","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1692","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1692","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1692","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1692","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1692","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1692","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1692","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","TP":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"}]},"DT":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"MIEIG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"MIEIG","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"MIEIG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"MIEIG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"}],"nome":"Desenho T\u00e9cnico","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"}]},"IEM":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","T":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_1029","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ADS+JFD","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_1690","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ADS+JFD","prof":null}]},"PF":{"TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"2","sala":"B204","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"2","sala":"B203","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"2","sala":"B203","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"2","sala":"B203","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"AN":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"3","sala":"B307","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"}]},"ELE":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M13","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M13","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M14","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M14","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M15","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M15","turmac":"COMP_1747","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M16","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M16","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M17","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M17","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M18","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M18","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M19","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M19","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M20","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M20","turmac":"COMP_1203","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AML+FV","prof":null}],"nome":"Eletricidade","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M10","turmac":"2M10","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M11","turmac":"2M11","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M12","turmac":"2M12","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M13","turmac":"2M13","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M14","turmac":"2M14","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M15","turmac":"2M15","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M16","turmac":"2M16","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M17","turmac":"2M17","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M18","turmac":"2M18","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M19","turmac":"2M19","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M20","turmac":"2M20","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"}]},"T II":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"VMSL","prof":"V\u00edtor Leal"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"3","sala":"B030","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"3","sala":"B030","profsig":"VMSL","prof":"V\u00edtor Leal"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"VMSL","prof":"V\u00edtor Leal"}],"nome":"Termodin\u00e2mica II","T":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"}]},"AM III":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"3","sala":"B232A","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MIEM-AM1","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"JaimeDR","prof":"Jaime Duarte Rodrigues"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"JaimeDR","prof":"Jaime Duarte Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MIEM-AM1","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"COMP_1742","duracao":"3","sala":"B109+B102","profsig":"MLM+JaimeDR","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"COMP_1742","duracao":"3","sala":"B109+B102","profsig":"MLM+JaimeDR","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M09","turmac":"COMP_1742","duracao":"3","sala":"B109+B102","profsig":"MLM+JaimeDR","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1219","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1219","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1219","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1219","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1219","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1219","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"}]},"M II":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"COMP_1077","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B019+B009","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B028+B033","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B019+B009","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B028+B033","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B019+B009","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B028+B033","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"}],"nome":"Mec\u00e2nica II","T":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_482","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MFM+JHS","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_1079","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MFM+JHS","prof":null}]},"TTC":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1115","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1115","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}],"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","TP":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"TP","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}]},"CM":{"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1692","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1692","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"TMD+VAA","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"}]},"MECI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1537","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_1537","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}],"nome":"Mec\u00e2nica I","TP":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}]}},"3\u00ba Ano":{"MNM":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+ATM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null}],"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos"},"MF II":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"AHR+JLP+FTP","prof":null}]},"SHP":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M09","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M09","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M14","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M14","turmac":"COMP_1440","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M15","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M15","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M16","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M16","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M17","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M17","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M18","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M18","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M19","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M19","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M20","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M20","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PFA+FTF","prof":null}],"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M09","turmac":"3M09","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M10","turmac":"3M10","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M11","turmac":"3M11","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M12","turmac":"3M12","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M13","turmac":"3M13","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M14","turmac":"3M14","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M15","turmac":"3M15","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M16","turmac":"3M16","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M17","turmac":"3M17","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M18","turmac":"3M18","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M19","turmac":"3M19","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M20","turmac":"3M20","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M21","turmac":"3M21","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"}]},"ME I":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"COMP_804","duracao":"3","sala":"B019+B024","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B019+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B019+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B024+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"COMP_585","duracao":"3","sala":"B019+B008","profsig":"FAP+CRG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M08","turmac":"3M08","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M08","turmac":"3M08","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"}],"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_802","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_1164","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_1164","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_1164","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M08","turmac":"COMP_1164","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}]},"CFAC":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"}],"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_1438","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"}]}},"4\u00ba Ano":{"OMI":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null}],"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"PTC+R_Martins+S","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"S_Tavares","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"PTC+R_Martins","prof":null}]},"IO":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1407","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1407","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1407","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1407","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1407","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"IMH","prof":"Isabel Horta"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"IMH","prof":"Isabel Horta"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"}]},"ST":{"T":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1407","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"}],"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"TP","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"MIEM_STdoc1","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"TP","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"TP","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"3","sala":"B006","profsig":"MIEM_STdoc1","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"TP","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"ST","tipo":"TP","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"}]},"IM":{"T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M07","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M07","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M08","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M08","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M09","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M09","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M10","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M10","turmac":"COMP_1375","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M11","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M11","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M12","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M12","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M13","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M13","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M14","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M14","turmac":"COMP_898","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null}],"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M07","turmac":"4M07","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M08","turmac":"4M08","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M09","turmac":"4M09","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M10","turmac":"4M10","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M11","turmac":"4M11","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M12","turmac":"4M12","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M13","turmac":"4M13","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M14","turmac":"4M14","duracao":"4","sala":"L002","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"}]},"PF II":{"T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_1830","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"aaf+MIEM_PF2doc","prof":null}],"nome":"Processos de Fabrico II","TP":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M06","turmac":"4M06","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"MIEM_PF2doc1+MI","prof":null}]}},"5\u00ba Ano":{"RI":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"B109+L-102","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"B335+L-102","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"}],"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"}]},"CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"B327+L005","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"B335+L005","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"}]},"CSC":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}],"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}]},"ASM":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos","sigla":"ASM","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"L005","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos","sigla":"ASM","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"L005","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"}],"nome":"Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos","sigla":"ASM","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Aplica\u00e7\u00f5es de Sistemas Mecatr\u00f3nicos","sigla":"ASM","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"}]},"SERVO":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"B225","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"}],"nome":"Servomecanismos","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_854","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"}]},"MNST":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}]},"ESOL":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}],"nome":"Energia Solar","TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Energia Solar","sigla":"ESOL","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}]},"GET":{"T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"}],"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"}]},"LFC":{"T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"5M-ET01","duracao":"5","sala":"M102","profsig":"MIEM_LFCdoc1","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"5M-ET02","duracao":"5","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"5M-ET03","duracao":"5","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}]},"C":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"}],"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"}]},"ER":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"T","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"TP","turma":"5M-ET03","turmac":"COMP_1005","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"}]},"LI":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Log\u00edstica Industrial","sigla":"LI","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Log\u00edstica Industrial","T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Log\u00edstica Industrial","sigla":"LI","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}]},"GM":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"}],"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B307","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"5M-GP02","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"}]},"API":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"DSL+MCF","prof":null},{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_114","duracao":"6","sala":"B101","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}],"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}]},"GPII":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II","sigla":"GPII","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_311","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II","sigla":"GPII","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_311","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}],"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II","sigla":"GPII","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o II","sigla":"GPII","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}]},"GQT":{"TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"JAF+MHN","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1278","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JAF+MHN","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"JAF+MHN","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_311","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"JAF+MHN","prof":null}]},"L":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1377","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Log\u00edstica","TP":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1278","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"PSA","prof":"Pedro Amorim"}]},"SC":{"TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_617","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_617","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_617","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"}],"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_617","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_617","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_617","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"}]},"ME":{"T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}],"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_320","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_320","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}]},"PC":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Placas e Cascas","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B312","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}],"nome":"Placas e Cascas","T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Placas e Cascas","sigla":"PC","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}]},"EM":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","sigla":"EM","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"}],"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","sigla":"EM","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B214","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"}]},"FMF":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"}],"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","TP":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_320","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_320","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"}]},"MEF":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_320","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}],"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}]},"MCL":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","sigla":"MCL","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"}],"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","sigla":"MCL","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"}]},"DM":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","sigla":"DM","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}],"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}]},"GP":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}],"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1277","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1277","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}]},"TM":{"T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","sigla":"TM","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MIEM_PF2doc1","prof":null}],"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","sigla":"TM","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"MIEM_PF2doc1","prof":null}]},"PAP":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"PAP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"3","sala":"B223","profsig":"ADS+JRM+LFS+aaf","prof":null}],"nome":"Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Processos Avan\u00e7ados de Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"PAP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"ADS+JRM+LFS+aaf","prof":null}]},"DIP":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"RNJ+aaf","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"RNJ+aaf","prof":null}],"nome":"Desenho Integrado de Produto","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"}]},"CMF":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"3","sala":"B311","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"3","sala":"B313","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"}],"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"}]},"SPSA":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"M107","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"M107","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"}],"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"}]},"EAUT":{"T":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1615","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1615","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}],"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel"},"EA":{"TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_140","duracao":"3","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}],"nome":"Eletr\u00f3nica Autom\u00f3vel"},"SM":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SM","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"}],"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SM","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"}]}}}