{"1\u00ba Ano":{"FQ I":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI01","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI01","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI02","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI02","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI03","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI03","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI04","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI04","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI05","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1_FQI05","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1485","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1485","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}]},"PF":{"TP":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1_FQI01","turmac":"Q1_FQI01","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1_FQI02","turmac":"Q1_FQI02","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1_FQI03","turmac":"Q1_FQI03","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1_FQI04","turmac":"Q1_FQI04","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1_FQI05","turmac":"Q1_FQI05","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"}],"nome":"Projeto FEUP"},"QO I":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI01","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI01","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI02","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI02","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI03","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI03","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI04","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI04","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI05","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1_QOI05","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1921","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1921","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","PL":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1_QOI01","turmac":"Q1_QOI01","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1_QOI02","turmac":"Q1_QOI02","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1_QOI03","turmac":"Q1_QOI03","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1_QOI04","turmac":"Q1_QOI04","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1_QOI05","turmac":"Q1_QOI05","duracao":"6","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}],"TP":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B220","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}]},"EEQ I":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}],"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}]},"A":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}],"nome":"\u00c1lgebra","TP":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}]},"AM I":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_1479","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}]}},"2\u00ba Ano":{"CB":{"T":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB01","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB01","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB02","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB02","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB03","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB03","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB04","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2_CB04","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1625","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1625","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"MIA":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2_MIA01","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2_MIA02","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2_MIA03","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","PL":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"VJPV","prof":"Vitor Vilar"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"VJPV","prof":"Vitor Vilar"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"VJPV","prof":"Vitor Vilar"}]},"T":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}],"nome":"Termodin\u00e2mica","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}]},"AM III":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}]},"MF":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1410","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1410","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1410","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"}],"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos"}},"3\u00ba Ano":{"PEQ I":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3_PEQI01","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3_PEQI02","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3_PEQI03","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3_PEQI04","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1575","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3_PEQI01","turmac":"Q3_PEQI01","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"AMTS","prof":"Adri\u00e1n M.T. Silva"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3_PEQI02","turmac":"Q3_PEQI02","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3_PEQI03","turmac":"Q3_PEQI03","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3_PEQI04","turmac":"Q3_PEQI04","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"}]},"PS I":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}],"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I"},"ER I":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"}],"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"Q3Q01","duracao":"2","sala":"B332","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"Q3Q02","duracao":"2","sala":"B336","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}]},"CEM":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"}],"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais"},"FT II":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_1002","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"}},"4\u00ba Ano":{"BM":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_143","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_143","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"}],"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"PL","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_143","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"}]},"EF":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_143","duracao":"6","sala":"B232A","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es"},"TAMB":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"CMB+MJVS+MCP","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"CMB+MJVS+MCP","prof":null}],"nome":"Tecnologia Ambiental"},"PSBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"},"QTPR":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"LSS+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LSS+MAA","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"},"CEG":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}],"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas"},"ETEE":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica","sigla":"ETEE","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"OSM+JBC+MANC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica","sigla":"ETEE","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"OSM+JBC+MANC","prof":null}],"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica"},"ENR":{"TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMM+LMMA","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMM+LMMA","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis"},"EGI":{"TP":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_984","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_984","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_984","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_984","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"}],"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial"},"PEQIII":{"PL":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4_PEQIII1","turmac":"Q4_PEQIII1","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4_PEQIII2","turmac":"Q4_PEQIII2","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"AMM","prof":"Ad\u00e9lio Mendes"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4_PEQIII3","turmac":"Q4_PEQIII3","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III"},"EQS":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade","sigla":"EQS","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"MANC","prof":"Manuel Neto Coelho"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade","sigla":"EQS","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"MANC","prof":"Manuel Neto Coelho"}],"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade"},"EP":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Engenharia do Produto","sigla":"EP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JCL","prof":"Jos\u00e9 Carlos Lopes"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Engenharia do Produto","sigla":"EP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JCL","prof":"Jos\u00e9 Carlos Lopes"}],"nome":"Engenharia do Produto"},"ER III":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III","sigla":"ER III","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"LMM","prof":"Luis Madeira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III","sigla":"ER III","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"LMM","prof":"Luis Madeira"}],"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III"}},"5\u00ba Ano":{"SGQU":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_2002","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"Q5_PP","turmac":"COMP_2002","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade"},"EG":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_834","duracao":"2","sala":"B034","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_1987","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"JMM","prof":"Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o"},"TSTA":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}],"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","PL":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"PL","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}]},"PEA":{"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental","sigla":"PEA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MIEQ_PEAdoc","prof":null}],"nome":"Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental"},"ENRIII":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Energias Renov\u00e1veis III","sigla":"ENRIII","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"8","sala":"B006","profsig":"AHR+MANC","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis III"},"GE":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o Empresarial","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"Q5_GE","turmac":"COMP_379","duracao":"4","sala":"B206+B007","profsig":"JPS+JPCR","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o Empresarial"},"II II":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_IIII","turmac":"Q5_IIII","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_IIII","turmac":"Q5_IIII","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}],"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II"},"MD":{"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"Q5_MD","turmac":"COMP_1797","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSF+JFS","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"T","turma":"Q5_MD","turmac":"COMP_1798","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"}]},"MP II":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos II","sigla":"MP II","tipo":"TP","turma":"Q5_MPII","turmac":"Q5_MPII","duracao":"8","sala":"B331","profsig":"JCL+FDM","prof":null}],"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos II"},"NMSF":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico","sigla":"NMSF","tipo":"TP","turma":"Q5_NMSFN","turmac":"Q5_NMSFN","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"}],"nome":"Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico"},"EMPIN":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o","sigla":"EMPIN","tipo":"TP","turma":"Q5_PP","turmac":"COMP_1035","duracao":"6","sala":"B031","profsig":"JJF+MANSTLX","prof":null}],"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"}}}