{
    "1\u00ba Ano": {
        "FQ I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1FQI01",
                    "turmac": "Q1FQI01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Gomes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1FQI02",
                    "turmac": "Q1FQI02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Gomes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1FQI03",
                    "turmac": "Q1FQI03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Gomes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1FQI04",
                    "turmac": "Q1FQI04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Gomes da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1FQI05",
                    "turmac": "Q1FQI05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS",
                    "prof": "Cl\u00e1udia Gomes da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fundamentos de Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "FQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                }
            ]
        },
        "PF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_PrFEUP001",
                    "turmac": "Q1_PrFEUP001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_PrFEUP002",
                    "turmac": "Q1_PrFEUP002",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_PrFEUP003",
                    "turmac": "Q1_PrFEUP003",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_PrFEUP004",
                    "turmac": "Q1_PrFEUP004",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1_PrFEUP005",
                    "turmac": "Q1_PrFEUP005",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JCB+MEM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto FEUP"
        },
        "QO I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1QOI01",
                    "turmac": "Q1QOI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "MMB+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1QOI02",
                    "turmac": "Q1QOI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "MMB+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1QOI03",
                    "turmac": "Q1QOI03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "MMB+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1QOI04",
                    "turmac": "Q1QOI04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "MMB+MRPFNC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q1QOI05",
                    "turmac": "Q1QOI05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E104",
                    "profsig": "MMB+MRPFNC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "Q1Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "Q1Q02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Org\u00e2nica I",
                    "sigla": "QO I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "Q1Q03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MMB",
                    "prof": "Margarida Bastos"
                }
            ]
        },
        "EEQ I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "Q1Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "Q1Q02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "Q1Q03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "EEQ I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                }
            ]
        },
        "A": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "Q1Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "Q1Q02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "Q1Q03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "A",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "AM I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "Q1Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "Q1Q02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "Q1Q03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B219",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q01",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q02",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q1Q03",
                    "turmac": "COMP_1880",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2CB01",
                    "turmac": "Q2CB01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2CB02",
                    "turmac": "Q2CB02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2CB03",
                    "turmac": "Q2CB03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "PAlves",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2CB04",
                    "turmac": "Q2CB04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-104",
                    "profsig": "PAlves",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                    "sigla": "CB",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "MIA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2MIA01",
                    "turmac": "Q2MIA01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+GLE+NMRN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2MIA02",
                    "turmac": "Q2MIA02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+GLE+NMRN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2MIA03",
                    "turmac": "Q2MIA03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+GLE+NMRN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q2MIA04",
                    "turmac": "Q2MIA04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E105",
                    "profsig": "VJPV+MAA+GLE+NM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise",
                    "sigla": "MIA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_391",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MAA",
                    "prof": "Arminda Alves"
                }
            ]
        },
        "AM III": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FDM",
                    "prof": "Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "Q2Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "Q2Q02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica III",
                    "sigla": "AM III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "Q2Q03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "MJP",
                    "prof": "Maria Peres"
                }
            ]
        },
        "T": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "Q2Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "Q2Q02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "MEM",
                    "prof": "Maria Eug\u00e9nia Macedo"
                }
            ]
        },
        "MF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q01",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q02",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q2Q03",
                    "turmac": "COMP_197",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "MMA+JMM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "PEQ I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "PEQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3PEQI01",
                    "turmac": "Q3PEQI01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "AMTS",
                    "prof": "Adri\u00e1n Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "PEQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3PEQI02",
                    "turmac": "Q3PEQI02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "AMTS",
                    "prof": "Adri\u00e1n Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "PEQ I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q3PEQI03",
                    "turmac": "Q3PEQI03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004",
                    "profsig": "LMMA",
                    "prof": "Lu\u00edsa Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "PEQ I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JIM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Martins"
                }
            ]
        },
        "CEM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais",
                    "sigla": "CEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JIM+JCF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais",
                    "sigla": "CEM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JIM+JCF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais"
        },
        "ER I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I",
                    "sigla": "ER I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I",
                    "sigla": "ER I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I",
                    "sigla": "ER I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "JMO",
                    "prof": "Jos\u00e9 \u00d3rf\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "FT II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FT II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ARP+VSBO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II",
                    "sigla": "FT II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "ARP+VSBO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"
        },
        "PS I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "PS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "PS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "PS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q3Q01",
                    "turmac": "Q3Q01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Processos Separa\u00e7\u00e3o I"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "EF": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E-103",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "EF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ]
        },
        "BM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bioqu\u00edmica Microbiana",
                    "sigla": "BM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_387",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "E-105",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ]
        },
        "TAMB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologia Ambiental",
                    "sigla": "TAMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "5",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "CMB+LM+MCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Tecnologia Ambiental",
                    "sigla": "TAMB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "CMB+LM+MCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia Ambiental"
        },
        "QTPR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos",
                    "sigla": "QTPR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "LSS+VH",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos",
                    "sigla": "QTPR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "LSS+VH",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"
        },
        "PSBI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia",
                    "sigla": "PSBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia",
                    "sigla": "PSBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_BIO",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"
        },
        "ENR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_1616",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "LMMA+AMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_1616",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LMMA+AMM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energias Renov\u00e1veis"
        },
        "ETEE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica",
                    "sigla": "ETEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "CTP+MANC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica",
                    "sigla": "ETEE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "Q4_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CTP+MANC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica"
        },
        "CEG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_176",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_176",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MCP",
                    "prof": "Maria Do Carmo Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas"
        },
        "EGI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Gest\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "EGI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_408",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FAR",
                    "prof": "Fernando Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Gest\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "EGI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_EA",
                    "turmac": "COMP_408",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FAR",
                    "prof": "Fernando Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Gest\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "EGI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_408",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "FAR",
                    "prof": "Fernando Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Elementos de Gest\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "EGI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "COMP_408",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FAR",
                    "prof": "Fernando Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Elementos de Gest\u00e3o Industrial"
        },
        "PEQIII": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III",
                    "sigla": "PEQIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4PEQIII01",
                    "turmac": "Q4PEQIII01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E005",
                    "profsig": "JML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Miguel Loureiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III",
                    "sigla": "PEQIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4PEQIII02",
                    "turmac": "Q4PEQIII02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E005",
                    "profsig": "AMM",
                    "prof": "Ad\u00e9lio Mendes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III",
                    "sigla": "PEQIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q4PEQIII03",
                    "turmac": "Q4PEQIII03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E005",
                    "profsig": "AFPF",
                    "prof": "Alexandre Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III"
        },
        "EP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia do Produto",
                    "sigla": "EP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JCL+PRP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia do Produto",
                    "sigla": "EP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JCL+PRP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Engenharia do Produto"
        },
        "EQS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade",
                    "sigla": "EQS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "FP+MANC+TMCPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade",
                    "sigla": "EQS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "FP+MANC+TMCPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade"
        },
        "ER III": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III",
                    "sigla": "ER III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JML+AFPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III",
                    "sigla": "ER III",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q4_PP",
                    "turmac": "Q4_PP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JML+AFPF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "SGQU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "COMP_983",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MAA+NMRN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_983",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MAA+NMRN",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "COMP_983",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MAA+NMRN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "SGQU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_983",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "MAA+NMRN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PE": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto de Engenharia",
                    "sigla": "PE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_578",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "FAR+FGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Engenharia"
        },
        "EG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "COMP_989",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "JPC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Claro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Economia e Gest\u00e3o",
                    "sigla": "EG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_BIO",
                    "turmac": "Q5_BIO",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "APP",
                    "prof": "Ab\u00edlio Pereira Pacheco"
                }
            ],
            "nome": "Economia e Gest\u00e3o"
        },
        "TSTA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "Q5_EA",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "Q5_EA",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "CMB",
                    "prof": "Cid\u00e1lia Botelho"
                }
            ]
        },
        "PEA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental",
                    "sigla": "PEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "Q5_EA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Archer"
                }
            ],
            "nome": "Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental"
        },
        "GE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "COMP_288",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021+B207",
                    "profsig": "JCR+JPS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Empresarial"
        },
        "ENRIII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis III",
                    "sigla": "ENRIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EA",
                    "turmac": "Q5_EA",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "MANC+AHR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energias Renov\u00e1veis III"
        },
        "EMC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular",
                    "sigla": "EMC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EMC",
                    "turmac": "COMP_273",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular",
                    "sigla": "EMC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_EMC",
                    "turmac": "COMP_273",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Metab\u00f3lica e Celular"
        },
        "SAC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_IIII",
                    "turmac": "COMP_744",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sensores, Atuadores e Controlo",
                    "sigla": "SAC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "Q5_IIII",
                    "turmac": "COMP_523",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "JGMM+FDM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_MD",
                    "turmac": "COMP_1684",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "Q5_MD",
                    "turmac": "COMP_1685",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JSF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"
                }
            ]
        },
        "MP II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos II",
                    "sigla": "MP II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_MPII",
                    "turmac": "COMP_1225",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JCL+FDM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos II",
                    "sigla": "MP II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_1225",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JCL+FDM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Materiais Polim\u00e9ricos II"
        },
        "NMSF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico",
                    "sigla": "NMSF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_NMSF",
                    "turmac": "Q5_NMSF",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MANC+MCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico"
        },
        "EMPIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EMPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "Q5_PP",
                    "turmac": "COMP_1351",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JJF+MANSTLX",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"
        }
    }
}