{"1\u00ba Ano":{"DCM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"FJPR","prof":"F\u00e1bio Reis"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"FJPR","prof":"F\u00e1bio Reis"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"TC","prof":"Tiago Cousseau"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"TC","prof":"Tiago Cousseau"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M09","turmac":"1M09","duracao":"5","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica","sigla":"DCM","tipo":"TP","turma":"1M09","turmac":"1M09","duracao":"5","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"}],"nome":"Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica"},"PC":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"PCT","prof":"Pedro Cardoso Teixeira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"PCT","prof":"Pedro Cardoso Teixeira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"LMS+PCT","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"LMS+PCT","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M10","turmac":"1M10","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"AMAN","prof":"Ana Neves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"1M10","turmac":"1M10","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AMAN","prof":"Ana Neves"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores"},"M I":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}],"nome":"Mec\u00e2nica I","P":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"JGC","prof":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"JGC","prof":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"JGC","prof":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"M I","tipo":"P","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"}]},"AM II":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"RC","prof":"Roman Chertovskikh"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RC","prof":"Roman Chertovskikh"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"CRC+MTA","prof":null}]},"CEM":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M01","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M02","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M03","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M04","turmac":"COMP_561","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M05","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M06","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M07","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"TMD+ABM","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"T","turma":"1M08","turmac":"COMP_509","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"TMD+ABM","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","P":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M01","turmac":"1M01","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M02","turmac":"1M02","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M03","turmac":"1M03","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M04","turmac":"1M04","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M05","turmac":"1M05","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M06","turmac":"1M06","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M07","turmac":"1M07","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"P","turma":"1M08","turmac":"1M08","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"}]}},"2\u00ba Ano":{"MCM I":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_669","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"}],"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","P":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"JL","prof":"Jorge Lino"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"JL","prof":"Jorge Lino"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica I","sigla":"MCM I","tipo":"P","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"4","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"}]},"T II":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_667","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"}],"nome":"Termodin\u00e2mica II","P":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"AIPM","prof":"Ana Isabel Marrero"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"SV","prof":"Szabolcs Varga"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"AIPM","prof":"Ana Isabel Marrero"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"SV","prof":"Szabolcs Varga"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Luis Coelho Alexandre"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Luis Coelho Alexandre"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"VMSL","prof":"V\u00edtor Leal"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica II","sigla":"T II","tipo":"P","turma":"2M10","turmac":"2M10","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"}]},"SE":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M09","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_204","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_665","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AML+FV","prof":null}],"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M09","turmac":"2M09","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M11","turmac":"2M11","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos","sigla":"SE","tipo":"P","turma":"2M12","turmac":"2M12","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"}]},"E":{"T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M01","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M02","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_156","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M05","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M06","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M07","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M08","turmac":"COMP_666","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"MHN+JAC","prof":null}],"nome":"Estat\u00edstica","P":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MHN","prof":"Maria Henriqueta N\u00f3voa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"IMH","prof":"Isabel Horta"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"IMH","prof":"Isabel Horta"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MHN","prof":"Maria Henriqueta N\u00f3voa"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"JAC+IMNRH","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MHN","prof":"Maria Henriqueta N\u00f3voa"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"MHN","prof":"Maria Henriqueta N\u00f3voa"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"P","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"}]},"MS":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M01","turmac":"2M01","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M02","turmac":"2M02","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"ARSM","prof":"Ant\u00f3nio Rui Melro"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"ARSM","prof":"Ant\u00f3nio Rui Melro"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M05","turmac":"2M05","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JAOPB","prof":"Jorge Belinha"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M06","turmac":"2M06","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"JAOPB","prof":"Jorge Belinha"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M07","turmac":"2M07","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"PCC","prof":"Pedro Ponces Camanho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"2M08","turmac":"2M08","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"},"M II":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2M03","turmac":"2M03","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"P","turma":"2M04","turmac":"2M04","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"}],"nome":"Mec\u00e2nica II","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M03","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M04","turmac":"COMP_1368","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"MF II":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_633","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_633","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_633","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_633","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_622","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_622","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_622","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M08","turmac":"COMP_MF","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"T","turma":"3M08","turmac":"COMP_622","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","P":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"JLP","prof":"Jos\u00e9 Laginha Palma"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"ASL","prof":"Alexandre Silva Lopes"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"CAVR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"CAVR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"3M08","turmac":"3M08","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"CAVR","prof":"Carlos Rodrigues"}]},"ASI":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M09","turmac":"3M09","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M10","turmac":"3M10","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M11","turmac":"3M11","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M12","turmac":"3M12","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"P","turma":"3M13","turmac":"3M13","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"}],"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M09","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M09","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_694","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FTF+MFC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial","sigla":"ASI","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_621","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FTF+MFC","prof":null}]},"ME II":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_632","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}],"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"5","sala":"B308","profsig":"M","prof":"Marco Parente"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"5","sala":"B207","profsig":"M","prof":"Marco Parente"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"5","sala":"B202","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"5","sala":"B308","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"5","sala":"B201","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"5","sala":"B207","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas II","sigla":"ME II","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"5","sala":"B301","profsig":"M","prof":"Marco Parente"}]},"PF I":{"P":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"ADS+AMB","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"ADS+AMB","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03+3M05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03+3M05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"AMB+ABR","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"AMB+ABR","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M03+3M05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M03+3M05","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"AMB+ABR","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"AMB+ABR","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M03+3M07","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"AMB+ADS+ABR","prof":null},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Processos de Fabrico I","sigla":"PF I","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M03+3M07","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"AMB+ADS+ABR","prof":null}],"nome":"Processos de Fabrico I"},"SI":{"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M01","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M02","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M03","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M04","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M05","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M06","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"T","turma":"3M07","turmac":"COMP_632","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","P":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M01","turmac":"3M01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"RASC","prof":"Ricardo Alves de Sousa Castro"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M02","turmac":"3M02","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AAN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M03","turmac":"3M03","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M04","turmac":"3M04","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M05","turmac":"3M05","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"RASC","prof":"Ricardo Alves de Sousa Castro"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M06","turmac":"3M06","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SI","tipo":"P","turma":"3M07","turmac":"3M07","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AAN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"}]}},"4\u00ba Ano":{"GE":{"T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1635","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPM+JMFB","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","P":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"P","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JBB+TMFNS","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"P","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MPM+JMFB","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"P","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"MPM+TMFNS","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"P","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JBB+TMFNS","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GE","tipo":"P","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JBB+TMFNS","prof":null}]},"SC":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}],"nome":"Sistemas de Controlo","P":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JFC+FGA","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"P","turma":"4M06","turmac":"4M06","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}]},"MT":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1635","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"}],"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","P":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"P","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"P","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"P","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"P","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas T\u00e9rmicas","sigla":"MT","tipo":"P","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"}]},"VR":{"T":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M01","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M02","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M03","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M04","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M05","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_1634","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}],"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M01","turmac":"4M01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"PLR","prof":"Pedro Leal Ribeiro"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M02","turmac":"4M02","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"PLR","prof":"Pedro Leal Ribeiro"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M03","turmac":"4M03","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"PLR","prof":"Pedro Leal Ribeiro"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M04","turmac":"4M04","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M05","turmac":"4M05","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Vibra\u00e7\u00f5es e Ru\u00eddo","sigla":"VR","tipo":"P","turma":"4M06","turmac":"4M06","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}]},"OM":{"P":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"P","turma":"4M06","turmac":"4M06","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"PTC+RCM","prof":null}],"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","T":[{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas","sigla":"OM","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_771","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"PTC+RCM","prof":null}]},"IOPE":{"TP":[{"dia":3,"hora":15,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4M06","turmac":"4MIEIC07+4M06","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","T":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4M06","turmac":"COMP_751","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"}]},"IP":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M07","turmac":"4M07","duracao":"6","sala":"B206","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M08","turmac":"4M08","duracao":"6","sala":"B205","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":1,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M09","turmac":"4M09","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"RNMRM","prof":"Rodrigo  Massa"},{"dia":2,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M10","turmac":"4M10","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"LAFSO","prof":"Luis Oliveira"},{"dia":6,"hora":9,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M11","turmac":"4M11","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"JMML","prof":"Jose  Lima"},{"dia":4,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M12","turmac":"4M12","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"RNMRM","prof":"Rodrigo  Massa"},{"dia":4,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M13","turmac":"4M13","duracao":"6","sala":"B205","profsig":"LAFSO","prof":"Luis Oliveira"},{"dia":4,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M14","turmac":"4M14","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"LMMR","prof":"Luis  Ribeiro"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M15","turmac":"4M15","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"AMS","prof":"Altino Silva"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M16","turmac":"4M16","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"AMS","prof":"Altino Silva"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M17","turmac":"4M17","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"AMS","prof":"Altino Silva"},{"dia":4,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M18","turmac":"4M18","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"ASG","prof":"Ant\u00f3nio Guedes"},{"dia":1,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M19","turmac":"4M19","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"AMS","prof":"Altino Silva"},{"dia":2,"hora":20.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"4M20","turmac":"4M20","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"ASG","prof":"Ant\u00f3nio Guedes"}],"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projecto"}}}