{"1\u00ba Ano":{"ALGE":{"P":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B330","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC07","turmac":"11MC07","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"P","turma":"11MC09","turmac":"11MC09","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"}],"nome":"\u00c1lgebra","T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC01","turmac":"COMP_1274","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC01","turmac":"COMP_1274","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC02","turmac":"COMP_1783","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC02","turmac":"COMP_1783","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC03","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC03","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS+PMO","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS+PMO","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC05","turmac":"COMP_1274","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC05","turmac":"COMP_1274","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1783","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1783","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC07","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC07","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS+PMO","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"MLS+PMO","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC09","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"11MC09","turmac":"COMP_551","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PMO","prof":"Paula Milheiro De Oliveira"}]},"DTEC":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JCF","prof":"Jorge Fernandes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JCF","prof":"Jorge Fernandes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"BRC","prof":"B\u00e1rbara Rangel Carvalho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"BRC","prof":"B\u00e1rbara Rangel Carvalho"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC07","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC07","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC09","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"PL","turma":"11MC09","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"}],"nome":"Desenho T\u00e9cnico","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"ICF","prof":"Irene Fernandes"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JCF","prof":"Jorge Fernandes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"BRC","prof":"B\u00e1rbara Rangel Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC07","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"T","turma":"11MC09","turmac":"11MC07+11MC09","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"}]},"AMAT1":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"3","sala":"B006","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"IMS+VGS","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"IMS+VGS","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"IMS+VGS","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1435","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1435","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1435","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC07","turmac":"COMP_552","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC07","turmac":"COMP_552","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC07","turmac":"COMP_552","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC09","turmac":"COMP_552","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC09","turmac":"COMP_552","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC09","turmac":"COMP_552","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC10","turmac":"COMP_1435","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC10","turmac":"COMP_1435","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"11MC10","turmac":"COMP_1435","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1"},"COMP":{"P":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"3","sala":"B303","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"3","sala":"B304","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"3","sala":"B206","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"3","sala":"B304","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC07","turmac":"11MC07","duracao":"3","sala":"B307","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"3","sala":"B302","profsig":"COMP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC09","turmac":"11MC09","duracao":"3","sala":"B313","profsig":"COMP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"P","turma":"11MC10","turmac":"11MC10","duracao":"3","sala":"B310","profsig":"COMP","prof":null}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC01","turmac":"COMP_1274","duracao":"2","sala":"B025","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC02","turmac":"COMP_1782","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC03","turmac":"COMP_551","duracao":"2","sala":"B025","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC04","turmac":"COMP_1046","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC05","turmac":"COMP_1274","duracao":"2","sala":"B025","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC06","turmac":"COMP_1782","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC07","turmac":"COMP_551","duracao":"2","sala":"B025","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC08","turmac":"COMP_1046","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC09","turmac":"COMP_551","duracao":"2","sala":"B025","profsig":"IMR+AMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"11MC10","turmac":"COMP_1782","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"IMR+AMF","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"3","sala":"B302","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"3","sala":"B314","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"IMR","prof":"Isabel Martins Ribeiro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC07","turmac":"11MC07","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"COMP","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC09","turmac":"11MC09","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"COMP","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"11MC10","turmac":"11MC10","duracao":"3","sala":"B307","profsig":"COMP","prof":null}]},"PF":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC01","turmac":"11MC01","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC02","turmac":"11MC02","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC03","turmac":"11MC03","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC04","turmac":"11MC04","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"BRC","prof":"B\u00e1rbara Rangel Carvalho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC05","turmac":"11MC05","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC06","turmac":"11MC06","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC07","turmac":"11MC07","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC08","turmac":"11MC08","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"BRC","prof":"B\u00e1rbara Rangel Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"11MC09","turmac":"11MC09","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"}],"nome":"Projeto FEUP"},"HECI":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Engenharia Civil","sigla":"HECI","tipo":"T","turma":"11MC10","turmac":"COMP_1786","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MMF","prof":"Manuel Matos Fernandes"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Engenharia Civil"}},"2\u00ba Ano":{"RMAT1":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ASN+LFJ","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC10","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC10","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC10","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC11","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC11","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"T","turma":"21MC11","turmac":"COMP_798","duracao":"2","sala":"B008","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"}],"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","P":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"3","sala":"B214","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"ASN","prof":"Afonso Serra Neves"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"3","sala":"B214","profsig":"ASN","prof":"Afonso Serra Neves"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"CSV+MACF","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"CSV+MACF","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC10","turmac":"21MC10","duracao":"6","sala":"B111","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 1","sigla":"RMAT1","tipo":"P","turma":"21MC11","turmac":"21MC11","duracao":"6","sala":"B332","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"}]},"GENG":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JETQM+ATG+CRL","prof":null}],"nome":"Geologia de Engenharia","TP":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Geologia de Engenharia","sigla":"GENG","tipo":"TP","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"}]},"IASO":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"SSC+CR+PSC","prof":null}],"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CR","prof":"Cec\u00edlia Rocha"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC+CR","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"CR","prof":"Cec\u00edlia Rocha"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CR+PSC","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Impactes Ambientais e Sociais","sigla":"IASO","tipo":"TP","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"}]},"AMAT3":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_809","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_800","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","P":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 3","sigla":"AMAT3","tipo":"P","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"}]},"MECA2":{"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC01","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC02","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC03","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC04","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC05","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC06","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC07","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC08","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC09","turmac":"COMP_1157","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC10","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC10","turmac":"COMP_1151","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC11","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"T","turma":"21MC11","turmac":"COMP_812","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"FMLM+CRM+JPG","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica 2","TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC01","turmac":"21MC01","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC02","turmac":"21MC02","duracao":"2","sala":"B102","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC03","turmac":"21MC03","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC04","turmac":"21MC04","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC05","turmac":"21MC05","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC06","turmac":"21MC06","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC07","turmac":"21MC07","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC08","turmac":"21MC08","duracao":"2","sala":"B330","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC09","turmac":"21MC09","duracao":"2","sala":"B216","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC10","turmac":"21MC10","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica 2","sigla":"MECA2","tipo":"TP","turma":"21MC11","turmac":"21MC11","duracao":"2","sala":"B330","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"}]}},"3\u00ba Ano":{"HGER2":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JPM+FTP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPM+FTP","prof":null}],"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"3","sala":"B232A","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"3","sala":"B334","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"3","sala":"B334","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"FTP","prof":"Francisco Taveira Pinto"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 2","sigla":"HGER2","tipo":"TP","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"FTP","prof":"Francisco Taveira Pinto"}]},"FCON":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"}],"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"NMR","prof":"Nuno Ramos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"NMR","prof":"Nuno Ramos"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"FCON","tipo":"TP","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"NMR","prof":"Nuno Ramos"}]},"MCON1":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLL+JSC","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLL+JSC","prof":null}],"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"TP","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"}],"P":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 1","sigla":"MCON1","tipo":"P","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"2","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"}]},"IOPE":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1681","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1682","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1681","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1682","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1681","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1682","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"SPTA_doc","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"SPTA_doc","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"SPTA_doc","prof":null},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"}]},"TEST1":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC01","turmac":"31MC01","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"MIEC_TE1doc","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC02","turmac":"31MC02","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"AA","prof":"Ant\u00f3nio Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC03","turmac":"31MC03","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"JMFC","prof":"Jos\u00e9 Miguel Castro"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC04","turmac":"31MC04","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"RCB","prof":"Rui Carneiro De Barros"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC05","turmac":"31MC05","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"JMFC","prof":"Jos\u00e9 Miguel Castro"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC06","turmac":"31MC06","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JPG","prof":"Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC07","turmac":"31MC07","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JM","prof":"Jo\u00e3o Macedo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC08","turmac":"31MC08","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JPG","prof":"Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC09","turmac":"31MC09","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"JPG","prof":"Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC10","turmac":"31MC10","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"JM","prof":"Jo\u00e3o Macedo"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"TP","turma":"31MC11","turmac":"31MC11","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JM","prof":"Jo\u00e3o Macedo"}],"nome":"Teoria das Estruturas 1","T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC01","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC02","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC03","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC04","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC05","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC06","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC07","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC08","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC09","turmac":"COMP_916","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC10","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC10","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC10","turmac":"COMP_1730","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC11","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC11","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Teoria das Estruturas 1","sigla":"TEST1","tipo":"T","turma":"31MC11","turmac":"COMP_1554","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AA+JMFC+RCB","prof":null}]}},"4\u00ba Ano":{"HUAM":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPF+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"2","sala":"B220","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"2","sala":"B331","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"}],"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"6","sala":"B225","profsig":"LdN","prof":"Luciana Das Neves"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"6","sala":"B217","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"6","sala":"B217","profsig":"JPGMP","prof":"Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"6","sala":"B111","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"6","sala":"B327","profsig":"LdN","prof":"Luciana Das Neves"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"6","sala":"B319","profsig":"MPF","prof":"Manuel Maria Pacheco Figueiredo"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"6","sala":"B113","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"6","sala":"B323","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"6","sala":"B331","profsig":"JPGMP","prof":"Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Hidr\u00e1ulica Urbana e Ambiental","sigla":"HUAM","tipo":"TP","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"6","sala":"B336","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"}]},"MSOL1":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JCM+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"2","sala":"B219","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"2","sala":"B105","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":5,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"2","sala":"H007+B332","profsig":"MIEC_MS1+GE","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"2","sala":"H007+B105","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"2","sala":"H007+B119","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 1","sigla":"MSOL1","tipo":"P","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"2","sala":"H007+B223","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"}]},"GPRO":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"}],"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"GPRO","tipo":"TP","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"}]},"EBET1":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"3","sala":"B223","profsig":"SCBN+MJSP","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC11","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC11","turmac":"COMP_1739","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC12","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"T","turma":"41MC12","turmac":"COMP_1602","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null}],"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","P":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"NVP","prof":"Nelson Vila Pouca"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"SCBN","prof":"Sandra Nunes"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"DSM","prof":"Domingos Matos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"SCBN","prof":"Sandra Nunes"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JCF","prof":"Jorge Fernandes"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"RMF","prof":"Rui Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"NVP","prof":"Nelson Vila Pouca"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"DSM","prof":"Domingos Matos"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"MJSP","prof":"M\u00e1rio Jorge Pimentel"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC11","turmac":"41MC11","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 1","sigla":"EBET1","tipo":"P","turma":"41MC12","turmac":"41MC12","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JCF","prof":"Jorge Fernandes"}]},"VCOM1":{"T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC01","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC02","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC04","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC05","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC06","turmac":"COMP_947","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC07","turmac":"COMP_1601","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC08","turmac":"COMP_441","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC09","turmac":"COMP_1020","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"T","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"AFC","prof":"Ant\u00f3nio Fidalgo Couto"}],"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC01","turmac":"41MC01","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC02","turmac":"41MC02","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"CMR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"CMR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC04","turmac":"41MC04","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"CMNASV","prof":"Cec\u00edlia Vale"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC05","turmac":"41MC05","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"CMNASV","prof":"Cec\u00edlia Vale"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC06","turmac":"41MC06","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"CMR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC07","turmac":"41MC07","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC08","turmac":"41MC08","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"CMNASV","prof":"Cec\u00edlia Vale"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC09","turmac":"41MC09","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 1","sigla":"VCOM1","tipo":"TP","turma":"41MC10","turmac":"41MC10","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AFC","prof":"Ant\u00f3nio Fidalgo Couto"}]}},"5\u00ba Ano":{"ICON":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Inform\u00e1tica na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"ICON","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"}],"nome":"Inform\u00e1tica na Constru\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Inform\u00e1tica na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"ICON","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"}]},"TEDI":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"T\u00e9rmica de Edif\u00edcios","sigla":"TEDI","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"MHC","prof":"Maria Helena Corvacho"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"T\u00e9rmica de Edif\u00edcios","sigla":"TEDI","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"MHC","prof":"Maria Helena Corvacho"}],"nome":"T\u00e9rmica de Edif\u00edcios","T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9rmica de Edif\u00edcios","sigla":"TEDI","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"COMP_703","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9rmica de Edif\u00edcios","sigla":"TEDI","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_703","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"}]},"PRED":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"COMP_1056","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_1056","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"T","turma":"51MCC3","turmac":"COMP_1056","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"T","turma":"51MCC4","turmac":"COMP_1056","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPF","prof":"Vasco Peixoto De Freitas"}],"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"MHC","prof":"Maria Helena Corvacho"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"TP","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"NMR","prof":"Nuno Ramos"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Patologia e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"PRED","tipo":"TP","turma":"51MCC4","turmac":"51MCC4","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"MHC","prof":"Maria Helena Corvacho"}]},"IEDI":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"NMR+CAM","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"NMR+CAM","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"T","turma":"51MCC3","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"NMR+CAM","prof":null}],"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"NMR+CAM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"NMR+CAM","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instala\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"IEDI","tipo":"TP","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"NMR+CAM","prof":null}]},"SCIE":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio em Edif\u00edcios","sigla":"SCIE","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"}],"nome":"Seguran\u00e7a Contra Inc\u00eandio em Edif\u00edcios"},"CFED":{"TP":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Conten\u00e7\u00f5es e Funda\u00e7\u00f5es em Edif\u00edcios","sigla":"CFED","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B330","profsig":"JLB","prof":"Jos\u00e9 Leit\u00e3o Borges"}],"nome":"Conten\u00e7\u00f5es e Funda\u00e7\u00f5es em Edif\u00edcios"},"DOBR":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"T","turma":"51MCC3","turmac":"COMP_707","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"}],"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","TP":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Direc\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"DOBR","tipo":"TP","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AVS","prof":"Alfredo Soeiro"}]},"TSCO":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Tecnologias de Sistemas Construtivos","sigla":"TSCO","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"}],"nome":"Tecnologias de Sistemas Construtivos","TP":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologias de Sistemas Construtivos","sigla":"TSCO","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"}]},"QCON":{"T":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"QCON","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"JMC","prof":"Jorge Moreira Da Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"QCON","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"JMC","prof":"Jorge Moreira Da Costa"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"QCON","tipo":"T","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"JMC","prof":"Jorge Moreira Da Costa"}],"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"QCON","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"JMC","prof":"Jorge Moreira Da Costa"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Qualidade na Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"QCON","tipo":"TP","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"JMC","prof":"Jorge Moreira Da Costa"}]},"AAED":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios","sigla":"AAED","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"}],"nome":"Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios","TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental e de Edif\u00edcios","sigla":"AAED","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"}]},"FOBR":{"TP":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"FOBR","tipo":"TP","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"FOBR","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"}],"nome":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras","T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"FOBR","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_703","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"}]},"TCAL":{"T":[{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Tecnologias de Constru\u00e7\u00e3o em Alvenaria","sigla":"TCAL","tipo":"T","turma":"51MCC1","turmac":"51MCC1","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"HCS","prof":"Hip\u00f3lito Sousa"}],"nome":"Tecnologias de Constru\u00e7\u00e3o em Alvenaria"},"MRED":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"MRED","tipo":"TP","turma":"51MCC2","turmac":"51MCC2","duracao":"3","sala":"B330","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"MRED","tipo":"TP","turma":"51MCC3","turmac":"51MCC3","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"}],"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","T":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"MRED","tipo":"T","turma":"51MCC2","turmac":"COMP_707","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o e Reabilita\u00e7\u00e3o de Edif\u00edcios","sigla":"MRED","tipo":"T","turma":"51MCC3","turmac":"COMP_707","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"RCR","prof":"Rui Calejo Rodrigues"}]},"PONT":{"T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Pontes","sigla":"PONT","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"PAP","prof":"Pedro Pacheco"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Pontes","sigla":"PONT","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"PAP","prof":"Pedro Pacheco"}],"nome":"Pontes","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Pontes","sigla":"PONT","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Pontes","sigla":"PONT","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"}]},"AAES":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B031","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B031","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"}],"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Avan\u00e7ada de Estruturas","sigla":"AAES","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"}]},"FESU":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte","sigla":"FESU","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"PMBAC+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte","sigla":"FESU","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"PMBAC+NVP","prof":null}],"nome":"Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte","TP":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte","sigla":"FESU","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"PMBAC+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es e Estruturas de Suporte","sigla":"FESU","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"2","sala":"B232A","profsig":"PMBAC+NVP","prof":null}]},"EMMI":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas e Mistas","sigla":"EMMI","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas e Mistas","sigla":"EMMI","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"}],"nome":"Estruturas Met\u00e1licas e Mistas","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas e Mistas","sigla":"EMMI","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas e Mistas","sigla":"EMMI","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"}]},"DEES":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica","sigla":"DEES","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica","sigla":"DEES","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AA+RCB","prof":null}],"nome":"Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica","TP":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica","sigla":"DEES","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Din\u00e2mica de Estruturas e Engenharia S\u00edsmica","sigla":"DEES","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AA+RCB","prof":null}]},"EPES":{"TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas","sigla":"EPES","tipo":"TP","turma":"51MCE1","turmac":"51MCE1","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"AARH","prof":"Ant\u00f3nio Abel Henriques"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas","sigla":"EPES","tipo":"TP","turma":"51MCE2","turmac":"51MCE2","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MJSP","prof":"M\u00e1rio Jorge Pimentel"}],"nome":"Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas","T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas","sigla":"EPES","tipo":"T","turma":"51MCE1","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AARH","prof":"Ant\u00f3nio Abel Henriques"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Estruturas Pr\u00e9-Esfor\u00e7adas","sigla":"EPES","tipo":"T","turma":"51MCE2","turmac":"COMP_1466","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AARH","prof":"Ant\u00f3nio Abel Henriques"}]},"FUND":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es","sigla":"FUND","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"}],"nome":"Funda\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Funda\u00e7\u00f5es","sigla":"FUND","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"AVF","prof":"Ant\u00f3nio Joaquim Pereira Viana Da Fonseca"}]},"MSGE":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia","sigla":"MSGE","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AVF+ASC","prof":null}],"nome":"Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Modelos e Seguran\u00e7a em Geotecnia","sigla":"MSGE","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"ASC","prof":"Ant\u00f3nio Silva Cardoso"}]},"MNGE":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia","sigla":"MNGE","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"JCM","prof":"Jos\u00e9 Couto Marques"}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos em Geotecnia","sigla":"MNGE","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JCM","prof":"Jos\u00e9 Couto Marques"}]},"OSUB":{"TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"OSUB","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"ACM+ATG","prof":null}],"nome":"Obras Subterr\u00e2neas","T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"OSUB","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"}]},"ESTE":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estruturas de Suporte de Terras","sigla":"ESTE","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"}],"nome":"Estruturas de Suporte de Terras","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estruturas de Suporte de Terras","sigla":"ESTE","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"}]},"OATE":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Obras de Aterro","sigla":"OATE","tipo":"T","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"EMCF","prof":"Eduardo Manuel Fortunato"}],"nome":"Obras de Aterro","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Obras de Aterro","sigla":"OATE","tipo":"TP","turma":"51MCG1","turmac":"51MCG1","duracao":"3","sala":"B225","profsig":"EMCF","prof":"Eduardo Manuel Fortunato"}]},"AHOF2":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 2","sigla":"AHOF2","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"ROM+EMSC","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 2","sigla":"AHOF2","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"3","sala":"B327","profsig":"ROM+EMSC","prof":null}],"nome":"Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 2","T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 2","sigla":"AHOF2","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"ROM+EMSC","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Aproveitamentos Hidr\u00e1ulicos e Obras Fluviais 2","sigla":"AHOF2","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"ROM+EMSC","prof":null}]},"TMAR2":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 2","sigla":"TMAR2","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"FVG+FTP","prof":null}],"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 2","TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 2","sigla":"TMAR2","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"FVG+FTP","prof":null}]},"SAAG":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua","sigla":"SAAG","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"JPM+MPF","prof":null}],"nome":"Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Abastecimento de \u00c1gua","sigla":"SAAG","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"3","sala":"B310","profsig":"JPM+MPF","prof":null}]},"SDUR":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sistemas de Drenagem Urbana","sigla":"SDUR","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"FOP+JTV","prof":null}],"nome":"Sistemas de Drenagem Urbana","TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Drenagem Urbana","sigla":"SDUR","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"FOP+CYC+JTV","prof":null}]},"TMAR1":{"T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 1","sigla":"TMAR1","tipo":"T","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"FVG+FTP","prof":null}],"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 1","TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Trabalhos Mar\u00edtimos 1","sigla":"TMAR1","tipo":"TP","turma":"51MCH1","turmac":"51MCH1","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"FVG+FTP","prof":null}]},"PMAT":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Patologia dos Materiais","sigla":"PMAT","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"H119","profsig":"AB+ATM","prof":null}],"nome":"Patologia dos Materiais","T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Patologia dos Materiais","sigla":"PMAT","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"H119","profsig":"AB+ATM","prof":null}]},"PCON":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Processos de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"PCON","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"AMP","prof":"Ana Maria Proen\u00e7a"}],"nome":"Processos de Constru\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Processos de Constru\u00e7\u00e3o","sigla":"PCON","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"AMP","prof":"Ana Maria Proen\u00e7a"}]},"CNMA":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais","sigla":"CNMA","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"LFJ+JSC","prof":null}],"nome":"Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Constru\u00e7\u00e3o com Novos Materiais","sigla":"CNMA","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"}]},"PFAB":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o","sigla":"PFAB","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"CFFS+ASN","prof":null}],"nome":"Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Pr\u00e9-Fabrica\u00e7\u00e3o","sigla":"PFAB","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"CFFS+ASN","prof":null}]},"AGSEC":{"T":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil","sigla":"AGSEC","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"}],"nome":"Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil","TP":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Aplica\u00e7\u00e3o de Geossint\u00e9ticos em Engenharia Civil","sigla":"AGSEC","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"}]},"IOOB":{"T":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"IOOB","tipo":"T","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"CSV+CFFS+AMC","prof":null}],"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras","TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Observa\u00e7\u00e3o de Obras","sigla":"IOOB","tipo":"TP","turma":"51MCM1","turmac":"51MCM1","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"CSV+CFFS+AMC","prof":null}]},"PQAM":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQAM","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"}],"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQAM","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQAM","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"}]},"PURB":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Planeamento Urbano","sigla":"PURB","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"IBV","prof":"Isabel Breda V\u00e1zquez"}],"nome":"Planeamento Urbano","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Planeamento Urbano","sigla":"PURB","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"IBV","prof":"Isabel Breda V\u00e1zquez"}]},"STRA":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Transportes","sigla":"STRA","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"AC","prof":"\u00c1lvaro Costa"}],"nome":"Sistemas de Transportes","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Sistemas de Transportes","sigla":"STRA","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"AC+APB","prof":null}]},"GURB":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o Urban\u00edstica","sigla":"GURB","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"MBM+FBA","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o Urban\u00edstica","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o Urban\u00edstica","sigla":"GURB","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"}]},"PREG":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Planeamento Regional","sigla":"PREG","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"MBM+PSC","prof":null}],"nome":"Planeamento Regional","TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Planeamento Regional","sigla":"PREG","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"}]},"PGMO":{"T":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade","sigla":"PGMO","tipo":"T","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"3","sala":"G423","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"}],"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o da Mobilidade","sigla":"PGMO","tipo":"TP","turma":"51MCP1","turmac":"51MCP1","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"}]},"CTRA2":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2","sigla":"CTRA2","tipo":"T","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"6","sala":"B225","profsig":"APC","prof":"Am\u00e9rico Pires Costa"}],"nome":"Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2","TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2","sigla":"CTRA2","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Circula\u00e7\u00e3o e Transportes 2","sigla":"CTRA2","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"}]},"PAVI":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Pavimentos","sigla":"PAVI","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"CMNASV","prof":"Cec\u00edlia Vale"}],"nome":"Pavimentos","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Pavimentos","sigla":"PAVI","tipo":"T","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"}]},"CEAE":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos","sigla":"CEAE","tipo":"T","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"}],"nome":"Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Complementos de Estradas e Aer\u00f3dromos","sigla":"CEAE","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"AFC","prof":"Ant\u00f3nio Fidalgo Couto"}]},"OROD":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Obras Rodovi\u00e1rias","sigla":"OROD","tipo":"T","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"}],"nome":"Obras Rodovi\u00e1rias","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Obras Rodovi\u00e1rias","sigla":"OROD","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"3","sala":"B327","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"}]},"CFER":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Caminhos de Ferro","sigla":"CFER","tipo":"T","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"AFC","prof":"Ant\u00f3nio Fidalgo Couto"}],"nome":"Caminhos de Ferro","TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Caminhos de Ferro","sigla":"CFER","tipo":"TP","turma":"51MCV1","turmac":"51MCV1","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"CMNASV","prof":"Cec\u00edlia Vale"}]}}}