{
    "1\u00ba Ano": {
        "PROG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PROG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                }
            ]
        },
        "FISI1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JSBA",
                    "prof": "Joana Ascenso"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JSBA",
                    "prof": "Joana Ascenso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "LMM",
                    "prof": "Luis Miguel Martelo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "LMM",
                    "prof": "Luis Miguel Martelo"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "JEV",
                    "prof": "Jaime Villate"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "1MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "1MIEIC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B233",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                }
            ]
        },
        "MPCP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Canas Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "AJA",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Microprocessadores e Computadores Pessoais",
                    "sigla": "MPCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo de Sousa"
                }
            ]
        },
        "CMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B334",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "1MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "1MIEIC07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "1MIEIC08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JTB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "1MIEIC09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1510",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "JCS",
                    "prof": "Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Complementos de Matem\u00e1tica",
                    "sigla": "CMAT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1464",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMG",
                    "prof": "Rui Miranda Guedes"
                }
            ]
        },
        "MEST": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "1MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "1MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "1MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "1MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "1MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1445",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1466",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "MEST",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIC09",
                    "turmac": "COMP_1507",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CGRA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AAS",
                    "prof": "Augusto de Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "AFCC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Coelho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
                    "sigla": "CGRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "RPR",
                    "prof": "Rui Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "SOPE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Operativos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "JAS",
                    "prof": "Jorge Alves Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "MMC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Operativos",
                    "sigla": "SOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ]
        },
        "CAL": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                }
            ],
            "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "RR",
                    "prof": "Rosaldo Rossetti"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Sousa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos",
                    "sigla": "CAL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "tbs",
                    "prof": "Tiago Sousa"
                }
            ]
        },
        "LPOO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos",
                    "sigla": "LPOO",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                }
            ]
        },
        "BDAD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_915",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "CMMOPS+JPMM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Bases de Dados",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC01",
                    "turmac": "2MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "CMMOPS",
                    "prof": "Carlos Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC02",
                    "turmac": "2MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC03",
                    "turmac": "2MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC04",
                    "turmac": "2MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC07",
                    "turmac": "COMP_813",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CTL",
                    "prof": "Carla Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BDAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIC08",
                    "turmac": "COMP_698",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "PPIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "FMSTT",
                    "prof": "Fernanda Torres"
                }
            ],
            "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal",
                    "sigla": "PPIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MFST",
                    "prof": "Manuel Firmino"
                }
            ]
        },
        "SDIS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "PFS",
                    "prof": "Pedro Ferreira Do Souto"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_HFC?",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "MIEIC_SDIS_HFC?",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas Distribu\u00eddos",
                    "sigla": "SDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "NHF",
                    "prof": "Nuno Flores"
                }
            ]
        },
        "LBAW": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "SSN",
                    "prof": "S\u00e9rgio Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JPMM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web",
                    "sigla": "LBAW",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "JCL+SSN",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IART": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ECO",
                    "prof": "Eug\u00e9nio Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "HLC",
                    "prof": "Henrique Lopes Cardoso"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Intelig\u00eancia Artificial",
                    "sigla": "IART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "APR",
                    "prof": "Ana Paula Rocha"
                }
            ]
        },
        "COMP": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1497",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                }
            ],
            "nome": "Compiladores",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC01",
                    "turmac": "3MIEIC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC02",
                    "turmac": "3MIEIC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC03",
                    "turmac": "3MIEIC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC04",
                    "turmac": "3MIEIC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC05",
                    "turmac": "3MIEIC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "gilc",
                    "prof": "Gil Coutinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Compiladores",
                    "sigla": "COMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIC06",
                    "turmac": "3MIEIC06",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "TDIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Tecnologias de Distribui\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TDIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Miguel Pimenta Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Distribui\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o"
        },
        "ASSO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arquitectura de Sistemas de Software",
                    "sigla": "ASSO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                }
            ],
            "nome": "Arquitectura de Sistemas de Software"
        },
        "MNSE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Multim\u00e9dia e Novos Servi\u00e7os",
                    "sigla": "MNSE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "EMC",
                    "prof": "Eurico Carrapatoso"
                }
            ],
            "nome": "Multim\u00e9dia e Novos Servi\u00e7os"
        },
        "DJCO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Desenvolvimento de Jogos de Computador",
                    "sigla": "DJCO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B107",
                    "profsig": "AFCC+RPR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desenvolvimento de Jogos de Computador"
        },
        "TBDA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tecnologias de Bases de Dados",
                    "sigla": "TBDA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Bases de Dados"
        },
        "IOPE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JMCM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Mourinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MIEIC_IOPE_DocD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "MIEIC_IOPE_DocD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "4MIEIC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "PSA",
                    "prof": "Pedro Amorim"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC06",
                    "turmac": "4MIEIC06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "JMCM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Mourinho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01i",
                    "turmac": "4M01i",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional",
                    "sigla": "IOPE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M01i",
                    "turmac": "COMP_1184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                }
            ]
        },
        "ERSS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia de Requisitos de Sistemas de Software",
                    "sigla": "ERSS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "ALS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lucas Soares"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Requisitos de Sistemas de Software"
        },
        "PPRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Paradigmas da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Paradigmas da Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "RCS",
                    "prof": "Rui Camacho"
                }
            ],
            "nome": "Paradigmas da Programa\u00e7\u00e3o"
        },
        "LAPD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Linguagens de Anota\u00e7\u00e3o e Processamento de Documentos",
                    "sigla": "LAPD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "JCL",
                    "prof": "Jo\u00e3o Correia Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Linguagens de Anota\u00e7\u00e3o e Processamento de Documentos"
        },
        "LGPR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_295",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "RMV",
                    "prof": "Raul Moreira Vidal"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "LFT",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "GMG",
                    "prof": "Gil Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC03",
                    "turmac": "4MIEIC03",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "HSF",
                    "prof": "Hugo Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC04",
                    "turmac": "4MIEIC04",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "JPF",
                    "prof": "Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC05",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos",
                    "sigla": "LGPR",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4MIEIC06",
                    "turmac": "COMP_300",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "AMA",
                    "prof": "Ademar Aguiar"
                }
            ]
        },
        "SCRI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas Cr\u00edticos",
                    "sigla": "SCRI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "PJP+FV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Cr\u00edticos"
        },
        "CPAR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Paralela",
                    "sigla": "CPAR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JGB",
                    "prof": "Jorge Manuel Gomes Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o Paralela"
        },
        "MPES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Metodologias de Planeamento e Escalonamento",
                    "sigla": "MPES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "ECO+HLC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Metodologias de Planeamento e Escalonamento"
        },
        "TNEL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologias para Neg\u00f3cio Electr\u00f3nico",
                    "sigla": "TNEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC01",
                    "turmac": "4MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "HLC+APR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias para Neg\u00f3cio Electr\u00f3nico"
        },
        "MARK": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Marketing",
                    "sigla": "MARK",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "COMP_385",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Marketing"
        },
        "SRSI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema",
                    "sigla": "SRSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016+I320",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema",
                    "sigla": "SRSI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIC02",
                    "turmac": "4MIEIC02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "I320",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Andrade"
                }
            ],
            "nome": "Servi\u00e7os de Rede e de Sistema"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "PDIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PDIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5MIEIC01",
                    "turmac": "5MIEIC01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MCR",
                    "prof": "Cristina Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"
        }
    }
}