{"1\u00ba Ano":{"DP":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Diagramas de Processo","sigla":"DP","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS+MML","prof":null}],"nome":"Diagramas de Processo","PL":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Diagramas de Processo","sigla":"DP","tipo":"PL","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"AFS+MML","prof":null}]},"IAM":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Impacte Ambiental Mineiro","sigla":"IAM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Impacte Ambiental Mineiro","sigla":"IAM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"Impacte Ambiental Mineiro"},"GM":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Geomec\u00e2nica","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"8","sala":"FCUP","profsig":"MHSOMS","prof":null}],"nome":"Geomec\u00e2nica"},"MS":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"6","sala":"B119+H007","profsig":"CMF","prof":"Cristiana Ferreira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"MMF+AVF","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MMF+AVF","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos","sigla":"MS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"6","sala":"B223+H007","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos"},"LOS":{"TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"LOS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas","sigla":"LOS","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MFTD+AML+JCG","prof":null}],"nome":"Lavra e Obras Subterr\u00e2neas"}},"2\u00ba Ano":{"RSA":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MEMG02","turmac":"COMP_1584","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MEMG02","turmac":"COMP_1584","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"COMP_1101","duracao":"2","sala":"B105","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}]},"ICM":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os","sigla":"ICM","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os","sigla":"ICM","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o e Caracteriza\u00e7\u00e3o de Maci\u00e7os"},"EGE":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"EGE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"MFTD","prof":"Miguel Tato Diogo"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"EGE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"MFTD","prof":"Miguel Tato Diogo"}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o de Empresas"},"IC":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo","sigla":"IC","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"6","sala":"B332","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o e Controlo"},"ADVE":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial","sigla":"ADVE","tipo":"TP","turma":"MEMG02","turmac":"MEMG02","duracao":"6","sala":"B220","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}],"nome":"An\u00e1lise de Dados com Variabilidade Espacial"}}}