{
    "2\u00ba Ano": {
        "IESP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Sistemas e Processos",
                    "sigla": "IESP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_431",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Sistemas e Processos",
                    "sigla": "IESP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "COMP_431",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Sistemas e Processos",
                    "sigla": "IESP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_431",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Sistemas e Processos",
                    "sigla": "IESP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "COMP_431",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Lu\u00eds Melo"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Sistemas e Processos"
        },
        "SELE": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sinais e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2A",
                    "turmac": "MIB2A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sinais e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "MIB2B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sinais e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "SELE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIB2C",
                    "turmac": "MIB2C",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "DSF",
                    "prof": "Diamantino Freitas"
                }
            ],
            "nome": "Sinais e Eletr\u00f3nica"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "EBIO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Engenharia de Biorrecursos",
                    "sigla": "EBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia de Biorrecursos",
                    "sigla": "EBIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Biorrecursos"
        },
        "ENGP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas",
                    "sigla": "ENGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas",
                    "sigla": "ENGP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "FJMM",
                    "prof": "Filipe Mergulh\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Prote\u00ednas"
        },
        "EENZ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica",
                    "sigla": "EENZ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica",
                    "sigla": "EENZ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "COMP_173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "FXDDAM",
                    "prof": "Francisco Malcata"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia Enzim\u00e1tica"
        },
        "PSEP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PSEP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "MIBEBIOL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PSEP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOL3",
                    "turmac": "MIBEBIOL3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Processos de Separa\u00e7\u00e3o"
        },
        "LIEB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Integrado em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "LIEB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "JPTSC+MVC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rio Integrado em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "LIEB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "JPTSC+MVC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rio Integrado em Engenharia Biom\u00e9dica"
        },
        "INSB": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_998",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I008",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_996",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_996",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_996",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "INSB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_996",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MVC+AAC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AIBI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "AIBI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "AIBI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "MIBEBIOM3B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "I304",
                    "profsig": "ASM",
                    "prof": "Ana Maria Mendon\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica"
        },
        "BIOM": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "F202",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Biomateriais",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JDS+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JDS+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JDS+FMM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Biomateriais",
                    "sigla": "BIOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "JDS+FMM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "BCHU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "COMP_90",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3A",
                    "turmac": "MIBEBIOM3A",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Biomec\u00e2nica do Corpo Humano",
                    "sigla": "BCHU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM3B",
                    "turmac": "MIBEBIOM3B",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "RMG+MPV+RNJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "PRINV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PRINV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOL4",
                    "turmac": "MIBEBIOL4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MJVS",
                    "prof": "Manuel Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o"
        },
        "MEBI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "MEBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFB",
                    "prof": "Lu\u00edsa Bastos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Modela\u00e7\u00e3o em Engenharia Biom\u00e9dica",
                    "sigla": "MEBI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFB",
                    "prof": "Lu\u00edsa Bastos"
                }
            ],
            "nome": "Modela\u00e7\u00e3o em Engenharia Biom\u00e9dica"
        },
        "TES": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Telemedicina e e-Sa\u00fade",
                    "sigla": "TES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Telemedicina e e-Sa\u00fade",
                    "sigla": "TES",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B034",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Telemedicina e e-Sa\u00fade",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Telemedicina e e-Sa\u00fade",
                    "sigla": "TES",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "I305",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Telemedicina e e-Sa\u00fade",
                    "sigla": "TES",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "I305",
                    "profsig": "JPTSC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"
                }
            ]
        },
        "IM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJSS+IMAPR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AJSS+IMAPR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJSS+IMAPR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_96",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AJSS+IMAPR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4A",
                    "turmac": "COMP_93",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Imagiologia M\u00e9dica",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIBEBIOM4B",
                    "turmac": "COMP_93",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "AJSS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Santos Silva"
                }
            ]
        }
    }
}