{"1\u00ba Ano":{"LSDI":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1253","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1865","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RAMF","prof":"Rui Andr\u00e9 Fernandes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1853","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","T":[{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1253","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1853","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"}],"PL":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"I008+I007+B033","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"I008+I007+B033","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"I008+I007+B030","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Sistemas Digitais","sigla":"LSDI","tipo":"PL","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"}]},"PF":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"1MIEEC01","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"1MIEEC02","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"1MIEEC03","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"1MIEEC04","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"1MIEEC05","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"APA","prof":"Artur Pimenta Alves"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"1MIEEC06","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"APA","prof":"Artur Pimenta Alves"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"1MIEEC07","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"1MIEEC08","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"1MIEEC09","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"APA","prof":"Artur Pimenta Alves"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"1MIEEC10","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"APA","prof":"Artur Pimenta Alves"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"1MIEEC11","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"1MIEEC12","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"}],"nome":"Projeto FEUP","T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"3","sala":"FEUP","profsig":"doc","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"16","sala":"FEUP","profsig":"doc","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"3","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"4","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"3","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"9","sala":"FEUP","profsig":"doc","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"4","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"10","sala":"FEUP","profsig":"doc","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"3","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"3","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"FEUP_G2","duracao":"4","sala":"A101","profsig":"doc","prof":null}]},"PROG1":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1253","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1853","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B305+B311","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B305+B311","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B304+B303","profsig":"MIEIC_PROG1doc","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B304+B303","profsig":"MIEIC_PROG1doc","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B312+B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B312+B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B205+B202","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B205+B202","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B307+B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B307+B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B205+B202","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B205+B202","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B304+B302","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 1","sigla":"PROG1","tipo":"PL","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B304+B302","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"}]},"ALGE":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"}],"nome":"\u00c1lgebra"},"AMAT1":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_1254","duracao":"5","sala":"B026","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_1254","duracao":"5","sala":"B026","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"6","sala":"B006","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_1266","duracao":"5","sala":"B021","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"6","sala":"B006","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_1266","duracao":"5","sala":"B021","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_1203","duracao":"5","sala":"B016","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_1203","duracao":"5","sala":"B016","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"6","sala":"B010","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_1417","duracao":"5","sala":"B015","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"6","sala":"B010","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_1417","duracao":"5","sala":"B015","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"6","sala":"B017","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_1267","duracao":"5","sala":"B025","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"6","sala":"B017","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_1267","duracao":"5","sala":"B025","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"6","sala":"B018","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_1863","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"6","sala":"B018","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_1863","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_1349","duracao":"6","sala":"B017","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1","sigla":"AMAT1","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_1349","duracao":"6","sala":"B017","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 1"}},"2\u00ba Ano":{"ELEM":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"3","sala":"B232A","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"3","sala":"B232A","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MIEEC_ELEMdoc","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_528","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_528","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_528","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_528","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_528","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_528","duracao":"3","sala":"B332","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC15","turmac":"2MIEEC15","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC15","turmac":"2MIEEC15","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Electromagnetismo","sigla":"ELEM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC15","turmac":"2MIEEC15","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"LMM","prof":"Luis Miguel Martelo"}],"nome":"Electromagnetismo"},"MNUM":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_1452","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_1452","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEEC15","turmac":"COMP_1452","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJC+APRA","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEEC15","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JJC+APRA","prof":null}]},"CPIN":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RSM+JSC","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RSM+JSC","prof":null},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RSM+JSC","prof":null},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"RSM+JSC","prof":null},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"I008+I007","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"}],"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1258","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Compet\u00eancias Pessoais e Interpessoais","sigla":"CPIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_1917","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JJC+JCA","prof":null}]},"TSIN":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"T","turma":"2MIEEC15","turmac":"COMP_1910","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"}],"nome":"Teoria do Sinal","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"2MIEEC13","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JNP","prof":"Armando Padilha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"2MIEEC14","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Teoria do Sinal","sigla":"TSIN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC15","turmac":"2MIEEC15","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"JNP","prof":"Armando Padilha"}]},"PEST":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1258","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"T","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_1916","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"}],"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_900","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_771","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_1256","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_981","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_1790","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC13","turmac":"COMP_528","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Probabilidades e Estat\u00edstica","sigla":"PEST","tipo":"TP","turma":"2MIEEC14","turmac":"COMP_528","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"SAG","prof":"S\u00edlvio Gama"}]}},"3\u00ba Ano":{"AUTO":{"PL":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC_AUTO","turmac":"3MIEEC_AUTO","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"PL","turma":"3MIEEC05","turmac":"3MIEEC05","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"}],"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"AUTO","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"PJP","prof":"Paulo Portugal"}]},"QMP":{"PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"F304","profsig":"JDS+EWS+JCF","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Qu\u00edmica, Materiais e Processos","sigla":"QMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1938","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JDS+MIEMM doc1+","prof":null}]},"MSIN":{"PL":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MIEEC_MSINdoc1","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MIEEC_MSINdoc2","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MIEEC_MSINdoc2","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"AAC","prof":"Artur Capelo Cardoso"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"PL","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"AAC","prof":"Artur Capelo Cardoso"}],"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Medi\u00e7\u00e3o, Sensores e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"MSIN","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1938","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MVC","prof":"Miguel Velhote Correia"}]},"SBMI":{"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"}],"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Baseados em Microprocessadores","sigla":"SBMI","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"}]},"EA":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"PL","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I102+I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"PL","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I105+I103","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"PL","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I105+I103","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"PL","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I105+I103","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"}],"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Aplicada","sigla":"EA","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_1947","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}]},"IOPE":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1114","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1114","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1114","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1114","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JFO","prof":"Jos\u00e9 Fernando Oliveira"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JFO","prof":"Jos\u00e9 Fernando Oliveira"}]},"EIND":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"}],"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","PL":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"PL","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"PL","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"PL","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"PL","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"}]},"IELE":{"T":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_1114","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"}],"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"HFDL","prof":"Helder Leite"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"}]},"ELEC2":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_ELEC2_Nun","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_ELEC2_Nun","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_MSINdoc1","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_MSINdoc1","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_ELEC2_Nun","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"PL","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MIEEC_ELEC2_Nun","prof":null}],"nome":"Electr\u00f3nica 2","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Electr\u00f3nica 2","sigla":"ELEC2","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"}]},"COMP":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"PL","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"}],"nome":"Computadores","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Computadores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"}]},"OELE":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"}],"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"PL","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"5","sala":"B229","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"PL","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"5","sala":"B335","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"PL","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"5","sala":"B332","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ondas Electromagn\u00e9ticas","sigla":"OELE","tipo":"PL","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"5","sala":"B229","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"}]},"SCON":{"TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"TP","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"TP","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"TP","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"TP","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"}],"nome":"Sistemas e Controlo","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Controlo","sigla":"SCON","tipo":"T","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_501","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"}]}},"4\u00ba Ano":{"PSFI":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null}],"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","PL":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null}]},"II":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"}],"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial","sigla":"II","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"}]},"MELE":{"PL":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"J002+B225","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"J002+B216","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"J002+B335","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"J002+B222","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"}],"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"}]},"IOPE":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_1839","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"JFO","prof":"Jos\u00e9 Fernando Oliveira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JFO","prof":"Jos\u00e9 Fernando Oliveira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"MAC","prof":"Maria Ant\u00f3nia Carravilla"}]},"GOPE":{"T":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"}],"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_1840","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_932","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1362","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1840","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null}]},"SBVI":{"PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Sistemas Baseados em Vis\u00e3o","sigla":"SBVI","tipo":"PL","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"I304","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Sistemas Baseados em Vis\u00e3o","sigla":"SBVI","tipo":"PL","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"I304","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"}],"nome":"Sistemas Baseados em Vis\u00e3o","T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Vis\u00e3o","sigla":"SBVI","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_338","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Vis\u00e3o","sigla":"SBVI","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_338","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"}]},"PSDI":{"PL":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Projeto de Sistemas Digitais","sigla":"PSDI","tipo":"PL","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_921","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Projeto de Sistemas Digitais","sigla":"PSDI","tipo":"PL","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_921","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"}],"nome":"Projeto de Sistemas Digitais","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Projeto de Sistemas Digitais","sigla":"PSDI","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_921","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Projeto de Sistemas Digitais","sigla":"PSDI","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_921","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"}]},"SELE":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Eletr\u00f3nica","sigla":"SELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_1364","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Eletr\u00f3nica","sigla":"SELE","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1364","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"}],"nome":"Sistemas de Eletr\u00f3nica","PL":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Eletr\u00f3nica","sigla":"SELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas de Eletr\u00f3nica","sigla":"SELE","tipo":"PL","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"}]},"SCSEE":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JPL","prof":"Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JPL","prof":"Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JPL","prof":"Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JPL","prof":"Jo\u00e3o Pe\u00e7as Lopes"}],"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"HFDL","prof":"Helder Leite"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"HFDL","prof":"Helder Leite"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"MIEEC_SCSEEdoc","prof":null},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Supervis\u00e3o e Controlo do SEE","sigla":"SCSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"MIEEC_SCSEEdoc","prof":null}]},"SELM":{"PL":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"J002+B225","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"J002+B319","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"J002+B222","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"J002+B229","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"}],"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electromec\u00e2nicos","sigla":"SELM","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"}]},"CSUB":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FMB+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FMB+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FMB+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FMB+AMM","prof":null}],"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"AMM+CLM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"AMM+CLM","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"AMM+CLM","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Centrais e Subesta\u00e7\u00f5es","sigla":"CSUB","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"AMM+CLM","prof":null}]},"RTSEE":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"FMB+MHV","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"FMB+MHV","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"FMB+MHV","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"FMB+MHV","prof":null}],"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FMB","prof":"Fernando Maciel Barbosa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FMB","prof":"Fernando Maciel Barbosa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FMB","prof":"Fernando Maciel Barbosa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Regimes Transit\u00f3rios do SEE","sigla":"RTSEE","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1956","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FMB","prof":"Fernando Maciel Barbosa"}]},"SPSA":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_1546","duracao":"4","sala":"M107","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"}],"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel"},"FTEL2":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_920","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_920","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_920","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_920","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"}],"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"TP","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"2","sala":"I006","profsig":"JFCOB+MTA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"4MIEEC12","duracao":"2","sala":"I006","profsig":"JFCOB+MTA","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"TP","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"2","sala":"I006","profsig":"JFCOB+MTA","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 2","sigla":"FTEL2","tipo":"TP","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"2","sala":"I006","profsig":"JFCOB+MTA","prof":null}]},"ERFM":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Engenharia de RF e Microondas","sigla":"ERFM","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Engenharia de RF e Microondas","sigla":"ERFM","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"2","sala":"B102","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"}],"nome":"Engenharia de RF e Microondas","PL":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Engenharia de RF e Microondas","sigla":"ERFM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"4","sala":"I222","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"}]},"LAIG":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","PL":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_511","duracao":"6","sala":"B311","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_674","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_1059","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}]},"LPRO":{"T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"PL","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"PL","turma":"4MIEEC12","turmac":"4MIEEC12","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"PL","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"LPRO","tipo":"PL","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"}]},"RCOM":{"T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_920","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"}],"nome":"Redes de Computadores","PL":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_919","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MIEEC_RCOMdoc","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_919","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MIEEC_RCOMdoc","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_673","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MIEEC_RCOMdoc","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"PL","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_673","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MIEEC_RCOMdoc","prof":null}]},"SIBD":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados","sigla":"SIBD","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_673","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados","sigla":"SIBD","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_673","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados","PL":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados","sigla":"SIBD","tipo":"PL","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Bases de Dados","sigla":"SIBD","tipo":"PL","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"}]}},"5\u00ba Ano":{"SEAI":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1513","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"MIEEC_SEAI_TA1","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1513","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"MIEEC_SEAI_TA1","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1636","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"MIEEC_SEAI_TA2","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1636","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"MIEEC_SEAI_TA2","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"PL","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1628","duracao":"7","sala":"I105+I103","profsig":"ACM+ASC+ALA+JBS","prof":null}],"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"T","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1628","duracao":"6","sala":"B030","profsig":"ALA+JBS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"T","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1628","duracao":"6","sala":"B030","profsig":"ALA+JBS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"T","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1628","duracao":"6","sala":"B030","profsig":"ALA+JBS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Automa\u00e7\u00e3o e Instrumenta\u00e7\u00e3o","sigla":"SEAI","tipo":"T","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1628","duracao":"6","sala":"B030","profsig":"ALA+JBS","prof":null}]},"MPNE":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"T","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"T","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"T","turma":"5MIEEC09","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"ALA+JAF","prof":null}],"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","TP":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"ALA+JAF","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Modelos e Processos de Neg\u00f3cios","sigla":"MPNE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC09","turmac":"COMP_1627","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"ALA+JAF","prof":null}]},"SIEM":{"PL":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais","sigla":"SIEM","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"5MIEEC01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais","T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Empresariais","sigla":"SIEM","tipo":"T","turma":"5MIEEC01","turmac":"5MIEEC01","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Faria"}]},"PDI":{"OT":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC04","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC11","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC13","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDI","tipo":"OT","turma":"5MIEEC14","turmac":"COMP_1631","duracao":"6","sala":"B014","profsig":"ASC+MJL","prof":null}],"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"},"EAUT":{"PL":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"COMP_1548","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"PL","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}],"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"T","turma":"5MIEEC03","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}]},"SRAU":{"PL":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos","sigla":"SRAU","tipo":"PL","turma":"5MIEEC01","turmac":"5MIEEC01","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos","sigla":"SRAU","tipo":"PL","turma":"5MIEEC04","turmac":"5MIEEC04","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"}],"nome":"Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas Rob\u00f3ticos Aut\u00f3nomos","sigla":"SRAU","tipo":"T","turma":"5MIEEC04","turmac":"5MIEEC04","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"}]},"SDIS":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"B216+B312","profsig":"LDA+PFS","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"B216+B312","profsig":"LDA+PFS","prof":null}],"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","PL":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"PL","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"B327+B313","profsig":"LDA+PFS","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"PL","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"B327+B313","profsig":"LDA+PFS","prof":null}]},"SELE":{"PL":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electr\u00f3nicos","sigla":"SELE","tipo":"PL","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"JFS+JAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Electr\u00f3nicos","sigla":"SELE","tipo":"PL","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"JFS+JAM","prof":null}],"nome":"Sistemas Electr\u00f3nicos","T":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Electr\u00f3nicos","sigla":"SELE","tipo":"T","turma":"5MIEEC02","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JFS+JAM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Electr\u00f3nicos","sigla":"SELE","tipo":"T","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_1512","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JFS+JAM","prof":null}]},"SER":{"PL":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas de Energia Renov\u00e1vel","sigla":"SER","tipo":"PL","turma":"5MIEEC03","turmac":"5MIEEC03","duracao":"4","sala":"I103+B303","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"}],"nome":"Sistemas de Energia Renov\u00e1vel","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Energia Renov\u00e1vel","sigla":"SER","tipo":"T","turma":"5MIEEC03","turmac":"5MIEEC03","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"}]},"IEST":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o","sigla":"IEST","tipo":"T","turma":"5MIEEC04","turmac":"5MIEEC04","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"}],"nome":"Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Identifica\u00e7\u00e3o e Estima\u00e7\u00e3o","sigla":"IEST","tipo":"TP","turma":"5MIEEC04","turmac":"5MIEEC04","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"}]},"FPLA":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fiabilidade e Planeamento","sigla":"FPLA","tipo":"T","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"}],"nome":"Fiabilidade e Planeamento","TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Fiabilidade e Planeamento","sigla":"FPLA","tipo":"TP","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"}]},"PDIS":{"PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Dispersa","sigla":"PDIS","tipo":"PL","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"CLM","prof":"Carlos Moreira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Dispersa","sigla":"PDIS","tipo":"PL","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"CLM","prof":"Carlos Moreira"}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Dispersa","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Dispersa","sigla":"PDIS","tipo":"T","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CLM","prof":"Carlos Moreira"}]},"DESI":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas","sigla":"DESI","tipo":"T","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"MHV","prof":"Maria Helena Vasconcelos"}],"nome":"Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas","TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Din\u00e2mica e Estabilidade de Sistemas","sigla":"DESI","tipo":"TP","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"MHV","prof":"Maria Helena Vasconcelos"}]},"SPRO":{"PL":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o","sigla":"SPRO","tipo":"PL","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"HFDL","prof":"Helder Leite"}],"nome":"Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Prote\u00e7\u00e3o","sigla":"SPRO","tipo":"T","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"HFDL","prof":"Helder Leite"}]},"OSEN":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia","sigla":"OSEN","tipo":"T","turma":"5MIEEC06","turmac":"COMP_936","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MAM","prof":"Manuel Matos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia","sigla":"OSEN","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_936","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MAM","prof":"Manuel Matos"}],"nome":"Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia","PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia","sigla":"OSEN","tipo":"PL","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Opera\u00e7\u00e3o do Sistema de Energia","sigla":"OSEN","tipo":"PL","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MAM","prof":"Manuel Matos"}]},"EESO":{"TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Energia E\u00f3lica e Solar","sigla":"EESO","tipo":"TP","turma":"5MIEEC06","turmac":"5MIEEC06","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"CDM+JPL","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Energia E\u00f3lica e Solar","sigla":"EESO","tipo":"TP","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"CDM+JPL","prof":null}],"nome":"Energia E\u00f3lica e Solar","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Energia E\u00f3lica e Solar","sigla":"EESO","tipo":"T","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"CDM+JPL","prof":null}]},"EMER":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Economia dos Mercados","sigla":"EMER","tipo":"TP","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CDM","prof":"Cl\u00e1udio Monteiro"}],"nome":"Economia dos Mercados","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Economia dos Mercados","sigla":"EMER","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"MIRTS","prof":"Maria Isabel Soares"}]},"TPRE":{"PL":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o","sigla":"TPRE","tipo":"PL","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o","sigla":"TPRE","tipo":"PL","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"CDM","prof":"Cl\u00e1udio Monteiro"}],"nome":"T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o","T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o","sigla":"TPRE","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_935","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JNF+CDM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas para Previs\u00e3o","sigla":"TPRE","tipo":"T","turma":"5MIEEC08","turmac":"COMP_935","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JNF+CDM","prof":null}]},"RMER":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Regula\u00e7\u00e3o e Mercados","sigla":"RMER","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"}],"nome":"Regula\u00e7\u00e3o e Mercados","TP":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Regula\u00e7\u00e3o e Mercados","sigla":"RMER","tipo":"TP","turma":"5MIEEC07","turmac":"5MIEEC07","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"}]},"GOPE":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_932","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC14","turmac":"COMP_1362","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"}],"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","T":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"5MIEEC07","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es","sigla":"GOPE","tipo":"T","turma":"5MIEEC14","turmac":"COMP_1846","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"}]},"GENE":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"T","turma":"5MIEEC08","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"T","turma":"5MIEEC09","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"}],"nome":"Gest\u00e3o da Energia","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC08","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC08","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC09","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Energia","sigla":"GENE","tipo":"TP","turma":"5MIEEC09","turmac":"COMP_846","duracao":"4","sala":"B008","profsig":"VPM","prof":"Vladimiro Miranda"}]},"CPRO":{"PL":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Projeto","sigla":"CPRO","tipo":"PL","turma":"5MIEEC08","turmac":"5MIEEC08","duracao":"4","sala":"J203","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Projeto","sigla":"CPRO","tipo":"PL","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"J203","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"}],"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Projeto","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e Projeto","sigla":"CPRO","tipo":"T","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"}]},"LIIND":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais","sigla":"LIIND","tipo":"TP","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JRF+FMB","prof":null}],"nome":"Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Luminotecnia e Instala\u00e7\u00f5es Industriais","sigla":"LIIND","tipo":"T","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"JRF+FMB","prof":null}]},"AELM":{"PL":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Accionamentos Electromagn\u00e9ticos","sigla":"AELM","tipo":"PL","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"J002+B019","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"}],"nome":"Accionamentos Electromagn\u00e9ticos","T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Accionamentos Electromagn\u00e9ticos","sigla":"AELM","tipo":"T","turma":"5MIEEC09","turmac":"5MIEEC09","duracao":"4","sala":"J002+B011","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"}]},"MICA":{"PL":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Microelectr\u00f3nica Anal\u00f3gica","sigla":"MICA","tipo":"PL","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"}],"nome":"Microelectr\u00f3nica Anal\u00f3gica","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Microelectr\u00f3nica Anal\u00f3gica","sigla":"MICA","tipo":"T","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"}]},"PSTEL":{"PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"PSTEL","tipo":"PL","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"4","sala":"I222","profsig":"HMS+MJL","prof":null}],"nome":"Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","T":[{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"PSTEL","tipo":"T","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"HMS+MJL","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Projeto de Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"PSTEL","tipo":"T","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"2","sala":"B323","profsig":"HMS+MJL","prof":null}]},"SETEC":{"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC11","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC11","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC12","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC13","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC13","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC14","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"AAM+DCE","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"T","turma":"5MIEEC14","turmac":"COMP_741","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAM+DCE","prof":null}],"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"PL","turma":"5MIEEC11","turmac":"5MIEEC11","duracao":"7","sala":"I221","profsig":"AAM+DCE+SRC","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"PL","turma":"5MIEEC12","turmac":"5MIEEC12","duracao":"7","sala":"I221","profsig":"AAM+DCE+SRC","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"PL","turma":"5MIEEC13","turmac":"5MIEEC13","duracao":"7","sala":"I221","profsig":"AAM+DCE+SRC","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Engenharia - Telecomunica\u00e7\u00f5es, Electr\u00f3nica e Computadores","sigla":"SETEC","tipo":"PL","turma":"5MIEEC14","turmac":"5MIEEC14","duracao":"7","sala":"I221","profsig":"AAM+DCE+SRC","prof":null}]},"SSRE":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes","sigla":"SSRE","tipo":"PL","turma":"5MIEEC13","turmac":"5MIEEC13","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"}],"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas e Redes","sigla":"SSRE","tipo":"T","turma":"5MIEEC13","turmac":"5MIEEC13","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JFCOB","prof":"Jo\u00e3o Barros"}]},"SCOM":{"T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es","sigla":"SCOM","tipo":"T","turma":"5MIEEC13","turmac":"5MIEEC13","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"JMCN","prof":"Jo\u00e3o Neves"}],"nome":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es","PL":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Servi\u00e7os de Comunica\u00e7\u00f5es","sigla":"SCOM","tipo":"PL","turma":"5MIEEC13","turmac":"5MIEEC13","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"JMCN","prof":"Jo\u00e3o Neves"}]},"LMUL":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia","sigla":"LMUL","tipo":"T","turma":"5MIEEC14","turmac":"5MIEEC14","duracao":"4","sala":"I323+B013","profsig":"EMC","prof":"Eurico Carrapatoso"}],"nome":"Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia","PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio Multim\u00e9dia","sigla":"LMUL","tipo":"PL","turma":"5MIEEC14","turmac":"5MIEEC14","duracao":"4","sala":"I323+B013","profsig":"EMC","prof":"Eurico Carrapatoso"}]},"TDNS":{"PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os","sigla":"TDNS","tipo":"PL","turma":"5MIEEC14","turmac":"5MIEEC14","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}],"nome":"Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os","T":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Televis\u00e3o Digital e Novos Servi\u00e7os","sigla":"TDNS","tipo":"T","turma":"5MIEEC14","turmac":"5MIEEC14","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}]}}}