{"1\u00ba Ano":{"ANUM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1346","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1346","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1095","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1095","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1168","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1168","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1168","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1168","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1346","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1346","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1095","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1095","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"TP","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","P":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"2","sala":"B119","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"2","sala":"B232A","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"2","sala":"B331","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"2","sala":"B232A","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"2","sala":"B224","profsig":"VGS","prof":"Victor Gon\u00e7alves De Sousa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"2","sala":"B332","profsig":"AMF","prof":"Ana Maria Faustino"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"ANUM","tipo":"P","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"2","sala":"B216","profsig":"MCC","prof":"Maria Do Carmo Coimbra"}]},"TOPO":{"TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"3","sala":"B225","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"3","sala":"B214","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"3","sala":"B318","profsig":"AJV","prof":"Ant\u00f3nio J\u00falio Vasconcelos"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"AJV","prof":"Ant\u00f3nio J\u00falio Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"CMR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"CMR","prof":"Carlos Rodrigues"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"3","sala":"B229","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"JQR","prof":"Jaime Ribeiro"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"3","sala":"B216","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"TP","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"3","sala":"B322","profsig":"SPF","prof":"Sara Ferreira"}],"nome":"Topografia","T":[{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC12","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"CMR+AJV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Topografia","sigla":"TOPO","tipo":"T","turma":"12MC12","turmac":"COMP_1159","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMR+AJV","prof":null}]},"MECA1":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1284","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC12","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"T","turma":"12MC12","turmac":"COMP_1159","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JPG+CRM+ESC","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica 1","P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JPG","prof":"Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"ESC","prof":"Elsa Caetano"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JPG","prof":"Jo\u00e3o Paulo Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"FMLM","prof":"Filipe Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"CRM","prof":"Carlos Moutinho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC11","turmac":"12MC11","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica 1","sigla":"MECA1","tipo":"P","turma":"12MC12","turmac":"12MC12","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"}]},"AMAT2":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1053","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1171","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"T","turma":"12MC11","turmac":"COMP_1158","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","P":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"LAV","prof":"Lu\u00eds Almeida Vieira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"CMSDP","prof":"Carla Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"P","turma":"12MC11","turmac":"12MC11","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"MAdSM","prof":"Miguel \u00c2ngelo De Sousa Mendes"}]},"EGES":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC01","turmac":"12MC01","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC02","turmac":"12MC02","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"RAS","prof":"Rui Pereira Da Silva"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC03","turmac":"12MC03","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"RAS","prof":"Rui Pereira Da Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC04","turmac":"12MC04","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC05","turmac":"12MC05","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC06","turmac":"12MC06","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC07","turmac":"12MC07","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"EMR","prof":"Em\u00edlia Malcata Rebelo"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC08","turmac":"12MC08","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"RAS","prof":"Rui Pereira Da Silva"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC09","turmac":"12MC09","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"RAS","prof":"Rui Pereira Da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"12MC10","turmac":"12MC10","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"RAS","prof":"Rui Pereira Da Silva"}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC01","turmac":"COMP_1355","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC02","turmac":"COMP_1171","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC03","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC04","turmac":"COMP_1355","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC05","turmac":"COMP_1171","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC06","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC07","turmac":"COMP_1355","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC08","turmac":"COMP_1171","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC09","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"12MC10","turmac":"COMP_1284","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"EMR+RAS","prof":null}]}},"2\u00ba Ano":{"ARQU":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1415","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1436","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1066","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1415","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1436","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1066","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1415","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"FBA","prof":"Fernando Brand\u00e3o Alves"}],"nome":"Arquitectura","TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"NPFA","prof":"Nuno Abrantes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"NPFA","prof":"Nuno Abrantes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Arquitectura","sigla":"ARQU","tipo":"TP","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"FMS","prof":"Filipe Moreira da Silva"}]},"HGER1":{"T":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1400","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JPM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"JPM+PAV","prof":null}],"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"LdN","prof":"Luciana Das Neves"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC08","turmac":"22MC08","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"JPGMP","prof":"Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC09","turmac":"22MC09","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC10","turmac":"22MC10","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"EMSC","prof":"Elsa Carvalho"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC11","turmac":"22MC11","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Hidr\u00e1ulica Geral 1","sigla":"HGER1","tipo":"TP","turma":"22MC12","turmac":"22MC12","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"LdN","prof":"Luciana Das Neves"}]},"RMAT2":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"LFJ+ASN","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC13","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC13","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC13","turmac":"COMP_1062","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC14","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC14","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"T","turma":"22MC14","turmac":"COMP_1063","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AMC","prof":"\u00c1lvaro Cunha"}],"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"ATM","prof":"Alberto Tavares Moreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"3","sala":"B319","profsig":"ASN","prof":"Afonso Serra Neves"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"ASN","prof":"Afonso Serra Neves"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"3","sala":"B119","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"3","sala":"B327","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC08","turmac":"22MC08","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC08","turmac":"22MC08","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC09","turmac":"22MC09","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC09","turmac":"22MC09","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MACF","prof":"Miguel Ferraz"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC10","turmac":"22MC10","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC10","turmac":"22MC10","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"CFFS","prof":"Carlos Sousa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC11","turmac":"22MC11","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC11","turmac":"22MC11","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"CSV","prof":"Castorina Silva Vieira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC12","turmac":"22MC12","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"ATM+CSV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC12","turmac":"22MC12","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"ATM+CSV","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC13","turmac":"22MC13","duracao":"6","sala":"B119","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Resist\u00eancia dos Materiais 2","sigla":"RMAT2","tipo":"TP","turma":"22MC14","turmac":"22MC14","duracao":"6","sala":"H119","profsig":"LFJ","prof":"Lu\u00eds Filipe Pereira Juvandes"}]},"FISI":{"T":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1415","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JCREO","prof":"Joana Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1437","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1397","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"}],"nome":"F\u00edsica","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JMVPL+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"DPU+MIEC_DocFis","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"JCREO+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JCREO+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"DPU+MIEC_DocFis","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JCREO+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JMVPL+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC08","turmac":"22MC08","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JCREO+MIEC_DocF","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"22MC09","turmac":"22MC09","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JCREO+MIEC_DocF","prof":null}]},"ESTA":{"T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC01","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC02","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1066","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC03","turmac":"COMP_1066","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC04","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC05","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1066","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC06","turmac":"COMP_1066","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC07","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC08","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1061","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC09","turmac":"COMP_1061","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1061","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC10","turmac":"COMP_1061","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC11","turmac":"COMP_1398","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"T","turma":"22MC12","turmac":"COMP_1399","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"}],"nome":"Estat\u00edstica","P":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC01","turmac":"22MC01","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC02","turmac":"22MC02","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC03","turmac":"22MC03","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC04","turmac":"22MC04","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC05","turmac":"22MC05","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC06","turmac":"22MC06","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC07","turmac":"22MC07","duracao":"4","sala":"B218","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC08","turmac":"22MC08","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC09","turmac":"22MC09","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"IMS","prof":"Isabel Maria Silva"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC10","turmac":"22MC10","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"RJG","prof":"Rui Jorge Gon\u00e7alves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC11","turmac":"22MC11","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"MLS","prof":"Maria De Lurdes Sim\u00f5es"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"P","turma":"22MC12","turmac":"22MC12","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"FCS","prof":"Fernanda Campos De Sousa"}]}},"3\u00ba Ano":{"HRHI":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"JPGMP+DocIngles","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"JPGMP+DocIngles","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC11","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC11","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC12","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ROM+PAV","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"T","turma":"32MC12","turmac":"COMP_1323","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"ROM+PAV","prof":null}],"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","P":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"2","sala":"B327","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"MPF","prof":"Manuel Maria Pacheco Figueiredo"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"JPGMP","prof":"Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"JPGMP+DocIngles","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"2","sala":"B331","profsig":"MPF","prof":"Manuel Maria Pacheco Figueiredo"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC11","turmac":"32MC11","duracao":"2","sala":"B327","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"P","turma":"32MC12","turmac":"32MC12","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"}],"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"MPF","prof":"Manuel Maria Pacheco Figueiredo"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JPGMP","prof":"Jo\u00e3o Pedro P\u00eago"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"PJRS","prof":"Paulo Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JPGMP+DocIngles","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"MPF","prof":"Manuel Maria Pacheco Figueiredo"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"FOP","prof":"Francisco Piqueiro"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC11","turmac":"32MC11","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"ROM","prof":"Rodrigo Maia"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Hidrologia e Recursos H\u00eddricos","sigla":"HRHI","tipo":"TP","turma":"32MC12","turmac":"32MC12","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"PAV","prof":"Paulo Avilez-Valente"}]},"MCON2":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JSC+ATM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"JSC+ATM","prof":null}],"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"AMP","prof":"Ana Maria Proen\u00e7a"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"JSC","prof":"Joana Sousa Coutinho"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"MLL","prof":"Maria De Lurdes Lopes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"AMP","prof":"Ana Maria Proen\u00e7a"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Materiais de Constru\u00e7\u00e3o 2","sigla":"MCON2","tipo":"TP","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"3","sala":"H119","profsig":"AB","prof":"Arlindo Begonha"}]},"PTER":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MBM","prof":"Alberto Manuel Miranda"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MBM","prof":"Alberto Manuel Miranda"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"APB","prof":"Ant\u00f3nio P\u00e9rez Babo"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MBM","prof":"Alberto Manuel Miranda"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"TP","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"}],"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"PTER","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1217","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"PSC","prof":"Paulo Concei\u00e7\u00e3o"}]},"TCON":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1239","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1239","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1240","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1240","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1239","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1239","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1240","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1240","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1228","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"VAA","prof":"Vitor Abrantes Almeida"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B334","profsig":"NMR+DocIngles","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"NMR+DocIngles","prof":null}],"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"NMR","prof":"Nuno Ramos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ASMSG","prof":"Ana Sofia Guimar\u00e3es"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"ESMB","prof":"Eva Barreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ASMSG","prof":"Ana Sofia Guimar\u00e3es"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"ASMSG","prof":"Ana Sofia Guimar\u00e3es"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Tecnologia das Constru\u00e7\u00f5es","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"NMR+DocIngles","prof":null}]},"TEST2":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC01","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC02","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC03","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC04","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC05","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC06","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC07","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B030","profsig":"RCB+DocIngles","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B030","profsig":"RCB+DocIngles","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B030","profsig":"RCB+DocIngles","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC09","turmac":"COMP_1043","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC10","turmac":"COMP_1262","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC11","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC11","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"T","turma":"32MC11","turmac":"COMP_1260","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"RD+AA+RCB","prof":null}],"nome":"Teoria das Estruturas 2","P":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"JMFC","prof":"Jos\u00e9 Miguel Castro"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"AA","prof":"Ant\u00f3nio Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"4","sala":"B224","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"JMC+DocIngles","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"LAFRM","prof":"Lu\u00eds Macedo"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"AMBM2","prof":"Andr\u00e9 Monteiro"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"P","turma":"32MC11","turmac":"32MC11","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"PAP","prof":"Pedro Pacheco"}],"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC01","turmac":"32MC01","duracao":"2","sala":"B113","profsig":"JMFC","prof":"Jos\u00e9 Miguel Castro"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC02","turmac":"32MC02","duracao":"2","sala":"B101","profsig":"AA","prof":"Ant\u00f3nio Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC03","turmac":"32MC03","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC04","turmac":"32MC04","duracao":"2","sala":"B102","profsig":"XNR","prof":"Xavier Rom\u00e3o"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC05","turmac":"32MC05","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC06","turmac":"32MC06","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC07","turmac":"32MC07","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"AMA","prof":"\u00c1lvaro Azevedo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC08","turmac":"32MC08","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"JMC+DocIngles","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC09","turmac":"32MC09","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"LAFRM","prof":"Lu\u00eds Macedo"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC10","turmac":"32MC10","duracao":"2","sala":"B113","profsig":"AMBM2","prof":"Andr\u00e9 Monteiro"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Teoria das Estruturas 2","sigla":"TEST2","tipo":"TP","turma":"32MC11","turmac":"32MC11","duracao":"2","sala":"B336","profsig":"PAP","prof":"Pedro Pacheco"}]}},"4\u00ba Ano":{"MSOL2":{"T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC11","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC11","turmac":"COMP_1073","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC12","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"T","turma":"42MC12","turmac":"COMP_1124","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"AVF+MMF","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"SRRS+DocIngles","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC11","turmac":"42MC11","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"TP","turma":"42MC12","turmac":"42MC12","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"}],"P":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"2","sala":"B327","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"2","sala":"B102","profsig":"ACM","prof":"Ant\u00f3nio Campos E Matos"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"JETQM","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Tavares Quintanilha De Menezes"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"2","sala":"B219","profsig":"RBC","prof":"Rui Cal\u00e7ada"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"ATG","prof":"Ant\u00f3nio Topa Gomes"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"2","sala":"B217","profsig":"SRRS+DocIngles","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC11","turmac":"42MC11","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"CRL","prof":"Celso Lima"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Solos 2","sigla":"MSOL2","tipo":"P","turma":"42MC12","turmac":"42MC12","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"PMBAC","prof":"Pedro Alves Costa"}]},"EBET2":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"MJSP+DocIngles","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"MJSP+DocIngles","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC11","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC11","turmac":"COMP_1073","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"RMF+NVP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC12","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"SCBN+AARH","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"T","turma":"42MC12","turmac":"COMP_1124","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"SCBN+AARH","prof":null}],"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","P":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"NVP","prof":"Nelson Vila Pouca"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"RMF","prof":"Rui Faria"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"SCBN","prof":"Sandra Nunes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"NVP","prof":"Nelson Vila Pouca"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"MJSP","prof":"M\u00e1rio Jorge Pimentel"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"RMF","prof":"Rui Faria"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"NVP","prof":"Nelson Vila Pouca"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"MJSP","prof":"M\u00e1rio Jorge Pimentel"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"SCBN","prof":"Sandra Nunes"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"MJSP+DocIngles","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC11","turmac":"42MC11","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"DSM","prof":"Domingos Matos"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Estruturas de Bet\u00e3o 2","sigla":"EBET2","tipo":"P","turma":"42MC12","turmac":"42MC12","duracao":"4","sala":"B224","profsig":"DSM","prof":"Domingos Matos"}]},"AUTR":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1140","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS+DocIn","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1140","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS+DocIn","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1140","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS+DocIn","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1140","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS+DocIn","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"COMP_1140","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS+DocIn","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"T","turma":"42MC11","turmac":"COMP_1383","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PP+SSC+CS","prof":null}],"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CR","prof":"Cec\u00edlia Rocha"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CR","prof":"Cec\u00edlia Rocha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CR","prof":"Cec\u00edlia Rocha"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC+DocIngles","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Ambiente Urbano e Transportes","sigla":"AUTR","tipo":"TP","turma":"42MC11","turmac":"42MC11","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"SSC","prof":"Sara Santos Cruz"}]},"VCOM2":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1081","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1130","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1006","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"AQF","prof":"Adalberto Fran\u00e7a"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"AFC+DocIngles","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"AFC+DocIngles","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"2","sala":"B006","profsig":"AFC+DocIngles","prof":null}],"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","P":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MA","prof":"Marco Raul Soares Amorim"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"CATV","prof":"Cristina Vilarinho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"AVL","prof":"Ant\u00f3nio Lobo"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"CATV","prof":"Cristina Vilarinho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AFC","prof":"Ant\u00f3nio Fidalgo Couto"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"AVL","prof":"Ant\u00f3nio Lobo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"JPT","prof":"Jos\u00e9 Pedro Tavares"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Vias de Comunica\u00e7\u00e3o 2","sigla":"VCOM2","tipo":"P","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"AFC+DocIngles","prof":null}]},"GOSE":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"41MC03","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC01","turmac":"COMP_1081","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC02","turmac":"COMP_1130","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC04","turmac":"COMP_1387","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC05","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC06","turmac":"COMP_1081","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC07","turmac":"COMP_1130","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC08","turmac":"COMP_1387","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC09","turmac":"COMP_1072","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"T","turma":"42MC10","turmac":"COMP_1387","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"}],"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"41MC03","turmac":"41MC03","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC01","turmac":"42MC01","duracao":"2","sala":"B331","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC02","turmac":"42MC02","duracao":"2","sala":"B323","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC04","turmac":"42MC04","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC05","turmac":"42MC05","duracao":"2","sala":"B323","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC06","turmac":"42MC06","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC07","turmac":"42MC07","duracao":"2","sala":"B327","profsig":"MCG","prof":"Miguel Chichorro Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC08","turmac":"42MC08","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"AVS","prof":"Ana Vaz S\u00e1"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC09","turmac":"42MC09","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"JAF","prof":"Jos\u00e9 Amorim Faria"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o de Obras e Seguran\u00e7a","sigla":"GOSE","tipo":"TP","turma":"42MC10","turmac":"42MC10","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"JPPM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Po\u00e7as Martins"}]}}}