{"1\u00ba Ano":{"IEM":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"M105","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JFD+ADS","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia Mec\u00e2nica","sigla":"IEM","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JFD+ADS","prof":null}]},"CM":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"TMD+VAA","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"TMD+VAA","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","TP":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"L101","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"}]},"ALGA":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"B232A","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"CMG","prof":"Cristina Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"B119","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"B119","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"}]},"AM I":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"CCA","prof":"Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"B229","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"LMS","prof":"Lu\u00edsa Costa Sousa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"}]},"DT":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M1","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M2","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M3","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M4","turmac":"COMP_1748","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M5","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M6","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M7","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"T","turma":"1M8","turmac":"COMP_1804","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"}],"nome":"Desenho T\u00e9cnico","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"FXC","prof":"Francisco Xavier De Carvalho"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"B112","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DT","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"3","sala":"B108","profsig":"CMS","prof":"Carlos Moreira Da Silva"}]},"PF":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M1","turmac":"1M1","duracao":"2","sala":"B305","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M2","turmac":"1M2","duracao":"2","sala":"B203","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M3","turmac":"1M3","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"2","sala":"B312","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M4","turmac":"1M4","duracao":"2","sala":"B313","profsig":"TMD","prof":"Teresa Duarte"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"2","sala":"B310","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M5","turmac":"1M5","duracao":"2","sala":"B313","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"2","sala":"B312","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M6","turmac":"1M6","duracao":"2","sala":"B312","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"2","sala":"B203","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M7","turmac":"1M7","duracao":"2","sala":"B312","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1M8","turmac":"1M8","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"ARR","prof":"Ana Rosanete Reis"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"ELE":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M10","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M11","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M12","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M13","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M13","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M14","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M14","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M15","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M15","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M16","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M16","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M17","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M17","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M18","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M18","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M19","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M19","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M20","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M20","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M21","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M21","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1386","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AML+FV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1387","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"AML+FV","prof":null}],"nome":"Eletricidade","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M10","turmac":"2M10","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M11","turmac":"2M11","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M12","turmac":"2M12","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M13","turmac":"2M13","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M14","turmac":"2M14","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M15","turmac":"2M15","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M16","turmac":"2M16","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M17","turmac":"2M17","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M18","turmac":"2M18","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"FV","prof":"Francisco Vasques"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M19","turmac":"2M19","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M20","turmac":"2M20","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Eletricidade","sigla":"ELE","tipo":"TP","turma":"2M21","turmac":"2M21","duracao":"3","sala":"L001","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"}]},"T I":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"CAA","prof":"Clito Afonso"}],"nome":"Termodin\u00e2mica I","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M1","turmac":"2M1","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M2","turmac":"2M2","duracao":"3","sala":"B318","profsig":"MIEM_TI_doc","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"2M3","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M5","turmac":"2M5","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"MIEM_TI_doc","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M6","turmac":"2M6","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"OSM","prof":"Oscar Mota"},{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M7","turmac":"2M7","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MIEM_TI_doc","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Termodin\u00e2mica I","sigla":"T I","tipo":"TP","turma":"2M8","turmac":"2M8","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"}]},"AM III":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M1","turmac":"2M1","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M2","turmac":"2M2","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"MIEM_AMIII_doc","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"2M3","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MIEM_AMIII_doc","prof":null},{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"MIEM_AMIII_doc","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M5","turmac":"2M5","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M6","turmac":"2M6","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M7","turmac":"2M7","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2M8","turmac":"2M8","duracao":"3","sala":"B323","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","T":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"MLM+RMG","prof":null}]},"AN":{"T":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1404","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1404","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1404","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1404","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"T","turma":"2M9","turmac":"COMP_1404","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"}],"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","TP":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M1","turmac":"2M1","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M2","turmac":"2M2","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"2M3","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"FDA","prof":"Filomena Dias D Almeida"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M5","turmac":"2M5","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M6","turmac":"2M6","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M7","turmac":"2M7","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M8","turmac":"2M8","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise Num\u00e9rica","sigla":"AN","tipo":"TP","turma":"2M9","turmac":"2M9","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"IVS","prof":"Isilda Viana Pereira da Silva"}]},"M II":{"T":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_892","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JHS+MFM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1385","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JHS+MFM","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica II","TP":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M1","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B016+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M1","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M2","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B016+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M2","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B016+B024","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"COMP_655","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M5","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B022+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M5","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M6","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B022+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M6","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M7","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B022+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M7","turmac":"COMP_1406","duracao":"3","sala":"B021+B012","profsig":"MFM+JGC","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M8","turmac":"2M8","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"JGC","prof":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica II","sigla":"M II","tipo":"TP","turma":"2M8","turmac":"2M8","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"JGC","prof":"Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"}]},"E":{"T":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M1","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M2","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1382","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1382","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1382","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1382","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M5","turmac":"COMP_657","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M6","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M7","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"MHN+JAC","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"E","tipo":"T","turma":"2M8","turmac":"COMP_1397","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"MHN+JAC","prof":null}],"nome":"Estat\u00edstica"},"MECI":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2M3","turmac":"2M3","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2M4","turmac":"2M4","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}],"nome":"Mec\u00e2nica I","T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M3","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2M4","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}]}},"3\u00ba Ano":{"ME I":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"3M1","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"3M1","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"3M2","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"3M2","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"3M3","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"3M3","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"3M4","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"3M4","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"3M5","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"3M5","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JSE","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"3M6","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"3M6","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"3M7","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"3M7","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JAR","prof":"Jos\u00e9 Pedro Reina"}],"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M1","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M2","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M3","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M4","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M5","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M6","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica das Estruturas I","sigla":"ME I","tipo":"T","turma":"3M7","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"}]},"MF I":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M1","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M2","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M3","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M4","turmac":"COMP_1656","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M5","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M6","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AHR+JLP","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"3M7","turmac":"COMP_857","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"AHR+JLP","prof":null}]},"CFAC":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"3M1","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"3M2","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"3M3","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"3M4","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"3M5","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"3M6","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"3M7","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"}],"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","T":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M1","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M2","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M3","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M4","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M5","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M6","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistidos por Computador","sigla":"CFAC","tipo":"T","turma":"3M7","turmac":"COMP_1664","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JST","prof":"Jo\u00e3o Manuel Ribeiro Silva Tavares"}]},"MNM":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"3M1","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M1","turmac":"3M1","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"3M2","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"ATM+JL","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M2","turmac":"3M2","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"ATM+JL","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"3M3","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M3","turmac":"3M3","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"3M4","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M4","turmac":"3M4","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"3M5","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M5","turmac":"3M5","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"3M6","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M6","turmac":"3M6","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"TMD+ATM","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"3M7","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos","sigla":"MNM","tipo":"TP","turma":"3M7","turmac":"3M7","duracao":"3","sala":"L103","profsig":"JL+JSE","prof":null}],"nome":"Materiais n\u00e3o Met\u00e1licos"},"SHP":{"T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M1","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M1","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M10","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M11","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M12","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M13","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M14","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M14","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M15","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M15","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M16","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M16","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M17","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M17","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M18","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M18","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M19","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M19","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M2","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M2","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M20","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M20","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M3","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M3","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M4","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M4","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M5","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M5","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M6","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M6","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M7","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M7","turmac":"COMP_1429","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M8","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M8","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M9","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PFA+FTF","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"T","turma":"3M9","turmac":"COMP_1659","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"PFA+FTF","prof":null}],"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M10","turmac":"3M10","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M11","turmac":"3M11","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M12","turmac":"3M12","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M13","turmac":"3M13","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M14","turmac":"3M14","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M15","turmac":"3M15","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M16","turmac":"3M16","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M17","turmac":"3M17","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M18","turmac":"3M18","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M19","turmac":"3M19","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M20","turmac":"3M20","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M8","turmac":"3M8","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas Hidr\u00e1ulicos e Pneum\u00e1ticos","sigla":"SHP","tipo":"TP","turma":"3M9","turmac":"3M9","duracao":"3","sala":"L004","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"}]}},"4\u00ba Ano":{"TC":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"EOF","prof":"Eduardo Oliveira Fernandes"}],"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"4M1","turmac":"4M1","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"VMSL","prof":"V\u00edtor Leal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"4M2","turmac":"4M2","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"4M3","turmac":"4M3","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"4M4","turmac":"4M4","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TC","tipo":"TP","turma":"4M5","turmac":"4M5","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"}]},"OMI":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PTC+RCM","prof":null}],"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","TP":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M1","turmac":"4M1","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M2","turmac":"4M2","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"SMOT","prof":"S\u00e9rgio Tavares"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M3","turmac":"4M3","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M4","turmac":"4M4","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"PTC+RCM","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas I","sigla":"OMI","tipo":"TP","turma":"4M5","turmac":"4M5","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"PTC+RCM","prof":null}]},"SC":{"T":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}],"nome":"Sistemas de Controlo","TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"4M1","turmac":"4M1","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"4M2","turmac":"4M2","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"4M3","turmac":"4M3","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"4M4","turmac":"4M4","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Sistemas de Controlo","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"4M5","turmac":"4M5","duracao":"3","sala":"B006","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}]},"PF II":{"TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M1","turmac":"4M1","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"RJN+MIEM_PFII_d","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M2","turmac":"4M2","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"RJN+MIEM_PFII_d","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M3","turmac":"4M3","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"RJN+MIEM_PFII_d","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M4","turmac":"4M4","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"RJN+MIEM_PFII_d","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"TP","turma":"4M5","turmac":"4M5","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"RJN+MIEM_PFII_d","prof":null}],"nome":"Processos de Fabrico II","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"aaf+RJN","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"aaf+RJN","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"aaf+RJN","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"aaf+RJN","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Processos de Fabrico II","sigla":"PF II","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"aaf+RJN","prof":null}]},"IM":{"T":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M10","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M10","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M11","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M11","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M12","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M12","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M13","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M13","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M14","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M14","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1088","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M6","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M6","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M7","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M7","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M8","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M8","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M9","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"FGA+MTR","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"T","turma":"4M9","turmac":"COMP_1291","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"FGA+MTR","prof":null}],"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M10","turmac":"4M10","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M11","turmac":"4M11","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M12","turmac":"4M12","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M13","turmac":"4M13","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M14","turmac":"4M14","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M6","turmac":"4M6","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M7","turmac":"4M7","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M8","turmac":"4M8","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"MFC","prof":"Maria De F\u00e1tima Chousal"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o","sigla":"IM","tipo":"TP","turma":"4M9","turmac":"4M9","duracao":"4","sala":"L006","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"}]},"IO":{"T":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M1","turmac":"COMP_1285","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M2","turmac":"COMP_1285","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M3","turmac":"COMP_1285","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M4","turmac":"COMP_1285","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4M5","turmac":"COMP_1285","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","TP":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M1","turmac":"4M1","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M2","turmac":"4M2","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M3","turmac":"4M3","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"DEGI - doc3","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M4","turmac":"4M4","duracao":"3","sala":"B318","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4M5","turmac":"4M5","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MPM","prof":"Manuel Pina Marques"}]}},"5\u00ba Ano":{"SERVO":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B335","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"}],"nome":"Servomecanismos","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Servomecanismos","sigla":"SERVO","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"FTF","prof":"Francisco Freitas"}]},"RI":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"}],"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"B318","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"AML","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Lopes"}]},"CSC":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}],"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Complementos de Sistemas de Controlo","sigla":"CSC","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"}]},"CI":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"5M-Aut01","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"5M-Aut02","duracao":"3","sala":"B103","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"CI","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"APM","prof":"Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"}]},"AF":{"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel","sigla":"AF","tipo":"T","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel","sigla":"AF","tipo":"T","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"}],"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel","sigla":"AF","tipo":"TP","turma":"5M-Aut01","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Flex\u00edvel","sigla":"AF","tipo":"TP","turma":"5M-Aut02","turmac":"COMP_976","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"MPB","prof":"Manuel Romano Barbosa"}]},"LFC":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"5M-ET01","duracao":"5","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"5M-ET02","duracao":"5","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","T":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Laborat\u00f3rios de Flu\u00eddos e Calor","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}]},"C":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"5M-ET01","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Luis Coelho Alexandre"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"5M-ET01","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Luis Coelho Alexandre"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o","sigla":"C","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"5M-ET01","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JLA","prof":"Jos\u00e9 Luis Coelho Alexandre"}],"nome":"Climatiza\u00e7\u00e3o"},"ER":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"ACO+AHR","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"ACO+AHR","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis","T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ACO+AHR","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ER","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ACO+AHR","prof":null}]},"GET":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"}],"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica","sigla":"GET","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"CTP","prof":"Carlos Pinho"}]},"MNST":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"T","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"T","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}],"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"TP","turma":"5M-ET01","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o Num\u00e9rica de Sistemas T\u00e9rmicos","sigla":"MNST","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"COMP_731","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"ACO","prof":"Armando C. Oliveira"}]},"TEA":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Tecnologias Energ\u00e9ticas Avan\u00e7adas","sigla":"TEA","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"5M-ET02","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ACO+CAA+CTP","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Tecnologias Energ\u00e9ticas Avan\u00e7adas","sigla":"TEA","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"5M-ET02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"ACO+CAA+CTP","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologias Energ\u00e9ticas Avan\u00e7adas","sigla":"TEA","tipo":"TP","turma":"5M-ET02","turmac":"5M-ET02","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"ACO+CAA+CTP","prof":null}],"nome":"Tecnologias Energ\u00e9ticas Avan\u00e7adas"},"GQT":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_1765","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1765","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MHN+JAF","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B206","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MHN+JAF","prof":null}]},"GP":{"T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_1544","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1544","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1544","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1544","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}],"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B307","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"AAN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B201","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}]},"LI":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Log\u00edstica Industrial","sigla":"LI","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Log\u00edstica Industrial","T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Log\u00edstica Industrial","sigla":"LI","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}]},"API":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","sigla":"API","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"DSL+MCF","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise de Projetos de Investimento","sigla":"API","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}]},"GM":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"5M-GP01","turmac":"COMP_1772","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1772","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"}],"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"5M-GP01","turmac":"5M-GP01","duracao":"3","sala":"B202","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o","sigla":"GM","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"5M-GP02","duracao":"3","sala":"B301","profsig":"AFL","prof":"Armando Leit\u00e3o"}]},"MQAD":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1769","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}],"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1770","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}]},"APIN":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"APIN","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1771","duracao":"6","sala":"B222","profsig":"DSL+MCF","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento"},"L":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"T","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Log\u00edstica","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"TP","turma":"5M-GP02","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null}]},"MCL":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","sigla":"MCL","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B110","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"}],"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica do Contato e Lubrifica\u00e7\u00e3o","sigla":"MCL","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JHS","prof":"Jorge Seabra"}]},"MEF":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}],"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todo dos Elementos Finitos","sigla":"MEF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}]},"DM":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","sigla":"DM","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}],"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Dinamica de M\u00e1quinas","sigla":"DM","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"5M-PCM01","duracao":"3","sala":"B330","profsig":"JDR","prof":"Jos\u00e9 Dias Rodrigues"}]},"SC":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1646","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1646","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1646","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"}],"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1646","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1646","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Comp\u00f3sitos","sigla":"SC","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1646","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"ATM","prof":"Ant\u00f3nio Torres Marques"}]},"FMF":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"}],"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1644","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fadiga e Mec\u00e2nica da Fratura","sigla":"FMF","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1644","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"PTC","prof":"Paulo Tavares De Castro"}]},"ME":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"T","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1644","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}],"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"5M-PCM01","turmac":"COMP_1644","duracao":"3","sala":"B327","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica Experimental","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"COMP_1644","duracao":"3","sala":"B327","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}]},"PC":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Placas e Cascas","sigla":"PC","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"LMD+PLR","prof":null}],"nome":"Placas e Cascas","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Placas e Cascas","sigla":"PC","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B303","profsig":"LMD+PLR","prof":null}]},"EM":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","sigla":"EM","tipo":"TP","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"3","sala":"B331","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"}],"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","T":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Estruturas Met\u00e1licas","sigla":"EM","tipo":"T","turma":"5M-PCM02","turmac":"5M-PCM02","duracao":"4","sala":"B330","profsig":"CRG","prof":"Carlos Reis Gomes"}]},"SPT":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos","sigla":"SPT","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_493","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos","sigla":"SPT","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_493","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"}],"nome":"Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos","sigla":"SPT","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_493","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos","sigla":"SPT","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_493","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"}]},"DIP":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1537","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1537","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"T","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1537","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"}],"nome":"Desenho Integrado de Produto","TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"aaf+RNJ","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"aaf+RNJ","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Desenho Integrado de Produto","sigla":"DIP","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"aaf+RNJ","prof":null}]},"SM":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SM","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"}],"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Sele\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SM","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"5M-PDEA01","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"}]},"S":{"T":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"T","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"T","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B115","profsig":"aaf","prof":"Antonio Augusto Fernandes"}],"nome":"Semin\u00e1rios","TP":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA01","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Semin\u00e1rios","sigla":"S","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1537","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"ADS","prof":"Abel Santos"}]},"CMF":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"}],"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas","sigla":"CMF","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"3","sala":"B222","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"}]},"TM":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","sigla":"TM","tipo":"T","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"RJN","prof":"Rui Neto"}],"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Tecnologia de Molda\u00e7\u00e3o","sigla":"TM","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA02","turmac":"5M-PDEA02","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"RJN","prof":"Rui Neto"}]},"MRSCA":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o, Repara\u00e7\u00e3o e Sistemas de Controlo Autom\u00f3vel","sigla":"MRSCA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"5M-PDEA03","duracao":"4","sala":"M107","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o, Repara\u00e7\u00e3o e Sistemas de Controlo Autom\u00f3vel","sigla":"MRSCA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"5M-PDEA03","duracao":"3","sala":"M107","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"}],"nome":"Manuten\u00e7\u00e3o, Repara\u00e7\u00e3o e Sistemas de Controlo Autom\u00f3vel"},"SPSA":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"T","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1546","duracao":"4","sala":"M107","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"}],"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Propuls\u00e3o e Suspens\u00e3o Autom\u00f3vel","sigla":"SPSA","tipo":"TP","turma":"5M-PDEA03","turmac":"5M-PDEA03","duracao":"3","sala":"M107","profsig":"JFD","prof":"Jos\u00e9 Ferreira Duarte"}]},"EAUT":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"PL","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"PL","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1548","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}],"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Electr\u00f3nica Autom\u00f3vel","sigla":"EAUT","tipo":"T","turma":"5M-PDEA03","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}]}}}