{"MA":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Microbiologia Ambiental","sigla":"MA","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"}],"nome":"Microbiologia Ambiental"},"QA II":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MAA+CMB","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","P":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"P","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1514","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"P","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1514","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental II","sigla":"QA II","tipo":"P","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1514","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}]},"LCA I":{"L":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I","sigla":"LCA I","tipo":"L","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I","sigla":"LCA I","tipo":"L","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I","sigla":"LCA I","tipo":"L","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I"},"LI":{"L":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica","sigla":"LI","tipo":"L","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"CRC+JOF","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica","sigla":"LI","tipo":"L","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"6","sala":"B310","profsig":"CRC+JOF","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica","sigla":"LI","tipo":"L","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"CRC+JOF","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica"},"AM II":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1509","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","P":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}]},"MF I":{"TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"}],"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"P","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"MIEAMFIL","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"P","turma":"MIEA202","turmac":"COMP202203","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"MIEAMFIL","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"P","turma":"MIEA203","turmac":"COMP202203","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"MIEAMFIL","prof":null}]},"ME":{"P":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"P","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"P","turma":"MIEA202","turmac":"MIEA202","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"P","turma":"MIEA203","turmac":"MIEA203","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"}],"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JSG","prof":"Joaquim G\u00f3is"}]},"CTSIG":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_910","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"AML+MFTD","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_910","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"AML+MFTD","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_910","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"AML+MFTD","prof":null}],"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","P":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"P","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"AML+MFTD","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"P","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_901","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"AML+MFTD","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"P","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_901","duracao":"2","sala":"B311","profsig":"AML+MFTD","prof":null}]},"CER":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}],"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","P":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"P","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"P","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos","sigla":"CER","tipo":"P","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}]},"MF II":{"P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"P","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1578","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos II","sigla":"MF II","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FOP+MPF+CYC","prof":null}]},"LCAIII":{"L":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III","sigla":"LCAIII","tipo":"L","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III","sigla":"LCAIII","tipo":"L","turma":"MIEA202","turmac":"MIEA202","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III","sigla":"LCAIII","tipo":"L","turma":"MIEA203","turmac":"MIEA203","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III"},"DA":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"}],"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","P":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"P","turma":"MIEA301","turmac":"MIEA301","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"P","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1572","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental","sigla":"DA","tipo":"P","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1572","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"}]},"POT":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"}],"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","P":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"P","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1584","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"P","turma":"MIEA302","turmac":"MIEA302","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio","sigla":"POT","tipo":"P","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1584","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CS","prof":"Cec\u00edlia Do Carmo Ferreira Da Silva"}]},"EA":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"OSM+ACO+CAA","prof":null}],"nome":"Energia e Ambiente","P":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"P","turma":"MIEA301","turmac":"MIEA301","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"OSM+ACO","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"P","turma":"MIEA302","turmac":"MIEA302","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"OSM+ACO","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Energia e Ambiente","sigla":"EA","tipo":"P","turma":"MIEA303","turmac":"MIEA303","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"OSM+ACO","prof":null}]},"RB":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos","sigla":"RB","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1569","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LM","prof":"Luis Melo"}],"nome":"Reatores Biol\u00f3gicos"},"LEA II":{"L":[{"dia":3,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II","sigla":"LEA II","tipo":"L","turma":"MIEA301","turmac":"MIEA301","duracao":"6","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II","sigla":"LEA II","tipo":"L","turma":"MIEA302","turmac":"MIEA302","duracao":"6","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II","sigla":"LEA II","tipo":"L","turma":"MIEA303","turmac":"MIEA303","duracao":"6","sala":"M102","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II"},"IICC":{"TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis","sigla":"IICC","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JCF+MCG+CAM","prof":null}],"nome":"Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis"},"AQRA":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}],"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","P":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"P","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"P","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental","sigla":"AQRA","tipo":"P","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}]},"TA II":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"6","sala":"B018","profsig":"JPM+CYC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"6","sala":"B018","profsig":"JPM+CYC","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"6","sala":"B018","profsig":"JPM+CYC","prof":null}],"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","P":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"P","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"P","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II","sigla":"TA II","tipo":"P","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"CMMS","prof":"Cristina  Santos"}]},"EIQ":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"scp+BN","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"scp+BN","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"scp+BN","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"scp+BN","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"scp+BN","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"scp+BN","prof":null}],"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"P","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"P","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"EIQ","tipo":"P","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"scp","prof":"S\u00edlvia Cardinal Pinho"}]},"RS II":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"}],"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","P":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"P","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"P","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II","sigla":"RS II","tipo":"P","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"}]},"AC":{"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"}],"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","P":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"P","turma":"MIEA401","turmac":"MIEA401","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"P","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_830","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Ac\u00fastica Ambiental","sigla":"AC","tipo":"P","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_830","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"APOC","prof":"APO Carvalho"}]},"LEA IV":{"L":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV","sigla":"LEA IV","tipo":"L","turma":"MIEA401","turmac":"MIEA401","duracao":"6","sala":"H206+B207+R001","profsig":"FP+VJPV+CYC+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV","sigla":"LEA IV","tipo":"L","turma":"MIEA402","turmac":"MIEA402","duracao":"6","sala":"H206+B207+R001","profsig":"FP+VJPV+CYC+PAV","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV","sigla":"LEA IV","tipo":"L","turma":"MIEA403","turmac":"MIEA403","duracao":"6","sala":"H206+B207+R001","profsig":"FP+VJPV+CYC+PAV","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV"},"ARE":{"TP":[{"dia":2,"hora":18,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia","sigla":"ARE","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"mesho","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia","sigla":"ARE","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"mesho","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia","sigla":"ARE","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_815","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"mesho","prof":null}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia"}}