{
    "1\u00ba Ano": {
        "MIN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ],
            "nome": "Mineralogia",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_676",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "1LCEEMG02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mineralogia",
                    "sigla": "MIN",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_676",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ]
        },
        "FISI1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_957",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_946",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_957",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "MJFVLM",
                    "prof": "Maria Jos\u00e9 Marques"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FISI1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MHB",
                    "prof": "Helena Braga"
                }
            ]
        },
        "QUIM2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_958",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_65",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "SCP",
                    "prof": "S\u00edlvia Cardinal Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica II",
                    "sigla": "QUIM2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_951",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ]
        },
        "CP": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_679",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Computadores e Programa\u00e7\u00e3o"
        },
        "AM II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_680",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_548",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_678",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_552",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel Carvalho"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais",
                    "sigla": "CM",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML+JCG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "G II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geologia II",
                    "sigla": "G II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Geologia II",
                    "sigla": "G II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ],
            "nome": "Geologia II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Geologia II",
                    "sigla": "G II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Geologia II",
                    "sigla": "G II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "RMGS",
                    "prof": "Renata Santos"
                }
            ]
        },
        "SDO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SDO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SDO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SDO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SDO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o"
        },
        "ME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "MFTD+JSG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos"
        },
        "CTSIG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1107",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1405",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 18,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1396",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JCR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Silva"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TMP II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos II",
                    "sigla": "TMP II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos II",
                    "sigla": "TMP II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "EMSC",
                    "prof": "Elsa Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JPM+PAV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos"
        },
        "MET": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metalog\u00e9nese",
                    "sigla": "MET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS",
                    "prof": "Aurora Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Metalog\u00e9nese",
                    "sigla": "MET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS",
                    "prof": "Aurora Silva"
                }
            ],
            "nome": "Metalog\u00e9nese"
        },
        "PGG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Prospe\u00e7\u00e3o Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica",
                    "sigla": "PGG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JMC+AML+RMGS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Prospe\u00e7\u00e3o Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Prospe\u00e7\u00e3o Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica",
                    "sigla": "PGG",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "AML+RMGS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SCT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Carga e Transporte",
                    "sigla": "SCT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Carga e Transporte",
                    "sigla": "SCT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F208",
                    "profsig": "AML+MFTD+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Carga e Transporte"
        }
    }
}