{"1\u00ba Ano":{"FQ I":{"PL":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"PL","turma":"Q1FQI01","turmac":"Q1FQI01","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"CGS","prof":"Cl\u00e1udia Gomes da Silva"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"PL","turma":"Q1FQI02","turmac":"Q1FQI02","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"CGS","prof":"Cl\u00e1udia Gomes da Silva"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"PL","turma":"Q1FQI03","turmac":"Q1FQI03","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"PL","turma":"Q1FQI04","turmac":"Q1FQI04","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"PL","turma":"Q1FQI05","turmac":"Q1FQI05","duracao":"6","sala":"E002","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}],"T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica I","sigla":"FQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JDF","prof":"Joaquim Lu\u00eds Faria"}]},"PF":{"TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI01","turmac":"Q1FQI01","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI01","turmac":"Q1FQI01","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI02","turmac":"Q1FQI02","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI02","turmac":"Q1FQI02","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI03","turmac":"Q1FQI03","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI03","turmac":"Q1FQI03","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI04","turmac":"Q1FQI04","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI04","turmac":"Q1FQI04","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI05","turmac":"Q1FQI05","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"Q1FQI05","turmac":"Q1FQI05","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"}],"nome":"Projeto FEUP"},"QO I":{"PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1QOI01","turmac":"Q1QOI01","duracao":"4","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1QOI02","turmac":"Q1QOI02","duracao":"4","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1QOI03","turmac":"Q1QOI03","duracao":"4","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1QOI04","turmac":"Q1QOI04","duracao":"4","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"PL","turma":"Q1QOI05","turmac":"Q1QOI05","duracao":"4","sala":"E104","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}],"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}],"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B335","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B214","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Qu\u00edmica Org\u00e2nica I","sigla":"QO I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"MMB","prof":"Margarida Bastos"}]},"AM I":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B014","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"3","sala":"B119","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"3","sala":"B102","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}]},"A":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}],"nome":"\u00c1lgebra","TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"2","sala":"B220","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"A","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"2","sala":"B220","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}]},"EEQ I":{"T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q01","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q02","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"T","turma":"Q1Q03","turmac":"COMP_318","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}],"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q01","turmac":"Q1Q01","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q02","turmac":"Q1Q02","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Elementos de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"EEQ I","tipo":"TP","turma":"Q1Q03","turmac":"Q1Q03","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}]}},"2\u00ba Ano":{"CB":{"PL":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"PL","turma":"Q2CB01","turmac":"Q2CB01","duracao":"6","sala":"E-104","profsig":"JMRM","prof":"Joana Moreira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"PL","turma":"Q2CB02","turmac":"Q2CB02","duracao":"6","sala":"E-104","profsig":"JMRM","prof":"Joana Moreira"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"PL","turma":"Q2CB03","turmac":"Q2CB03","duracao":"6","sala":"E-104","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"PL","turma":"Q2CB04","turmac":"Q2CB04","duracao":"6","sala":"E-104","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","sigla":"CB","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}]},"MIA":{"PL":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2MIA01","turmac":"Q2MIA01","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"VJPV+GLE","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2MIA02","turmac":"Q2MIA02","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"VJPV+GLE","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"Q2MIA03","turmac":"Q2MIA03","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}]},"MF":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"}],"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos"},"T":{"T":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"}],"nome":"Termodin\u00e2mica","TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"3","sala":"B101","profsig":"MEM","prof":"Maria Eug\u00e9nia Macedo"}]},"AM III":{"T":[{"dia":3,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q01","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q02","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"Q2Q03","turmac":"COMP_893","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","TP":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q01","turmac":"Q2Q01","duracao":"3","sala":"B308","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q02","turmac":"Q2Q02","duracao":"3","sala":"B204","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"Q2Q03","turmac":"Q2Q03","duracao":"3","sala":"B303","profsig":"MJP","prof":"Maria Joana Peres"}]}},"3\u00ba Ano":{"PEQ I":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3PEQI01","turmac":"Q3PEQI01","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3PEQI02","turmac":"Q3PEQI02","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3PEQI03","turmac":"Q3PEQI03","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JRGC","prof":"Jo\u00e3o Carvalho"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"PL","turma":"Q3PEQI04","turmac":"Q3PEQI04","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"LMMA","prof":"Lu\u00edsa Andrade"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica I","sigla":"PEQ I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}]},"PS I":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I","sigla":"PS I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}],"nome":"Processos Separa\u00e7\u00e3o I"},"FT II":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PAPM","prof":"Pedro Ant\u00f3nio Madeira"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PAPM","prof":"Pedro Ant\u00f3nio Madeira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"PAPM","prof":"Pedro Ant\u00f3nio Madeira"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FT II","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PAPM","prof":"Pedro Ant\u00f3nio Madeira"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"},"CEM":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais","sigla":"CEM","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JIM","prof":"Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins"}],"nome":"Ci\u00eancia e Engenharia dos Materiais"},"ER I":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"TP","turma":"Q3Q01","turmac":"Q3Q01","duracao":"2","sala":"B334","profsig":"LR","prof":"Luc\u00edlia Ribeiro"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"TP","turma":"Q3Q02","turmac":"Q3Q02","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"LR","prof":"Luc\u00edlia Ribeiro"}],"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q01","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es I","sigla":"ER I","tipo":"T","turma":"Q3Q02","turmac":"COMP_281","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"}]}},"4\u00ba Ano":{"TAMB":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"PL","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"2","sala":"E002","profsig":"VJPV","prof":"Vitor Vilar"}],"nome":"Tecnologia Ambiental","TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"VJPV+LM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"VJPV+LM","prof":null}]},"EF":{"PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"PL","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"6","sala":"E-103","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}]},"PSBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"},"BM":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"}],"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","PL":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"PL","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_268","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"}]},"QTPR":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LSS+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"Q4_BIO","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"LSS+MAA","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"},"CEG":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1939","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"RRS+SIVS","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1939","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"RRS+SIVS","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas"},"ETEE":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica","sigla":"ETEE","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"MANC+OSM","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica","sigla":"ETEE","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"Q4_EA","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MANC+OSM","prof":null}],"nome":"Energia T\u00e9rmica e Efici\u00eancia Energ\u00e9tica"},"ENR":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1838","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"AMM+LMMA","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1838","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"AMM+LMMA","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis"},"EGI":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_EA","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial","sigla":"EGI","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"COMP_1200","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"FAR","prof":"Fernando Alberto Rocha"}],"nome":"Elementos de Gest\u00e3o Industrial"},"PEQIII":{"PL":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4PEQIII01","turmac":"Q4PEQIII01","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"AMM","prof":"Ad\u00e9lio Mendes"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4PEQIII02","turmac":"Q4PEQIII02","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4PEQIII03","turmac":"Q4PEQIII03","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"AFPF","prof":"Alexandre Ferreira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III","sigla":"PEQIII","tipo":"PL","turma":"Q4PEQIII04","turmac":"Q4PEQIII04","duracao":"6","sala":"E005","profsig":"JML","prof":"Jos\u00e9 Miguel Loureiro"}],"nome":"Pr\u00e1ticas de Engenharia Qu\u00edmica III"},"EP":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Engenharia do Produto","sigla":"EP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"JCL","prof":"Jos\u00e9 Carlos Lopes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Engenharia do Produto","sigla":"EP","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JCL","prof":"Jos\u00e9 Carlos Lopes"}],"nome":"Engenharia do Produto"},"EQS":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade","sigla":"EQS","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade","sigla":"EQS","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"}],"nome":"Engenharia Qu\u00edmica e Sustentabilidade"},"ER III":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III","sigla":"ER III","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"LMM","prof":"Luis Madeira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III","sigla":"ER III","tipo":"TP","turma":"Q4_PP","turmac":"Q4_PP","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"LMM","prof":"Luis Madeira"}],"nome":"Engenharia das Rea\u00e7\u00f5es III"}},"5\u00ba Ano":{"SGQU":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"Q5_PP","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"PL","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"PL","turma":"Q5_PP","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}]},"EG":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_763","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"Q5_BIO","turmac":"COMP_0","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"JMM+APP","prof":null}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o"},"II II":{"PL":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_BIO","turmac":"Q5_BIO","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_BIO","turmac":"Q5_BIO","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_IIII","turmac":"Q5_IIII","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II","sigla":"II II","tipo":"PL","turma":"Q5_IIII","turmac":"Q5_IIII","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}],"nome":"Inform\u00e1tica Industrial II"},"GE":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o Empresarial","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"COMP_463","duracao":"4","sala":"B310+B012","profsig":"JCR+JPS","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o Empresarial"},"TSTA":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"RJNS","prof":"Ricardo Nogueira Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"RJNS","prof":"Ricardo Nogueira Santos"}],"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","PL":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Tecnologia e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"PL","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"2","sala":"B101","profsig":"RJNS","prof":"Ricardo Nogueira Santos"}]},"PEA":{"TP":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental","sigla":"PEA","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"AA","prof":"Ant\u00f3nio Archer"}],"nome":"Pol\u00edtica Energ\u00e9tica e Ambiental"},"ENRIII":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis III","sigla":"ENRIII","tipo":"TP","turma":"Q5_EA","turmac":"Q5_EA","duracao":"8","sala":"B034","profsig":"MANC+AHR","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis III"},"EMC":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular","sigla":"EMC","tipo":"TP","turma":"Q5_EMC","turmac":"COMP_659","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular","sigla":"EMC","tipo":"TP","turma":"Q5_EMC","turmac":"COMP_659","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular"},"MD":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"Q5_MD","turmac":"COMP_818","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"LG","prof":"Lu\u00eds Guimar\u00e3es"}],"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"T","turma":"Q5_MD","turmac":"COMP_1866","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JFS","prof":"Jorge Freire Sousa"}]},"MP II":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos II","sigla":"MP II","tipo":"TP","turma":"Q5_MPII","turmac":"Q5_MPII","duracao":"8","sala":"B216","profsig":"JCL+FDM","prof":null}],"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos II"},"NMSF":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico","sigla":"NMSF","tipo":"TP","turma":"Q5_NMSF","turmac":"Q5_NMSF","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JLF","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Figueiredo"}],"nome":"Nano Materiais\/Sistemas\/Fabrico"},"EMPIN":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o","sigla":"EMPIN","tipo":"TP","turma":"Q5_PP","turmac":"COMP_1403","duracao":"8","sala":"B004","profsig":"JJF+MANSTLX","prof":null}],"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"}}}