{"1\u00ba Ano":{"H":{"P":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hidromineralurgia","sigla":"H","tipo":"P","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS+AAF","prof":null}],"nome":"Hidromineralurgia","TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Hidrogeologia","sigla":"H","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B230","profsig":"AML+JSG","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Hidrogeologia","sigla":"H","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"AML+JSG","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Hidromineralurgia","sigla":"H","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AAF","prof":"Ant\u00f3nio Fi\u00faza"}]},"PMI":{"P":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projecto Mineiro Integrado","sigla":"PMI","tipo":"P","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B332","profsig":"MFTD","prof":"Miguel Tato Diogo"}],"nome":"Projecto Mineiro Integrado","TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Projecto Mineiro Integrado","sigla":"PMI","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"JSB","prof":"Jo\u00e3o Santos Baptista"}]},"TMG":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Teoria dos M\u00e9todos Geof\u00edsicos","sigla":"TMG","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"8","sala":"B218","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}],"nome":"Teoria dos M\u00e9todos Geof\u00edsicos"},"EMM":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Explora\u00e7\u00e3o de Massas Minerais","sigla":"EMM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+MFTD+JCG","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Explora\u00e7\u00e3o de Massas Minerais","sigla":"EMM","tipo":"TP","turma":"MEMG01","turmac":"MEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+MFTD+JCG","prof":null}],"nome":"Explora\u00e7\u00e3o de Massas Minerais"}}}