{"1\u00ba Ano":{"MDIS":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_MDIS_Doc1","prof":null}],"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}]},"AOCO":{"T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"}],"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"}]},"ALGE":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"}],"nome":"\u00c1lgebra","T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"}]},"AMAT":{"T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","TP":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JaimeDR","prof":"Jaime Duarte Rodrigues"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"1MIEIC06","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"1MIEIC07","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"1MIEIC08","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"}]},"FPRO":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_849","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"}],"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MIEIC_FP_Doc_PA","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"MIEIC_FP_Doc_PA","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_755","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"}]},"PF":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_848","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_584","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"PSA","prof":"Pedro Amorim"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_350","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"VM","prof":"Vera Migu\u00e9is"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_406","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1295","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"VM","prof":"Vera Migu\u00e9is"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1294","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_275","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_775","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"LCOM":{"PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_Doc1","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_LTW_","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_LTW_","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1193","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_Doc2","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_883","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_P1_D","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1193","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_Doc2","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_883","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"MIEIC_LCOM_P1_D","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","T":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"}]},"FISI2":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"}],"nome":"F\u00edsica II","TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"2MIEIC06","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"2MIEIC07","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"2MIEIC08","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"}]},"MNUM":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMSC+MCV","prof":null}]},"TCOM":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"}],"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc2","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc2","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc1","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc1","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"MIEIC_TCOM_Doc1","prof":null}]},"AEDA":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"MIEIC_AEDA_Doc_","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MIEIC_AEDA_Doc_","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1193","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_883","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MIEIC_AEDA_Doc_","prof":null}],"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_1047","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"}]}},"3\u00ba Ano":{"RCOM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MIEIC_RCOM_DocF","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"4","sala":"I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"3MIEIC07","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MIEIC_RCOM_DocF","prof":null}],"nome":"Redes de Computadores","T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"}]},"PLOG":{"T":[{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"HLC+CMMOPS","prof":null}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"DCS","prof":"Daniel Castro Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"}]},"LAIG":{"PL":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"6","sala":"B307","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"6","sala":"B302","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"6","sala":"B302","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1509","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1509","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AAS","prof":"Augusto de Sousa"}]},"LTW":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"MIEIC_LTW_Doc_T","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MIEIC_LCOM_LTW_","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"MIEIC_LCOM_LTW_","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"MIEIC_LCOM_LTW_","prof":null},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"MIEIC_LTW_Doc_T","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"MIEIC_LTW_Doc_T","prof":null}],"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Restivo"}]},"ESOF":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1507","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"}],"nome":"Engenharia de Software","TP":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1509","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"}]}},"4\u00ba Ano":{"SINF":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"VSFP","prof":"Valter Pinho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"RPS","prof":"Rog\u00e9rio Silva"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"VSFP","prof":"Valter Pinho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"VSFP","prof":"Valter Pinho"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RPS","prof":"Rog\u00e9rio Silva"}]},"LDSO":{"PL":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"MIEIC_LDSO_Doc1","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"MIEIC_LDSO_Doc3","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"MIEIC_LDSO_Doc2","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"}]},"MFES":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"MIEIC_ESOF_MFES","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"}]},"AIAD":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"}],"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"}]},"GEMP":{"T":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1206","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"}],"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JDGT","prof":"Jorge Teixeira"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JDGT","prof":"Jorge Teixeira"}]}},"5\u00ba Ano":{"CMOV":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel"},"RVAU":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B327","profsig":"AAS+JAS","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B327","profsig":"AAS+JAS","prof":null}],"nome":"Realidade Virtual e Aumentada"},"MADS":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B318","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B318","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"}],"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software"},"SESI":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B016","profsig":"AMA+RMV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_206","duracao":"6","sala":"B016","profsig":"AMA+RMV","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"PDIS":{"TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_1014","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_1014","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"COMP_1014","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"}],"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"},"IPCO":{"TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador","sigla":"IPCO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B012","profsig":"JLMB+MTD","prof":null}],"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador"},"TQSO":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Teste e Qualidade de Software","sigla":"TQSO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B022+B304","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"}],"nome":"Teste e Qualidade de Software"},"ECAC":{"TP":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional","sigla":"ECAC","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"CMMOPS+JPMM","prof":null}],"nome":"Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional"},"ADAD":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Armaz\u00e9ns de Dados","sigla":"ADAD","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}],"nome":"Armaz\u00e9ns de Dados"},"ROBO":{"TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Rob\u00f3tica","sigla":"ROBO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B306","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"}],"nome":"Rob\u00f3tica"},"VCOM":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Vis\u00e3o por Computador","sigla":"VCOM","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"LFT+JAS","prof":null}],"nome":"Vis\u00e3o por Computador"},"SSIM":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia","sigla":"SSIM","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B012","profsig":"RR+ECO","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"},"PESI":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Planeamento Estrat\u00e9gico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"PESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B027+B314","profsig":"ALS+CMMOPS","prof":null}],"nome":"Planeamento Estrat\u00e9gico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"SADE":{"TP":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B327","profsig":"JPS+JFS","prof":null}],"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o"},"DAPI":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"DAPI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B016+B207","profsig":"MCR+JCL","prof":null}],"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o"},"APIN":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"APIN","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"6","sala":"B110","profsig":"DSL+MCF","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento"},"SSIN":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos","sigla":"SSIN","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"6","sala":"B011","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"}],"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos"},"AGRS":{"TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas","sigla":"AGRS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"6","sala":"I321","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"}],"nome":"Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas"}}}