{"1\u00ba Ano":{"AMAT2":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_578","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_578","duracao":"6","sala":"B113","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_578","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_578","duracao":"6","sala":"B113","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_402","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_402","duracao":"6","sala":"B008","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_402","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_402","duracao":"6","sala":"B008","profsig":"MMF","prof":"Margarida Ferreira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_273","duracao":"5","sala":"B113","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_273","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_273","duracao":"5","sala":"B113","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_273","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_191","duracao":"6","sala":"B024","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_191","duracao":"5","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_191","duracao":"6","sala":"B024","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_191","duracao":"5","sala":"B025","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_336","duracao":"5","sala":"B027","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_336","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_336","duracao":"5","sala":"B027","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_336","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_611","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_611","duracao":"6","sala":"B232A","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_611","duracao":"5","sala":"B031","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_611","duracao":"6","sala":"B232A","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_293","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_293","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_293","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_293","duracao":"5","sala":"B009","profsig":"MRMLSP","prof":"Maria do Ros\u00e1rio  Pinto"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_555","duracao":"5","sala":"B008","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_555","duracao":"6","sala":"B011","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_555","duracao":"5","sala":"B008","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_555","duracao":"6","sala":"B011","profsig":"VCP","prof":"Vitor P\u00eara"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_501","duracao":"5","sala":"B016","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_501","duracao":"6","sala":"B008","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_501","duracao":"5","sala":"B016","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_501","duracao":"6","sala":"B008","profsig":"MRP","prof":"Maria Do Ros\u00e1rio De Pinho"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica 2"},"PROG2":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_574","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_610","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"T","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_553","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","P":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_578","duracao":"6","sala":"B304+B206","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_578","duracao":"6","sala":"B304+B206","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_402","duracao":"6","sala":"B203+B204","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_402","duracao":"6","sala":"B203+B204","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Filipe Teixeira"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_273","duracao":"6","sala":"B203+B206","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_273","duracao":"6","sala":"B203+B206","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_191","duracao":"6","sala":"B311+B313","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_191","duracao":"6","sala":"B311+B313","profsig":"EDMR","prof":"Eduarda Mendes Rodrigues"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_336","duracao":"6","sala":"B311+B303","profsig":"dcm","prof":"Daniel Moura"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_336","duracao":"6","sala":"B311+B303","profsig":"dcm","prof":"Daniel Moura"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_611","duracao":"6","sala":"B203+B303","profsig":"LMA","prof":"Lu\u00eds Matias"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_611","duracao":"6","sala":"B203+B303","profsig":"LMA","prof":"Lu\u00eds Matias"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_293","duracao":"6","sala":"B305+B304","profsig":"TMM","prof":"Tiago Marques"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_293","duracao":"6","sala":"B305+B304","profsig":"TMM","prof":"Tiago Marques"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_555","duracao":"6","sala":"B307+B202","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_555","duracao":"6","sala":"B307+B202","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_501","duracao":"6","sala":"B203+B302","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o 2","sigla":"PROG2","tipo":"P","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_501","duracao":"6","sala":"B203+B302","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"}]},"FISI":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC01","turmac":"1MIEEC01","duracao":"5","sala":"B335","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC02","turmac":"1MIEEC02","duracao":"5","sala":"B101","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC03","turmac":"1MIEEC03","duracao":"5","sala":"B322","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC04","turmac":"1MIEEC04","duracao":"5","sala":"B319","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC05","turmac":"1MIEEC05","duracao":"5","sala":"B318","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC06","turmac":"1MIEEC06","duracao":"5","sala":"B113","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC07","turmac":"1MIEEC07","duracao":"5","sala":"B214","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC08","turmac":"1MIEEC08","duracao":"5","sala":"B336","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC09","turmac":"1MIEEC09","duracao":"5","sala":"B101","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC10","turmac":"1MIEEC10","duracao":"5","sala":"B222","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC11","turmac":"1MIEEC11","duracao":"5","sala":"B217","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC12","turmac":"1MIEEC12","duracao":"5","sala":"B102","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC13","turmac":"1MIEEC13","duracao":"5","sala":"B335","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC14","turmac":"1MIEEC14","duracao":"5","sala":"B322","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC15","turmac":"1MIEEC15","duracao":"5","sala":"B322","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC16","turmac":"1MIEEC16","duracao":"5","sala":"B331","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC17","turmac":"1MIEEC17","duracao":"5","sala":"B327","profsig":"AJSS","prof":"Ant\u00f3nio Santos Silva"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"TP","turma":"1MIEEC18","turmac":"1MIEEC18","duracao":"5","sala":"B334","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}],"nome":"F\u00edsica","T":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_574","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_610","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JGO","prof":"Jo\u00e3o Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"F\u00edsica","sigla":"FISI","tipo":"T","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_553","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"}]},"CIRC":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_575","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC13","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC14","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC15","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC16","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC17","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"T","turma":"1MIEEC18","turmac":"COMP_609","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"}],"nome":"Circuitos","L":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC01","turmac":"COMP_578","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC01","turmac":"1MIEEC01","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC02","turmac":"COMP_578","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC02","turmac":"1MIEEC02","duracao":"2","sala":"B113","profsig":"JJC","prof":"Joaquim Costa"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC03","turmac":"COMP_402","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC03","turmac":"1MIEEC03","duracao":"2","sala":"B214","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC04","turmac":"COMP_402","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC04","turmac":"1MIEEC04","duracao":"2","sala":"B232A","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC05","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC05","turmac":"1MIEEC05","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC06","turmac":"COMP_273","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC06","turmac":"1MIEEC06","duracao":"2","sala":"B334","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC07","turmac":"1MIEEC07","duracao":"2","sala":"B119","profsig":"JJC","prof":"Joaquim Costa"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC07","turmac":"COMP_191","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC08","turmac":"COMP_191","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JSC","prof":"Jaime Cardoso"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC08","turmac":"1MIEEC08","duracao":"2","sala":"B232A","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC09","turmac":"COMP_336","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC09","turmac":"1MIEEC09","duracao":"2","sala":"B119","profsig":"JJC","prof":"Joaquim Costa"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC10","turmac":"COMP_336","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"SRC","prof":"S\u00e9rgio Reis Cunha"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC10","turmac":"1MIEEC10","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"JJC","prof":"Joaquim Costa"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC11","turmac":"1MIEEC11","duracao":"2","sala":"B219","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC11","turmac":"COMP_611","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC12","turmac":"1MIEEC12","duracao":"2","sala":"B219","profsig":"NTA","prof":"Nuno Almeida"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC12","turmac":"COMP_611","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JCA","prof":"Jos\u00e9 Carlos Alves"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC13","turmac":"1MIEEC13","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"ACM","prof":"An\u00edbal Castilho Coimbra De Matos"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC14","turmac":"1MIEEC14","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"ACM","prof":"An\u00edbal Castilho Coimbra De Matos"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC15","turmac":"1MIEEC15","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC16","turmac":"1MIEEC16","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC17","turmac":"1MIEEC17","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"MIC","prof":"Maria In\u00eas Barbosa De Carvalho"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Circuitos","sigla":"CIRC","tipo":"L","turma":"1MIEEC18","turmac":"1MIEEC18","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"HSM","prof":"Helio Mendonca"}]}},"2\u00ba Ano":{"ELEC1":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"}],"nome":"Electr\u00f3nica 1","L":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MCDS","prof":"C\u00e2ndido Duarte"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"MCDS","prof":"C\u00e2ndido Duarte"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"MCDS","prof":"C\u00e2ndido Duarte"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"JSM","prof":"Jos\u00e9 Silva Matos"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"TA_Elec1_Nuno_","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"AJM","prof":"Ant\u00f3nio Pina Martins"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC11","turmac":"2MIEEC11","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC11","turmac":"2MIEEC11","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC12","turmac":"2MIEEC12","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"NMMS","prof":"Nuno Sousa"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Electr\u00f3nica 1","sigla":"ELEC1","tipo":"L","turma":"2MIEEC12","turmac":"2MIEEC12","duracao":"4","sala":"I009","profsig":"PGO","prof":"Pedro Guedes De Oliveira"}]},"IC":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JJC+AAM","prof":null}],"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","L":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"PMMSC","prof":"Pedro Carvalho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AAG","prof":"Ana Aguiar"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AJC","prof":"Abel Antunes Costa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"RLC","prof":"Rui Lopes Campos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AAG","prof":"Ana Aguiar"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"PMMSC","prof":"Pedro Carvalho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"RLC","prof":"Rui Lopes Campos"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AAG","prof":"Ana Aguiar"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"IC","tipo":"L","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"AAG","prof":"Ana Aguiar"}]},"TCON":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"}],"nome":"Teoria do Controlo","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"PRM","prof":"Paula Rocha Malonek"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JMC","prof":"Jorge Martins De Carvalho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"PLS","prof":"Paulo Lopes Dos Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"NAC","prof":"Nuno Alexandre Cruz"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC11","turmac":"2MIEEC11","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"APRA","prof":"A. Pedro Aguiar"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Teoria do Controlo","sigla":"TCON","tipo":"TP","turma":"2MIEEC12","turmac":"2MIEEC12","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"APRA","prof":"A. Pedro Aguiar"}]},"SA":{"L":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"MJS","prof":"M\u00e1rio Jorge Rodrigues De Sousa"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"L","turma":"2MIEEC19","turmac":"2MIEEC19","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"PGC","prof":"Paulo Gomes Da Costa"}],"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas e Automa\u00e7\u00e3o","sigla":"SA","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"}]},"SEEN":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC01","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC02","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC03","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC04","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC05","turmac":"COMP_437","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC06","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC07","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC08","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC09","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"T","turma":"2MIEEC10","turmac":"COMP_679","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"JRF+AMM","prof":null}],"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC01","turmac":"2MIEEC01","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"MHV","prof":"Maria Helena Vasconcelos"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC02","turmac":"2MIEEC02","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC03","turmac":"2MIEEC03","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"MAM","prof":"Manuel Matos"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC04","turmac":"2MIEEC04","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"MAM","prof":"Manuel Matos"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC05","turmac":"2MIEEC05","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC06","turmac":"2MIEEC06","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC07","turmac":"2MIEEC07","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC08","turmac":"2MIEEC08","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"JNF","prof":"Jos\u00e9 Nuno Fidalgo"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC09","turmac":"2MIEEC09","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"LMS","prof":"Luis Seca"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas El\u00e9ctricos de Energia","sigla":"SEEN","tipo":"TP","turma":"2MIEEC10","turmac":"2MIEEC10","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"LMS","prof":"Luis Seca"}]}},"3\u00ba Ano":{"EGES":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AT+JMM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"APP+JMM","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"CIMM","prof":"Catarina  Maia"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC05","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AT+JMM","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Coelho Rodrigues"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"APP+JMM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"CIMM","prof":"Catarina  Maia"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AT+JMM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC10","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AT+JMM","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"APP+JMM","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"AT+JMM","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"APP+JMM","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"TP","turma":"3MIEEC14","turmac":"COMP_692","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AT+JMM","prof":null}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o","T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC05","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC10","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EGES","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_189","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMM+JPCR","prof":null}]},"IELE":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"}],"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"PNPB","prof":"Pedro Barbeiro"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"PNPB","prof":"Pedro Barbeiro"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Instala\u00e7\u00f5es El\u00e9ctricas","sigla":"IELE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"JRF","prof":"Jos\u00e9 Rui da Rocha Pinto Ferreira"}]},"EIND":{"L":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"L","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"TOBPS","prof":"Tiago S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"L","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"L","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"L","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"JRS","prof":"Ricardo Soares"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"L","turma":"3MIEEC05","turmac":"3MIEEC05","duracao":"4","sala":"I005","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"}],"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Electr\u00f3nica Industrial","sigla":"EIND","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}]},"CDIG":{"P":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"P","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"5","sala":"B202","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"P","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"5","sala":"B312","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"P","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"5","sala":"B306","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"P","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"5","sala":"B312","profsig":"FAF","prof":"Fernando Fontes"}],"nome":"Controlo Digital","T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Controlo Digital","sigla":"CDIG","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_520","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"FLP","prof":"Fernando Lobo Pereira"}]},"SINF":{"T":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC01","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC02","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC03","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC04","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_539","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","L":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC01","turmac":"3MIEEC01","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC02","turmac":"3MIEEC02","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC03","turmac":"3MIEEC03","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC04","turmac":"3MIEEC04","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"CMMOPS","prof":"Carlos Soares"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"L","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AOR+CMMOPS","prof":null}]},"RTDI":{"TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"5","sala":"B336","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"5","sala":"B323","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"5","sala":"B220","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"5","sala":"B220","profsig":"HFDL+FMB","prof":null}],"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"HFDL+FMB","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Redes de Transporte e Distribui\u00e7\u00e3o","sigla":"RTDI","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"HFDL+FMB","prof":null}]},"RESEE":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"5","sala":"J305","profsig":"MHV+CLM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"5","sala":"B307","profsig":"MHV+CLM","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"5","sala":"J305","profsig":"MHV+CLM","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"TP","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"5","sala":"B313","profsig":"MHV+CLM","prof":null}],"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CLM+FMB","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CLM+FMB","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CLM+FMB","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Regimes Estacion\u00e1rios do SEE","sigla":"RESEE","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"CLM+FMB","prof":null}]},"MELE":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC06","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC07","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC08","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"T","turma":"3MIEEC09","turmac":"COMP_531","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"}],"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","L":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"L","turma":"3MIEEC06","turmac":"3MIEEC06","duracao":"4","sala":"J002+B332","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"L","turma":"3MIEEC07","turmac":"3MIEEC07","duracao":"4","sala":"J002+B323","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"L","turma":"3MIEEC08","turmac":"3MIEEC08","duracao":"4","sala":"J002+B330","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"L","turma":"3MIEEC09","turmac":"3MIEEC09","duracao":"4","sala":"J002+B332","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"M\u00e1quinas El\u00e9ctricas","sigla":"MELE","tipo":"L","turma":"3MIEEC10","turmac":"3MIEEC10","duracao":"4","sala":"J002+B330","profsig":"AFC","prof":"Artur Costa"}]},"SO":{"L":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"L","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"L","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"L","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"}],"nome":"Sistemas Operativos","T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SO","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"}]},"ELEC3":{"L":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"L","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"L","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"VGT+JAM","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"L","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"VGT","prof":"Vitor Tavares"}],"nome":"Electr\u00f3nica 3","T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Electr\u00f3nica 3","sigla":"ELEC3","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"JAM","prof":"Jos\u00e9 Machado Da Silva"}]},"PDSI":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"4","sala":"I008+B303","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"4","sala":"I008+B204","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"4","sala":"I008+B205","profsig":"LCR","prof":"Lu\u00eds Corte-Real"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"TP","turma":"3MIEEC14","turmac":"3MIEEC14","duracao":"4","sala":"I008+B303","profsig":"AJF","prof":"An\u00edbal Ferreira"}],"nome":"Processamento Digital de Sinal","T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJF","prof":"An\u00edbal Ferreira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJF","prof":"An\u00edbal Ferreira"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Processamento Digital de Sinal","sigla":"PDSI","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"AJF","prof":"An\u00edbal Ferreira"}]},"FTEL1":{"T":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC11","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC12","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"T","turma":"3MIEEC13","turmac":"comp_190","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"}],"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","L":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"L","turma":"3MIEEC11","turmac":"3MIEEC11","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"L","turma":"3MIEEC12","turmac":"3MIEEC12","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Fundamentos de Telecomunica\u00e7\u00f5es 1","sigla":"FTEL1","tipo":"L","turma":"3MIEEC13","turmac":"3MIEEC13","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"SAM","prof":"S\u00edlvio Abrantes Moreira"}]}},"4\u00ba Ano":{"ACCM":{"L":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"L","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_218","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"L","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_218","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"L","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"}],"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_394","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_394","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Acionamento e Movimenta\u00e7\u00e3o","sigla":"ACCM","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_394","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ASC","prof":"Adriano Carvalho"}]},"SADE":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"}],"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_529","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_529","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio a Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_529","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"}]},"SBIC":{"T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B013","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"}],"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","L":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"L","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"I103+B206","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"L","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"I103+B304","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"L","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"I103+B314","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Sistemas Baseados em Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"SBIC","tipo":"L","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"I103+B306","profsig":"REA","prof":"Rui Esteves Ara\u00fajo"}]},"ACI":{"L":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"L","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"L","turma":"4MIEEC02","turmac":"4MIEEC02","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"LDA","prof":"Luis Almeida"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"L","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"L","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"L","turma":"4MIEEC05","turmac":"4MIEEC05","duracao":"4","sala":"I004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"}],"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Arquitecturas de Computa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"ACI","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_463","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"PJP","prof":"Paulo Jos\u00e9 Portugal"}]},"SQFI":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Sistemas de Qualidade e Fiabilidade","sigla":"SQFI","tipo":"T","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"MHN+JAF","prof":null}],"nome":"Sistemas de Qualidade e Fiabilidade","TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Qualidade e Fiabilidade","sigla":"SQFI","tipo":"TP","turma":"4MIEEC01","turmac":"4MIEEC01","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"MHN+JAF","prof":null}]},"PCVL":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projeto de Circuitos VLSI","sigla":"PCVL","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projeto de Circuitos VLSI","sigla":"PCVL","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"}],"nome":"Projeto de Circuitos VLSI","L":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto de Circuitos VLSI","sigla":"PCVL","tipo":"L","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto de Circuitos VLSI","sigla":"PCVL","tipo":"L","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I221","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"}]},"SEMB":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Embarcados","sigla":"SEMB","tipo":"T","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I103+I004","profsig":"MJS+LDA","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas Embarcados","sigla":"SEMB","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I103+I004","profsig":"MJS+LDA","prof":null}],"nome":"Sistemas Embarcados","L":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas Embarcados","sigla":"SEMB","tipo":"L","turma":"4MIEEC02","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I103+I004","profsig":"MJS+LDA","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas Embarcados","sigla":"SEMB","tipo":"L","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_235","duracao":"4","sala":"I103+I004","profsig":"MJS+LDA","prof":null}]},"APS":{"L":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal","sigla":"APS","tipo":"L","turma":"4MIEEC03","turmac":"4MIEEC03","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal","sigla":"APS","tipo":"L","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"I103","profsig":"ASA","prof":"Armando Ara\u00fajo"}],"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal","sigla":"APS","tipo":"T","turma":"4MIEEC03","turmac":"COMP_462","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o e Processamento de Sinal","sigla":"APS","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"COMP_462","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"CJR","prof":"Carlos Ramos"}]},"RIND":{"L":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RIND","tipo":"L","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"}],"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Rob\u00f3tica Industrial","sigla":"RIND","tipo":"T","turma":"4MIEEC04","turmac":"4MIEEC04","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AGM","prof":"Ant\u00f3nio Paulo Moreira"}]},"PLIC":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"P","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"6","sala":"J203","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"P","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"6","sala":"J203","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"P","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"6","sala":"J203","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"P","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"6","sala":"J203","profsig":"CAS","prof":"Carlos Ara\u00fajo S\u00e1"}],"nome":"Projecto de Licenciamento","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Projecto de Licenciamento","sigla":"PLIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JNS","prof":"Jos\u00e9 Eduardo Neves Santos"}]},"MQUA":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"}],"nome":"Mercados e Qualidade","TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Mercados e Qualidade","sigla":"MQUA","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"J305","profsig":"JTS","prof":"Jo\u00e3o Tom\u00e9 Saraiva"}]},"DOIC":{"T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_697","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"VPM+MAM","prof":null}],"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"VPM+MAM","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Decis\u00e3o, Optimiza\u00e7\u00e3o e Intelig\u00eancia Computacional","sigla":"DOIC","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"VPM+MAM","prof":null}]},"ASGP":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"COMP_697","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"GMG+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC06","turmac":"4MIEEC06","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"COMP_697","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"GMG+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC07","turmac":"4MIEEC07","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JBS","prof":"Jo\u00e3o Tasso Sousa"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_697","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"GMG+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"COMP_705","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_697","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"GMG+ALA+JBS","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos","sigla":"ASGP","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"COMP_705","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"ALA","prof":"Am\u00e9rico Azevedo"}],"nome":"An\u00e1lise de Sistemas e Gest\u00e3o de Projetos"},"TAT":{"T":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o","sigla":"TAT","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"2","sala":"B017","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o","sigla":"TAT","tipo":"T","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"2","sala":"B022","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Alta Tens\u00e3o","sigla":"TAT","tipo":"TP","turma":"4MIEEC08","turmac":"4MIEEC08","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"AMM","prof":"Ant\u00f3nio Machado E Moura"}]},"TE":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Trac\u00e7\u00e3o El\u00e9ctrica","sigla":"TE","tipo":"TP","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"J002","profsig":"MVG","prof":"Manuel Vaz Guedes"}],"nome":"Trac\u00e7\u00e3o El\u00e9ctrica","T":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Trac\u00e7\u00e3o El\u00e9ctrica","sigla":"TE","tipo":"T","turma":"4MIEEC09","turmac":"4MIEEC09","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"MVG","prof":"Manuel Vaz Guedes"}]},"STEL":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"P","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_233","duracao":"2","sala":"B302","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"P","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_233","duracao":"2","sala":"B302","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"P","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"2","sala":"B304","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"P","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"}],"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","T":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas de Telecomunica\u00e7\u00f5es","sigla":"STEL","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_321","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"MJL","prof":"M\u00e1rio Jorge Leit\u00e3o"}]},"IO":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_233","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"SPBC","prof":"Susana  Cruz"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_233","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"SPBC","prof":"Susana  Cruz"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"VM","prof":"Vera Migu\u00e9is"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"TP","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"SPBC","prof":"Susana  Cruz"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"COMP_321","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_321","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"COMP_321","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IO","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"COMP_321","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"}]},"COPT":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticas","sigla":"COPT","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"2","sala":"B229","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticas","sigla":"COPT","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"2","sala":"B115","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticas","L":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es \u00d3pticas","sigla":"COPT","tipo":"L","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"4","sala":"I222","profsig":"HMS","prof":"Henrique Salgado"}]},"APRO":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o","sigla":"APRO","tipo":"T","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"JJC+AAM","prof":null}],"nome":"Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o","L":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Antenas e Propaga\u00e7\u00e3o","sigla":"APRO","tipo":"L","turma":"4MIEEC11","turmac":"4MIEEC11","duracao":"4","sala":"I006","profsig":"JJC+AAM","prof":null}]},"AIBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_834","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_834","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"}],"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica"},"BCHU":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_833","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ATM+RNJ","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"4MIEEC12","turmac":"COMP_833","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"ATM+RNJ","prof":null}],"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano"},"PGRE":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o de Redes","sigla":"PGRE","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"JMCN","prof":"Jo\u00e3o Neves"}],"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o de Redes","L":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Planeamento e Gest\u00e3o de Redes","sigla":"PGRE","tipo":"L","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"I320+I321","profsig":"JMCN","prof":"Jo\u00e3o Neves"}]},"COMO":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","sigla":"COMO","tipo":"T","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","L":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es M\u00f3veis","sigla":"COMO","tipo":"L","turma":"4MIEEC13","turmac":"4MIEEC13","duracao":"4","sala":"I320+I321","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"}]},"PCIM":{"L":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"PCIM","tipo":"L","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MTA+AJF","prof":null}],"nome":"Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Processamento e Codifica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"PCIM","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MTA+AJF","prof":null}]},"SMUL":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Multim\u00e9dia","sigla":"SMUL","tipo":"T","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"EMC","prof":"Eurico Carrapatoso"}],"nome":"Sistemas Multim\u00e9dia","L":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sistemas Multim\u00e9dia","sigla":"SMUL","tipo":"L","turma":"4MIEEC14","turmac":"4MIEEC14","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"EMC","prof":"Eurico Carrapatoso"}]}}}