{"1\u00ba Ano":{"IPCOM":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B026","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica"},"CMBI":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"FMM+MAB","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FMM+MAB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"FMM+MAB","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FMM+MAB","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"FMM+MAB","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"FMM+MAB","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancias de Materiais em Bioengenharia"},"MAT1":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"}],"nome":"Matem\u00e1tica I"},"FQUI":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","PL":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"AnaLuisaG","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1E","turmac":"MIB1E","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"AnaLuisaG","prof":null}]},"FFIS":{"TP":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_1248","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"}],"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JMVPL","prof":"Jo\u00e3o Lopes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1E","turmac":"MIB1E","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"JMVPL","prof":"Jo\u00e3o Lopes"}]}},"2\u00ba Ano":{"MFLU":{"PL":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"PL","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JMM+MJFF+RuiFer","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B005","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"MMA","prof":"Manuel Alves"}]},"MGER":{"PL":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"ARRL","prof":"Ana Rita Lopes"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"ARRL","prof":"Ana Rita Lopes"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"ARRL","prof":"Ana Rita Lopes"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2D","turmac":"MIB2D","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"ARRL","prof":"Ana Rita Lopes"}],"nome":"Microbiologia Geral","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"}]},"MAT3":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Arede"}],"nome":"Matem\u00e1tica III"},"ELEL":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}],"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo"},"FTRANS1":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_1614","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_1614","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_1614","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_1614","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"ARP","prof":"Alexandra Rodrigues Pinto"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","PL":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JMM+MJFF+RuiFer","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JMM+MJFF+RuiFer","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2D","turmac":"MIB2D","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JMM+MJFF+RuiFer","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"BM":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_143","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_143","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"}],"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_143","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"N","prof":"Nuno Azevedo"}]},"MIA":{"PL":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"6","sala":"E105","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_1409","duracao":"2","sala":"B014","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}]},"FIB":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B006","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}],"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","PL":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"E001","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}]},"EF":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_143","duracao":"6","sala":"B232A","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es"},"FTII":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FTII","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco  Malcata"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FTII","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco  Malcata"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"},"ISBI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_168","duracao":"6","sala":"B028","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_168","duracao":"6","sala":"B028","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"}],"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","PL":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"F202","profsig":"ICGAL","prof":"In\u00eas Gon\u00e7alves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"F202","profsig":"ICGAL","prof":"In\u00eas Gon\u00e7alves"}]},"PSFI":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1848","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null}],"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","PL":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"I008","profsig":"JPTSC+AJF","prof":null}]},"SAC":{"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1184","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1184","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}],"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","PL":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"FDM","prof":"Fern\u00e3o Magalh\u00e3es"}]},"EDA":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1184","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1184","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1184","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1184","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}],"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","PL":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Estrutura de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}]}},"4\u00ba Ano":{"TAMB":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"CMB+MJVS+MCP","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"CMB+MJVS+MCP","prof":null}],"nome":"Tecnologia Ambiental"},"TALI":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"3","sala":"B111","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco  Malcata"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco  Malcata"}],"nome":"Tecnologia Alimentar"},"PSBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"},"RRTE":{"TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1895","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"APGMP+PLG","prof":null}],"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","PL":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_1894","duracao":"4","sala":"F301","profsig":"IMSRFA","prof":"Isabel  Amaral"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1894","duracao":"4","sala":"F301","profsig":"IMSRFA","prof":"Isabel  Amaral"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1894","duracao":"4","sala":"F301","profsig":"IMSRFA","prof":"Isabel  Amaral"}]},"QTPR":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"LSS+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_161","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"LSS+MAA","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"},"ESIN":{"PL":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}],"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}]},"DACO":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"6","sala":"I304+B025","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"6","sala":"I304+B025","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"}],"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","PL":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"MIBEBIOM4A","duracao":"4","sala":"I304+B021","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"}]},"BRM":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"2","sala":"B009","profsig":"AAC+AGM","prof":null}],"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"MIBEBIOM4A","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"AAC+AGM","prof":null}]},"CMEB":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"JPTSC+APM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"JPTSC+APM","prof":null}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","PL":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"I305","profsig":"JPTSC+APM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"4","sala":"I305","profsig":"JPTSC+APM","prof":null}]}},"5\u00ba Ano":{"EG":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBBIOTEC5","turmac":"COMP_834","duracao":"2","sala":"B034","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBBIOTEC5","turmac":"COMP_833","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"JMM","prof":"Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_834","duracao":"2","sala":"B034","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_1987","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"JMM","prof":"Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_833","duracao":"2","sala":"B314","profsig":"JMM","prof":"Jos\u00e9 Baptista Mendon\u00e7a"}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o"},"IB":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBBIOTEC5","turmac":"COMP_833","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"CIMM","prof":"Catarina  Maia"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBBIOTEC5","turmac":"MIBBIOTEC5","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"PLCOw","prof":"Paulo  Osswald"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_833","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"CIMM","prof":"Catarina  Maia"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"CIMM","prof":"Catarina  Maia"}],"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign"},"PEB":{"PL":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica","sigla":"PEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"MIBEBIOL5","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"}],"nome":"Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica"},"SGQU":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_2002","duracao":"4","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade"},"SPI":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"SPI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"MIBEBIOL5","duracao":"6","sala":"B006","profsig":"FJMM+MJVS","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o"},"EMPIN":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o","sigla":"EMPIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_1035","duracao":"6","sala":"B031","profsig":"JJF+MANSTLX","prof":null}],"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"},"EMC":{"TP":[{"dia":3,"hora":15,"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular","sigla":"EMC","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"MIBEBIOL5","duracao":"6","sala":"B022","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular"},"EREA":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"3","sala":"B019","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"}],"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"2","sala":"I008","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"}]},"PEBM":{"PL":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"PEBM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"sala_PD","profsig":"DSF+JCF","prof":null},{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"PEBM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"sala_PD","profsig":"DSF+JCF","prof":null}],"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica"},"SIMB":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"3","sala":"B202","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"3","sala":"B313","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}],"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","PL":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_829","duracao":"2","sala":"B021","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}]}}}