{
    "1\u00ba Ano": {
        "AMII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CMCR",
                    "prof": "Carla Roque"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CMCR",
                    "prof": "Carla Roque"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Luisa Madureira"
                }
            ]
        },
        "E": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1155",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "BBO",
                    "prof": "Beatriz Brito Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Economia",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Economia",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "PC II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "1MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "1MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "MAPO",
                    "prof": "Miguel Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "1MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MAPO",
                    "prof": "Miguel Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "1MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PC II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "EE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "1MIEIG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "1MIEIG2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "1MIEIG3",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "1MIEIG4",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "1MIEIG5",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Eletricidade e Eletr\u00f3nica",
                    "sigla": "EE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "1MIEIG6",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L001",
                    "profsig": "AML+FV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "PF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos de Fabrico",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG1",
                    "turmac": "1MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG2",
                    "turmac": "1MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1037",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Processos de Fabrico",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1MIEIG6",
                    "turmac": "COMP_1204",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L101",
                    "profsig": "ABR+JFD+AMPJ+MV",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "E II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_459",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica II",
                    "sigla": "E II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "AMG+AFL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MECII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "COMP_1024",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MFM+JGC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JHS",
                    "prof": "Jorge Seabra"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MFM",
                    "prof": "Marcelo Moura"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "JGC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica II",
                    "sigla": "MECII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "2M-09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JAR+JAOPB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "AN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JCS+IVS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SAI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "2MIEIG4",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Automa\u00e7\u00e3o Industrial",
                    "sigla": "SAI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "2MIEIG5",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                }
            ]
        },
        "CFAC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_1023",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG1",
                    "turmac": "2MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG2",
                    "turmac": "2MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG3",
                    "turmac": "2MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "JST",
                    "prof": "Jo\u00e3o Manuel Ribeiro da Silva Tavares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o e Fabrico Assistido por Computador",
                    "sigla": "CFAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2MIEIG5",
                    "turmac": "COMP_196",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "M",
                    "prof": "Marco Parente"
                }
            ]
        },
        "OM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M-09",
                    "turmac": "2M-09",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B327",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "MF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos",
                    "sigla": "MF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "C": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ASMD",
                    "prof": "Andreia Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Contabilidade",
                    "sigla": "C",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "NPS",
                    "prof": "Nuno Soares"
                }
            ]
        },
        "IO II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC+ACB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC+ACB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC+ACB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMC+ACB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B323",
                    "profsig": "VM+MAPO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "VM+MAPO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "VM+MAPO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Investiga\u00e7\u00e3o Operacional II",
                    "sigla": "IO II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B322",
                    "profsig": "VM+MAPO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SI II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B206",
                    "profsig": "DNGF",
                    "prof": "Duarte Ferreira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "EFGP",
                    "prof": "Eduardo Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "3MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "EFGP",
                    "prof": "Eduardo Pinto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "3MIEIG4",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "DNGF",
                    "prof": "Duarte Ferreira"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "SI II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1008",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "ACB",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Carvalho Brito"
                }
            ]
        },
        "OM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1010",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG1",
                    "turmac": "3MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "PTC+LAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG2",
                    "turmac": "3MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "SMOT",
                    "prof": "S\u00e9rgio Tavares"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas",
                    "sigla": "OM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3MIEIG4",
                    "turmac": "COMP_1009",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "GM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B313",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "AFL+BAL",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "OGE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "ALA",
                    "prof": "Am\u00e9rico Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "ALA+GMRTS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B336",
                    "profsig": "ALA+GMRTS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o da Empresa",
                    "sigla": "OGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "ALA+GMRTS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IP I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I",
                    "sigla": "IP I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                }
            ]
        },
        "GRH": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                    "sigla": "GRH",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "JFS+MHGM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "API": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "COMP_1416",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG1",
                    "turmac": "4MIEIG1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG2",
                    "turmac": "4MIEIG2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Projetos de Investimento",
                    "sigla": "API",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4MIEIG3",
                    "turmac": "4MIEIG3",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "DSL",
                    "prof": "Maria Dulce Soares Lopes"
                }
            ]
        }
    }
}