{"SCCOM":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"}],"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","P":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"P","turma":"1LCI01","turmac":"1LCI01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"P","turma":"1LCI02","turmac":"1LCI02","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"}]},"SORG":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}],"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","P":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"P","turma":"1LCI01","turmac":"1LCI01","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"P","turma":"1LCI02","turmac":"1LCI02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}]},"ASI1":{"P":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"P","turma":"2LCI01","turmac":"2LCI01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"P","turma":"2LCI02","turmac":"2LCI02","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"}],"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"T","turma":"2LCI01","turmac":"COMP_789","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"T","turma":"2LCI02","turmac":"COMP_789","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}]},"FISR":{"P":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"P","turma":"2LCI01","turmac":"2LCI01","duracao":"3","sala":"B303","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"P","turma":"2LCI02","turmac":"2LCI02","duracao":"3","sala":"B302","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}],"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"T","turma":"2LCI01","turmac":"COMP_789","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"T","turma":"2LCI02","turmac":"COMP_789","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}]},"SAD":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"}],"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","P":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"3LCI01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AMMNS","prof":"Ana  Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AMMNS","prof":"Ana  Santos"}]},"BD":{"P":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"3LCI01","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}],"nome":"Bases de Dados","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}]},"INFE":{"P":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"FRR","prof":"Filipa Ramalho"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"FRR","prof":"Filipa Ramalho"}],"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","T":[{"dia":4,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}]},"CONT":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}],"nome":"Contabilidade","P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}]}}