{"FISI1":{"P":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1531","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"}]},"CP":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Computadores e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CP","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computadores e Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"CP","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}]},"MIN":{"TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1510","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1510","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}],"L":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Mineralogia","sigla":"MIN","tipo":"L","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1524","duracao":"2","sala":"F205","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}]},"AM II":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1510","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1510","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1510","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1510","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"P":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1LCEEMG01","turmac":"1LCEEMG01","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AM II","tipo":"P","turma":"1LCEEMG02","turmac":"1LCEEMG02","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}]},"QUIM2":{"TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}],"L":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1LCEEMG01","turmac":"COMP_1503","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1LCEEMG02","turmac":"COMP_1527","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1LCEEMG03","turmac":"COMP_1526","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}]},"ME":{"P":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"P","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"P","turma":"2LCEEMG02","turmac":"2LCEEMG02","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"}],"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"COMP_914","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"ME","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG02","turmac":"COMP_914","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"JCR","prof":"Jos\u00e9 Rocha Silva"}]},"CM":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"CM","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"}]},"SDO":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o","sigla":"SDO","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Sistemas Din\u00e2micos e Optimiza\u00e7\u00e3o","sigla":"SDO","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}]},"CTSIG":{"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"AML+MFTD","prof":null}],"P":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Cartografia, Topografia e SIG","sigla":"CTSIG","tipo":"P","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"2","sala":"B207","profsig":"AML+MFTD","prof":null}]},"G II":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Geologia II","sigla":"G II","tipo":"TP","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"6","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}],"L":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Geologia II","sigla":"G II","tipo":"L","turma":"2LCEEMG01","turmac":"2LCEEMG01","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"JFR","prof":"Jos\u00e9 Feliciano Rodrigues"}]},"TMP II":{"L":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos II","sigla":"TMP II","tipo":"L","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS+MML","prof":null}],"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos II","sigla":"TMP II","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS+MML","prof":null}]},"PGG":{"L":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Prospec\u00e7\u00e3o Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica","sigla":"PGG","tipo":"L","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"2","sala":"B102","profsig":"AML+JFR","prof":null}],"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Prospec\u00e7\u00e3o Geol\u00f3gica e Geof\u00edsica","sigla":"PGG","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"6","sala":"B102","profsig":"JMC","prof":"Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"}]},"MF":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B027","profsig":"LCD","prof":"Laura Campo Dea\u00f1o"}],"P":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos","sigla":"MF","tipo":"P","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"FTP","prof":"Fernando Tavares De Pinho"}]},"MET":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Metalog\u00e9nese","sigla":"MET","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS","prof":"Aurora Futuro Silva"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Metalog\u00e9nese","sigla":"MET","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AFS","prof":"Aurora Futuro Silva"}]},"SCT":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas de Carga e Transporte","sigla":"SCT","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+MFTD+JCG","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Sistemas de Carga e Transporte","sigla":"SCT","tipo":"TP","turma":"3LCEEMG01","turmac":"3LCEEMG01","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+MFTD+JCG","prof":null}]}}