{"1\u00ba Ano":{"MAT1":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Matem\u00e1tica I","sigla":"MAT1","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"}],"nome":"Matem\u00e1tica I"},"IPCOM":{"PL":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"PL","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"PL","turma":"MIB1B","turmac":"MIB1B","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"FGA","prof":"Fernando Gomes Almeida"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"PL","turma":"MIB1C","turmac":"MIB1C","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"PL","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JGMM","prof":"Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Programa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica","sigla":"IPCOM","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"ACC","prof":"Aur\u00e9lio Campilho"}]},"FQUI":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"CMRSV","prof":"Cristina Rocha Vicente"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1B","turmac":"MIB1B","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"CMRSV","prof":"Cristina Rocha Vicente"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1C","turmac":"MIB1C","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"JMCSM","prof":"J\u00falia Magalh\u00e3es"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"PL","turma":"MIB1E","turmac":"MIB1E","duracao":"6","sala":"E001","profsig":"JMCSM","prof":"J\u00falia Magalh\u00e3es"}],"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"},{"dia":5,"hora":12,"nome":"Fundamentos de Qu\u00edmica","sigla":"FQUI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B035","profsig":"LSS","prof":"L\u00facia Silveira Santos"}]},"CMBI":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia","sigla":"CMBI","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"FMM","prof":"Fernando Mendes Monteiro"}],"nome":"Ci\u00eancias dos Materiais em Bioengenharia"},"FFIS":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1A","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1B","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1C","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1D","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"TP","turma":"MIB1E","turmac":"COMP_782","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"PAS","prof":"Paulo S\u00e1"}],"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1A","turmac":"MIB1A","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1B","turmac":"MIB1B","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"FJBS","prof":"Francisco Salzedas"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1C","turmac":"MIB1C","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1D","turmac":"MIB1D","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Fundamentos de F\u00edsica","sigla":"FFIS","tipo":"PL","turma":"MIB1E","turmac":"MIB1E","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"MJFVLM","prof":"Maria Jos\u00e9 Marques"}]}},"2\u00ba Ano":{"MGER":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"NFA","prof":"Nuno Azevedo"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"PL","turma":"MIB2D","turmac":"MIB2D","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"NFA","prof":"Nuno Azevedo"}],"nome":"Microbiologia Geral","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"OPN+NFA","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Microbiologia Geral","sigla":"MGER","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"OPN+NFA","prof":null}]},"MFLU":{"PL":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"PL","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"JosefinaFerreir","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"PL","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"JosefinaFerreir","prof":null},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"PL","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"JosefinaFerreir","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"PL","turma":"MIB2D","turmac":"MIB2D","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"JosefinaFerreir","prof":null}],"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica dos Fluidos","sigla":"MFLU","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JBC","prof":"Jo\u00e3o Campos"}]},"FTRANS1":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"LM+JDPA","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"LM+JDPA","prof":null}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"MJFF","prof":"Josefina Ferreira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"MJFF","prof":"Josefina Ferreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"MJFF","prof":"Josefina Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia I","sigla":"FTRANS1","tipo":"PL","turma":"MIB2D","turmac":"MIB2D","duracao":"3","sala":"E004","profsig":"MJFF","prof":"Josefina Ferreira"}]},"MAT3":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Matem\u00e1tica III","sigla":"MAT3","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"4","sala":"B026","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Ar\u00eade"}],"nome":"Matem\u00e1tica III"},"ELEL":{"TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2A","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2B","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2C","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo","sigla":"ELEL","tipo":"TP","turma":"MIB2D","turmac":"COMP_475","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PJG","prof":"Paulo Garcia"}],"nome":"Eletricidade e Eletromagnetismo"}},"3\u00ba Ano":{"FIB":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"E001","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}],"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B229","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Fen\u00f3menos Interfaciais em Biossistemas","sigla":"FIB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B229","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}]},"MIA":{"PL":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_364","duracao":"6","sala":"B023","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"M\u00e9todos Instrumentais de An\u00e1lise","sigla":"MIA","tipo":"T","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_1701","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}]},"BM":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"}],"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","PL":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Bioqu\u00edmica Microbiana","sigla":"BM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_268","duracao":"4","sala":"E-105","profsig":"OPN","prof":"Olga Pastor Nunes"}]},"EF":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es","sigla":"EF","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"COMP_268","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia das Fermenta\u00e7\u00f5es"},"FTII":{"TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FTII","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco Malcata"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II","sigla":"FTII","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco Malcata"}],"nome":"Fen\u00f3menos de Transfer\u00eancia II"},"ISBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1707","duracao":"6","sala":"B024","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Barbosa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1707","duracao":"6","sala":"B024","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Barbosa"}],"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"F202","profsig":"ICGAL","prof":"In\u00eas Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Interfaces em Sistemas Biol\u00f3gicos","sigla":"ISBI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"F202","profsig":"ICGAL","prof":"In\u00eas Gon\u00e7alves"}]},"EDA":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}],"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","PL":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Estruturas de Dados e Algoritmos","sigla":"EDA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}]},"PSFI":{"TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B025","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1275","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null}],"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Processamento de Sinais Fisiol\u00f3gicos","sigla":"PSFI","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3C","turmac":"MIBEBIOM3C","duracao":"4","sala":"I010","profsig":"AJF+JPTSC","prof":null}]},"SAC":{"PL":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_1275","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"JGMM+FDM","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo","sigla":"SAC","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_1275","duracao":"4","sala":"L001","profsig":"JGMM+FDM","prof":null}],"nome":"Sensores, Atuadores e Controlo"}},"4\u00ba Ano":{"TAMB":{"PL":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"2","sala":"E002","profsig":"VJPV","prof":"Vitor Vilar"}],"nome":"Tecnologia Ambiental","TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"3","sala":"B113","profsig":"VJPV+LM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Ambiental","sigla":"TAMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"3","sala":"B336","profsig":"VJPV+LM","prof":null}]},"RRTE":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_1712","duracao":"6","sala":"B029","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1712","duracao":"6","sala":"B029","profsig":"APGMP+PLG","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1712","duracao":"6","sala":"B029","profsig":"APGMP+PLG","prof":null}],"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","PL":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_1708","duracao":"8","sala":"F202","profsig":"IMSRFA+Inc\u00f3gnit","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1898","duracao":"8","sala":"F202","profsig":"IMSRFA+Inc\u00f3gnit","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Repara\u00e7\u00e3o e Regenera\u00e7\u00e3o de Tecidos","sigla":"RRTE","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1898","duracao":"8","sala":"F202","profsig":"IMSRFA+Inc\u00f3gnit","prof":null}]},"TALI":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"3","sala":"B109","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco Malcata"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"3","sala":"B326","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco Malcata"}],"nome":"Tecnologia Alimentar"},"PSBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia","sigla":"PSBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}],"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o em Biotecnologia"},"QTPR":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LSS+MAA","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos","sigla":"QTPR","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"COMP_421","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"LSS+MAA","prof":null}],"nome":"Qu\u00edmica e Tecnologia dos Produtos"},"DACO":{"PL":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"I304","profsig":"ACC+ASM","prof":null},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"I304","profsig":"ACC+ASM","prof":null}],"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ACC+ASM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"ACC+ASM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"ACC+ASM","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"ACC+ASM","prof":null}]},"BRM":{"PL":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"AAC+AGM","prof":null}],"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","TP":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"AAC+AGM","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Bi\u00f3nica e Rob\u00f3tica M\u00e9dica","sigla":"BRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"2","sala":"B018","profsig":"AAC+AGM","prof":null}]},"CMEB":{"PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"MIBEBIOM4A","duracao":"4","sala":"I305","profsig":"JPTSC+APM","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1709","duracao":"4","sala":"I305","profsig":"JPTSC+APM","prof":null}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JPTSC+APM","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"CMEB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JPTSC+APM","prof":null}]},"ESIN":{"PL":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"MIBEBIOM4A","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1709","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}],"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4A","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Engenharia de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"ESIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4B","turmac":"COMP_1104","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}]}},"5\u00ba Ano":{"SGQU":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}],"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","PL":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Sistemas de Gest\u00e3o da Qualidade","sigla":"SGQU","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_1401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"MAA","prof":"Arminda Alves"}]},"EG":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_763","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_0","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_763","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JMM+APP","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Economia e Gest\u00e3o","sigla":"EG","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1","duracao":"2","sala":"B303","profsig":"JMM+APP","prof":null}],"nome":"Economia e Gest\u00e3o"},"EMC":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular","sigla":"EMC","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_659","duracao":"3","sala":"B220","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular","sigla":"EMC","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_659","duracao":"3","sala":"B217","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}],"nome":"Engenharia Metab\u00f3lica e Celular"},"EMPIN":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o","sigla":"EMPIN","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"COMP_1403","duracao":"8","sala":"B004","profsig":"JJF+MANSTLX","prof":null}],"nome":"Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o"},"SPI":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"SPI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"MIBEBIOL5","duracao":"6","sala":"B220","profsig":"LM+MJVS","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rios e Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o"},"PEB":{"PL":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica","sigla":"PEB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOL5","turmac":"MIBEBIOL5","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"FGM","prof":"Fernando Gomes Martins"}],"nome":"Projeto de Engenharia Biol\u00f3gica"},"PEBM":{"PL":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"PEBM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"B334","profsig":"DSF+JCF","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"PEBM","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"B105","profsig":"DSF+JCF","prof":null}],"nome":"Projeto de Engenharia Biom\u00e9dica"},"EREA":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1106","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1106","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"}],"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Engenharia da Reabilita\u00e7\u00e3o","sigla":"EREA","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1106","duracao":"2","sala":"I007","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"}]},"SIMB":{"PL":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"PL","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"2","sala":"B201","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}],"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1106","duracao":"3","sala":"B006","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Simula\u00e7\u00e3o Biomec\u00e2nica","sigla":"SIMB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1106","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"RNJ","prof":"Renato Natal Jorge"}]},"IB":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"COMP_1","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"CIMM+JPC","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign","sigla":"IB","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM5","turmac":"MIBEBIOM5","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"CIMM","prof":"Catarina Maia"}],"nome":"Inova\u00e7\u00e3o em Biodesign"}}}