{
    "1\u00ba Ano": {
        "CPRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "1EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "1EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                }
            ],
            "nome": "Computa\u00e7\u00e3o e Programa\u00e7\u00e3o"
        },
        "IEMA1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "MV",
                    "prof": "Manuel Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "MV",
                    "prof": "Manuel Vieira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "MV",
                    "prof": "Manuel Vieira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "1EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais I",
                    "sigla": "IEMA1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_753",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1876",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1876",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1876",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra"
        },
        "AMAT1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AMAT1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_430",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MJO+JRC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I"
        },
        "QUIM1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1117",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1576",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1818",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ]
        },
        "PF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM01",
                    "turmac": "COMP_326",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM02",
                    "turmac": "COMP_1781",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1EMM03",
                    "turmac": "COMP_1781",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Projeto FEUP"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "QFIS": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "QFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "QFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "QFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica",
                    "sigla": "QFIS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica F\u00edsica"
        },
        "DEQUI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Diagramas de Equil\u00edbrio",
                    "sigla": "DEQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Diagramas de Equil\u00edbrio",
                    "sigla": "DEQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Diagramas de Equil\u00edbrio",
                    "sigla": "DEQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Diagramas de Equil\u00edbrio",
                    "sigla": "DEQUI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LFM",
                    "prof": "Lu\u00eds Filipe Malheiros"
                }
            ],
            "nome": "Diagramas de Equil\u00edbrio"
        },
        "DACO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho Assistido por Computador",
                    "sigla": "DACO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "VMA",
                    "prof": "Vitor Martins Augusto"
                }
            ],
            "nome": "Desenho Assistido por Computador"
        },
        "FISI2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1253",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1672",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_1255",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_1255",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ]
        },
        "ANUM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM01",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica",
                    "sigla": "ANUM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2EMM02",
                    "turmac": "COMP_130",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Num\u00e9rica"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TTER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "3EMM01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "ENMS",
                    "prof": "Eduardo Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tratamentos T\u00e9rmicos",
                    "sigla": "TTER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "3EMM02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "ENMS",
                    "prof": "Eduardo Soares"
                }
            ]
        },
        "CMMA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais",
                    "sigla": "CMMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MV",
                    "prof": "Manuel Vieira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais",
                    "sigla": "CMMA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MV",
                    "prof": "Manuel Vieira"
                }
            ],
            "nome": "Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais",
                    "sigla": "CMMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "3EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "MIEMM_DOC1",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Comportamento Mec\u00e2nico de Materiais",
                    "sigla": "CMMA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "3EMM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "MIEMM_DOC1",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DMAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais",
                    "sigla": "DMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais",
                    "sigla": "DMAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JCF",
                    "prof": "Jos\u00e9 Carlos Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Degrada\u00e7\u00e3o dos Materiais"
        },
        "MCER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Cer\u00e2micos",
                    "sigla": "MCER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Cer\u00e2micos",
                    "sigla": "MCER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Cer\u00e2micos",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Cer\u00e2micos",
                    "sigla": "MCER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Materiais Cer\u00e2micos",
                    "sigla": "MCER",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "COMP_380",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "JDS",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingos Santos"
                }
            ]
        },
        "LABO2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios II",
                    "sigla": "LABO2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM01",
                    "turmac": "3EMM01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS+FMV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios II",
                    "sigla": "LABO2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3EMM02",
                    "turmac": "3EMM02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "SS+FMV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios II"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "FUND": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "4EMM01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "CINFU",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "4EMM02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "CINFU",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fundi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FUND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "GQUA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "GQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "GQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "GQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "GQUA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Qualidade"
        },
        "GATR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos",
                    "sigla": "GATR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos",
                    "sigla": "GATR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos",
                    "sigla": "GATR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos",
                    "sigla": "GATR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Ambiental e Tratamento de Res\u00edduos"
        },
        "RTSU": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie",
                    "sigla": "RTSU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie",
                    "sigla": "RTSU",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                }
            ],
            "nome": "Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie",
                    "sigla": "RTSU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Revestimentos e Tratamentos de Superf\u00edcie",
                    "sigla": "RTSU",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "FMM",
                    "prof": "Fernando Mendes Monteiro"
                }
            ]
        },
        "LALU2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ligas de Alum\u00ednio",
                    "sigla": "LALU2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ligas de Alum\u00ednio",
                    "sigla": "LALU2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM01",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ligas de Alum\u00ednio",
                    "sigla": "LALU2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ligas de Alum\u00ednio",
                    "sigla": "LALU2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4EMM02",
                    "turmac": "COMP_175",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F102",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Ligas de Alum\u00ednio"
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "PROJ": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Projecto",
                    "sigla": "PROJ",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "5EMM01",
                    "turmac": "5EMM01",
                    "duracao": "10",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "CSR",
                    "prof": "Carlos Silva Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Projecto"
        },
        "GOPE2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es II",
                    "sigla": "GOPE2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5EMM01",
                    "turmac": "5EMM01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B330",
                    "profsig": "JFO",
                    "prof": "Jos\u00e9 Fernando Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es II"
        },
        "SEMI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Semin\u00e1rio",
                    "sigla": "SEMI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5EMM01",
                    "turmac": "5EMM01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Laura Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio"
        },
        "TELI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Tecnologias de Liga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "TELI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5EMM01",
                    "turmac": "5EMM01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "AL",
                    "prof": "Ac\u00e1cio Lima"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias de Liga\u00e7\u00e3o"
        },
        "MAVA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Materiais Avan\u00e7ados",
                    "sigla": "MAVA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "5EMM01",
                    "turmac": "5EMM01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Avan\u00e7ados"
        }
    }
}