{"FISI1":{"P":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1536","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1531","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"P","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1531","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"}],"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"}]},"DTEC":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Desenho T\u00e9cnico","sigla":"DTEC","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JOF","prof":"Joaquim Fonseca"}]},"AMAT2":{"TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MJO+JRC","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO+JRC","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MJO+JRC","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO+JRC","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"MJO+JRC","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica II","sigla":"AMAT2","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"MJO+JRC","prof":null}]},"IEMA2":{"P":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"P","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"P","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"P","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B034","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"}],"TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia de Materiais II","sigla":"IEMA2","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1528","duracao":"4","sala":"B025","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"}]},"QUIM2":{"TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"TP","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1533","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}],"L":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1EMM01","turmac":"COMP_1503","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1EMM02","turmac":"COMP_1527","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Qu\u00edmica II","sigla":"QUIM2","tipo":"L","turma":"1EMM03","turmac":"COMP_1526","duracao":"4","sala":"F303","profsig":"MLopes","prof":"Maria Ascens\u00e3o Lopes"}]},"TCMA":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"TCMA","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"SLSS","prof":"S\u00f3nia Sim\u00f5es"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"TCMA","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"SLSS","prof":"S\u00f3nia Sim\u00f5es"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"TCMA","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"SLSS","prof":"S\u00f3nia Sim\u00f5es"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas Caracteriza\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"TCMA","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"SLSS","prof":"S\u00f3nia Sim\u00f5es"}]},"EMAT":{"P":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ensaios dos Materiais","sigla":"EMAT","tipo":"P","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LMMR+AL","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ensaios dos Materiais","sigla":"EMAT","tipo":"P","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"LMMR+AL","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ensaios dos Materiais","sigla":"EMAT","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"LMMR+AL","prof":null},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Ensaios dos Materiais","sigla":"EMAT","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"LMMR+AL","prof":null}]},"ESTA":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estat\u00edstica","sigla":"ESTA","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"}]},"LABO1":{"L":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios I","sigla":"LABO1","tipo":"L","turma":"2EMM01","turmac":"2EMM01","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"EWS","prof":"Elsa Sequeiros"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios I","sigla":"LABO1","tipo":"L","turma":"2EMM02","turmac":"2EMM02","duracao":"6","sala":"F102","profsig":"EWS","prof":"Elsa Sequeiros"}],"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rios I","sigla":"LABO1","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rios I","sigla":"LABO1","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"LMMR","prof":"Laura Ribeiro"}]},"EINT":{"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Electroqu\u00edmica e Interfaces","sigla":"EINT","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Electroqu\u00edmica e Interfaces","sigla":"EINT","tipo":"TP","turma":"2EMM01","turmac":"COMP_842","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Electroqu\u00edmica e Interfaces","sigla":"EINT","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Electroqu\u00edmica e Interfaces","sigla":"EINT","tipo":"TP","turma":"2EMM02","turmac":"COMP_842","duracao":"2","sala":"B012","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"}]},"CMAT":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"}],"L":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Ci\u00eancia dos Materiais","sigla":"CMAT","tipo":"L","turma":"3EMM01","turmac":"3EMM01","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"RS","prof":"R\u00faben Santos"}]},"BIOM":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JDS+MLopes","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JDS+MLopes","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JDS+MLopes","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"JDS+MLopes","prof":null}]},"PRMA":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"PRMA","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"PRMA","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"PRMA","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"PRMA","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"LFM","prof":"Lu\u00eds Filipe Malheiros"}]},"MMET":{"TP":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR+FMV","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR+FMV","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR+FMV","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"3","sala":"B028","profsig":"LMMR+FMV","prof":null}],"L":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"L","turma":"3EMM01","turmac":"3EMM01","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"RS","prof":"R\u00faben Santos"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais Met\u00e1licos","sigla":"MMET","tipo":"L","turma":"3EMM02","turmac":"3EMM02","duracao":"4","sala":"F102","profsig":"FMV","prof":"Filomena Viana"}]},"MPOL":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos","sigla":"MPOL","tipo":"TP","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos","sigla":"MPOL","tipo":"TP","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"}],"L":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos","sigla":"MPOL","tipo":"L","turma":"3EMM01","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"F304+F303","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Materiais Polim\u00e9ricos","sigla":"MPOL","tipo":"L","turma":"3EMM02","turmac":"COMP_843","duracao":"4","sala":"F304+F303","profsig":"JCF","prof":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"}]},"SMAT":{"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Selec\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SMAT","tipo":"P","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}],"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Selec\u00e7\u00e3o de Materiais","sigla":"SMAT","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CSR","prof":"Carlos Silva Ribeiro"}]},"EACO":{"P":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Engenharia Assistida por Computador","sigla":"EACO","tipo":"P","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"CINFU","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"}],"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Engenharia Assistida por Computador","sigla":"EACO","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"CINFU","profsig":"VMA","prof":"Vitor Martins Augusto"}]},"TMME":{"P":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos","sigla":"TMME","tipo":"P","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"CSR+AL+MV","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos","sigla":"TMME","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"2","sala":"B028","profsig":"CSR+AL+MV","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Tecnologias de Materiais Met\u00e1licos","sigla":"TMME","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CSR+AL+MV","prof":null}]},"NANO2":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Nanomateriais","sigla":"NANO2","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"8","sala":"B028","profsig":"FMV+MV","prof":null}]},"GOPE1":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es I","sigla":"GOPE1","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o de Opera\u00e7\u00f5es I","sigla":"GOPE1","tipo":"TP","turma":"4EMM01","turmac":"4EMM01","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"JON","prof":"Jo\u00e3o Oliveira Neves"}]}}