{"LI4":{"L":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rios Integrados IV","sigla":"LI4","tipo":"L","turma":"MIB2A","turmac":"MIB2A","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rios Integrados IV","sigla":"LI4","tipo":"L","turma":"MIB2B","turmac":"MIB2B","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios Integrados IV","sigla":"LI4","tipo":"L","turma":"MIB2C","turmac":"MIB2C","duracao":"4","sala":"I007","profsig":"DSF","prof":"Diamantino Freitas"}]},"PSEP":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o","sigla":"PSEP","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Processos de Separa\u00e7\u00e3o","sigla":"PSEP","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}]},"PIEB1":{"L":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Projeto Integrado em Engenharia Biol\u00f3gica I","sigla":"PIEB1","tipo":"L","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"8","sala":"E-103","profsig":"MJVS+MIBPIEB1L+","prof":null}]},"ENGP":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Engenharia de Prote\u00ednas","sigla":"ENGP","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Engenharia de Prote\u00ednas","sigla":"ENGP","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"FJMM","prof":"Filipe Mergulh\u00e3o"}]},"EENZ":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Engenharia Enzim\u00e1tica","sigla":"EENZ","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"MJVS+FXDDAM","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Engenharia Enzim\u00e1tica","sigla":"EENZ","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL3","turmac":"MIBEBIOL3","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"MJVS+FXDDAM","prof":null}]},"FRM":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fisica das Radia\u00e7\u00f5es em Medicina","sigla":"FRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AJC+AJSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Fisica das Radia\u00e7\u00f5es em Medicina","sigla":"FRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"AJC+AJSS","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fisica das Radia\u00e7\u00f5es em Medicina","sigla":"FRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B027","profsig":"AJC+AJSS","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Fisica das Radia\u00e7\u00f5es em Medicina","sigla":"FRM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"AJC+AJSS","prof":null}]},"BIOM":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Biomateriais","sigla":"BIOM","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"MAB","prof":"M\u00e1rio Adolfo Barbosa"}]},"LIEB2":{"P":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica II","sigla":"LIEB2","tipo":"P","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"6","sala":"F301","profsig":"MAB+MIBLIEB2S+M","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica II","sigla":"LIEB2","tipo":"P","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"MIBEBIOM3A","duracao":"6","sala":"F301","profsig":"MAB+MIBLIEB2S+M","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica II","sigla":"LIEB2","tipo":"P","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"6","sala":"I007","profsig":"MVC+AAC","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica II","sigla":"LIEB2","tipo":"P","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"MIBEBIOM3B","duracao":"6","sala":"I007","profsig":"MVC+AAC","prof":null}]},"AIBI":{"TP":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Imagem Biom\u00e9dica","sigla":"AIBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B009","profsig":"ASM","prof":"Ana Maria Mendon\u00e7a"}]},"BCHU":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ATM+RNJ","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3A","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"ATM+RNJ","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"ATM+RNJ","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Biomec\u00e2nica do Corpo Humano","sigla":"BCHU","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM3B","turmac":"COMP_835","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"ATM+RNJ","prof":null}]},"TALI":{"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco   Malcata"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Tecnologia Alimentar","sigla":"TALI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"4","sala":"B006","profsig":"FXDDAM","prof":"Francisco   Malcata"}]},"PIEB3":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Projeto Integrado em Engenharia Biol\u00f3gica III","sigla":"PIEB3","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOL4","turmac":"MIBEBIOL4","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"MJVS","prof":"Manuel Jos\u00e9 Sim\u00f5es"}]},"LIEBIV":{"L":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica IV","sigla":"LIEBIV","tipo":"L","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"6","sala":"I007","profsig":"MVC+AAC+FMM","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica IV","sigla":"LIEBIV","tipo":"L","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"7","sala":"I007","profsig":"MVC+AAC+FMM","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio Integrado de Engenharia Biom\u00e9dica IV","sigla":"LIEBIV","tipo":"L","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"7","sala":"F301","profsig":"MVC+AAC+FMM","prof":null}]},"NLCF":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Nanosistemas para Liberta\u00e7\u00e3o Controlada de F\u00e1rmacos","sigla":"NLCF","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"6","sala":"B033","profsig":"MLSFFHRD","prof":"Maria   Rodrigues"}]},"MEBI":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"MEBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Modela\u00e7\u00e3o em Engenharia Biom\u00e9dica","sigla":"MEBI","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"JDS","prof":"Jos\u00e9 Domingos Santos"}]},"CETCR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"C\u00e9lulas Estaminais em Terapias Celulares e Regenerativas","sigla":"CETCR","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"6","sala":"B034","profsig":"PCP1","prof":"Perp\u00e9tua \u00d3"}]},"DACO":{"TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Diagn\u00f3stico Assistido por Computador","sigla":"DACO","tipo":"TP","turma":"MIBEBIOM4","turmac":"MIBEBIOM4","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"JPTSC","prof":"Jo\u00e3o Paulo Cunha"}]}}