{"1\u00ba Ano":{"ALGA":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B007","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"}],"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_599","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_599","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"\u00c1lgebra Linear e Geometria Anal\u00edtica","sigla":"ALGA","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"1MIEIG5","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"}]},"DI":{"T":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B015","profsig":"JSA","prof":"Jos\u00e9 Almacinha"}],"nome":"Desenho Industrial","TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"1MIEIG3","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"1MIEIG4","duracao":"4","sala":"B112","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Desenho Industrial","sigla":"DI","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"1MIEIG5","duracao":"4","sala":"B108","profsig":"JRM","prof":"Jos\u00e9 Duarte Marafona"}]},"PC I":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"1MIEIG1","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"1MIEIG2","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"1MIEIG3","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"1MIEIG4","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"CBO","prof":"Carlos Oliveira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I","sigla":"PC I","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"1MIEIG5","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"}]},"IMPF":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_964","duracao":"4","sala":"L101","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_599","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_599","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"1MIEIG5","duracao":"4","sala":"M105","profsig":"ABR+LFS","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"T","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"T","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"T","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"T","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"ABR+LFS","prof":null},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Materiais e Processos de Fabrico","sigla":"IMPF","tipo":"T","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"ABR+LFS","prof":null}]},"M3":{"TP":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Matem\u00e1tica","sigla":"M3","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_340","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"CRC","prof":"Catarina Castro"}],"nome":"Matem\u00e1tica"},"PF":{"TP":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG1","turmac":"COMP_241","duracao":"4","sala":"B327+B205","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG2","turmac":"COMP_183","duracao":"4","sala":"B310+B102","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG3","turmac":"COMP_72","duracao":"4","sala":"B326+B314","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG4","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B335+B313","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIG5","turmac":"COMP_1563","duracao":"4","sala":"B319+B303","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"AI":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG1","turmac":"2MIEIG1","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG2","turmac":"2MIEIG2","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"PFA","prof":"Paulo Abreu"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG3","turmac":"2MIEIG3","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG4","turmac":"2MIEIG4","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG5","turmac":"2MIEIG5","duracao":"4","sala":"L004","profsig":"MRQ","prof":"Manuel Rodrigues Quintas"}],"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","T":[{"dia":2,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Automa\u00e7\u00e3o Industrial","sigla":"AI","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"PFA+MRQ","prof":null}]},"M":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"JL+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"JL+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"JL+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"JL+VAA","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B035","profsig":"JL+VAA","prof":null}],"nome":"Materiais","TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1924","duracao":"6","sala":"L103","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1924","duracao":"6","sala":"L103","profsig":"ATR","prof":"Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1640","duracao":"6","sala":"L103","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1640","duracao":"6","sala":"L103","profsig":"VAA","prof":"Viriato Antunes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Materiais","sigla":"M","tipo":"TP","turma":"2MIEIG5","turmac":"2MIEIG5","duracao":"6","sala":"L103","profsig":"LFS","prof":"Lucas Filipe Silva"}]},"MECI":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1927","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MPV","prof":"M\u00e1rio Vaz"}],"nome":"Mec\u00e2nica I","TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG1","turmac":"2MIEIG1","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"PLR","prof":"Pedro Leal Ribeiro"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG2","turmac":"2MIEIG2","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"PLR","prof":"Pedro Leal Ribeiro"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG3","turmac":"2MIEIG3","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1642","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica I","sigla":"MECI","tipo":"TP","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1642","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"FAP","prof":"Francisco Andrade Pires"}]},"AM III":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B035","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":15,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"MLM+RMG","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1924","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1924","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1640","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1640","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica III","sigla":"AM III","tipo":"TP","turma":"2MIEIG5","turmac":"2MIEIG5","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"}]},"E I":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"T","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"T","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"T","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"T","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"T","turma":"2MIEIG5","turmac":"COMP_1923","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"}],"nome":"Estat\u00edstica I","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"TP","turma":"2MIEIG1","turmac":"COMP_1924","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"TP","turma":"2MIEIG2","turmac":"COMP_1924","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"TP","turma":"2MIEIG3","turmac":"COMP_1640","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"TP","turma":"2MIEIG4","turmac":"COMP_1640","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Estat\u00edstica I","sigla":"E I","tipo":"TP","turma":"2MIEIG5","turmac":"2MIEIG5","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"}]}},"3\u00ba Ano":{"MSE":{"T":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}],"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"TP","turma":"3MIEIG1","turmac":"3MIEIG1","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"TP","turma":"3MIEIG2","turmac":"3MIEIG2","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos e Estruturas","sigla":"MSE","tipo":"TP","turma":"3MIEIG3","turmac":"3MIEIG3","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"LMD","prof":"L\u00facia Maria Dinis"}]},"TTC":{"T":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"}],"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"TP","turma":"3MIEIG1","turmac":"3MIEIG1","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"TP","turma":"3MIEIG2","turmac":"3MIEIG2","duracao":"4","sala":"B331","profsig":"PMC","prof":"Paulo Jos\u00e9 Coelho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica e Transfer\u00eancia de Calor","sigla":"TTC","tipo":"TP","turma":"3MIEIG3","turmac":"3MIEIG3","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"NRM","prof":"Nelson Rangel"}]},"IO I":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"}],"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG1","turmac":"3MIEIG1","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG2","turmac":"3MIEIG2","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional I","sigla":"IO I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG3","turmac":"3MIEIG3","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"AMC","prof":"Ana Maria Camanho"}]},"MI":{"T":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"2","sala":"B007","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}],"nome":"Microeconomia","TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"TP","turma":"3MIEIG1","turmac":"3MIEIG1","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"DEGI - Doc4","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"TP","turma":"3MIEIG2","turmac":"3MIEIG2","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"DEGI - Doc 5","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Microeconomia","sigla":"MI","tipo":"TP","turma":"3MIEIG3","turmac":"3MIEIG3","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"DEGI - Doc4","prof":null}]},"SI I":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"T","turma":"3MIEIG1","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"T","turma":"3MIEIG2","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"T","turma":"3MIEIG3","turmac":"COMP_1016","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"JFC","prof":"Jo\u00e3o Falc\u00e3o e Cunha"}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","TP":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG1","turmac":"3MIEIG1","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG2","turmac":"3MIEIG2","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"SI I","tipo":"TP","turma":"3MIEIG3","turmac":"3MIEIG3","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"}]}},"4\u00ba Ano":{"GQT":{"T":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_1765","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_1765","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1765","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"MHN+JAF","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"4MIEIG1","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"4MIEIG2","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"MHN+JAF","prof":null},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Qualidade Total","sigla":"GQT","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MHN+JAF","prof":null}]},"MK":{"T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B018","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"}],"nome":"Marketing","TP":[{"dia":3,"hora":18,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"4MIEIG1","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"4MIEIG2","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Marketing","sigla":"MK","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"4MIEIG3","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"GSC","prof":"Gaspar Coutinho"}]},"GF":{"T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"}],"nome":"Gest\u00e3o Financeira","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"4MIEIG1","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"DSL","prof":"Maria Dulce Soares Lopes"},{"dia":3,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"4MIEIG2","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"NFCN","prof":"Nuno  Nogueira"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o Financeira","sigla":"GF","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"4MIEIG3","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"NFCN","prof":"Nuno  Nogueira"}]},"IP I":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_684","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_684","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_684","duracao":"2","sala":"B110","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"}],"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","TP":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto I","sigla":"IP I","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_684","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"LAF","prof":"Luis Andrade Ferreira"}]},"GP":{"T":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"}],"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"4MIEIG1","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"4MIEIG2","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JBB","prof":"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Barros Basto"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o","sigla":"GP","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"AAN","prof":"Ant\u00f3nio Nunes"}]},"L":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"T","turma":"4MIEIG1","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"T","turma":"4MIEIG2","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"T","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1766","duracao":"4","sala":"B015","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Log\u00edstica","TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"TP","turma":"4MIEIG1","turmac":"4MIEIG1","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"TP","turma":"4MIEIG2","turmac":"4MIEIG2","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Log\u00edstica","sigla":"L","tipo":"TP","turma":"4MIEIG3","turmac":"COMP_1439","duracao":"4","sala":"B323","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null}]}},"5\u00ba Ano":{"DE":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Direito Empresarial","sigla":"DE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG1","turmac":"5MIEIG1","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"MVF","prof":"Manuel Veiga De Faria"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Direito Empresarial","sigla":"DE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"MVF","prof":"Manuel Veiga De Faria"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Direito Empresarial","sigla":"DE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"MVF","prof":"Manuel Veiga De Faria"}],"nome":"Direito Empresarial"},"ECE":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG1","turmac":"5MIEIG1","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG2","turmac":"5MIEIG2","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"TP","turma":"5MIEIG3","turmac":"5MIEIG3","duracao":"4","sala":"B113","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}],"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"T","turma":"5MIEIG1","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"T","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Estrat\u00e9gia e Competitividade Empresarial","sigla":"ECE","tipo":"T","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B017","profsig":"APSG","prof":"Alcib\u00edades Paulo Soares Guedes"}]},"IP II":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"T","turma":"5MIEIG1","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"T","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"T","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"}],"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"TP","turma":"5MIEIG1","turmac":"5MIEIG1","duracao":"4","sala":"B109","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"TP","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto II","sigla":"IP II","tipo":"TP","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSC","prof":"Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"}]},"MQAD":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"T","turma":"5MIEIG1","turmac":"COMP_1769","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"T","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1769","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"T","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1769","duracao":"4","sala":"B033","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}],"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"TP","turma":"5MIEIG1","turmac":"5MIEIG1","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"TP","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1770","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Quantitativos de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"MQAD","tipo":"TP","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1770","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"BAL","prof":"Bernardo Almada Lobo"}]},"CG":{"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"T","turma":"5MIEIG1","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"T","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"T","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1357","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null}],"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"TP","turma":"5MIEIG1","turmac":"5MIEIG1","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"TP","turma":"5MIEIG2","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Controlo de Gest\u00e3o","sigla":"CG","tipo":"TP","turma":"5MIEIG3","turmac":"COMP_1356","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JMFB+JFSAR","prof":null}]}}}