{
    "1\u00ba Ano": {
        "AM II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1193",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_546",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1186",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "JMC",
                    "prof": "Jorge Manuel C. Machado de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1187",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ]
        },
        "MA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Microbiologia Ambiental",
                    "sigla": "MA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "OPN",
                    "prof": "Olga Pastor Nunes"
                }
            ],
            "nome": "Microbiologia Ambiental"
        },
        "LI": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JOF+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B311",
                    "profsig": "JOF+CRC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica",
                    "sigla": "LI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "JOF+CRC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica"
        },
        "LCA I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS+HMVMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS+HMVMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I",
                    "sigla": "LCA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "CGS+HMVMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente I"
        },
        "QA II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental II",
                    "sigla": "QA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_428",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMB+MAA",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Estat\u00edsticos",
                    "sigla": "ME",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ]
        },
        "MF II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CYC+FOP+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "CYC+FOP+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CYC+FOP+MPF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos II",
                    "sigla": "MF II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CYC+FOP+MPF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos II"
        },
        "CER": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos",
                    "sigla": "CER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "HMVMS+SCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos",
                    "sigla": "CER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "HMVMS+SCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos",
                    "sigla": "CER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "HMVMS+SCP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos",
                    "sigla": "CER",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_912",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "HMVMS+SCP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Caracteriza\u00e7\u00e3o de Efluentes e Res\u00edduos"
        },
        "CTSIG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1050",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1050",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1051",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Cartografia, Topografia e SIG",
                    "sigla": "CTSIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_911",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "AML+MFTD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LCAIII": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III",
                    "sigla": "LCAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "FP+OSGPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III",
                    "sigla": "LCAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E002",
                    "profsig": "FP+OSGPS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente III"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "DA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACRVD",
                    "prof": "Ana Dias"
                }
            ],
            "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1177",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV+ACRVD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV+ACRVD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ferramentas de Decis\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1177",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV+ACRVD",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "POT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1177",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Planeamento e Ordenamento do Territ\u00f3rio",
                    "sigla": "POT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1177",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CS",
                    "prof": "Cec\u00edlia do Carmo Ferreira da Silva"
                }
            ]
        },
        "LEA II": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II",
                    "sigla": "LEA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II",
                    "sigla": "LEA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II",
                    "sigla": "LEA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "MIEA303",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "M102",
                    "profsig": "PMC",
                    "prof": "Paulo Jos\u00e9 Coelho"
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente II"
        },
        "RB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos",
                    "sigla": "RB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "LM",
                    "prof": "Luis Melo"
                }
            ],
            "nome": "Reatores Biol\u00f3gicos"
        },
        "EA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1173",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energia e Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Energia e Ambiente",
                    "sigla": "EA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "MIEA303",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "ACO+OSM",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "IICC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis",
                    "sigla": "IICC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CAM+JCF+MCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instala\u00e7\u00f5es Industriais e Constru\u00e7\u00f5es Civis"
        },
        "TA II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II",
                    "sigla": "TA II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "CMMS+CYC+JPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas II"
        },
        "AQRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental",
                    "sigla": "AQRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "MCV+AAF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Quantitativa de Risco Ambiental"
        },
        "RS II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II",
                    "sigla": "RS II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos II"
        },
        "AC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Ac\u00fastica Ambiental",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_184",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "APOC",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Oliveira de Carvalho"
                }
            ]
        },
        "LEA IV": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV",
                    "sigla": "LEA IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201+R001+H206",
                    "profsig": "CMMS+CYC+FP+VJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV",
                    "sigla": "LEA IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201+R001+H206",
                    "profsig": "CMMS+CYC+FP+VJP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV",
                    "sigla": "LEA IV",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B201+R001+H206",
                    "profsig": "CMMS+CYC+FP+VJP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente IV"
        },
        "EIQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade",
                    "sigla": "EIQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_164",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Ecologia Industrial e Gest\u00e3o da Qualidade"
        },
        "ARE": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JCCG+PJBSSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JCCG+PJBSSP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JCCG+PJBSSP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JSB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos Baptista"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JSB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos Baptista"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Avalia\u00e7\u00e3o de Riscos e Emerg\u00eancia",
                    "sigla": "ARE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JSB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos Baptista"
                }
            ]
        }
    }
}