{"1\u00ba Ano":{"FI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B004","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"}],"nome":"F\u00edsica I","PL":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"PL","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"2","sala":"B323","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"PL","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"2","sala":"B113","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FI","tipo":"PL","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"2","sala":"B323","profsig":"DPU","prof":"Diana Urbano"}]},"AM I":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_765","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_726","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"2","sala":"B109","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica I","sigla":"AM I","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_726","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"}]},"ALGE":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B014","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_1107","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"MJO","prof":"Manuel Joaquim Oliveira"}],"nome":"\u00c1lgebra"},"IEA":{"T":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"BN","prof":"Belmira Neto"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"2","sala":"B004","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"2","sala":"B336","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente","sigla":"IEA","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"JCB","prof":"Jo\u00e3o Bastos"}]},"QA I":{"T":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA101","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B031","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"T","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_474","duracao":"3","sala":"B008","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"}],"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","TP":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"2","sala":"B326","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"COMP_77","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Qu\u00edmica Ambiental I","sigla":"QA I","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"COMP_77","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"}]},"PF":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"MIEA101","turmac":"MIEA101","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"MIEA102","turmac":"MIEA102","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"MIEA103","turmac":"MIEA103","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"JMO","prof":"Jos\u00e9 Melo Orf\u00e3o"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"LCA II":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II","sigla":"LCA II","tipo":"PL","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"6","sala":"F401+F303","profsig":"scp+AFS","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II","sigla":"LCA II","tipo":"PL","turma":"MIEA202","turmac":"MIEA202","duracao":"6","sala":"F401+F303","profsig":"scp+AFS","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II","sigla":"LCA II","tipo":"PL","turma":"MIEA203","turmac":"MIEA203","duracao":"6","sala":"F401+F303","profsig":"scp+AFS","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II"},"MN":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"T","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1526","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"T","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1526","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"T","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1526","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","TP":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1525","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MN","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1525","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}]},"MF I":{"T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"T","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AHR","prof":"\u00c1lvaro Rodrigues"}],"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","TP":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"LCD","prof":"Laura Campo Dea\u00f1o"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1525","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LCD","prof":"Laura Campo Dea\u00f1o"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Mec\u00e2nica de Fluidos I","sigla":"MF I","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1525","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"LCD","prof":"Laura Campo Dea\u00f1o"}]},"T":{"T":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"T","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1527","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}],"nome":"Termodin\u00e2mica","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1532","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1532","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Termodin\u00e2mica","sigla":"T","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1532","duracao":"3","sala":"B026","profsig":"DGB","prof":"Domingos Barbosa"}]},"F II":{"PL":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"PL","turma":"MIEA201","turmac":"MIEA201","duracao":"2","sala":"B103","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"PL","turma":"MIEA202","turmac":"MIEA202","duracao":"2","sala":"B322","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"PL","turma":"MIEA203","turmac":"MIEA203","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"}],"nome":"F\u00edsica II","TP":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA201","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA202","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B010","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"F II","tipo":"TP","turma":"MIEA203","turmac":"COMP_1526","duracao":"3","sala":"B015","profsig":"CDP","prof":"Carlos Daniel Pintassilgo"}]}},"3\u00ba Ano":{"GA":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"T","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null}],"nome":"Geologia Ambiental","TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Geologia Ambiental","sigla":"GA","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"2","sala":"F204","profsig":"AML+AFS","prof":null}]},"ECN":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"MIEA301","duracao":"2","sala":"B214","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1192","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1192","duracao":"2","sala":"B318","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"}],"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza","sigla":"ECN","tipo":"T","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"3","sala":"B024","profsig":"HMVMS","prof":"Helena Soares"}]},"MD":{"TP":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1797","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSF+JFS","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1192","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSF+JFS","prof":null},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1192","duracao":"4","sala":"B322","profsig":"JSF+JFS","prof":null}],"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"T","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1798","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"T","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1798","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos de Decis\u00e3o","sigla":"MD","tipo":"T","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1798","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JSF","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Ferreira"}]},"TCM":{"TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA301","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA302","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"ARP+VSBO","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa","sigla":"TCM","tipo":"TP","turma":"MIEA303","turmac":"COMP_1190","duracao":"4","sala":"B010","profsig":"ARP+VSBO","prof":null}],"nome":"Transfer\u00eancia de Calor e Massa"},"LEA I":{"PL":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I","sigla":"LEA I","tipo":"PL","turma":"MIEA301","turmac":"MIEA301","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JCL+RJNS","prof":null},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I","sigla":"LEA I","tipo":"PL","turma":"MIEA302","turmac":"MIEA302","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JCL+RJNS","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I","sigla":"LEA I","tipo":"PL","turma":"MIEA303","turmac":"MIEA303","duracao":"6","sala":"E004","profsig":"JCL+RJNS","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I"}},"4\u00ba Ano":{"TSTA":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B017","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_940","duracao":"3","sala":"B029","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas","sigla":"TSTA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"CMB","prof":"Cid\u00e1lia Botelho"}],"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas"},"LEAIII":{"PL":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III","sigla":"LEAIII","tipo":"PL","turma":"MIEA401","turmac":"MIEA401","duracao":"6","sala":"E003+F303","profsig":"JCL+scp+RJNS","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III","sigla":"LEAIII","tipo":"PL","turma":"MIEA402","turmac":"MIEA402","duracao":"6","sala":"E003+F303","profsig":"JCL+scp+RJNS","prof":null},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III","sigla":"LEAIII","tipo":"PL","turma":"MIEA403","turmac":"MIEA403","duracao":"6","sala":"E003+F303","profsig":"JCL+scp+RJNS","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III"},"CEG":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas","sigla":"CEG","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_985","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MCP","prof":"Maria Do Carmo Pereira"}],"nome":"Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas"},"RS I":{"T":[{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_940","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_940","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":5,"hora":15,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_940","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"T","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_940","duracao":"4","sala":"B031","profsig":"JMMD","prof":"Joana Dias"}],"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"MIEA401","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"scp+JMMD","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_943","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"scp+JMMD","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I","sigla":"RS I","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_943","duracao":"2","sala":"B019","profsig":"scp+JMMD","prof":null}]},"RSA":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"TP","turma":"MIEA401","turmac":"MIEA401","duracao":"2","sala":"B225","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"TP","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_942","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"TP","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_942","duracao":"2","sala":"B111","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}],"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA401","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA402","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B023","profsig":"AAF+A","prof":null},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos","sigla":"RSA","tipo":"T","turma":"MIEA403","turmac":"COMP_1010","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"AAF+A","prof":null}]}},"5\u00ba Ano":{"AP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Anteprojeto","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"8","sala":"B312","profsig":"CYC+FGM","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Anteprojeto","sigla":"AP","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"8","sala":"B312","profsig":"CYC+FGM","prof":null}],"nome":"Anteprojeto"},"PQA":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B024","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente","sigla":"PQA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"G423","profsig":"PP","prof":"Paulo Pinho"}],"nome":"Planeamento e Qualidade do Ambiente"},"GRHAP":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas","sigla":"GRHAP","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"ROM+FVG+NEMMEF","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas","sigla":"GRHAP","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ROM+FVG+NEMMEF","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas","sigla":"GRHAP","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"ROM+FVG+NEMMEF","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas","sigla":"GRHAP","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"ROM+FVG+NEMMEF","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas"},"GSA":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais","sigla":"GSA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JPM+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais","sigla":"GSA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JPM+JTV","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais","sigla":"GSA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"JPM+JTV","prof":null},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais","sigla":"GSA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B101","profsig":"JPM+JTV","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais"},"GE":{"TP":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o Empresarial","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"MIEA501","duracao":"4","sala":"B024+B302","profsig":"JPS+JPCR","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o Empresarial","sigla":"GE","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_379","duracao":"4","sala":"B206+B007","profsig":"JPS+JPCR","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o Empresarial"},"DLA":{"TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"DLA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"JPM","prof":"Joaquim Po\u00e7as Martins"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"DLA","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"JPM","prof":"Joaquim Po\u00e7as Martins"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"DLA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"3","sala":"B021","profsig":"JPM","prof":"Joaquim Po\u00e7as Martins"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental","sigla":"DLA","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"3","sala":"B011","profsig":"JPM","prof":"Joaquim Po\u00e7as Martins"}],"nome":"Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental"},"ACT":{"TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Ambientes Costeiros","sigla":"ACT","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"FVG","prof":"Fernando Veloso Gomes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Ambientes Costeiros","sigla":"ACT","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"FVG","prof":"Fernando Veloso Gomes"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Ambientes Costeiros","sigla":"ACT","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"FVG","prof":"Fernando Veloso Gomes"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"Ambientes Costeiros","sigla":"ACT","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1126","duracao":"4","sala":"B318","profsig":"FVG","prof":"Fernando Veloso Gomes"}],"nome":"Ambientes Costeiros"},"ENR":{"TP":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMM+LMMA","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"MIEA501","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMM+LMMA","prof":null},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B023","profsig":"AMM+LMMA","prof":null},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Energias Renov\u00e1veis","sigla":"ENR","tipo":"TP","turma":"MIEA502","turmac":"COMP_1129","duracao":"4","sala":"B029","profsig":"AMM+LMMA","prof":null}],"nome":"Energias Renov\u00e1veis"}}}