{
    "1\u00ba Ano": {
        "IEA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "JCB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Bastos"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "IMSBV",
                    "prof": "Isabel Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "CMS+JCB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B113",
                    "profsig": "CMS+JCB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia do Ambiente",
                    "sigla": "IEA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "CMS+JCB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "FI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B102",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "F\u00edsica I",
                    "sigla": "FI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "DPU",
                    "prof": "Diana Urbano"
                }
            ]
        },
        "QA I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_324",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B110",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental I",
                    "sigla": "QA I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_384",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                }
            ]
        },
        "AM I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_559",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1874",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1876",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "COMP_1877",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "COMP_843",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B006",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1876",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "COMP_1877",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027",
                    "profsig": "MJO",
                    "prof": "Manuel Joaquim Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra"
        },
        "PF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA101",
                    "turmac": "MIEA101",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JML+JCB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA102",
                    "turmac": "MIEA102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "JML+JCB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA103",
                    "turmac": "MIEA103",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "JML+JCB",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Projeto FEUP"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MF I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_382",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica de Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_382",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "AHR",
                    "prof": "\u00c1lvaro Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "F II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B035",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1125",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "F II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "MIEA203",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B101",
                    "profsig": "CDP",
                    "prof": "Carlos Daniel Pintassilgo"
                }
            ]
        },
        "T": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica",
                    "sigla": "T",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1123",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "DGB",
                    "prof": "Domingos Barbosa"
                }
            ]
        },
        "LCA II": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II",
                    "sigla": "LCA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "MIEA201",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F401",
                    "profsig": "SCP+AFS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II",
                    "sigla": "LCA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F401",
                    "profsig": "SCP+AFS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II",
                    "sigla": "LCA II",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "MIEA203",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F401",
                    "profsig": "SCP+AFS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Ci\u00eancias do Ambiente II"
        },
        "MN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_1855",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC+MCV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "COMP_1855",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC+MCV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_1855",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC+MCV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA201",
                    "turmac": "COMP_382",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA202",
                    "turmac": "MIEA202",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA203",
                    "turmac": "COMP_382",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B308",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TCM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa",
                    "sigla": "TCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "LM+JDPA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Transfer\u00eancia de Calor e Massa"
        },
        "ECN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B016",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                }
            ],
            "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza",
                    "sigla": "ECN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "HMVMS",
                    "prof": "Helena Soares"
                }
            ]
        },
        "MD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_1866",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_1866",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire Sousa"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_1866",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JFS",
                    "prof": "Jorge Freire Sousa"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_818",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos de Decis\u00e3o",
                    "sigla": "MD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_818",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "LG",
                    "prof": "Lu\u00eds Guimar\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "GA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_819",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_819",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia Ambiental",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "COMP_945",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+JFR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "LEA I": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I",
                    "sigla": "LEA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA301",
                    "turmac": "MIEA301",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004+H103",
                    "profsig": "CYC+JCL",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I",
                    "sigla": "LEA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA302",
                    "turmac": "MIEA302",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004+H103",
                    "profsig": "JCL+EMSC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I",
                    "sigla": "LEA I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA303",
                    "turmac": "MIEA303",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E004+H103",
                    "profsig": "JCL+JPGMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente I"
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "RSA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1584",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B004",
                    "profsig": "AAF",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Fi\u00faza"
                }
            ],
            "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA401",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B225",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Reabilita\u00e7\u00e3o de Solos e Aqu\u00edferos",
                    "sigla": "RSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1101",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                }
            ]
        },
        "LEAIII": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III",
                    "sigla": "LEAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA401",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "SCP+AMTS+RJNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III",
                    "sigla": "LEAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "SCP+AMTS+RJNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III",
                    "sigla": "LEAIII",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "MIEA403",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "E003",
                    "profsig": "SCP+AMTS+RJNS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Laborat\u00f3rios de Engenharia do Ambiente III"
        },
        "CEG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas",
                    "sigla": "CEG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1939",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "RRS+SIVS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o e Controlo de Emiss\u00f5es Gasosas"
        },
        "TSTA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas",
                    "sigla": "TSTA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CMMS+CYC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de \u00c1guas"
        },
        "RS I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA403",
                    "turmac": "COMP_1102",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JMMD",
                    "prof": "Joana Dias"
                }
            ],
            "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA401",
                    "turmac": "MIEA401",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "SCP+JMMD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Tecnologias e Sistemas de Tratamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos I",
                    "sigla": "RS I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA402",
                    "turmac": "MIEA402",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "SCP+JMMD",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "5\u00ba Ano": {
        "AP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Anteprojeto",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "MIEA501",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CYC+FGM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Anteprojeto",
                    "sigla": "AP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "MIEA502",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "CYC+FGM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Anteprojeto"
        },
        "PQA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G423",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente",
                    "sigla": "PQA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G423",
                    "profsig": "PP",
                    "prof": "Paulo Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Planeamento e Qualidade do Ambiente"
        },
        "GRHAP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas",
                    "sigla": "GRHAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "ROM+NEMMEF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas",
                    "sigla": "GRHAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ROM+NEMMEF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas",
                    "sigla": "GRHAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "ROM+NEMMEF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas",
                    "sigla": "GRHAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "ROM+NEMMEF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Recursos H\u00eddricos e de \u00c1reas Protegidas"
        },
        "ACT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ambientes Costeiros",
                    "sigla": "ACT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "FVG",
                    "prof": "Fernando Veloso Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ambientes Costeiros",
                    "sigla": "ACT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FVG",
                    "prof": "Fernando Veloso Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ambientes Costeiros",
                    "sigla": "ACT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B103",
                    "profsig": "FVG",
                    "prof": "Fernando Veloso Gomes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ambientes Costeiros",
                    "sigla": "ACT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B115",
                    "profsig": "FVG",
                    "prof": "Fernando Veloso Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Ambientes Costeiros"
        },
        "GE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Gest\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "MIEA501",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B027+B304",
                    "profsig": "JCR+JPS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o Empresarial",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_463",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B310+B012",
                    "profsig": "JCR+JPS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o Empresarial"
        },
        "ENR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_1838",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMM+LMMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_1838",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMM+LMMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_1838",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B010",
                    "profsig": "AMM+LMMA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Energias Renov\u00e1veis",
                    "sigla": "ENR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_1838",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "AMM+LMMA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Energias Renov\u00e1veis"
        },
        "DLA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JPM",
                    "prof": "Joaquim Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JPM",
                    "prof": "Joaquim Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B022",
                    "profsig": "JPM",
                    "prof": "Joaquim Po\u00e7as Martins"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental",
                    "sigla": "DLA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B028",
                    "profsig": "JPM",
                    "prof": "Joaquim Po\u00e7as Martins"
                }
            ],
            "nome": "Direito e Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        "GSA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais",
                    "sigla": "GSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "JPM+JTV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais",
                    "sigla": "GSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JPM+JTV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais",
                    "sigla": "GSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "JPM+JTV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais",
                    "sigla": "GSA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "COMP_363",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JPM+JTV",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Sistemas Ambientais"
        },
        "SHO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Higiene Ocupacional",
                    "sigla": "SHO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "2MESHO+MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "SHO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Higiene Ocupacional",
                    "sigla": "SHO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "2MESHO+MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "SHO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rios de Higiene Ocupacional",
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Higiene Ocupacional",
                    "sigla": "SHO",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "2MESH01+MIEA01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "SHO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 21,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Higiene Ocupacional",
                    "sigla": "SHO",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "2MESH02+MIEA02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "SHO",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SSO": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Seguran\u00e7a Ocupacional",
                    "sigla": "SSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA501",
                    "turmac": "2MESHO+MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "SSO",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Seguran\u00e7a Ocupacional",
                    "sigla": "SSO",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "2MESHO+MIEA",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "SSO",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rios de Seguran\u00e7a Ocupacional",
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Semin\u00e1rios de Seguran\u00e7a Ocupacional",
                    "sigla": "SSO",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "MIEA502",
                    "turmac": "2MESH02+MIEA02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "SSO",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}