{
    "1\u00ba Ano": {
        "PCI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "LMS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "LMS+IVS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Lu\u00edsa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Lu\u00edsa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Lu\u00edsa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "LMS",
                    "prof": "Lu\u00edsa Costa Sousa"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B203",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "IVS",
                    "prof": "Isilda Viana Pereira da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "1M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "CMG",
                    "prof": "Cristina Miranda Guedes"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores I",
                    "sigla": "PCI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M08",
                    "turmac": "COMP_706",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CMG+LMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AM II": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "CCA",
                    "prof": "Carlos Alberto Concei\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B109",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "JaimeDR",
                    "prof": "Jaime Duarte Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MLM",
                    "prof": "Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B111",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica II",
                    "sigla": "AM II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B119",
                    "profsig": "MTA",
                    "prof": "Maria Teresa Ar\u00eade"
                }
            ]
        },
        "M I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B015",
                    "profsig": "MPV",
                    "prof": "M\u00e1rio Vaz"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030+B031",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021+B012",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030+B031",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021+B012",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B030+B031",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica I",
                    "sigla": "M I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B021+B012",
                    "profsig": "MPV+MIEM_M1doc",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "T I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_707",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_476",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "CAA",
                    "prof": "Clito Afonso"
                }
            ],
            "nome": "Termodin\u00e2mica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "1M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JLA+SV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "1M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "SV",
                    "prof": "Szabolcs Varga"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "1M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "VMSL+SV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "1M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "OSM+SV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "1M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025",
                    "profsig": "VMSL+SV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "1M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "OSM+SV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Termodin\u00e2mica I",
                    "sigla": "T I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "1M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JLA+SV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "E": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M01",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M02",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M03",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M04",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M05",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M06",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_553",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M07",
                    "turmac": "COMP_553",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "COMP_724",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "COMP_599",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "COMP_597",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "COMP_553",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "COMP_553",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "MHN+JAC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Estat\u00edstica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M10",
                    "turmac": "1M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M11",
                    "turmac": "1M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M12",
                    "turmac": "1M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M13",
                    "turmac": "1M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M14",
                    "turmac": "1M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B202",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M15",
                    "turmac": "1M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estat\u00edstica",
                    "sigla": "E",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1M16",
                    "turmac": "1M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "VM",
                    "prof": "Vera Migu\u00e9is"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "IM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "COMP_971",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "COMP_985",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "FGA+MTR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M10",
                    "turmac": "2M10",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M11",
                    "turmac": "2M11",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M12",
                    "turmac": "2M12",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M13",
                    "turmac": "2M13",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M14",
                    "turmac": "2M14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M15",
                    "turmac": "2M15",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M16",
                    "turmac": "2M16",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M17",
                    "turmac": "2M17",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M18",
                    "turmac": "2M18",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M19",
                    "turmac": "2M19",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "AML",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Mendes Lopes"
                },
                {
                    "dia": 6,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M20",
                    "turmac": "2M20",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                },
                {
                    "dia": 6,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Instrumenta\u00e7\u00e3o para Medi\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "IM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M21",
                    "turmac": "2M21",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L002",
                    "profsig": "JGMM",
                    "prof": "Joaquim Gabriel Magalh\u00e3es Mendes"
                }
            ]
        },
        "MF I": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos Fluidos I",
                    "sigla": "MF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FTP+AHR+CMMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "MM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "VAA",
                    "prof": "Viriato Antunes"
                }
            ],
            "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL",
                    "prof": "Jorge Lino"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "LFS",
                    "prof": "Lucas Filipe Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL",
                    "prof": "Jorge Lino"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "JL",
                    "prof": "Jorge Lino"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Materiais Met\u00e1licos",
                    "sigla": "MM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "L103",
                    "profsig": "ATR",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "DCM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "2M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "2M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "2M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "2M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "2M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "LGC",
                    "prof": "Lu\u00eds Galamba Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "2M07",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "CMS",
                    "prof": "Carlos Moreira Da Silva"
                }
            ],
            "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Desenho de Constru\u00e7\u00e3o Mec\u00e2nica",
                    "sigla": "DCM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B020",
                    "profsig": "JSA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Almacinha"
                }
            ]
        },
        "MS": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "COMP_857",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "COMP_975",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009+B018",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M01",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009+B018",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M02",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009+B018",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M03",
                    "turmac": "COMP_543",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M04",
                    "turmac": "2M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "PCC",
                    "prof": "Pedro Ponces Camanho"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025+B024",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M05",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025+B024",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M06",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B025+B024",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M07",
                    "turmac": "COMP_988",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019+B009",
                    "profsig": "FAP+PCC",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Maria Dinis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
                    "sigla": "MS",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2M08",
                    "turmac": "2M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "LMD",
                    "prof": "L\u00facia Maria Dinis"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "MECIII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B013",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica III",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JAR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Pedro Reina"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B019",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica III",
                    "sigla": "MECIII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JDR",
                    "prof": "Jos\u00e9 Dias Rodrigues"
                }
            ]
        },
        "PF I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "ABR+JFD",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "AMPJ+ADS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Processos de Fabrico I",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B023",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Processos de Fabrico I",
                    "sigla": "PF I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "ABR+AMPJ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "ASI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "COMP_1360",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B026",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B014",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "COMP_1359",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "APM+FTF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M09",
                    "turmac": "3M09",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M10",
                    "turmac": "3M10",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M11",
                    "turmac": "3M11",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M12",
                    "turmac": "3M12",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M13",
                    "turmac": "3M13",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M14",
                    "turmac": "3M14",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M15",
                    "turmac": "3M15",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M16",
                    "turmac": "3M16",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M17",
                    "turmac": "3M17",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MFC",
                    "prof": "Maria De F\u00e1tima Chousal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M18",
                    "turmac": "3M18",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Automa\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Industrial",
                    "sigla": "ASI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M19",
                    "turmac": "3M19",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "APM",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Pessoa De Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "SI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "3M01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "JMCM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Mourinho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "3M02",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JLMB",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "3M03",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "3M04",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "MTD",
                    "prof": "Teresa Galv\u00e3o Dias"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "3M05",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "TSMS",
                    "prof": "Thiago Sobral"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "3M06",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "TSMS",
                    "prof": "Thiago Sobral"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "3M08",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JMCM",
                    "prof": "Jo\u00e3o Mourinho"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M08",
                    "turmac": "COMP_1354",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "MTD+JLMB",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M01",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M02",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M03",
                    "turmac": "COMP_1335",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M04",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M05",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Transfer\u00eancia de Calor",
                    "sigla": "TC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3M06",
                    "turmac": "COMP_1334",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "VMSL+JLA+FTP",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "4\u00ba Ano": {
        "GE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B002",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1265",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B223",
                    "profsig": "JMFB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B214",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Empresas",
                    "sigla": "GE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B217",
                    "profsig": "VM+TMFNS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B018",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "JFC",
                    "prof": "Jo\u00e3o Pedro Falc\u00e3o Carneiro"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Controlo",
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "SC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_1268",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B001",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                }
            ]
        },
        "CSC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Complementos de Sistemas de Controlo",
                    "sigla": "CSC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "FGA",
                    "prof": "Fernando Gomes Almeida"
                }
            ]
        },
        "SEL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "4M-AUT1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "PFA",
                    "prof": "Paulo Abreu"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "4M-AUT2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "L004",
                    "profsig": "MRQ",
                    "prof": "Manuel Rodrigues Quintas"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT1",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "PFA+MRQ",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas Eletromec\u00e2nicos",
                    "sigla": "SEL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-AUT2",
                    "turmac": "COMP_1261",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "PFA+MRQ",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GET": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B331",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Energia T\u00e9rmica",
                    "sigla": "GET",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "CTP",
                    "prof": "Carlos Pinho"
                }
            ]
        },
        "TE": {
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B335",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "T\u00e9rmica de Edif\u00edcios",
                    "sigla": "TE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-ET",
                    "turmac": "4M-ET",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B216",
                    "profsig": "JLA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Alexandre"
                }
            ]
        },
        "PCII": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "4M-GP1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "4M-GP2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Programa\u00e7\u00e3o de Computadores II",
                    "sigla": "PCII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "CBO",
                    "prof": "Carlos Bragan\u00e7a"
                }
            ]
        },
        "GPI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o I",
                    "sigla": "GPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "JBB+MPM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "CGF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ],
            "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP1",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Contabilidade e Gest\u00e3o Financeira",
                    "sigla": "CGF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-GP2",
                    "turmac": "COMP_688",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B012",
                    "profsig": "JMFB",
                    "prof": "Joaquim Barreiros"
                }
            ]
        },
        "CMF": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "JOF",
                    "prof": "Joaquim Fonseca"
                }
            ],
            "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conce\u00e7\u00e3o de Moldes e Ferramentas",
                    "sigla": "CMF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "M105",
                    "profsig": "JRM",
                    "prof": "Jos\u00e9 Duarte Marafona"
                }
            ]
        },
        "SPT": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "COMP_303",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ],
            "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF1",
                    "turmac": "4M-PCF1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Simula\u00e7\u00e3o de Processos Tecnol\u00f3gicos",
                    "sigla": "SPT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCF2",
                    "turmac": "4M-PCF2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B204",
                    "profsig": "ADS",
                    "prof": "Abel Santos"
                }
            ]
        },
        "ME II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "4M-PCM1",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B301",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "4M-PCM2",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B207",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ],
            "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Mec\u00e2nica das Estruturas II",
                    "sigla": "ME II",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B009",
                    "profsig": "RNJ",
                    "prof": "Renato Natal Jorge"
                }
            ]
        },
        "OMII": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B021",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM1",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "\u00d3rg\u00e3os de M\u00e1quinas II",
                    "sigla": "OMII",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M-PCM2",
                    "turmac": "COMP_479",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PTC+RCM",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "IP-A": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M01",
                    "turmac": "4M01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M02",
                    "turmac": "4M02",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B205",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M05",
                    "turmac": "4M05",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M06",
                    "turmac": "4M06",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B310",
                    "profsig": "JSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Coutinho Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M07",
                    "turmac": "4M07",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "ASG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guedes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M08",
                    "turmac": "4M08",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "ASG",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Guedes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M10",
                    "turmac": "4M10",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M11",
                    "turmac": "4M11",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B306",
                    "profsig": "AMS",
                    "prof": "Altino Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M12",
                    "turmac": "4M12",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "LMMR",
                    "prof": "Lu\u00eds Ribeiro"
                },
                {
                    "dia": 6,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M13",
                    "turmac": "4M13",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "JMML",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lima"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M14",
                    "turmac": "4M14",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "LAFSO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 20.5,
                    "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A",
                    "sigla": "IP-A",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "4M15",
                    "turmac": "4M15",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "LAFSO",
                    "prof": "Lu\u00eds Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Inicia\u00e7\u00e3o ao Projeto-A"
        }
    }
}