{"1\u00ba Ano":{"AMAT":{"TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B232A","profsig":"MIEIC_AMAT_docD","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"1MIEIC06","duracao":"4","sala":"B336","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"1MIEIC07","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"1MIEIC08","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"MIEIC_AMAT_docD","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","T":[{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise Matem\u00e1tica","sigla":"AMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RPSR","prof":"Rui Ribeiro"}]},"FPRO":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"}],"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MIEIC_PROG1doc","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Fundamentos da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"FPRO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"}]},"AOCO":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"}],"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Arquitectura e Organiza\u00e7\u00e3o de Computadores","sigla":"AOCO","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"}]},"MDIS":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"}],"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","T":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Matem\u00e1tica Discreta","sigla":"MDIS","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}]},"ALGE":{"T":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1560","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"}],"nome":"\u00c1lgebra","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B225","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_1567","duracao":"4","sala":"B102","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"\u00c1lgebra","sigla":"ALGE","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_1091","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"AMF","prof":"Ant\u00f3nio Mendes Ferreira"}]},"PF":{"TP":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_241","duracao":"4","sala":"B327+B205","profsig":"DEGI - Doc1","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_183","duracao":"4","sala":"B310+B102","profsig":"DEGI - Doc2","prof":null},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_72","duracao":"4","sala":"B326+B314","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_429","duracao":"4","sala":"B335+B313","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_1563","duracao":"4","sala":"B319+B303","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Projeto FEUP","sigla":"PF","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"1MIEIC06","duracao":"4","sala":"B322+B206","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"}],"nome":"Projeto FEUP"}},"2\u00ba Ano":{"TCOM":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"}],"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":18,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Te\u00f3filo"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"LFT","prof":"Lu\u00eds Te\u00f3filo"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JJ","prof":"Jo\u00e3o Jacob"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JJ","prof":"Jo\u00e3o Jacob"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B219","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Teoria da Computa\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JJ","prof":"Jo\u00e3o Jacob"}]},"AEDA":{"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"3","sala":"B002","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"}],"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","TP":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Algoritmos e Estruturas de Dados","sigla":"AEDA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"}]},"LCOM":{"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B002","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","PL":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"MIEIC_LCOMdoc2","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"FEAC","prof":"Filipe Coelho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"MIEIC_LCOMdoc4","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_566","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_753","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"MIEIC_LCOMdoc3","prof":null},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_566","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Computadores","sigla":"LCOM","tipo":"PL","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_753","duracao":"6","sala":"I304","profsig":"MIEIC_LCOMdoc3","prof":null}]},"MNUM":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"}],"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"JMSC","prof":"Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_566","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"MLPAD","prof":"Maria De Lurdes Dinis"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos Num\u00e9ricos","sigla":"MNUM","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_753","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"MCV","prof":"Maria Cristina Vila"}]},"FISI2":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"T","turma":"2MIEIC08","turmac":"COMP_779","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"}],"nome":"F\u00edsica II","TP":[{"dia":2,"hora":16,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"2MIEIC06","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"2MIEIC07","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica II","sigla":"FISI2","tipo":"TP","turma":"2MIEIC08","turmac":"2MIEIC08","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"}]}},"3\u00ba Ano":{"ESOF":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B005","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"}],"nome":"Engenharia de Software","TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal Faria"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Engenharia de Software","sigla":"ESOF","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"}]},"PLOG":{"T":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"}],"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"dcm","prof":"Daniel Moura"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"dcm","prof":"Daniel Moura"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o em L\u00f3gica","sigla":"PLOG","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"dcm","prof":"Daniel Moura"}]},"LAIG":{"T":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1376","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"AAS","prof":"Ant\u00f3nio Augusto Sousa"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","PL":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"6","sala":"B306","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_511","duracao":"6","sala":"B311","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_674","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1059","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_368","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Aplica\u00e7\u00f5es com Interface Gr\u00e1fica","sigla":"LAIG","tipo":"PL","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_368","duracao":"6","sala":"B203","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"}]},"RCOM":{"TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"I321","profsig":"MIEEC_RCOMdoc","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_372","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_372","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_365","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_64","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_64","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_365","duracao":"4","sala":"I321+I320","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"}],"nome":"Redes de Computadores","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Redes de Computadores","sigla":"RCOM","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"MPR","prof":"Manuel Pereira Ricardo"}]},"LTW":{"T":[{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":12.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"T","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_1369","duracao":"2","sala":"B010","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"}],"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Linguagens e Tecnologias Web","sigla":"LTW","tipo":"TP","turma":"3MIEIC07","turmac":"COMP_368","duracao":"4","sala":"B310","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"}]}},"4\u00ba Ano":{"MFES":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B029","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"}],"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","TP":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Formais em Engenharia de Software","sigla":"MFES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"}]},"GEMP":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JDGT","prof":"Jorge  Teixeira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B334","profsig":"JDGT","prof":"Jorge  Teixeira"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B105","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}],"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Empresas","sigla":"GEMP","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"}]},"AIAD":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B313","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"}],"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","T":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B023","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Agentes e Intelig\u00eancia Artificial Distribu\u00edda","sigla":"AIAD","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"2","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"}]},"SINF":{"TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"VJRC","prof":"V\u00e1lter  Costa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"VJRC","prof":"V\u00e1lter  Costa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"MIEIC-SIdoc","prof":null},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"VJRC","prof":"V\u00e1lter  Costa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"MIEIC-SIdoc","prof":null}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SINF","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B005","profsig":"JJF","prof":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Ferreira"}]},"LDSO":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_1872","duracao":"4","sala":"B004","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"}],"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","PL":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B206","profsig":"tbs","prof":"Tiago Boldt Sousa"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"6","sala":"B306","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"6","sala":"B205","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Laborat\u00f3rio de Desenvolvimento de Software","sigla":"LDSO","tipo":"PL","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"6","sala":"B206","profsig":"tbs","prof":"Tiago Boldt Sousa"}]}},"5\u00ba Ano":{"RVAU":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"2","sala":"B205","profsig":"JAS+AAS","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_868","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"JAS+AAS","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_868","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"JAS+AAS","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Realidade Virtual e Aumentada","sigla":"RVAU","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"JAS+AAS","prof":null}],"nome":"Realidade Virtual e Aumentada"},"APIN":{"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento","sigla":"APIN","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_1771","duracao":"6","sala":"B222","profsig":"DSL+MCF","prof":null}],"nome":"An\u00e1lise de Projectos de Investimento"},"SESI":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_868","duracao":"6","sala":"B016","profsig":"AMA+RMV","prof":null},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"SESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_868","duracao":"6","sala":"B016","profsig":"AMA+RMV","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rio de Engenharia de Software e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"CMOV":{"T":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"T","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"T","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B011","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}],"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","TP":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o M\u00f3vel","sigla":"CMOV","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}]},"IPCO":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador","sigla":"IPCO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B011","profsig":"MTD+JMB","prof":null}],"nome":"Interac\u00e7\u00e3o Pessoa-Computador"},"MADS":{"T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"T","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B016","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"T","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B016","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"}],"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Metodologias \u00c1geis de Desenvolvimento de Software","sigla":"MADS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"}]},"PDIS":{"TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_875","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_875","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"COMP_875","duracao":"6","sala":"B015","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"}],"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o"},"PESI":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Planeamento Estrat\u00e9gico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"PESI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B027+B312","profsig":"ALS+CMMOPS","prof":null}],"nome":"Planeamento Estrat\u00e9gico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"ADAD":{"TP":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Armaz\u00e9ns de Dados","sigla":"ADAD","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B303","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}],"nome":"Armaz\u00e9ns de Dados"},"DAPI":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"DAPI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B033+B207","profsig":"JCL+MCR","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"DAPI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"DAPI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"COMP_868","duracao":"2","sala":"B033+B207","profsig":"JCL+MCR","prof":null},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"DAPI","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"4","sala":"B033+B207","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"}],"nome":"Descri\u00e7\u00e3o, Armazenamento e Pesquisa de Informa\u00e7\u00e3o"},"SSIN":{"TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos","sigla":"SSIN","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B031","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"}],"nome":"Seguran\u00e7a em Sistemas Inform\u00e1ticos"},"SADE":{"TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SADE","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B225","profsig":"JPS+JFS","prof":null}],"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o"},"VCOM":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Vis\u00e3o por Computador","sigla":"VCOM","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"JAS+LFT","prof":null}],"nome":"Vis\u00e3o por Computador"},"ROBO":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Rob\u00f3tica","sigla":"ROBO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B310","profsig":"AJS","prof":"Armando Jorge Sousa"}],"nome":"Rob\u00f3tica"},"ECAC":{"TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional","sigla":"ECAC","tipo":"TP","turma":"5MIEIC02","turmac":"5MIEIC02","duracao":"6","sala":"B206+B011","profsig":"JPMM+CMMOPS","prof":null}],"nome":"Extrac\u00e7\u00e3o de Conhecimento e Aprendizagem Computacional"},"SSIM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia","sigla":"SSIM","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"6","sala":"B027","profsig":"ECO+RR","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rio de Sistemas Inteligentes, Interac\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"},"AGRS":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas","sigla":"AGRS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"2","sala":"B024","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas","sigla":"AGRS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"4","sala":"I320","profsig":"RSM","prof":"Ricardo Morla"}],"nome":"Arquitectura e Gest\u00e3o de Redes e Sistemas"},"TQSO":{"TP":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Teste e Qualidade de Software","sigla":"TQSO","tipo":"TP","turma":"5MIEIC03","turmac":"5MIEIC03","duracao":"6","sala":"B021+B309","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"}],"nome":"Teste e Qualidade de Software"}}}