{
    "1\u00ba Ano": {
        "AM I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1874",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "MCV",
                    "prof": "Maria Cristina Vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_559",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B229",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "1LCEEMG03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B105",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B007",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "An\u00e1lise Matem\u00e1tica I",
                    "sigla": "AM I",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1142",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ]
        },
        "G I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F205",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F205",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Geologia I",
                    "sigla": "G I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F205",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Desenho T\u00e9cnico",
                    "sigla": "DT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1001",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B112",
                    "profsig": "FXC",
                    "prof": "Francisco Xavier De Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "Desenho T\u00e9cnico"
        },
        "QUIM1": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1117",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1576",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1818",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F303",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Qu\u00edmica I",
                    "sigla": "QUIM1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1578",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B005",
                    "profsig": "MLopes",
                    "prof": "Maria Ascens\u00e3o Lopes"
                }
            ]
        },
        "ALGE": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1851",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_843",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1851",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_843",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_1851",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B024",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "\u00c1lgebra",
                    "sigla": "ALGE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG03",
                    "turmac": "COMP_843",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B017",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                }
            ],
            "nome": "\u00c1lgebra"
        },
        "PF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_326",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "FMV",
                    "prof": "Filomena Viana"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Projeto FEUP",
                    "sigla": "PF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1781",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F103",
                    "profsig": "SS",
                    "prof": "Sonia Sim\u00f5es"
                }
            ],
            "nome": "Projeto FEUP"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "RM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B108",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Resist\u00eancia de Materiais",
                    "sigla": "RM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B319",
                    "profsig": "JSE",
                    "prof": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Soares Esteves"
                }
            ],
            "nome": "Resist\u00eancia de Materiais"
        },
        "MN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_336",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_336",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B303",
                    "profsig": "JMSC",
                    "prof": "Jos\u00e9 Soeiro Carvalho"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1855",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC+MCV",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16,
                    "nome": "M\u00e9todos Num\u00e9ricos",
                    "sigla": "MN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1855",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B003",
                    "profsig": "JMSC+MCV",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "QA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B220",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                }
            ],
            "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Qu\u00edmica Ambiental",
                    "sigla": "QA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B222",
                    "profsig": "MLPAD",
                    "prof": "Maria De Lurdes Dinis"
                }
            ]
        },
        "FISI2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1253",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B031",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1672",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B011",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ],
            "nome": "F\u00edsica II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_1255",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "F\u00edsica II",
                    "sigla": "FISI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_1255",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B029",
                    "profsig": "PJG",
                    "prof": "Paulo Garcia"
                }
            ]
        },
        "P": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F205",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCEEMG02",
                    "turmac": "COMP_407",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "F205",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Petrologia",
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Petrologia",
                    "sigla": "P",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCEEMG01",
                    "turmac": "2LCEEMG01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "JPMR",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TMPR I": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
                    "sigla": "TMPR I",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
            "PL": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Tratamento de Mat\u00e9rias Primas e Res\u00edduos I",
                    "sigla": "TMPR I",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AFS+MML",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "GA": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AML+AFS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geologia Ambiental",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Geologia Ambiental",
                    "sigla": "GA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "AML+AFS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AAD": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados",
                    "sigla": "AAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados",
                    "sigla": "AAD",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B304",
                    "profsig": "JSG",
                    "prof": "Joaquim G\u00f3is"
                }
            ],
            "nome": "Aquisi\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Dados"
        },
        "ECAP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ECAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "JCCG",
                    "prof": "Joana Guedes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos",
                    "sigla": "ECAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B232A",
                    "profsig": "JSB",
                    "prof": "Jo\u00e3o Santos Baptista"
                }
            ],
            "nome": "Engenharia de Custos e Avalia\u00e7\u00e3o de Projetos"
        },
        "DM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15,
                    "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os",
                    "sigla": "DM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LCEEMG01",
                    "turmac": "3LCEEMG01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "F204",
                    "profsig": "MFTD+AML+JCG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Desmonte de Maci\u00e7os"
        }
    }
}