{"1\u00ba Ano":{"IFE":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o","sigla":"IFE","tipo":"TP","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MJC","prof":"Maria Couto"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o","sigla":"IFE","tipo":"TP","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"MJC","prof":"Maria Couto"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o","sigla":"IFE","tipo":"OT","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"MJC","prof":"Maria Couto"}]},"IFILP":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia em Portugal","sigla":"IFILP","tipo":"TP","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia em Portugal","sigla":"IFILP","tipo":"TP","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia em Portugal","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Filosofia em Portugal","sigla":"IFILP","tipo":"OT","turma":"1LFILO_OP01","turmac":"1LFILO_OP01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"}]},"FILA1":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Antiga I","sigla":"FILA1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"JFPM","prof":"Jos\u00e9 Meirinhos"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Antiga I","sigla":"FILA1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"JFPM","prof":"Jos\u00e9 Meirinhos"}],"nome":"Filosofia Antiga I","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Filosofia Antiga I","sigla":"FILA1","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"JFPM","prof":"Jos\u00e9 Meirinhos"}]},"FILCO1":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento I","sigla":"FILCO1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento I","sigla":"FILCO1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens"}],"nome":"Filosofia do Conhecimento I","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento I","sigla":"FILCO1","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens"}]},"FILCP1":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I","sigla":"FILCP1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I","sigla":"FILCP1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"}],"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica I","sigla":"FILCP1","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"}]},"LOG1":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"L\u00f3gica I","sigla":"LOG1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"L\u00f3gica I","sigla":"LOG1","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}],"nome":"L\u00f3gica I","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"L\u00f3gica I","sigla":"LOG1","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}]}},"2\u00ba Ano":{"FC_I":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias I","sigla":"FC_I","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias I","sigla":"FC_I","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"}],"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias I","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias I","sigla":"FC_I","tipo":"OT","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"}]},"EST1":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Est\u00e9tica I","sigla":"EST1","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Est\u00e9tica I","sigla":"EST1","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"}],"nome":"Est\u00e9tica I","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Est\u00e9tica I","sigla":"EST1","tipo":"OT","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"}]},"FMED1":{"OT":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Filosofia Medieval I","sigla":"FMED1","tipo":"OT","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Filosofia Medieval I","sigla":"FMED1","tipo":"OT","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"}],"nome":"Filosofia Medieval I","TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Filosofia Medieval I","sigla":"FMED1","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"JFPM","prof":"Jos\u00e9 Meirinhos"}]},"AFIL1":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica I","sigla":"AFIL1","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica I","sigla":"AFIL1","tipo":"TP","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"}],"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica I","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica I","sigla":"AFIL1","tipo":"OT","turma":"2FILO01","turmac":"2FILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"}]}},"3\u00ba Ano":{"FMOD1":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Moderna I","sigla":"FMOD1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Filosofia Moderna I","sigla":"FMOD1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}],"nome":"Filosofia Moderna I","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Filosofia Moderna I","sigla":"FMOD1","tipo":"OT","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}]},"FILC1":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea I","sigla":"FILC1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea I","sigla":"FILC1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"}],"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea I","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea I","sigla":"FILC1","tipo":"OT","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"RBBR","prof":"Rui Rom\u00e3o"}]},"FILLIN":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Filosofia da Linguagem","sigla":"FILLIN","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JAP_SGAMM","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Filosofia da Linguagem","sigla":"FILLIN","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JAP_SGAMM","prof":null}],"nome":"Filosofia da Linguagem","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Filosofia da Linguagem","sigla":"FILLIN","tipo":"OT","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JAP_SGAMM","prof":null}]},"ETI1":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"\u00c9tica I","sigla":"ETI1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"LCGMA","prof":"Lu\u00eds Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"\u00c9tica I","sigla":"ETI1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"LCGMA","prof":"Lu\u00eds Ara\u00fajo"}],"nome":"\u00c9tica I","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"\u00c9tica I","sigla":"ETI1","tipo":"OT","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"LCGMA","prof":"Lu\u00eds Ara\u00fajo"}]},"ONT1":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Ontologia I","sigla":"ONT1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ontologia I","sigla":"ONT1","tipo":"TP","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"}],"nome":"Ontologia I","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ontologia I","sigla":"ONT1","tipo":"OT","turma":"3FILO01","turmac":"3FILO01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"}]}}}