{"1\u00ba Ano":{"HCUL":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"ZCTGMCS_PCVBT","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"ZCTGMCS_PCVBT","prof":null}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura"},"LOG_CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}],"nome":"L\u00f3gica"},"TECOM":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio Leal"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio Leal"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"OT","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio Leal"}]},"FG":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"T","turma":"1LCI1","turmac":"COMP_81","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"T","turma":"1LCI2","turmac":"COMP_81","duracao":"4","sala":"B012","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}],"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"PL","turma":"1LCI1","turmac":"1LCI1","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"PL","turma":"1LCI2","turmac":"1LCI2","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}]},"INFBAS":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"PL","turma":"1LCI1","turmac":"1LCI1","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"PL","turma":"1LCI2","turmac":"1LCI2","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"TPF","prof":"Tiago Fernandes"}],"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"T","turma":"1LCI1","turmac":"COMP_81","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"T","turma":"1LCI2","turmac":"COMP_81","duracao":"4","sala":"B030","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"}]}},"2\u00ba Ano":{"HAP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"},"SAB":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}],"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"OT","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}]},"TMCI":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"AMBMS","prof":"Armando Malheiro Da Silva"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"AMBMS","prof":"Armando Malheiro Da Silva"}],"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"},"ORI1":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF01 ","turmac":"ORI1_T","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1_T","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","PL":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"PL","turma":"2LCINF01 ","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"PL","turma":"2LCINF02","turmac":"2LCINF02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF01 ","turmac":"ORI1_T","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1_T","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"II":{"T":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"T","turma":"2LCI1","turmac":"COMP_1783","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"T","turma":"2LCI2","turmac":"COMP_1783","duracao":"4","sala":"B011","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"}],"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","PL":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"2LCI1","turmac":"2LCI1","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"2LCI2","turmac":"2LCI2","duracao":"4","sala":"B305","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"}]}},"3\u00ba Ano":{"CLA":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"4","sala":"A104","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"BP":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"T","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"3","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","PL":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"PL","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"PL","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"1","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"PRECON":{"PL":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"PL","turma":"3LCINF01 ","turmac":"3LCINF01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"PL","turma":"3LCINF02","turmac":"3LCINF02","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}],"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF01 ","turmac":"PRECON_T","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF02","turmac":"PRECON_T","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}]},"ASI2":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}],"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"}]},"GI":{"T":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"TJSS","prof":"Teresa Silveira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"TJSS","prof":"Teresa Silveira"}],"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"TJSS","prof":"Teresa Silveira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"TJSS","prof":"Teresa Silveira"}]},"ARI1":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_41","duracao":"4","sala":"B028","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"}],"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","PL":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"}]},"TECM":{"T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_41","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_41","duracao":"3","sala":"B022","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}],"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","PL":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_41","duracao":"3","sala":"B305","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_41","duracao":"3","sala":"B305","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}]}}}