{
    "1\u00ba Ano": {
        "HROM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria de Roma",
                    "sigla": "HROM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RMLSM",
                    "prof": "Rui Morais"
                }
            ]
        },
        "PHIS_II": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria II",
                    "sigla": "PHIS_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria II",
                    "sigla": "PHIS_II",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                }
            ],
            "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Pr\u00e9-Hist\u00f3ria II",
                    "sigla": "PHIS_II",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                }
            ]
        },
        "ARQPRO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular",
                    "sigla": "ARQPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "VNHC",
                    "prof": "Virg\u00edlio Correia"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular",
                    "sigla": "ARQPRO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "VNHC",
                    "prof": "Virg\u00edlio Correia"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular",
                    "sigla": "ARQPRO",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "VNHC",
                    "prof": "Virg\u00edlio Correia"
                }
            ]
        },
        "ARQCL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia de Campo e Laboratorial",
                    "sigla": "ARQCL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia de Campo e Laboratorial",
                    "sigla": "ARQCL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia de Campo e Laboratorial",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia de Campo e Laboratorial",
                    "sigla": "ARQCL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJS",
                    "prof": "Maria de Jesus Sanches"
                }
            ]
        },
        "HICPAT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "HICPAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "docentes_HICPAT",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "HICPAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "docentes_HICPAT",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Investiga\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "HICPAT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LARQU01",
                    "turmac": "1LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CPRE": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva",
                    "sigla": "CPRE",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ],
            "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva",
                    "sigla": "CPRE",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva",
                    "sigla": "CPRE",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "PCMDH",
                    "prof": "Paula Homem"
                }
            ]
        },
        "NUMP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Portuguesa",
                    "sigla": "NUMP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ],
            "nome": "Numism\u00e1tica Portuguesa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Portuguesa",
                    "sigla": "NUMP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Numism\u00e1tica Portuguesa",
                    "sigla": "NUMP",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LARQU_OP01",
                    "turmac": "2LARQU_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GLabCR-SP",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ]
        },
        "ARQC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica II",
                    "sigla": "ARQC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica II",
                    "sigla": "ARQC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia Cl\u00e1ssica II",
                    "sigla": "ARQC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "RMSC",
                    "prof": "Rui Centeno"
                }
            ]
        },
        "ARQME2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Medieval II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "ACMA",
                    "prof": "Andreia Arezes"
                }
            ]
        },
        "GPAT": {
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "GPAT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "GPAT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LARQU01",
                    "turmac": "2LARQU01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "ARQMC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "ARQMC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "ARQMC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "ARQMC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "MTCMS",
                    "prof": "Teresa Soeiro"
                }
            ]
        },
        "HCP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal",
                    "sigla": "HCP",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "LAMA",
                    "prof": "Lu\u00eds Alberto Marques Alves"
                }
            ]
        },
        "ARQME2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ],
            "nome": "Arqueologia Medieval II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Arqueologia Medieval II",
                    "sigla": "ARQME2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MJLNB",
                    "prof": "M\u00e1rio Barroca"
                }
            ]
        },
        "TE_ARQ": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Arqueologia",
                    "sigla": "TE_ARQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Teoria da Arqueologia",
                    "sigla": "TE_ARQ",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"
                }
            ],
            "nome": "Teoria da Arqueologia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Teoria da Arqueologia",
                    "sigla": "TE_ARQ",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LARQU01 ",
                    "turmac": "3LARQU01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "SEMR",
                    "prof": "S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"
                }
            ]
        }
    }
}