{
    "1\u00ba Ano": {
        "IR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Iconografia Religiosa",
                    "sigla": "IR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ],
            "nome": "Iconografia Religiosa",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Iconografia Religiosa",
                    "sigla": "IR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "ACCS",
                    "prof": "Ana Sousa"
                }
            ]
        },
        "HACEME": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HACEME",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "LMCR",
                    "prof": "L\u00facia Rosas"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HACEME",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "LMCR",
                    "prof": "L\u00facia Rosas"
                }
            ]
        },
        "HAAIM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia",
                    "sigla": "HAAIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia",
                    "sigla": "HAAIM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        },
        "HAEMED": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HAEMED",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval",
                    "sigla": "HAEMED",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        },
        "HURB1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Urbana I",
                    "sigla": "HURB1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Urbana I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Urbana I",
                    "sigla": "HURB1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LHART01",
                    "turmac": "1LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "HA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Azulejaria",
                    "sigla": "HA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART_OP01",
                    "turmac": "2LHART_OP01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Azulejaria",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Azulejaria",
                    "sigla": "HA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART_OP01",
                    "turmac": "2LHART_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MJMR",
                    "prof": "Manuel Rocha"
                }
            ]
        },
        "HACEC1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "HACEC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "HACEC1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "HACEC1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ]
        },
        "HACEC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HACEC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HACEC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HACEC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ]
        },
        "HAECO2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HAECO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HAECO2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II",
                    "sigla": "HAECO2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MLBS",
                    "prof": "Leonor Soares"
                }
            ]
        },
        "HAECO1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "HAECO1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I",
                    "sigla": "HAECO1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LHART01 ",
                    "turmac": "2LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "HDSB",
                    "prof": "Hugo Barreira"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "TCART": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Teorias e Cr\u00edtica da Arte",
                    "sigla": "TCART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Teorias e Cr\u00edtica da Arte",
                    "sigla": "TCART",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ],
            "nome": "Teorias e Cr\u00edtica da Arte",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Teorias e Cr\u00edtica da Arte",
                    "sigla": "TCART",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "CFS",
                    "prof": "Celso Santos"
                }
            ]
        },
        "MTIHA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte",
                    "sigla": "MTIHA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte",
                    "sigla": "MTIHA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ]
        },
        "GPATR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "GPATR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio",
                    "sigla": "GPATR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "MLB",
                    "prof": "Maria Leonor Botelho"
                }
            ]
        },
        "HFOT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Fotografia",
                    "sigla": "HFOT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Fotografia",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Fotografia",
                    "sigla": "HFOT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LHART01 ",
                    "turmac": "3LHART01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "NR",
                    "prof": "Nuno Resende"
                }
            ]
        }
    }
}