{"FILCO2":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento II","sigla":"FILCO2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens Travis"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento II","sigla":"FILCO2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens Travis"}],"nome":"Filosofia do Conhecimento II","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Filosofia do Conhecimento II","sigla":"FILCO2","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"SGAMM","prof":"Sofia Miguens Travis"}]},"FILCP2":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II","sigla":"FILCP2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II","sigla":"FILCP2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"}],"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Filosofia e Ci\u00eancia Pol\u00edtica II","sigla":"FILCP2","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LMCP","prof":"Lidia Pires"}]},"FILA2":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Filosofia Antiga II","sigla":"FILA2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MLP","prof":"Manuel L\u00e1zaro Pulido"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Filosofia Antiga II","sigla":"FILA2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MLP","prof":"Manuel L\u00e1zaro Pulido"}],"nome":"Filosofia Antiga II","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Filosofia Antiga II","sigla":"FILA2","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MLP","prof":"Manuel L\u00e1zaro Pulido"}]},"LOG2":{"TP":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"L\u00f3gica II","sigla":"LOG2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"L\u00f3gica II","sigla":"LOG2","tipo":"TP","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}],"nome":"L\u00f3gica II","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"L\u00f3gica II","sigla":"LOG2","tipo":"OT","turma":"1LFILO01","turmac":"1LFILO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}]},"FC_II":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias II","sigla":"FC_II","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"RBBR","prof":"Rui  Rom\u00e3o"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias II","sigla":"FC_II","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"RBBR","prof":"Rui  Rom\u00e3o"}],"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias II","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Filosofia das Ci\u00eancias II","sigla":"FC_II","tipo":"OT","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"RBBR","prof":"Rui  Rom\u00e3o"}]},"EST2":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Est\u00e9tica II","sigla":"EST2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Est\u00e9tica II","sigla":"EST2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"}],"nome":"Est\u00e9tica II","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Est\u00e9tica II","sigla":"EST2","tipo":"OT","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MEMV","prof":"Eugenia Vilela"}]},"AFIL2":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica II","sigla":"AFIL2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica II","sigla":"AFIL2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"}],"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica II","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Antropologia Filos\u00f3fica II","sigla":"AFIL2","tipo":"OT","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"PCMSP","prof":"Paula Pereira"}]},"FMED2":{"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Filosofia Medieval II","sigla":"FMED2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"JFPM_GJGF","prof":null},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Filosofia Medieval II","sigla":"FMED2","tipo":"TP","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JFPM_GJGF","prof":null}],"nome":"Filosofia Medieval II","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Filosofia Medieval II","sigla":"FMED2","tipo":"OT","turma":"2LFILO01","turmac":"2LFILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"GJGF","prof":"Gon\u00e7alo Figueiredo"}]},"FMOD2":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Moderna II","sigla":"FMOD2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"5","sala":"G304","profsig":"GJGF","prof":"Gon\u00e7alo Figueiredo"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Moderna II","sigla":"FMOD2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}],"nome":"Filosofia Moderna II","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Filosofia Moderna II","sigla":"FMOD2","tipo":"OT","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}]},"FILC2":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea II","sigla":"FILC2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea II","sigla":"FILC2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}],"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea II","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Filosofia Contempor\u00e2nea II","sigla":"FILC2","tipo":"OT","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"PJDPT","prof":"Paulo Tunhas"}]},"FPORT":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Filosofia em Portugal","sigla":"FPORT","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Filosofia em Portugal","sigla":"FPORT","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"}],"nome":"Filosofia em Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Filosofia em Portugal","sigla":"FPORT","tipo":"OT","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MCLNAS","prof":"Maria Celeste Nat\u00e1rio"}]},"ETI2":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"\u00c9tica II","sigla":"ETI2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"LCGMA","prof":"Lu\u00eds Ara\u00fajo"}],"nome":"\u00c9tica II","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"\u00c9tica II","sigla":"ETI2","tipo":"OT","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"LCGMA","prof":"Lu\u00eds Ara\u00fajo"}]},"ONT2":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ontologia II","sigla":"ONT2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ontologia II","sigla":"ONT2","tipo":"TP","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"}],"nome":"Ontologia II","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ontologia II","sigla":"ONT2","tipo":"OT","turma":"3LFILO01","turmac":"3LFILO01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"PIVOS","prof":"Paula Silva"}]}}