{"1\u00ba Ano":{"EA1":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"}],"nome":"Espanhol A1","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Espanhol A1","sigla":"EA1","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"}]},"ICLI":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"T","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"}],"OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Inglesas","sigla":"ICLI","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"}]},"ICLA1":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s I","sigla":"ICLA1","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"JTG","prof":"John Greenfield"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s I"},"BAGR_I":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas","sigla":"BAGR_I","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}],"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Ingl\u00eas","sigla":"BAGR_I","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}]},"MELP1":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I","sigla":"MELP1","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I","sigla":"MELP1","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I","T":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I","sigla":"MELP1","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"MELP1","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas I","sigla":"MELP1","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"MELP1","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}]},"AA1.1":{"P":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"GJVPV","prof":"Gon\u00e7alo Vilas-Boas"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"SMADMAT","prof":"Simone Tom\u00e9"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"P","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Alem\u00e3o A1.1","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"SMADMAT","prof":"Simone Tom\u00e9"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.1","sigla":"AA1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"Docente","prof":null}]},"AA2.1":{"P":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Alem\u00e3o A2.1","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.1","sigla":"AA2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"Docente","prof":null}]},"MTP":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"MTP_AMGF","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"T","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"T","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"MTP_AMGF","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"OT","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"TP","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}]},"FA1":{"P":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Franc\u00eas A1","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Franc\u00eas A1","sigla":"FA1","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"Docente","prof":null}]},"FB1.1":{"P":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas B1.1","sigla":"FB1.1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas B1.1","sigla":"FB1.1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Franc\u00eas B1.1","OT":[{"dia":5,"hora":18.5,"nome":"Franc\u00eas B1.1","sigla":"FB1.1","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"Docente","prof":null}]},"IB2.1":{"P":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"P","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}],"nome":"Ingl\u00eas B2.1","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.1","sigla":"IB2.1","tipo":"OT","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}]},"BAGR_P":{"TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas","sigla":"BAGR_P","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MPMS","prof":"Maria Silvano"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas","sigla":"BAGR_P","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio Leal"}],"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical_Portugu\u00eas"},"MELI1":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas I","sigla":"MELI1","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MJPPS","prof":"Maria Jo\u00e3o Pires"}],"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas I"}},"2\u00ba Ano":{"LIP_20":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX","sigla":"LIP_20","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"RMGCH","prof":"Rui Carvalho Homem"}],"nome":"Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX","sigla":"LIP_20","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"RMGCH","prof":"Rui Carvalho Homem"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Literatura Inglesa - Poesia do S\u00e9culo XX","sigla":"LIP_20","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"RMGCH","prof":"Rui Carvalho Homem"}]},"CNAIH":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Cultura Norte-Americana - Identidade(s) e Hist\u00f3ria","sigla":"CNAIH","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"}],"nome":"Cultura Norte-Americana - Identidade(s) e Hist\u00f3ria","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Cultura Norte-Americana - Identidade(s) e Hist\u00f3ria","sigla":"CNAIH","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"}]},"FCFM":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural","sigla":"FCFM","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"nome":"Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Da Fran\u00e7a Colonial \u00e0 Fran\u00e7a Multicultural","sigla":"FCFM","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}]},"GRE3":{"P":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Grego III","sigla":"GRE3","tipo":"P","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Grego III","sigla":"GRE3","tipo":"P","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"A104","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}],"nome":"Grego III","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Grego III","sigla":"GRE3","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}]},"LID_20":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX","sigla":"LID_20","tipo":"TP","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"GC_NR_RCH","prof":null}],"nome":"Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX","T":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX","sigla":"LID_20","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"GC_NR_RCH","prof":null}],"OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Literatura Inglesa - Drama do S\u00e9culo XX","sigla":"LID_20","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"GC_NR_RCH","prof":null}]},"LITCOM":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Literatura Comparada","sigla":"LITCOM","tipo":"TP","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"APCM","prof":"Ana Paula Coutinho Mendes"}],"nome":"Literatura Comparada","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Literatura Comparada","sigla":"LITCOM","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"APCM","prof":"Ana Paula Coutinho Mendes"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Literatura Comparada","sigla":"LITCOM","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"APCM","prof":"Ana Paula Coutinho Mendes"}]},"LIN_20":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX","sigla":"LIN_20","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"GC","prof":"Gualter Cunha"}],"nome":"Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX","OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Literatura Inglesa - Narrativa do S\u00e9culo XX","sigla":"LIN_20","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"GC","prof":"Gualter Cunha"}]},"LNA_XX":{"T":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX","sigla":"LNA_XX","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"CMRBA","prof":"Carlos Azevedo"}],"nome":"Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX","TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX","sigla":"LNA_XX","tipo":"TP","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"CMRBA","prof":"Carlos Azevedo"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Literatura Norte-Americana S\u00e9culo XX","sigla":"LNA_XX","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"CMRBA","prof":"Carlos Azevedo"}]},"AB1.1":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"nome":"Alem\u00e3o B1.1","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.1","sigla":"AB1.1","tipo":"OT","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}]},"IB2.3":{"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"P","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"}],"nome":"Ingl\u00eas B2.3","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"OT","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"OT","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.3","sigla":"IB2.3","tipo":"OT","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"}]},"EB1.1":{"P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"P","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"}],"nome":"Espanhol B1.1","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"OT","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Espanhol B1.1","sigla":"EB1.1","tipo":"OT","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"}]},"LEIM":{"OT":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia","sigla":"LEIM","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"JCRM","prof":"Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"}],"nome":"Literatura Espanhola da Idade M\u00e9dia"},"LFRS":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Literatura Francesa do Romantismo ao Simbolismo","sigla":"LFRS","tipo":"T","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}],"nome":"Literatura Francesa do Romantismo ao Simbolismo","TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Literatura Francesa do Romantismo ao Simbolismo","sigla":"LFRS","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}],"OT":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Literatura Francesa do Romantismo ao Simbolismo","sigla":"LFRS","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}]},"LFC":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Literatura Francesa Cl\u00e1ssica","sigla":"LFC","tipo":"T","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"nome":"Literatura Francesa Cl\u00e1ssica","OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Literatura Francesa Cl\u00e1ssica","sigla":"LFC","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}]},"LEA1":{"T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I","sigla":"LEA1","tipo":"T","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}],"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I","sigla":"LEA1","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}],"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 I","sigla":"LEA1","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}]},"FB2.1":{"P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Franc\u00eas B2.1","sigla":"FB2.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas B2.1","sigla":"FB2.1","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Franc\u00eas B2.1","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Franc\u00eas B2.1","sigla":"FB2.1","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"Docente","prof":null}]},"POEA1":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I","sigla":"POEA1","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"AK","prof":"Anette Kind"}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o I"}},"3\u00ba Ano":{"EB2.1":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"}],"nome":"Espanhol B2.1","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"OT","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"},{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Espanhol B2.1","sigla":"EB2.1","tipo":"OT","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MFA","prof":"Miriam \u00c1vila"}]},"IGM":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval","sigla":"IGM","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"JTG","prof":"John Greenfield"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval","T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval","sigla":"IGM","tipo":"T","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"JTG","prof":"John Greenfield"}],"OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 German\u00edstica Medieval","sigla":"IGM","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"JTG","prof":"John Greenfield"}]},"LLPC":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico","sigla":"LLPC","tipo":"T","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"BFP","prof":"Belmiro Fernandes Pereira"}],"nome":"Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Literatura Latina do Per\u00edodo Cl\u00e1ssico","sigla":"LLPC","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"BFP","prof":"Belmiro Fernandes Pereira"}]},"LER":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Literatura Espanhola do Renascimento","sigla":"LER","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"}],"nome":"Literatura Espanhola do Renascimento","T":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Literatura Espanhola do Renascimento","sigla":"LER","tipo":"T","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Literatura Espanhola do Renascimento","sigla":"LER","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"FRP","prof":"Fernando P\u00e9rez"}]},"AB2.1":{"P":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o B2.1","sigla":"AB2.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G107","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"nome":"Alem\u00e3o B2.1"},"IC1.1":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"}],"nome":"Ingl\u00eas C1.1","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MWP","prof":"Mark Poole"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"OT","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.1","sigla":"IC1.1","tipo":"OT","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"}]},"FC1.1":{"P":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Franc\u00eas C1.1","sigla":"FC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"Docente","prof":null},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Franc\u00eas C1.1","sigla":"FC1.1","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Franc\u00eas C1.1","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Franc\u00eas C1.1","sigla":"FC1.1","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"Docente","prof":null}]}}}