{"TCOE1":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}]},"FONET":{"P":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fon\u00e9tica","sigla":"FONET","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"VSCF","prof":"V\u00e2nia Fernandes"}],"nome":"Fon\u00e9tica","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Fon\u00e9tica","sigla":"FONET","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"VSCF","prof":"V\u00e2nia Fernandes"}],"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Fon\u00e9tica","sigla":"FONET","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"VSCF","prof":"V\u00e2nia Fernandes"}]},"ELING":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Est\u00e9tica e Linguagem","sigla":"ELING","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Est\u00e9tica e Linguagem","sigla":"ELING","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"}],"nome":"Est\u00e9tica e Linguagem","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Est\u00e9tica e Linguagem","sigla":"ELING","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"}]},"INTLIN":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MPMS","prof":"Maria Silvano"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"P","turma":"1LCL02","turmac":"1LCL02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio  Leal"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MPMS","prof":"Maria Silvano"},{"dia":5,"hora":18.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"OT","turma":"1LCL02","turmac":"1LCL02","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio  Leal"}],"T":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"INTLIN_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AJRL","prof":"Ant\u00f3nio  Leal"}]},"GEPORT":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Geografia de Portugal","sigla":"GEPORT","tipo":"TP","turma":"1LCL02","turmac":"1LCL02","duracao":"8","sala":"G210","profsig":"HTGM_JCSG","prof":null}],"nome":"Geografia de Portugal"},"SINT2":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sintaxe II","sigla":"SINT2","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}],"nome":"Sintaxe II","P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Sintaxe II","sigla":"SINT2","tipo":"P","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}],"OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Sintaxe II","sigla":"SINT2","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}]},"LINROM":{"P":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica","sigla":"LINROM","tipo":"P","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"nome":"Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica","sigla":"LINROM","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Lingu\u00edstica Rom\u00e2nica","sigla":"LINROM","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}]},"SEMFRA":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica","sigla":"SEMFRA","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G309","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"nome":"Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica","P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica","sigla":"SEMFRA","tipo":"P","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Fr\u00e1sica","sigla":"SEMFRA","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}]},"AQUL":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem","sigla":"AQUL","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}],"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem","sigla":"AQUL","tipo":"P","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G409","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}],"OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Aquisi\u00e7\u00e3o da Linguagem","sigla":"AQUL","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G409","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}]},"EFMP":{"T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Estruturas Fonol\u00f3gicas e Morfol\u00f3gicas do Portugu\u00eas","sigla":"EFMP","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"MDPVSA","prof":"Marta Afonso"}],"nome":"Estruturas Fonol\u00f3gicas e Morfol\u00f3gicas do Portugu\u00eas"},"ESSP2":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II","sigla":"ESSP2","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II","P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II","sigla":"ESSP2","tipo":"P","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas II","sigla":"ESSP2","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}]},"ADIS":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise do Discurso","sigla":"ADIS","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G205","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"An\u00e1lise do Discurso","P":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise do Discurso","sigla":"ADIS","tipo":"P","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise do Discurso","sigla":"ADIS","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}]},"LINTEX":{"P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Lingu\u00edstica de Texto","sigla":"LINTEX","tipo":"P","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}],"nome":"Lingu\u00edstica de Texto","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Lingu\u00edstica de Texto","sigla":"LINTEX","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}],"T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Lingu\u00edstica de Texto","sigla":"LINTEX","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}]},"PRJ_CL":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Projeto","sigla":"PRJ_CL","tipo":"TP","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G309","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"nome":"Projeto"},"VPORT":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Variedades do Portugu\u00eas","sigla":"VPORT","tipo":"P","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"AMBB_MCFABG","prof":null}],"nome":"Variedades do Portugu\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Variedades do Portugu\u00eas","sigla":"VPORT","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"AMBB_MCFABG","prof":null}],"T":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Variedades do Portugu\u00eas","sigla":"VPORT","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"AMBB_MCFABG","prof":null}]}}