{"1\u00ba Ano":{"HCUL":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"ZS_PC","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"ZS_PC","prof":null}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura"},"LOG_CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}],"nome":"L\u00f3gica"},"TECOM":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"OT","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}]},"FG":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"T","turma":"1LCI1","turmac":"COMP_20","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"T","turma":"1LCI2","turmac":"COMP_20","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}],"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","PL":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"PL","turma":"1LCI1","turmac":"1LCI1","duracao":"4","sala":"B335","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Fundamentos de Gest\u00e3o","sigla":"FG","tipo":"PL","turma":"1LCI2","turmac":"1LCI2","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}]},"INFBAS":{"PL":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"PL","turma":"1LCI1","turmac":"1LCI1","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"PL","turma":"1LCI2","turmac":"1LCI2","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"}],"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"T","turma":"1LCI1","turmac":"COMP_20","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Inform\u00e1tica B\u00e1sica","sigla":"INFBAS","tipo":"T","turma":"1LCI2","turmac":"COMP_20","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"}]}},"2\u00ba Ano":{"HAP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"},"SAB":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"3","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}],"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","OT":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"OT","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"1","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}]},"TMCI":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"}],"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"},"ORI1":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI1","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","PL":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"PL","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"PL","turma":"2LCINF02","turmac":"2LCINF02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI1","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"II":{"T":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"T","turma":"2LCI1","turmac":"COMP_127","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"T","turma":"2LCI2","turmac":"COMP_127","duracao":"4","sala":"B009","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"}],"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","PL":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"2LCI1","turmac":"2LCI1","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"LMA","prof":"Lu\u00eds Matias"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o para a Internet","sigla":"II","tipo":"PL","turma":"2LCI2","turmac":"2LCI2","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"LMA","prof":"Lu\u00eds Matias"}]}},"3\u00ba Ano":{"BP":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"T","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"3","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","PL":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"PL","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"1","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"PL","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"CLA":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"PRECON":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF01","turmac":"PRECON","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF02","turmac":"PRECON","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}],"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","PL":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"PL","turma":"3LCINF01","turmac":"3LCINF01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"PL","turma":"3LCINF02","turmac":"3LCINF02","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}]},"ARI1":{"PL":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"CTL","prof":"Carla Lopes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"}],"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","T":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ARI1","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"MCR","prof":"Cristina Ribeiro"}]},"TECM":{"PL":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"3","sala":"B302","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}],"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Tecnologia Multim\u00e9dia","sigla":"TECM","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"3","sala":"B012","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}]},"ASI2":{"T":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B016","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}],"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","PL":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ASI2","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"HSF","prof":"Hugo Sereno Ferreira"}]},"GI":{"PL":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"PL","turma":"3LCI1","turmac":"3LCI1","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"PL","turma":"3LCI2","turmac":"3LCI2","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}],"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"T","turma":"3LCI1","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GI","tipo":"T","turma":"3LCI2","turmac":"COMP_22","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}]}}}