{"1\u00ba Ano":{"HACMAN":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo","sigla":"HACMAN","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G208","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo","OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Civiliza\u00e7\u00f5es do Mundo Antigo","sigla":"HACMAN","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"IP":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Iconografia Profana","sigla":"IP","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G102","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Iconografia Profana","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Iconografia Profana","sigla":"IP","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"Docente","prof":null}]},"HACLA":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica","sigla":"HACLA","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G202","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica","OT":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura Cl\u00e1ssica","sigla":"HACLA","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"HACCLA":{"OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas","sigla":"HACCLA","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas","TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura Cl\u00e1ssicas","sigla":"HACCLA","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G202","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]}},"2\u00ba Ano":{"HACEM2":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II","sigla":"HACEM2","tipo":"TP","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G111","profsig":"NR","prof":"Nuno Resende"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna II","sigla":"HACEM2","tipo":"OT","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"NR","prof":"Nuno Resende"}]},"HAEMO1":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I","sigla":"HAEMO1","tipo":"TP","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G210","profsig":"MJMR","prof":"Manuel Rocha"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I","OT":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna I","sigla":"HAEMO1","tipo":"OT","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MJMR","prof":"Manuel Rocha"}]},"HACEM1":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I","sigla":"HACEM1","tipo":"TP","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G302","profsig":"Docente","prof":null}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I","OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Moderna I","sigla":"HACEM1","tipo":"OT","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"Docente","prof":null}]},"HAEMO2":{"TP":[{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II","sigla":"HAEMO2","tipo":"TP","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G208","profsig":"MJMR","prof":"Manuel Rocha"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Moderna II","sigla":"HAEMO2","tipo":"OT","turma":"2LHART01 ","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MJMR","prof":"Manuel Rocha"}]}},"3\u00ba Ano":{"AMSC":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea","sigla":"AMSC","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G408","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Arte e Mercado na Sociedade Contempor\u00e2nea","sigla":"AMSC","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"HACEC":{"TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III","sigla":"HACEC","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G111","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea III","sigla":"HACEC","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}]},"HURB2":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Urbana II","sigla":"HURB2","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G105","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}],"nome":"Hist\u00f3ria Urbana II","OT":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Urbana II","sigla":"HURB2","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}]},"HACEC4":{"TP":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV","sigla":"HACEC4","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G105","profsig":"MLBS","prof":"Leonor Soares"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV","OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea IV","sigla":"HACEC4","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MLBS","prof":"Leonor Soares"}]}}}