{"INTLIN":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"T","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"P","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G306.A\/B","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica","sigla":"INTLIN","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G306.A\/B","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}]},"LAT2":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"TP","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"TP","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"TP","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"TP","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}],"nome":"Latim II","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Latim II","sigla":"LAT2","tipo":"OT","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}]},"CPEDES":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Cultura Portuguesa da \u00c9poca dos Descobrimentos","sigla":"CPEDES","tipo":"P","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}],"nome":"Cultura Portuguesa da \u00c9poca dos Descobrimentos","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Cultura Portuguesa da \u00c9poca dos Descobrimentos","sigla":"CPEDES","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}],"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Cultura Portuguesa da \u00c9poca dos Descobrimentos","sigla":"CPEDES","tipo":"T","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}]},"LAT3":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Latim III","sigla":"LAT3","tipo":"TP","turma":"2LEPL_OP01","turmac":"2LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Latim III","sigla":"LAT3","tipo":"TP","turma":"2LEPL_OP01","turmac":"2LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}],"nome":"Latim III","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Latim III","sigla":"LAT3","tipo":"OT","turma":"2LEPL_OP01","turmac":"2LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}]},"LPBNEO":{"P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Barroco e do Neoclassicismo","sigla":"LPBNEO","tipo":"P","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"ZCTGMCS","prof":"Zulmira Santos"}],"nome":"Literatura Portuguesa do Barroco e do Neoclassicismo","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Barroco e do Neoclassicismo","sigla":"LPBNEO","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"ZCTGMCS","prof":"Zulmira Santos"}]},"FICMED":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Fic\u00e7\u00e3o Medieval","sigla":"FICMED","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"ASFHL","prof":"Ana Sofia Laranjinha"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Fic\u00e7\u00e3o Medieval","sigla":"FICMED","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"ASFHL","prof":"Ana Sofia Laranjinha"}],"nome":"Fic\u00e7\u00e3o Medieval","P":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Fic\u00e7\u00e3o Medieval","sigla":"FICMED","tipo":"P","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"ASFHL","prof":"Ana Sofia Laranjinha"}]},"LBRA2":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Literatura Brasileira II","sigla":"LBRA2","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"nome":"Literatura Brasileira II","TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Literatura Brasileira II","sigla":"LBRA2","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Literatura Brasileira II","sigla":"LBRA2","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}]},"LANG":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Literatura Angolana","sigla":"LANG","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"nome":"Literatura Angolana","OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Literatura Angolana","sigla":"LANG","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Literatura Angolana","sigla":"LANG","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}]},"CPBLUZ":{"T":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Cultura Portuguesa do Barroco e das Luzes","sigla":"CPBLUZ","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G309","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"nome":"Cultura Portuguesa do Barroco e das Luzes","P":[{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Cultura Portuguesa do Barroco e das Luzes","sigla":"CPBLUZ","tipo":"P","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"OT":[{"dia":5,"hora":18.5,"nome":"Cultura Portuguesa do Barroco e das Luzes","sigla":"CPBLUZ","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}]},"LITMOC":{"P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Literatura Mo\u00e7ambicana","sigla":"LITMOC","tipo":"P","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"nome":"Literatura Mo\u00e7ambicana","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Literatura Mo\u00e7ambicana","sigla":"LITMOC","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"T":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Literatura Mo\u00e7ambicana","sigla":"LITMOC","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}]},"LAT5":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Latim V","sigla":"LAT5","tipo":"TP","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"A104","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Latim V","sigla":"LAT5","tipo":"TP","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"A105","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"}],"nome":"Latim V"},"HTP_GC":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo","sigla":"HTP_GC","tipo":"T","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G109","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo","P":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo","sigla":"HTP_GC","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"}],"OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Garrett ao Teatro Contempor\u00e2neo","sigla":"HTP_GC","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MLMRB","prof":"Maria Lu\u00edsa Malato Borralho"}]},"GRE2":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Grego II","sigla":"GRE2","tipo":"T","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Grego II","sigla":"GRE2","tipo":"T","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"}],"nome":"Grego II","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Grego II","sigla":"GRE2","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"}]},"LOM2":{"P":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Literaturas Orais e Marginais II","sigla":"LOM2","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"PJSCE","prof":"Pedro Eiras"}],"nome":"Literaturas Orais e Marginais II","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Literaturas Orais e Marginais II","sigla":"LOM2","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"PJSCE","prof":"Pedro Eiras"}]},"TELIT2":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria da Literatura II","sigla":"TELIT2","tipo":"T","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"CS","prof":"Celina Silva"}],"nome":"Teoria da Literatura II","P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria da Literatura II","sigla":"TELIT2","tipo":"P","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"CS","prof":"Celina Silva"}],"OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Teoria da Literatura II","sigla":"TELIT2","tipo":"OT","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"CS","prof":"Celina Silva"}]},"LPCONT":{"P":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Literatura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"LPCONT","tipo":"P","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"RMMFP","prof":"Rosa Maria Martelo"}],"nome":"Literatura Portuguesa Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Literatura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"LPCONT","tipo":"OT","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"RMMFP","prof":"Rosa Maria Martelo"}],"T":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Literatura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"LPCONT","tipo":"T","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"RMMFP","prof":"Rosa Maria Martelo"}]},"LPSMOD":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Simbolismo ao Modernismo","sigla":"LPSMOD","tipo":"T","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}],"nome":"Literatura Portuguesa do Simbolismo ao Modernismo","P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Simbolismo ao Modernismo","sigla":"LPSMOD","tipo":"P","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}],"OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Simbolismo ao Modernismo","sigla":"LPSMOD","tipo":"OT","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}]}}