{
    "Sem Ano": {
        "INGTEC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "FCNAUP_IngTec",
                    "turmac": "FCNAUP_IngTec",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "FCNAUP",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
            "PL": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "FCNAUP_IngTec",
                    "turmac": "FCNAUP_IngTec",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FCNAUP",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "FCNAUP_IngTec",
                    "turmac": "FCNAUP_IngTec",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FCNAUP",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ]
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "LING": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "LING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "LING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica"
        },
        "MINV": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MFSM",
                    "prof": "Maria Fernanda Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "MINV",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MFSM",
                    "prof": "Maria Fernanda Martins"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o"
        },
        "INGTEC": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "1LCINF02",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCINF02",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF01",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF02",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "ORI2": {
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "2LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
            "T": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "ORI2_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "ORI2_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "ORI2_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ORI2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "ORI2_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "DA_CI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "AARML",
                    "prof": "Abel Laureano"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Direito Administrativo",
                    "sigla": "DA_CI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "AARML",
                    "prof": "Abel Laureano"
                }
            ],
            "nome": "Direito Administrativo"
        },
        "CINF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Comportamento Informacional",
                    "sigla": "CINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "AMBMS",
                    "prof": "Armando Malheiro"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Comportamento Informacional",
                    "sigla": "CINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "AMBMS",
                    "prof": "Armando Malheiro"
                }
            ],
            "nome": "Comportamento Informacional"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "GSI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "GSI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "GSI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "3LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GSI",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "3LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ]
        },
        "ARI2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "ARI2_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "ARI2_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "ARI2_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "ARI2_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "PL": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCINF01 ",
                    "turmac": "3LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II",
                    "sigla": "ARI2",
                    "tipo": "PL",
                    "turma": "3LCINF02",
                    "turmac": "3LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_MMGAP",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    }
}