{"1\u00ba Ano":{"BAGR":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical","sigla":"BAGR","tipo":"TP","turma":"1LCL01","turmac":"BRAGR_TP","duracao":"4","sala":"G106.A\/B","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical","sigla":"BAGR","tipo":"TP","turma":"1LCL02","turmac":"BRAGR_TP","duracao":"4","sala":"G106.A\/B","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}],"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical","T":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical","sigla":"BAGR","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"A Contratar","prof":null}],"OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Bases de An\u00e1lise Gramatical","sigla":"BAGR","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"A Contratar","prof":null}]},"LAT1":{"P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"}],"nome":"Latim I","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"}]},"MTP":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"TP","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"JMPSAV","prof":"Jo\u00e3o Veloso"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"JMPSAV","prof":"Jo\u00e3o Veloso"}],"OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Pesquisa","sigla":"MTP","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"JMPSAV","prof":"Jo\u00e3o Veloso"}]},"LOGLIN":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"L\u00f3gica e Linguagem","sigla":"LOGLIN","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"nome":"L\u00f3gica e Linguagem","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"L\u00f3gica e Linguagem","sigla":"LOGLIN","tipo":"TP","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"L\u00f3gica e Linguagem","sigla":"LOGLIN","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}]},"HISPOR":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Portugal","sigla":"HISPOR","tipo":"TP","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"nome":"Hist\u00f3ria de Portugal","T":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Portugal","sigla":"HISPOR","tipo":"T","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Portugal","sigla":"HISPOR","tipo":"OT","turma":"1LCL01","turmac":"1LCL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}]}},"2\u00ba Ano":{"SEMLEX":{"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Lexical","sigla":"SEMLEX","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}],"nome":"Sem\u00e2ntica Lexical","TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Lexical","sigla":"SEMLEX","tipo":"TP","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}],"OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sem\u00e2ntica Lexical","sigla":"SEMLEX","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}]},"PSILIN":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Psicolingu\u00edstica","sigla":"PSILIN","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}],"nome":"Psicolingu\u00edstica","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Psicolingu\u00edstica","sigla":"PSILIN","tipo":"TP","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G309","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}],"OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Psicolingu\u00edstica","sigla":"PSILIN","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MGLCP","prof":"Maria da Gra\u00e7a Castro Pinto"}]},"ELP":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas","sigla":"ELP","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}],"nome":"Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas","OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Estruturas L\u00e9xicas do Portugu\u00eas","sigla":"ELP","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"MFHS","prof":"Maria de F\u00e1tima Henriques da Silva"}]},"TCOE2":{"OT":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II","sigla":"TCOE2","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"},{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II","sigla":"TCOE2","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita II","sigla":"TCOE2","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}]},"SINT1":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Sintaxe I","sigla":"SINT1","tipo":"TP","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}],"nome":"Sintaxe I","T":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Sintaxe I","sigla":"SINT1","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}],"OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Sintaxe I","sigla":"SINT1","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"AMBB","prof":"Ana Maria Brito"}]},"FONMOR":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Fonologia e Morfologia","sigla":"FONMOR","tipo":"TP","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JMPSAV","prof":"Jo\u00e3o Veloso"}],"nome":"Fonologia e Morfologia"},"ESSP1":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I","sigla":"ESSP1","tipo":"T","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I","sigla":"ESSP1","tipo":"TP","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Estruturas Sint\u00e1ticas e Sem\u00e2nticas do Portugu\u00eas I","sigla":"ESSP1","tipo":"OT","turma":"2LCL01","turmac":"2LCL01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MFFPO","prof":"Maria F\u00e1tima Oliveira"}]}},"3\u00ba Ano":{"HLPOR":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa","sigla":"HLPOR","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"nome":"Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa","TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa","sigla":"HLPOR","tipo":"TP","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"OT":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria da L\u00edngua Portuguesa","sigla":"HLPOR","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}]},"SOCLIN":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Sociolingu\u00edstica","sigla":"SOCLIN","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"Sociolingu\u00edstica","TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sociolingu\u00edstica","sigla":"SOCLIN","tipo":"TP","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Sociolingu\u00edstica","sigla":"SOCLIN","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}]},"PRAG":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Pragm\u00e1tica","sigla":"PRAG","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"IMROD","prof":"Isabel Margarida Duarte"}],"nome":"Pragm\u00e1tica","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Pragm\u00e1tica","sigla":"PRAG","tipo":"TP","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G109","profsig":"IMROD","prof":"Isabel Margarida Duarte"}],"OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Pragm\u00e1tica","sigla":"PRAG","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"IMROD","prof":"Isabel Margarida Duarte"}]},"SPCONT":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"SPCONT","tipo":"TP","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}],"nome":"Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea","T":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"SPCONT","tipo":"T","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Sociedade Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"SPCONT","tipo":"OT","turma":"3LCL01","turmac":"3LCL01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}]}}}