{"1\u00ba Ano":{"LING":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica","sigla":"LING","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica","sigla":"LING","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"Lingu\u00edstica"},"MINV":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MINV","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"MINV","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"}],"nome":"Metodologia da Investiga\u00e7\u00e3o"},"INGTEC":{"P":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas T\u00e9cnico","sigla":"INGTEC","tipo":"P","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas T\u00e9cnico","sigla":"INGTEC","tipo":"P","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas T\u00e9cnico","sigla":"INGTEC","tipo":"P","turma":"1LCINF02","turmac":"1LCINF02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas T\u00e9cnico","sigla":"INGTEC","tipo":"P","turma":"1LCINF02","turmac":"1LCINF02","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"}],"nome":"Ingl\u00eas T\u00e9cnico"},"SCCOM":{"T":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"}],"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","P":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"P","turma":"1LCI01","turmac":"1LCI01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCCOM","tipo":"P","turma":"1LCI02","turmac":"1LCI02","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"AMCP","prof":"Ant\u00f3nio Pereira"}]},"SORG":{"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI01","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"T","turma":"1LCI02","turmac":"COMP_793","duracao":"2","sala":"B027","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}],"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","P":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"P","turma":"1LCI01","turmac":"1LCI01","duracao":"4","sala":"B115","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Sociologia das Organiza\u00e7\u00f5es","sigla":"SORG","tipo":"P","turma":"1LCI02","turmac":"1LCI02","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"GB","prof":"Gabriela Beir\u00e3o"}]}},"2\u00ba Ano":{"ORI2":{"L":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"L","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"L","turma":"2LCINF02","turmac":"2LCINF02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}],"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"T","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI_T","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"T","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI_T","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}],"OT":[{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"OT","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI_OT","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ORI2","tipo":"OT","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI_OT","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}]},"DA_CI":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Direito Administrativo","sigla":"DA_CI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Direito Administrativo","sigla":"DA_CI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}],"nome":"Direito Administrativo"},"CINF":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Comportamento Informacional","sigla":"CINF","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Comportamento Informacional","sigla":"CINF","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"}],"nome":"Comportamento Informacional"},"ASI1":{"P":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"P","turma":"2LCI01","turmac":"2LCI01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"P","turma":"2LCI02","turmac":"2LCI02","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"ICM","prof":"In\u00eas Coimbra"}],"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","T":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"T","turma":"2LCI01","turmac":"COMP_789","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"An\u00e1lise de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ASI1","tipo":"T","turma":"2LCI02","turmac":"COMP_789","duracao":"4","sala":"B022","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}]},"FISR":{"P":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"P","turma":"2LCI01","turmac":"2LCI01","duracao":"3","sala":"B303","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"P","turma":"2LCI02","turmac":"2LCI02","duracao":"3","sala":"B302","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}],"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"T","turma":"2LCI01","turmac":"COMP_789","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia","sigla":"FISR","tipo":"T","turma":"2LCI02","turmac":"COMP_789","duracao":"3","sala":"B016","profsig":"TJSS","prof":"Teresa  Silveira"}]}},"3\u00ba Ano":{"ARI2":{"T":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"T","turma":"3LCINF01","turmac":"ARI2_T","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"T","turma":"3LCINF02","turmac":"ARI2_T","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null}],"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","OT":[{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"OT","turma":"3LCINF01","turmac":"ARI2_OT","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"OT","turma":"3LCINF02","turmac":"ARI2_OT","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null}],"L":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"L","turma":"3LCINF01","turmac":"3LCINF01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Armazenamento e Recupera\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o II","sigla":"ARI2","tipo":"L","turma":"3LCINF02","turmac":"3LCINF02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MMGAP_MERMC","prof":null}]},"GSI":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GSI","tipo":"T","turma":"3LCINF01","turmac":"GSI_T","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GSI","tipo":"T","turma":"3LCINF02","turmac":"GSI_T","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}],"nome":"Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o","L":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GSI","tipo":"L","turma":"3LCINF01","turmac":"3LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"GSI","tipo":"L","turma":"3LCINF02","turmac":"3LCINF02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}]},"SAD":{"T":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"AMG","prof":"Miguel Gomes"}],"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","P":[{"dia":4,"hora":16,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"3LCI01","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"AMMNS","prof":"Ana  Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o","sigla":"SAD","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"AMMNS","prof":"Ana  Santos"}]},"BD":{"P":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"3LCI01","duracao":"4","sala":"B202","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B306","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}],"nome":"Bases de Dados","T":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BD","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"4","sala":"B021","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}]},"INFE":{"P":[{"dia":1,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"P","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"FRR","prof":"Filipa Ramalho"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B207","profsig":"FRR","prof":"Filipa Ramalho"}],"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","T":[{"dia":4,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"T","turma":"3LCI01","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Informa\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"INFE","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"COMP_784","duracao":"3","sala":"B033","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}]},"CONT":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"T","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"4","sala":"B013","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}],"nome":"Contabilidade","P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"3","sala":"B018","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Contabilidade","sigla":"CONT","tipo":"P","turma":"3LCI02","turmac":"3LCI02","duracao":"3","sala":"B034","profsig":"NPS","prof":"Nuno Soares"}]}}}