{"1\u00ba Ano":{"LAT1":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"G206.A\/B","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G206.A\/B","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"P","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}],"nome":"Latim I","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G206.A\/B","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Latim I","sigla":"LAT1","tipo":"OT","turma":"1LEPL02","turmac":"1LEPL02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}]},"ICPORT":{"T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Portuguesa","sigla":"ICPORT","tipo":"T","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"PCVBT_ZS","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Portuguesa","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Portuguesa","sigla":"ICPORT","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"PCVBT_ZS","prof":null}],"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura Portuguesa","sigla":"ICPORT","tipo":"TP","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"PCVBT_ZS","prof":null}]},"CULBRA":{"T":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Cultura Brasileira","sigla":"CULBRA","tipo":"T","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"nome":"Cultura Brasileira","TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Cultura Brasileira","sigla":"CULBRA","tipo":"TP","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"OT":[{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Cultura Brasileira","sigla":"CULBRA","tipo":"OT","turma":"1LEPL01","turmac":"1LEPL01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}]}},"2\u00ba Ano":{"LPRHUM":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Renascimento e do Humanismo","sigla":"LPRHUM","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}],"nome":"Literatura Portuguesa do Renascimento e do Humanismo","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Renascimento e do Humanismo","sigla":"LPRHUM","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}],"OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Renascimento e do Humanismo","sigla":"LPRHUM","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"LFSF","prof":"Lu\u00eds Fardilha"}]},"TLALP":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Temas das Literaturas Africanas de L\u00edngua Portuguesa","sigla":"TLALP","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"nome":"Temas das Literaturas Africanas de L\u00edngua Portuguesa","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Temas das Literaturas Africanas de L\u00edngua Portuguesa","sigla":"TLALP","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Temas das Literaturas Africanas de L\u00edngua Portuguesa","sigla":"TLALP","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}]},"LPMED":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Literatura Portuguesa Medieval","sigla":"LPMED","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"JCRM","prof":"Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"}],"nome":"Literatura Portuguesa Medieval","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Literatura Portuguesa Medieval","sigla":"LPMED","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"JCRM","prof":"Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"}],"OT":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Literatura Portuguesa Medieval","sigla":"LPMED","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"JCRM","prof":"Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Miranda"}]},"LBRA1":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Literatura Brasileira I","sigla":"LBRA1","tipo":"T","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"nome":"Literatura Brasileira I","TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Literatura Brasileira I","sigla":"LBRA1","tipo":"TP","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}],"OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Literatura Brasileira I","sigla":"LBRA1","tipo":"OT","turma":"2LEPL01","turmac":"2LEPL01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FJJT","prof":"Francisco Topa"}]}},"3\u00ba Ano":{"GRE1":{"P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Grego I","sigla":"GRE1","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Grego I","sigla":"GRE1","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"}],"nome":"Grego I","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Grego I","sigla":"GRE1","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"AMGF","prof":"Ana Maria Guedes Ferreira"}]},"CULPC":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Cultura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CULPC","tipo":"TP","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"nome":"Cultura Portuguesa Contempor\u00e2nea","T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Cultura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CULPC","tipo":"T","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Cultura Portuguesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CULPC","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}]},"TGLIT":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Gosto Liter\u00e1rio","sigla":"TGLIT","tipo":"T","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"nome":"Teoria do Gosto Liter\u00e1rio","TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Teoria do Gosto Liter\u00e1rio","sigla":"TGLIT","tipo":"TP","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"G109","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teoria do Gosto Liter\u00e1rio","sigla":"TGLIT","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}]},"LAT4":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Latim IV","sigla":"LAT4","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"4","sala":"A105","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Latim IV","sigla":"LAT4","tipo":"P","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A105","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}],"nome":"Latim IV","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Latim IV","sigla":"LAT4","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"A105","profsig":"MFR","prof":"Manuel Ramos"}]},"HTP_GV":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Gil Vicente ao Teatro de Setecentos","sigla":"HTP_GV","tipo":"TP","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"IMVMB","prof":"Isabel Moruj\u00e3o"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Gil Vicente ao Teatro de Setecentos","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Teatro Portugu\u00eas - de Gil Vicente ao Teatro de Setecentos","sigla":"HTP_GV","tipo":"OT","turma":"3LEPL_OP01","turmac":"3LEPL_OP01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"IMVMB","prof":"Isabel Moruj\u00e3o"}]},"LPRNAT":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Romantismo ao Naturalismo","sigla":"LPRNAT","tipo":"TP","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}],"nome":"Literatura Portuguesa do Romantismo ao Naturalismo","T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Romantismo ao Naturalismo","sigla":"LPRNAT","tipo":"T","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G409","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}],"OT":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Literatura Portuguesa do Romantismo ao Naturalismo","sigla":"LPRNAT","tipo":"OT","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G409","profsig":"MJPCR","prof":"Maria Jo\u00e3o Reynaud"}]},"TELIT1":{"T":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Teoria da Literatura I","sigla":"TELIT1","tipo":"T","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"nome":"Teoria da Literatura I","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Teoria da Literatura I","sigla":"TELIT1","tipo":"TP","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}],"OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Teoria da Literatura I","sigla":"TELIT1","tipo":"OT","turma":"3LEPL01","turmac":"3LEPL01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MLRMS","prof":"Maria de Lurdes Sampaio"}]}}}