{"1\u00ba Ano":{"CANT":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas","sigla":"CANT","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas","sigla":"CANT","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es Antigas","sigla":"CANT","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"HROM":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"MTIHIS":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"MTHIS_T","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"MTHIS_T","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO02","turmac":"MTHIS_T","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO02","turmac":"MTHIS_T","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO03","turmac":"MTHIS_T","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO03","turmac":"MTHIS_T","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","OT":[{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"206.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"OT","turma":"1LHISTO02","turmac":"1LHISTO02","duracao":"2","sala":"206.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica","sigla":"MTIHIS","tipo":"OT","turma":"1LHISTO03","turmac":"1LHISTO03","duracao":"2","sala":"206.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}]},"PREHIS":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PREHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PREHIS","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}],"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PREHIS","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}]},"HPEMED":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}],"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}]}},"2\u00ba Ano":{"HIPOR":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal","sigla":"HIPOR","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal","sigla":"HIPOR","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Igreja em Portugal","sigla":"HIPOR","tipo":"OT","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}]},"HAIMP":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal","sigla":"HAIMP","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal","sigla":"HAIMP","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alta Idade M\u00e9dia em Portugal","sigla":"HAIMP","tipo":"OT","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}]},"HECONT":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea","sigla":"HECONT","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Europa Contempor\u00e2nea","sigla":"HECONT","tipo":"OT","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}]},"HCMUN":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo","sigla":"HCMUN","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"4","sala":"G207","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo","sigla":"HCMUN","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"}],"nome":"Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Concelhos e do Municipalismo","sigla":"HCMUN","tipo":"OT","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"}]},"HBRA":{"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Brasil","sigla":"HBRA","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Brasil"},"HISTPO":{"TP":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"TP","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"}],"nome":"Historiografia Portuguesa","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"OT","turma":" \t2LHISTO_OP01","turmac":" \t2LHISTO_OP01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"}]},"TTFHIS":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria","sigla":"TTFHIS","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria","sigla":"TTFHIS","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"}],"nome":"Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Teoria e Tipologia das Fontes em Hist\u00f3ria","sigla":"TTFHIS","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"}]},"HMODP1":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I","sigla":"HMODP1","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I","sigla":"HMODP1","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal I","sigla":"HMODP1","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}]},"HESEMO":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna","sigla":"HESEMO","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MIFABS","prof":"In\u00eas Amorim"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna","sigla":"HESEMO","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MIFABS","prof":"In\u00eas Amorim"}],"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna","OT":[{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Moderna","sigla":"HESEMO","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01 ","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MIFABS","prof":"In\u00eas Amorim"}]}},"3\u00ba Ano":{"SHMO_I":{"S":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I","sigla":"SHMO_I","tipo":"S","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I","PL":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Hist\u00f3ria Moderna I","sigla":"SHMO_I","tipo":"PL","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}]},"HCONP1":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I","sigla":"HCONP1","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I","sigla":"HCONP1","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"}],"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal I","sigla":"HCONP1","tipo":"OT","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"}]},"HESEC1":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC1","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"MVSLL","prof":"Manuel Loff"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC1","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MVSLL","prof":"Manuel Loff"}],"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC1","tipo":"OT","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"MVSLL","prof":"Manuel Loff"}]}}}