{"1\u00ba Ano":{"CART":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"CART","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"CART","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"CART","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"MGF","prof":"M\u00e1rio Fernandes"}],"nome":"Cartografia"},"PENGEO":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"PENGEO","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"PENGEO","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"PENGEO","duracao":"4","sala":"GA2","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"}],"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico"},"TS":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade","sigla":"TS","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G104","profsig":"MADS_FMST_PJSOS","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade","sigla":"TS","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"8","sala":"G103","profsig":"MADS_FMST_PJSOS","prof":null}],"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade"},"GEOPGE":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia","sigla":"GEOPGE","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"FMST","prof":"Fantina Tedim"}],"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia"},"MTG":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia","sigla":"MTG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia","sigla":"MTG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia"},"ICT":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"ICT","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"ICT","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"ICT","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra"}},"2\u00ba Ano":{"GEODIN":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Geomorfologia Din\u00e2mica","sigla":"GEODIN","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G309","profsig":"ASP","prof":"Ant\u00f3nio Sousa Pedrosa"}],"nome":"Geomorfologia Din\u00e2mica","OT":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Geomorfologia Din\u00e2mica","sigla":"GEODIN","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G309","profsig":"ASP","prof":"Ant\u00f3nio Sousa Pedrosa"}]},"DRUE":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","sigla":"DRUE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G105","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}],"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","OT":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","sigla":"DRUE","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G105","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}]},"EVOCAR":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","sigla":"EVOCAR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G209","profsig":"JCSG","prof":"Jo\u00e3o Garcia"}],"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","sigla":"EVOCAR","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G209","profsig":"JCSG","prof":"Jo\u00e3o Garcia"}]},"AINAT":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","sigla":"AINAT","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G105","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","OT":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","sigla":"AINAT","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G105","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}]},"TPH":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","sigla":"TPH","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G307","profsig":"FLM","prof":"F\u00e1tima Matos"}],"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":1,"hora":19,"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","sigla":"TPH","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G307","profsig":"FLM","prof":"F\u00e1tima Matos"}]},"CLIAPL":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Climatologia Aplicada","sigla":"CLIAPL","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G311","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Climatologia Aplicada","OT":[{"dia":2,"hora":19,"nome":"Climatologia Aplicada","sigla":"CLIAPL","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G311","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}]},"GGEM":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais","sigla":"GGEM","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G301","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}],"nome":"Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais","OT":[{"dia":3,"hora":19,"nome":"Geografia dos Grandes Espa\u00e7os Mundiais","sigla":"GGEM","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G301","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}]},"GEOPGE":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia","sigla":"GEOPGE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"FMST","prof":"Fantina Tedim"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia","sigla":"GEOPGE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"3","sala":"G204","profsig":"FMST","prof":"Fantina Tedim"}],"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia","OT":[{"dia":4,"hora":19,"nome":"GeoPol\u00edtica e GeoEstrat\u00e9gia","sigla":"GEOPGE","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G204","profsig":"FMST","prof":"Fantina Tedim"}]},"GEOURB":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geografia Urbana","sigla":"GEOURB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G303","profsig":"JAVRF_HCFFM","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geografia Urbana","sigla":"GEOURB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"8","sala":"G202","profsig":"JAVRF_HCFFM","prof":null}],"nome":"Geografia Urbana"},"GRUR":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"HTGM","prof":"Helder Marques"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"HTGM","prof":"Helder Marques"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"HTGM","prof":"Helder Marques"}],"nome":"Geografia Rural"},"GES":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"GES","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"GES","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"2LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"GES","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"}],"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social"},"GFIPOR":{"TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal","sigla":"GFIPOR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"7","sala":"G104","profsig":"MAFPA","prof":"Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal","sigla":"GFIPOR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"7","sala":"G208","profsig":"MAFPA","prof":"Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal"}},"3\u00ba Ano":{"DPT":{"OT":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"OT","turma":"3LGEOGR01","turmac":"3LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G204","profsig":"docentes","prof":null},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"OT","turma":"3LGEOGR02","turmac":"3LGEOGR02","duracao":"8","sala":"G204","profsig":"docentes","prof":null}],"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR01","turmac":"3LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR01","turmac":"3LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"docentes","prof":null},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR02","turmac":"3LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"docentes","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR02","turmac":"3LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"docentes","prof":null}]}}}