{
    "1\u00ba Ano": {
        "HESEC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "HESEC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "GMMP",
                    "prof": "Gaspar Pereira"
                }
            ]
        },
        "ADQ1": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "ADQ1_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI02",
                    "turmac": "ADQ1_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI02",
                    "turmac": "1LSOCI02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "ADQ1_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 12.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos I",
                    "sigla": "ADQ1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI02",
                    "turmac": "ADQ1_OT",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                }
            ]
        },
        "CIIND": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo",
                    "sigla": "CIIND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "SCDM",
                    "prof": "Sara Melo"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo",
                    "sigla": "CIIND",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "SCDM",
                    "prof": "Sara Melo"
                }
            ],
            "nome": "Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo",
                    "sigla": "CIIND",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "SCDM",
                    "prof": "Sara Melo"
                }
            ]
        },
        "SGER2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociologia Geral II",
                    "sigla": "SGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Sociologia Geral II",
                    "sigla": "SGER2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia Geral II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Sociologia Geral II",
                    "sigla": "SGER2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "TSOC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas II",
                    "sigla": "TSOC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas II",
                    "sigla": "TSOC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ],
            "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Teorias Sociol\u00f3gicas II",
                    "sigla": "TSOC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LSOCI01",
                    "turmac": "1LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "MTIS2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II",
                    "sigla": "MTIS2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IMMM",
                    "prof": "Idalina Machado"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II",
                    "sigla": "MTIS2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "IMMM",
                    "prof": "Idalina Machado"
                }
            ],
            "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II",
                    "sigla": "MTIS2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IMMM",
                    "prof": "Idalina Machado"
                }
            ]
        },
        "ADQ3": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos III",
                    "sigla": "ADQ3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos III",
                    "sigla": "ADQ3",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos III",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "An\u00e1lise de Dados Quantitativos III",
                    "sigla": "ADQ3",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "ACRSL",
                    "prof": "Alexandra Lopes"
                }
            ]
        },
        "SPPOL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia do Poder Pol\u00edtico",
                    "sigla": "SPPOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia do Poder Pol\u00edtico",
                    "sigla": "SPPOL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia do Poder Pol\u00edtico",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociologia do Poder Pol\u00edtico",
                    "sigla": "SPPOL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JVBP",
                    "prof": "Virg\u00edlio Borges Pereira"
                }
            ]
        },
        "SCMOB2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade II",
                    "sigla": "SCMOB2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade II",
                    "sigla": "SCMOB2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Sociologia das Classes e da Mobilidade II",
                    "sigla": "SCMOB2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "CASOC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia II",
                    "sigla": "CASOC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia II",
                    "sigla": "CASOC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ],
            "nome": "Correntes Atuais da Sociologia II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Correntes Atuais da Sociologia II",
                    "sigla": "CASOC2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LSOCI01 ",
                    "turmac": "2LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "PMGT",
                    "prof": "Paula Guerra"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "AC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Antropologia Social e Cultural",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "MADS",
                    "prof": "Alice Duarte"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Antropologia Social e Cultural",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MADS",
                    "prof": "Alice Duarte"
                }
            ],
            "nome": "Antropologia Social e Cultural",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Antropologia Social e Cultural",
                    "sigla": "AC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MADS",
                    "prof": "Alice Duarte"
                }
            ]
        },
        "SCOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCOM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI_OP01 ",
                    "turmac": "3LSOCI_OP01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "DMGM",
                    "prof": "Dulce Magalh\u00e3es"
                }
            ]
        },
        "STRAB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sociologia do Trabalho",
                    "sigla": "STRAB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia do Trabalho",
                    "sigla": "STRAB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia do Trabalho",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Sociologia do Trabalho",
                    "sigla": "STRAB",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "CMSG",
                    "prof": "Carlos Manuel Gon\u00e7alves"
                }
            ]
        },
        "SCULT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SCULT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NMAC",
                    "prof": "Nat\u00e1lia Azevedo"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SCULT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "NMAC",
                    "prof": "Nat\u00e1lia Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Cultura",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Sociologia da Cultura",
                    "sigla": "SCULT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "NMAC",
                    "prof": "Nat\u00e1lia Azevedo"
                }
            ]
        },
        "SCID": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sociologia da Cidade",
                    "sigla": "SCID",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sociologia da Cidade",
                    "sigla": "SCID",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                }
            ],
            "nome": "Sociologia da Cidade",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Sociologia da Cidade",
                    "sigla": "SCID",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LSOCI01 ",
                    "turmac": "3LSOCI01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "HCRV",
                    "prof": "Helena Vila\u00e7a"
                }
            ]
        }
    }
}