{"1\u00ba Ano":{"HESEME":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval","sigla":"HESEME","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval","sigla":"HESEME","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"}],"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Medieval","sigla":"HESEME","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"}]},"PALDIP":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Paleografia e Diplom\u00e1tica","sigla":"PALDIP","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"PALDIP","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MCAC","prof":"Cristina Cunha"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Paleografia e Diplom\u00e1tica","sigla":"PALDIP","tipo":"TP","turma":"1LHISTO02","turmac":"PALDIP","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MCAC","prof":"Cristina Cunha"}],"nome":"Paleografia e Diplom\u00e1tica","OT":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Paleografia e Diplom\u00e1tica","sigla":"PALDIP","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MCAC","prof":"Cristina Cunha"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Paleografia e Diplom\u00e1tica","sigla":"PALDIP","tipo":"OT","turma":"1LHISTO02","turmac":"1LHISTO02","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MCAC","prof":"Cristina Cunha"}]},"HPEMED":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}],"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Medieval","sigla":"HPEMED","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}]},"HMEDP2":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II","sigla":"HMEDP2","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II","sigla":"HMEDP2","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}],"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal II","sigla":"HMEDP2","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}]},"HCEMED":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval","sigla":"HCEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval","sigla":"HCEMED","tipo":"TP","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Medieval","sigla":"HCEMED","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"LMROD","prof":"Lu\u00eds Miguel Duarte"}]},"HHIST":{"OT":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Historiografia","sigla":"HHIST","tipo":"OT","turma":"1LHISTO01","turmac":"1LHISTO01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"PMCPC","prof":"Paula Pinto Costa"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Historiografia"}},"2\u00ba Ano":{"HCEMOD":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna","sigla":"HCEMOD","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna","sigla":"HCEMOD","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Moderna","sigla":"HCEMOD","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}]},"HPEMOD":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna","sigla":"HPEMOD","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna","sigla":"HPEMOD","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}],"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Moderna","sigla":"HPEMOD","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}]},"HDEPOR":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa","sigla":"HDEPOR","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa","sigla":"HDEPOR","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}],"nome":"Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria dos Descobrimentos e da Expans\u00e3o Portuguesa","sigla":"HDEPOR","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"AMPS","prof":"Am\u00e9lia Pol\u00f3nia"}]},"HMODP2":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II","sigla":"HMODP2","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II","sigla":"HMODP2","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}],"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II","OT":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal II","sigla":"HMODP2","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}]},"HISTPO":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"TP","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"}],"nome":"Historiografia Portuguesa","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Historiografia Portuguesa","sigla":"HISTPO","tipo":"OT","turma":"2LHISTO01","turmac":"2LHISTO01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"ALGCH","prof":"Armando Lu\u00eds Gomes Carvalho Homem"}]}},"3\u00ba Ano":{"HMPEN":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval Peninsular","sigla":"HMPEN","tipo":"TP","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval Peninsular","sigla":"HMPEN","tipo":"TP","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}],"nome":"Hist\u00f3ria Medieval Peninsular","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval Peninsular","sigla":"HMPEN","tipo":"OT","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"JAPSMP","prof":"Jos\u00e9 Augusto Sotto-Mayor Pizarro"}]},"HCPOR":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cidade do Porto","sigla":"HCPOR","tipo":"TP","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"4","sala":"G107","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cidade do Porto","sigla":"HCPOR","tipo":"TP","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cidade do Porto","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cidade do Porto","sigla":"HCPOR","tipo":"OT","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}]},"SHM_II":{"L":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Medieval II","sigla":"SHM_II","tipo":"L","turma":"3LHISTO_op01","turmac":"3LHISTO_op01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"JAPSMP_LMROD","prof":null}],"nome":"Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Medieval II"},"SHC_II":{"L":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea II","sigla":"SHC_II","tipo":"L","turma":"3LHISTO_op02","turmac":"3LHISTO_op02","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MCCMP","prof":"Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"}],"nome":"Semin\u00e1rio em Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea II"},"HCEC":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HCEC","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCCMP","prof":"Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HCEC","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"MCCMP","prof":"Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HCEC","tipo":"OT","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MCCMP","prof":"Concei\u00e7\u00e3o Meireles Pereira"}]},"HCONP2":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II","sigla":"HCONP2","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II","sigla":"HCONP2","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"}],"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal II","sigla":"HCONP2","tipo":"OT","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"JFA","prof":"Jorge Alves"}]},"HPEC":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HPEC","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"JFA_MCCMP","prof":null},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HPEC","tipo":"TP","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JFA_MCCMP","prof":null}],"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Pol\u00edtica na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HPEC","tipo":"OT","turma":"3LHISTO01","turmac":"3LHISTO01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"JFA_MCCMP","prof":null}]}}}