{
    "Sem Ano": {
        "EA2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "FCNAUP_EA2",
                    "turmac": "FCNAUP_EA2",
                    "duracao": "6",
                    "sala": "FCNAUP",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol A2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "FCNAUP_EA2",
                    "turmac": "FCNAUP_EA2",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "FCNAUP",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        }
    },
    "1\u00ba Ano": {
        "AA1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NRA",
                    "prof": "Nina Aretz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NRA",
                    "prof": "Nina Aretz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "AIGB",
                    "prof": "Ana Isabel Boura"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NRA",
                    "prof": "Nina Aretz"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A1.2",
                    "sigla": "AA1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "SMADMAT",
                    "prof": "Simone Tom\u00e9"
                }
            ]
        },
        "ICLNA": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas",
                    "sigla": "ICLNA",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MTLC",
                    "prof": "Maria Teresa Castilho"
                }
            ]
        },
        "EA2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol A2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol A2",
                    "sigla": "EA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        },
        "FA2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas A2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Franc\u00eas A2",
                    "sigla": "FA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "NFBA",
                    "prof": "Nicolina Almeida"
                }
            ]
        },
        "AA2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NRA",
                    "prof": "Nina Aretz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "NRA",
                    "prof": "Nina Aretz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o A2.2",
                    "sigla": "AA2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MAAGT",
                    "prof": "Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"
                }
            ]
        },
        "FB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G106.A\/B",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B1.2",
                    "sigla": "FB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "INTLIN": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "MPMS",
                    "prof": "Maria Silvano"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "INTLIN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "AJRL",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Leal"
                }
            ]
        },
        "TCOE1": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "IMVMB",
                    "prof": "Isabel Moruj\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MLRMS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ],
            "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "IMVMB",
                    "prof": "Isabel Moruj\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MLRMS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "IMVMB",
                    "prof": "Isabel Moruj\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MLRMS",
                    "prof": "Maria de Lurdes Sampaio"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G208",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I",
                    "sigla": "TCOE1",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MIOV",
                    "prof": "Marta V\u00e1rzeas"
                }
            ]
        },
        "MELI2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II",
                    "sigla": "MELI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FMEAV",
                    "prof": "Filomena Vasconcelos"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II",
                    "sigla": "MELI2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FMEAV",
                    "prof": "Filomena Vasconcelos"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II"
        },
        "ICLA2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
                    "sigla": "ICLA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ],
            "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II",
                    "sigla": "ICLA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "MTVMOS",
                    "prof": "Teresa Martins de Oliveira"
                }
            ]
        },
        "FMUN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "FMUN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC01",
                    "turmac": "1LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "CAMMPR",
                    "prof": "Cristina Marinho"
                }
            ],
            "nome": "Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o"
        },
        "IB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC03",
                    "turmac": "1LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC04",
                    "turmac": "1LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.2",
                    "sigla": "IB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC05",
                    "turmac": "1LLC05",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "JDL",
                    "prof": "Jonathan Lewis"
                }
            ]
        },
        "MELP2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "MELP2_TP",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G306.A\/B",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II",
                    "sigla": "MELP2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LLC02",
                    "turmac": "1LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "JMF",
                    "prof": "Joana Matos Frias"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "LITING": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - S\u00e9culo XVIII e XIX",
                    "sigla": "LITING",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MJPPS",
                    "prof": "Maria Jo\u00e3o Pires"
                }
            ]
        },
        "EIRL": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "nome": "Estudos Irlandeses",
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Estudos Irlandeses",
                    "sigla": "EIRL",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "RMGCH",
                    "prof": "Rui Carvalho Homem"
                }
            ]
        },
        "RCLFRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas",
                    "sigla": "RCLFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "MFCO",
                    "prof": "Maria de F\u00e1tima Outeirinho"
                }
            ],
            "nome": "Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas"
        },
        "LISR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas",
                    "sigla": "LISR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC_op01",
                    "turmac": "2LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "MITC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Mitologia Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "MITC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Mitologia Cl\u00e1ssica",
            "OT": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Mitologia Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "MITC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G307",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Mitologia Cl\u00e1ssica",
                    "sigla": "MITC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G109",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ]
        },
        "LFRA": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literaturas Franc\u00f3fonas",
                    "sigla": "LFRA",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "JDA",
                    "prof": "Jos\u00e9 Domingues de Almeida"
                }
            ],
            "nome": "Literaturas Franc\u00f3fonas"
        },
        "AB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B1.2",
                    "sigla": "AB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                }
            ]
        },
        "IB2.4": {
            "P": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "EZCG",
                    "prof": "Elena Galv\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas B2.4",
                    "sigla": "IB2.4",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC04",
                    "turmac": "2LLC04",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                }
            ]
        },
        "EB1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC02",
                    "turmac": "2LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "FRP",
                    "prof": "Fernando P\u00e9rez"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Espanhol B1.2",
                    "sigla": "EB1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC03",
                    "turmac": "2LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G210",
                    "profsig": "MPA",
                    "prof": "Marta Anido"
                }
            ]
        },
        "LNAC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea",
                    "sigla": "LNAC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA2",
                    "profsig": "CMRBA",
                    "prof": "Carlos Azevedo"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea"
        },
        "FB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Franc\u00eas B2.2",
                    "sigla": "FB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "FMEB",
                    "prof": "Fran\u00e7oise Bacquelaine"
                }
            ]
        },
        "POEA2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II",
                    "sigla": "POEA2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "AK",
                    "prof": "Anette Kind"
                }
            ],
            "nome": "Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II"
        },
        "CC2": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Cultura Cl\u00e1ssica II",
                    "sigla": "CC2",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Cl\u00e1ssica II"
        },
        "LEA2": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II",
                    "sigla": "LEA2",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "GJVPV",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Vilas-Boas"
                }
            ],
            "nome": "Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II",
                    "sigla": "LEA2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "2LLC01",
                    "turmac": "2LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "GJVPV",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Vilas-Boas"
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "CIEIFI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ],
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Cultura Inglesa - da Era Industrial ao Fim do Imp\u00e9rio",
                    "sigla": "CIEIFI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "NMDPR",
                    "prof": "Nuno Ribeiro"
                }
            ]
        },
        "LIM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo",
                    "sigla": "LIM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "GC",
                    "prof": "Gualter Cunha"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo",
                    "sigla": "LIM",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "GC",
                    "prof": "Gualter Cunha"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Inglesa - Modernismo",
                    "sigla": "LIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC_op01",
                    "turmac": "3LLC_op01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "GC",
                    "prof": "Gualter Cunha"
                }
            ]
        },
        "LE_19": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo",
                    "sigla": "LE_19",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G310",
                    "profsig": "MBL",
                    "prof": "M\u00f3nica Lorenzo"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo"
        },
        "AB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G207",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                }
            ],
            "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Alem\u00e3o B2.2",
                    "sigla": "AB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "IS",
                    "prof": "Ingrid Scholz"
                }
            ]
        },
        "LVI": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Latim VI",
                    "sigla": "LVI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Latim VI",
                    "sigla": "LVI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ],
            "nome": "Latim VI",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Latim VI",
                    "sigla": "LVI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "BFP",
                    "prof": "Belmiro Fernandes Pereira"
                }
            ]
        },
        "LLPI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ],
            "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "A104",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Literatura Latina do Per\u00edodo Imperial",
                    "sigla": "LLPI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "A105",
                    "profsig": "MFR",
                    "prof": "Manuel Ramos"
                }
            ]
        },
        "IC1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G103",
                    "profsig": "JBR",
                    "prof": "John Ross"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 11.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "MWP",
                    "prof": "Mark Poole"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas C1.2",
                    "sigla": "IC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "NRH",
                    "prof": "Nicolas Hurst"
                }
            ]
        },
        "FC1.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Franc\u00eas C1.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Franc\u00eas C1.2",
                    "sigla": "FC1.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G107",
                    "profsig": "Docente",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EB2.2": {
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MFA",
                    "prof": "Miriam \u00c1vila"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MFA",
                    "prof": "Miriam \u00c1vila"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MFA",
                    "prof": "Miriam \u00c1vila"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                }
            ],
            "nome": "Espanhol B2.2",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 18.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC02",
                    "turmac": "3LLC02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "MFA",
                    "prof": "Miriam \u00c1vila"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9.5,
                    "nome": "Espanhol B2.2",
                    "sigla": "EB2.2",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC03",
                    "turmac": "3LLC03",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "MSF",
                    "prof": "Mirta Santos Fern\u00e1ndez"
                }
            ]
        },
        "SL_LLC": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s",
                    "sigla": "SL_LLC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G309",
                    "profsig": "GJVPV",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Vilas-Boas"
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s",
                    "sigla": "SL_LLC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "3LLC01",
                    "turmac": "3LLC01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G209",
                    "profsig": "GJVPV",
                    "prof": "Gon\u00e7alo Vilas-Boas"
                }
            ]
        }
    }
}