{"HACEME":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval","sigla":"HACEME","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G202","profsig":"LMCR","prof":"L\u00facia Rosas"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Medieval","sigla":"HACEME","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"LMCR","prof":"L\u00facia Rosas"}]},"HAEMED":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval","sigla":"HAEMED","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G303","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Medieval","sigla":"HAEMED","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"HAAIM":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia","sigla":"HAAIM","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G103","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da Alta Idade M\u00e9dia","sigla":"HAAIM","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"IR":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Iconografia Religiosa","sigla":"IR","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"106.A\/B","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}],"nome":"Iconografia Religiosa","OT":[{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Iconografia Religiosa","sigla":"IR","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}]},"HURB1":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Urbana I","sigla":"HURB1","tipo":"TP","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"6","sala":"G103","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}],"nome":"Hist\u00f3ria Urbana I","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria Urbana I","sigla":"HURB1","tipo":"OT","turma":"1LHART01","turmac":"1LHART01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}]},"HA":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Azulejaria","sigla":"HA","tipo":"TP","turma":"2LHART_op01","turmac":"2LHART_op01","duracao":"6","sala":"G105","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Azulejaria","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Azulejaria","sigla":"HA","tipo":"OT","turma":"2LHART_op01","turmac":"2LHART_op01","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"LAESC","prof":"Lu\u00eds Casimiro"}]},"HACEC1":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","sigla":"HACEC1","tipo":"TP","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G310","profsig":"ARMA","prof":"Agostinho Ara\u00fajo"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","sigla":"HACEC1","tipo":"OT","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"ARMA","prof":"Agostinho Ara\u00fajo"}]},"HAECO1":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","sigla":"HAECO1","tipo":"TP","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G308","profsig":"ARMA","prof":"Agostinho Ara\u00fajo"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea I","sigla":"HAECO1","tipo":"OT","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"ARMA","prof":"Agostinho Ara\u00fajo"}]},"HAECO2":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","sigla":"HAECO2","tipo":"TP","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"G208","profsig":"MLBS","prof":"Leonor Soares"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arquitetura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","sigla":"HAECO2","tipo":"OT","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"MLBS","prof":"Leonor Soares"}]},"HACEC2":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","sigla":"HACEC2","tipo":"TP","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"6","sala":"306.A\/B","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arte e Cultura da \u00c9poca Contempor\u00e2nea II","sigla":"HACEC2","tipo":"OT","turma":"2LHART01","turmac":"2LHART01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}]},"GPATR":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio","sigla":"GPATR","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G409","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}],"nome":"Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Gest\u00e3o do Patrim\u00f3nio","sigla":"GPATR","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G409","profsig":"MLB","prof":"Maria Leonor Botelho"}]},"TCART":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Teorias e Cr\u00edtica da Arte","sigla":"TCART","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G109","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}],"nome":"Teorias e Cr\u00edtica da Arte","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Teorias e Cr\u00edtica da Arte","sigla":"TCART","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"CFS","prof":"Celso Santos"}]},"HFOT":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Fotografia","sigla":"HFOT","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G210","profsig":"MCLBP","prof":"Maria Clara Paulino"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Fotografia","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Fotografia","sigla":"HFOT","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MCLBP","prof":"Maria Clara Paulino"}]},"MTIHA":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte","sigla":"MTIHA","tipo":"TP","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"6","sala":"G305","profsig":"NMRJM","prof":"Nuno Resende"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte","OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria da Arte","sigla":"MTIHA","tipo":"OT","turma":"3LHART01","turmac":"3LHART01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"NMRJM","prof":"Nuno Resende"}]}}