{
    "1\u00ba Ano": {
        "LING": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "LING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Lingu\u00edstica",
                    "sigla": "LING",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "MAAGP",
                    "prof": "Maria Alexandra Guedes Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Lingu\u00edstica"
        },
        "HAP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                    "sigla": "HAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                    "sigla": "HAP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "106.A\/B",
                    "profsig": "MIFABS",
                    "prof": "In\u00eas Amorim"
                }
            ],
            "nome": "Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"
        },
        "INGTEC": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCINF02 ",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 14.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 16.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": "1LCINF02 ",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ],
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF01 ",
                    "turmac": "1LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ingl\u00eas T\u00e9cnico",
                    "sigla": "INGTEC",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LCINF02 ",
                    "turmac": "1LCINF02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G408",
                    "profsig": "MEEM",
                    "prof": "Maria Elizabeth Ellison de Matos"
                }
            ]
        },
        "FG": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                }
            ],
            "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "1LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Fundamentos de Gest\u00e3o",
                    "sigla": "FG",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "1LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B318",
                    "profsig": "GB",
                    "prof": "Gabriela Beir\u00e3o"
                }
            ]
        },
        "SCCOM": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B008",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "COMP_58",
                    "duracao": "2",
                    "sala": "B030",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCI1",
                    "turmac": "1LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B307",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas Computacionais e de Comunica\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "SCCOM",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "1LCI2",
                    "turmac": "1LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B201",
                    "profsig": "DCS",
                    "prof": "Daniel Castro Silva"
                }
            ]
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "CINF": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comportamento Informacional",
                    "sigla": "CINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MFSM",
                    "prof": "Maria Fernanda Martins"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Comportamento Informacional",
                    "sigla": "CINF",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MFSM",
                    "prof": "Maria Fernanda Martins"
                }
            ],
            "nome": "Comportamento Informacional"
        },
        "CAI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Controlo de Autoridade e Indexa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "CAI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Controlo de Autoridade e Indexa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CAI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "CAI_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Controlo de Autoridade e Indexa\u00e7\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo de Autoridade e Indexa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CAI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Controlo de Autoridade e Indexa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "CAI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCINF02",
                    "turmac": "2LCINF02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G404",
                    "profsig": "MERMC_OMMP",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "EI": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "\u00c9tica da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "EI",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCINF01 ",
                    "turmac": "2LCINF01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G211",
                    "profsig": "AMBMS",
                    "prof": "Armando Malheiro"
                }
            ],
            "nome": "\u00c9tica da Informa\u00e7\u00e3o"
        },
        "FISR": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia",
                    "sigla": "FISR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCI1",
                    "turmac": "COMP_30",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MFSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia",
                    "sigla": "FISR",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "2LCI2",
                    "turmac": "COMP_30",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B326",
                    "profsig": "MFSG",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 18,
                    "nome": "Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia",
                    "sigla": "FISR",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCI1",
                    "turmac": "2LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "MFSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Fontes de Informa\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os de Refer\u00eancia",
                    "sigla": "FISR",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "2LCI2",
                    "turmac": "2LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B312",
                    "profsig": "MFSG",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "SIO": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCI1",
                    "turmac": "COMP_30",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "ALS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lucas Soares"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es",
                    "sigla": "SIO",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LCI2",
                    "turmac": "COMP_30",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B332",
                    "profsig": "ALS",
                    "prof": "Ant\u00f3nio Lucas Soares"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o nas Organiza\u00e7\u00f5es"
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "PI": {
            "T": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Preserva\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "PI_01",
                    "turmac": "PI_01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Preserva\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PI",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "PI_02",
                    "turmac": "PI_02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ],
            "nome": "Preserva\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Preserva\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "PI_01",
                    "turmac": "PI_01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Preserva\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "PI",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "PI_02",
                    "turmac": "PI_02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "MMGAP",
                    "prof": "Maria Manuela Pinto"
                }
            ]
        },
        "SAD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
            "P": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "3LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "3LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "3LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B302",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o",
                    "sigla": "SAD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "3LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B314",
                    "profsig": "AMG",
                    "prof": "Miguel Gomes"
                }
            ]
        },
        "BD": {
            "T": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 9,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 11,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "T",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "COMP_14",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B033",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ],
            "nome": "Bases de Dados",
            "P": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "3LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI1",
                    "turmac": "3LCI1",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 14,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "3LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 16,
                    "nome": "Bases de Dados",
                    "sigla": "BD",
                    "tipo": "P",
                    "turma": "3LCI2",
                    "turmac": "3LCI2",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "B305",
                    "profsig": "GTD",
                    "prof": "Gabriel David"
                }
            ]
        }
    }
}