{"1\u00ba Ano":{"NUMP":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Numism\u00e1tica Portuguesa","sigla":"NUMP","tipo":"TP","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}],"nome":"Numism\u00e1tica Portuguesa","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Numism\u00e1tica Portuguesa","sigla":"NUMP","tipo":"OT","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}],"L":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Numism\u00e1tica Portuguesa","sigla":"NUMP","tipo":"L","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"4","sala":"GLabCR-SP","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}]},"ARQPAT":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Arqueologia e Patrim\u00f3nio","sigla":"ARQPAT","tipo":"TP","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"6","sala":"G202","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Arqueologia e Patrim\u00f3nio","OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Arqueologia e Patrim\u00f3nio","sigla":"ARQPAT","tipo":"OT","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"CPRE":{"OT":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva","sigla":"CPRE","tipo":"OT","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}],"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva","TP":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva","sigla":"CPRE","tipo":"TP","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}],"L":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Conserva\u00e7\u00e3o Preventiva","sigla":"CPRE","tipo":"L","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"4","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}]},"ORIH":{"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Origens do Homem","sigla":"ORIH","tipo":"TP","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Origens do Homem","sigla":"ORIH","tipo":"TP","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}],"nome":"Origens do Homem","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Origens do Homem","sigla":"ORIH","tipo":"OT","turma":"1LARQU_op1","turmac":"1LARQU_op1","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}]},"ARQPRO":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRO","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRO","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"}],"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRO","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"}]},"MIAC":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Campo","sigla":"MIAC","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Campo","sigla":"MIAC","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"}],"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Campo","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Campo","sigla":"MIAC","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"}]},"ARQPRE":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Pr\u00e9-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRE","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"SMSRLOJ","prof":"Susana Oliveira Jorge"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Arqueologia Pr\u00e9-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRE","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"SMSRLOJ","prof":"Susana Oliveira Jorge"}],"nome":"Arqueologia Pr\u00e9-Hist\u00f3rica Peninsular","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Pr\u00e9-Hist\u00f3rica Peninsular","sigla":"ARQPRE","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"SMSRLOJ","prof":"Susana Oliveira Jorge"}]}},"2\u00ba Ano":{"APRE":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"APRE","tipo":"TP","turma":"2LARQU_op01","turmac":"2LARQU_op01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"APRE","tipo":"TP","turma":"2LARQU_op01","turmac":"2LARQU_op01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"}],"nome":"Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Arte da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"APRE","tipo":"OT","turma":"2LARQU_op01","turmac":"2LARQU_op01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MJS","prof":"Maria de Jesus Sanches"}]},"ARQC2":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica II","sigla":"ARQC2","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica II","sigla":"ARQC2","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}],"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica II","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica II","sigla":"ARQC2","tipo":"OT","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}]},"HROM":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria de Roma","sigla":"HROM","tipo":"OT","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"HMEDP":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal","sigla":"HMEDP","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal","sigla":"HMEDP","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"LCCFA","prof":"Lu\u00eds Amaral"}],"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria Medieval de Portugal","sigla":"HMEDP","tipo":"OT","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"MCAC","prof":"Cristina Cunha"}]}},"3\u00ba Ano":{"ARQMC2":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II","sigla":"ARQMC2","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"6","sala":"G305","profsig":"MTCMS","prof":"Teresa Soeiro"}],"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea II","sigla":"ARQMC2","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MTCMS","prof":"Teresa Soeiro"}]},"ARQME2":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Medieval II","sigla":"ARQME2","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Arqueologia Medieval II","sigla":"ARQME2","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}],"nome":"Arqueologia Medieval II","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Arqueologia Medieval II","sigla":"ARQME2","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}]},"HCP":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCP","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"LAMA","prof":"Lu\u00eds Alberto M. Alves"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCP","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"LAMA","prof":"Lu\u00eds Alberto M. Alves"}],"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCP","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"LAMA","prof":"Lu\u00eds Alberto M. Alves"}]},"TE_ARQ":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Teoria da Arqueologia","sigla":"TE_ARQ","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"SEMR_SMOJ","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Teoria da Arqueologia","sigla":"TE_ARQ","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"SEMR_SMOJ","prof":null}],"nome":"Teoria da Arqueologia","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Teoria da Arqueologia","sigla":"TE_ARQ","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"SMSRLOJ","prof":"Susana Oliveira Jorge"}]}}}