{"1\u00ba Ano":{"METINV":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null}],"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"Docentes","prof":null}]},"HCPORT":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}],"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","OT":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea de Portugal","sigla":"HCPORT","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"PCVBT","prof":"Pedro Clementino Vilas Boas Tavares"}]},"CE_CC":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"Anf2 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"204 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"204 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","OT":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_CC","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}]},"DCVIS":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"021 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"021 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"206 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"206 Jornalismo","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"021 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"}],"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"206 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"206 Jornalismo","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Design e Comunica\u00e7\u00e3o Visual","sigla":"DCVIS","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"}]},"TEJOR1":{"TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"105 Jornalismo","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"estR Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"021 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"105 Jornalismo","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"021 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"estR Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"estR Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"105 Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"206 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"105 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"estR Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"206 Jornalismo","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"206 Jornalismo","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"105 Jornalismo","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I","sigla":"TEJOR1","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"estR Jornalismo","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica I"}},"2\u00ba Ano":{"AMULT":{"L":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"4","sala":"206 Jornalismo","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"313 Jornalismo","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"4","sala":"021 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"4","sala":"206 Jornalismo","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"313 Jornalismo","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"4","sala":"021 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"4","sala":"313 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"204 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null},{"dia":1,"hora":19,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"313 Jornalismo","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"4","sala":"313 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"4","sala":"204 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"313 Jornalismo","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"204 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"4","sala":"021 Jornalismo","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"4","sala":"313 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null},{"dia":4,"hora":19,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"L","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"021 Jornalismo","profsig":"JAP_FPV","prof":null}],"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","TP":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"4","sala":"021 Jornalismo","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia","sigla":"AMULT","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}]},"GICOM":{"OT":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":1,"hora":15,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"104 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"EDPROF":{"TP":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"}],"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","OT":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"\u00c9tica e Deontologia Profissional","sigla":"EDPROF","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"SMDSC","prof":"Suzana Cavaco"}]},"PSICOM":{"OT":[{"dia":1,"hora":15,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}],"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Psicossociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"PSICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}]},"HTCIN":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria do Cinema","sigla":"HTCIN","tipo":"TP","turma":"2OP1","turmac":"2OP1","duracao":"6","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o  Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria do Cinema","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria e Teoria do Cinema","sigla":"HTCIN","tipo":"OT","turma":"2OP1","turmac":"2OP1","duracao":"2","sala":"Anf1 Jornalismo","profsig":"JPSC","prof":"Jo\u00e3o  Cardoso"}]},"PIUE":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Pol\u00edticas e Institui\u00e7\u00f5es da U.E.","sigla":"PIUE","tipo":"TP","turma":"2OP2","turmac":"2OP2","duracao":"6","sala":"207 Jornalismo","profsig":"NCM","prof":"Nuno Marques"}],"nome":"Pol\u00edticas e Institui\u00e7\u00f5es da U.E.","OT":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Pol\u00edticas e Institui\u00e7\u00f5es da U.E.","sigla":"PIUE","tipo":"OT","turma":"2OP2","turmac":"2OP2","duracao":"2","sala":"207 Jornalismo","profsig":"NCM","prof":"Nuno Marques"}]},"PUBAUD":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"P\u00fablicos e Audi\u00eancias","sigla":"PUBAUD","tipo":"TP","turma":"2OP3","turmac":"2OP3","duracao":"6","sala":"205 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}],"nome":"P\u00fablicos e Audi\u00eancias","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"P\u00fablicos e Audi\u00eancias","sigla":"PUBAUD","tipo":"OT","turma":"2OP3","turmac":"2OP3","duracao":"2","sala":"205 Jornalismo","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}]},"CP":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica","sigla":"CP","tipo":"TP","turma":"2OP5","turmac":"2OP5","duracao":"6","sala":"Anf2 Jornalismo","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica","sigla":"CP","tipo":"OT","turma":"2OP5","turmac":"2OP5","duracao":"2","sala":"Anf2 Jornalismo","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}]},"TIMA":{"L":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Teoria da Imagem","sigla":"TIMA","tipo":"L","turma":"2OP6","turmac":"2OP6","duracao":"6","sala":"105 Jornalismo","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}],"nome":"Teoria da Imagem","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Teoria da Imagem","sigla":"TIMA","tipo":"OT","turma":"2OP6","turmac":"2OP6","duracao":"2","sala":"105 Jornalismo","profsig":"DMACR","prof":"Dinis  Ribeiro"}]}}}