{"TECOM":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TECOM","tipo":"OT","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G202","profsig":"MAAGP","prof":"Maria Alexandra Guedes Pinto"}]},"HCUL":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Cultura","sigla":"HCUL","tipo":"OT","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"AMBC","prof":"Ant\u00f3nio Barros Cardoso"}]},"LOG_CI":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"L\u00f3gica","sigla":"LOG_CI","tipo":"TP","turma":"1LCINF01","turmac":"1LCINF01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JAP","prof":"Jo\u00e3o Alberto Pinto"}],"nome":"L\u00f3gica"},"HAP":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MIFABS","prof":"In\u00eas Amorim"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica","sigla":"HAP","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MIFABS","prof":"In\u00eas Amorim"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica"},"SAB":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}],"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Sistemas de Arquivo e de Biblioteca","sigla":"SAB","tipo":"OT","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"FAR","prof":"Fernanda Ribeiro"}]},"TMCI":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o","sigla":"TMCI","tipo":"TP","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"AMBMS","prof":"Armando  Malheiro Da Silva"}],"nome":"Teoria e Metodologia da Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"},"ORI1":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI1","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"T","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","L":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"L","turma":"2LCINF01","turmac":"2LCINF01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"L","turma":"2LCINF02","turmac":"2LCINF02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"OT":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF01","turmac":"ORI1","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00e3o e Representa\u00e7\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o I","sigla":"ORI1","tipo":"OT","turma":"2LCINF02","turmac":"ORI1","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"CLA":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Cataloga\u00e7\u00e3o do Livro Antigo","sigla":"CLA","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"BP":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"TP","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}],"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Bibliotecas P\u00fablicas","sigla":"BP","tipo":"OT","turma":"3LCINF_OP01","turmac":"3LCINF_OP01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MERMC","prof":"Elisa Cerveira"}]},"PRECON":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF01","turmac":"PRECON","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"T","turma":"3LCINF02","turmac":"PRECON","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}],"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","L":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"L","turma":"3LCINF01","turmac":"3LCINF01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Preserva\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o","sigla":"PRECON","tipo":"L","turma":"3LCINF02","turmac":"3LCINF02","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}]}}