{"1\u00ba Ano":{"AM3":{"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise de Materiais III","sigla":"AM3","tipo":"TP","turma":"1LARQU_OP01","turmac":"1LARQU_OP01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"An\u00e1lise de Materiais III","PL":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise de Materiais III","sigla":"AM3","tipo":"PL","turma":"1LARQU_OP01","turmac":"1LARQU_OP01","duracao":"4","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"An\u00e1lise de Materiais III","sigla":"AM3","tipo":"OT","turma":"1LARQU_OP01","turmac":"1LARQU_OP01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"CPOA":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo","sigla":"CPOA","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo","sigla":"CPOA","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Civiliza\u00e7\u00f5es do Pr\u00f3ximo Oriente Antigo","sigla":"CPOA","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]},"ARQPHE":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia","sigla":"ARQPHE","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G409","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia","sigla":"ARQPHE","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"}],"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Proto-Hist\u00f3rica Europeia","sigla":"ARQPHE","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"CABA","prof":"Carlos Almeida"}]},"MIAL":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Laborat\u00f3rio","sigla":"MIAL","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Laborat\u00f3rio","sigla":"MIAL","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}],"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Laborat\u00f3rio","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos de Investiga\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica de Laborat\u00f3rio","sigla":"MIAL","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}]},"HARQ":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arqueologia","sigla":"HARQ","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"ALS","prof":"Alice Semedo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arqueologia","sigla":"HARQ","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"ALS","prof":"Alice Semedo"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Arqueologia","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Arqueologia","sigla":"HARQ","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"ALS","prof":"Alice Semedo"}]},"PHIS":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PHIS","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PHIS","tipo":"TP","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}],"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Pr\u00e9-Hist\u00f3ria","sigla":"PHIS","tipo":"OT","turma":"1LARQU01","turmac":"1LARQU01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"SEMR","prof":"S\u00e9rgio Monteiro-Rodrigues"}]}},"2\u00ba Ano":{"NUMA":{"PL":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Numism\u00e1tica Antiga","sigla":"NUMA","tipo":"PL","turma":"2LARQU_OP01","turmac":"2LARQU_OP01","duracao":"4","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}],"nome":"Numism\u00e1tica Antiga","TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Numism\u00e1tica Antiga","sigla":"NUMA","tipo":"TP","turma":"2LARQU_OP01","turmac":"2LARQU_OP01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}],"OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Numism\u00e1tica Antiga","sigla":"NUMA","tipo":"OT","turma":"2LARQU_OP01","turmac":"2LARQU_OP01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}]},"TMAT":{"TP":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Tecnologia dos Materiais","sigla":"TMAT","tipo":"TP","turma":"2LARQU_OP01","turmac":"2LARQU_OP01","duracao":"6","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}],"nome":"Tecnologia dos Materiais","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Tecnologia dos Materiais","sigla":"TMAT","tipo":"OT","turma":"2LARQU_OP01","turmac":"2LARQU_OP01","duracao":"2","sala":"GLabCR-SP","profsig":"PCMDH","prof":"Paula Homem"}]},"ARQC1":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica I","sigla":"ARQC1","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica I","sigla":"ARQC1","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}],"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica I","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Cl\u00e1ssica I","sigla":"ARQC1","tipo":"OT","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"RMSC","prof":"Rui Centeno"}]},"HGA":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga","sigla":"HGA","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga","sigla":"HGA","tipo":"TP","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga","OT":[{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Gr\u00e9cia Antiga","sigla":"HGA","tipo":"OT","turma":"2LARQU01","turmac":"2LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"RMLSM","prof":"Rui Morais"}]}},"3\u00ba Ano":{"ARQMC1":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I","sigla":"ARQMC1","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G202","profsig":"MTCMS","prof":"Teresa Soeiro"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I","sigla":"ARQMC1","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MTCMS","prof":"Teresa Soeiro"}],"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Arqueologia Moderna e Contempor\u00e2nea I","sigla":"ARQMC1","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"MTCMS","prof":"Teresa Soeiro"}]},"HMOD":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal","sigla":"HMOD","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal","sigla":"HMOD","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}],"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria Moderna de Portugal","sigla":"HMOD","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MHCO","prof":"Helena Osswald"}]},"ARQME1":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Medieval I","sigla":"ARQME1","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Arqueologia Medieval I","sigla":"ARQME1","tipo":"TP","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}],"nome":"Arqueologia Medieval I","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Arqueologia Medieval I","sigla":"ARQME1","tipo":"OT","turma":"3LARQU01","turmac":"3LARQU01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"MJLNB","prof":"M\u00e1rio Barroca"}]}}}