{"1\u00ba Ano":{"METINV":{"TP":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"}],"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"Metodologia de Investiga\u00e7\u00e3o","sigla":"METINV","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"MFSM","prof":"Maria Fernanda Martins"}]},"TME":{"TP":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"docente","prof":null},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"FJPV","prof":"Francisco Vidinha"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"docente","prof":null},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"FJPV","prof":"Francisco Vidinha"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"FJPV","prof":"Francisco Vidinha"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"FJPV","prof":"Francisco Vidinha"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"docente","prof":null},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"FJPV","prof":"Francisco Vidinha"},{"dia":2,"hora":9,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"docente","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"}],"nome":"Tecnologias dos Media","OT":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"OT","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Tecnologias dos Media","sigla":"TME","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"}]},"TEPOR":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}]},"TCOM":{"TP":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"}],"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"OT","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio Rosa"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"TCOM","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"}]},"HMCNT":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","OT":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC01 ","turmac":"1LCC01","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"}]}},"2\u00ba Ano":{"CPOL":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","sigla":"CPOL","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP01","turmac":"2LLC_OP01","duracao":"6","sala":"sala 207","profsig":"TMRCG","prof":"Teresa Gomes"}],"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","sigla":"CPOL","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP01","turmac":"2LLC_OP01","duracao":"1","sala":"sala 207","profsig":"TMRCG","prof":"Teresa Gomes"}]},"ECOP":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Economia Pol\u00edtica","sigla":"ECOP","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP02","turmac":"2LLC_OP02","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"CS","prof":"Clementina Santos"}],"nome":"Economia Pol\u00edtica","OT":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Economia Pol\u00edtica","sigla":"ECOP","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP02","turmac":"2LLC_OP02","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"CS","prof":"Clementina Santos"}]},"HJOR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","sigla":"HJOR","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP03","turmac":"2LLC_OP03","duracao":"6","sala":"est R","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","sigla":"HJOR","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP03","turmac":"2LLC_OP03","duracao":"1","sala":"est R","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"}]},"IDIR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"IDIR","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP04","turmac":"2LLC_OP04","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"IDIR","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP04","turmac":"2LLC_OP04","duracao":"1","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}]},"EAPORT":{"TP":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal","sigla":"EAPORT","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP05","turmac":"2LLC_OP05","duracao":"6","sala":"sala 207","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal","OT":[{"dia":4,"hora":11,"nome":"Estado e Administra\u00e7\u00e3o em Portugal","sigla":"EAPORT","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP05","turmac":"2LLC_OP05","duracao":"1","sala":"sala 207","profsig":"docente","prof":null}]},"GICOM":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP06","turmac":"2LLC_OP06","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Gest\u00e3o da Informa\u00e7\u00e3o para a Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"GICOM","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP06","turmac":"2LLC_OP06","duracao":"1","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}]},"SEMCOM":{"OT":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}],"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}]},"TEJ_O_II":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":1,"hora":11,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","OT":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"1","sala":"sala 021","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II - Online","sigla":"TEJ_O_II","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"}]},"MARK":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"7","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"docente","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"2LCC06","turmac":"2LCC06","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Marketing","OT":[{"dia":2,"hora":13,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"2LCC06","turmac":"2LCC06","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"docente","prof":null}]},"TEJ_I_II":{"TP":[{"dia":1,"hora":11,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"sala 206","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"sala 206","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":16,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","OT":[{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"1","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"1","sala":"sala 206","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"1","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II- Imprensa","sigla":"TEJ_I_II","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"1","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"}]},"CDINT":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"docente","prof":null},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":5,"hora":8,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"2","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","OT":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC05","turmac":"2LCC05","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null}]},"AEN":{"TP":[{"dia":3,"hora":16,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"TP","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"2","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","OT":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"OT","turma":"2LCC04","turmac":"2LCC04","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docente","prof":null}]}},"3\u00ba Ano":{"AEN":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP01","turmac":"3LLC_OP01","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP01","turmac":"3LLC_OP01","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"docente","prof":null}]},"GPPN":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio","sigla":"GPPN","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP02","turmac":"3LLC_OP02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}],"nome":"Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio","OT":[{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Gest\u00e3o de Projeto e Plano de Neg\u00f3cio","sigla":"GPPN","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP02","turmac":"3LLC_OP02","duracao":"1","sala":"sala 105","profsig":"MMGAP","prof":"Maria Manuela Pinto"}]},"NMED":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Novos M\u00e9dia","sigla":"NMED","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP04","turmac":"3LLC_OP04","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Novos M\u00e9dia","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Novos M\u00e9dia","sigla":"NMED","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP04","turmac":"3LLC_OP04","duracao":"1","sala":"sala 205","profsig":"docente","prof":null}]},"CEMD":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital","sigla":"CEMD","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP05","turmac":"3LLC_OP05","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Com\u00e9rcio Eletr\u00f3nico e Marketing Digital","sigla":"CEMD","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP05","turmac":"3LLC_OP05","duracao":"1","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}]},"INF":{"TP":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Infografia","sigla":"INF","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP06","turmac":"3LLC_OP06","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Infografia","OT":[{"dia":4,"hora":12.5,"nome":"Infografia","sigla":"INF","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP06","turmac":"3LLC_OP06","duracao":"1","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}]},"ASSIMP":{"TP":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Assessoria de Imprensa","sigla":"ASSIMP","tipo":"TP","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Assessoria de Imprensa","sigla":"ASSIMP","tipo":"TP","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}],"nome":"Assessoria de Imprensa","OT":[{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Assessoria de Imprensa","sigla":"ASSIMP","tipo":"OT","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"1","sala":"PAnf 2","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}]},"ESTCOM":{"TP":[{"dia":6,"hora":9.5,"nome":"Estrat\u00e9gia de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ESTCOM","tipo":"TP","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}],"nome":"Estrat\u00e9gia de Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":6,"hora":12.5,"nome":"Estrat\u00e9gia de Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"ESTCOM","tipo":"OT","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"1","sala":"sala 205","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}]},"JORC":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"TP","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"TP","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"TP","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null}],"nome":"Jornalismo Comparado","OT":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"OT","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"OT","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"OT","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"AICDMR_FADZS","prof":null}]},"ECOM":{"TP":[{"dia":1,"hora":16,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"TP","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"TP","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":16,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"TP","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Economia dos Media","OT":[{"dia":1,"hora":19,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"OT","turma":"3LCC01_A","turmac":"3LLC01_A","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":19,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"OT","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null}]},"AIJ":{"PL":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"PL","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"6","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null},{"dia":2,"hora":10,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"PL","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"6","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"PL","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"7","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"PL","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"6","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null}],"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","OT":[{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"OT","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"OT","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null},{"dia":3,"hora":12.5,"nome":"Atelier Integrado de Jornalismo","sigla":"AIJ","tipo":"OT","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"1","sala":"sala 204","profsig":"docentes_AIJ","prof":null}]},"LABSI":{"PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"PL","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"PL","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"PL","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","OT":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"1","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":19,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC01_J","turmac":"3LLC01_J","duracao":"1","sala":"PAnf 1","profsig":"docente","prof":null},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"1","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC02_J","turmac":"3LLC02_J","duracao":"1","sala":"sala 313","profsig":"docente","prof":null}]},"DCMULT":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"DCMULT","tipo":"TP","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","OT":[{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"DCMULT","tipo":"OT","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"1","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}]},"ERGAM":{"OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","sigla":"ERGAM","tipo":"OT","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"1","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}],"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","sigla":"ERGAM","tipo":"TP","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"docente","prof":null}]},"AM3D":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Atelier Multim\u00e9dia 3D","sigla":"AM3D","tipo":"TP","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}],"nome":"Atelier Multim\u00e9dia 3D","OT":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Atelier Multim\u00e9dia 3D","sigla":"AM3D","tipo":"OT","turma":"3LCC01_M","turmac":"3LLC01_M","duracao":"1","sala":"sala 104","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}]}}}