{"1\u00ba Ano":{"TCOE1":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"PJSCE","prof":"Pedro Eiras"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"T","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"JPND","prof":"Jorge Deserto"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"T","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"IMVMB","prof":"Isabel Maria Moruj\u00e3o Beires"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"PJSCE","prof":"Pedro Eiras"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"P","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"IMVMB","prof":"Isabel Maria Moruj\u00e3o Beires"}],"OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Comunica\u00e7\u00e3o Oral e Escrita I","sigla":"TCOE1","tipo":"OT","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"IMVMB","prof":"Isabel Maria Moruj\u00e3o Beires"}]},"FMUN":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o","sigla":"FMUN","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"nome":"Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o","P":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o","sigla":"FMUN","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}],"OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Francofonia e Mundializa\u00e7\u00e3o","sigla":"FMUN","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"A104","profsig":"CAMMPR","prof":"Cristina Marinho"}]},"ICLNA":{"P":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","sigla":"ICLNA","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","sigla":"ICLNA","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","sigla":"ICLNA","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","sigla":"ICLNA","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"}],"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Norte-Americanas","sigla":"ICLNA","tipo":"T","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MTLC","prof":"Maria Teresa Castilho"}]},"FA2":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Franc\u00eas A2","sigla":"FA2","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}],"nome":"Franc\u00eas A2","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Franc\u00eas A2","sigla":"FA2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}]},"MELP2":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"JMF","prof":"Joana Matos Frias"}],"T":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"MELP2_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"LAC","prof":"Lu\u00eds Adriano Carlos"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Portugu\u00eas II","sigla":"MELP2","tipo":"T","turma":"1LLC03","turmac":"MELP2_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"LAC","prof":"Lu\u00eds Adriano Carlos"}]},"FB1.2":{"TP":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Franc\u00eas B1.2","sigla":"FB1.2","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}],"nome":"Franc\u00eas B1.2","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Franc\u00eas B1.2","sigla":"FB1.2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}]},"EA2":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Espanhol A2","sigla":"EA2","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"SAP","prof":"Sara  P\u00e9rez"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Espanhol A2","sigla":"EA2","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Espanhol A2","sigla":"EA2","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Espanhol A2","sigla":"EA2","tipo":"TP","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"MPA","prof":"Marta Anido"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Espanhol A2","sigla":"EA2","tipo":"TP","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MPA","prof":"Marta Anido"}],"nome":"Espanhol A2"},"ICLA2":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II","sigla":"ICLA2","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II","T":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II","sigla":"ICLA2","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}],"OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Cultura e \u00e0 Literatura Alem\u00e3s II","sigla":"ICLA2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G209","profsig":"MTVMOS","prof":"Teresa Martins de Oliveira"}]},"MELI2":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II","sigla":"MELI2","tipo":"T","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"FMEAV","prof":"Filomena Vasconcelos"}],"nome":"Metodologia dos Estudos Liter\u00e1rios_Ingl\u00eas II"},"IB2.2":{"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"TP","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}],"nome":"Ingl\u00eas B2.2","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":5,"hora":18.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC04","turmac":"1LLC04","duracao":"2","sala":"G102","profsig":"MWP","prof":"Mark  Poole"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.2","sigla":"IB2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC05","turmac":"1LLC05","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}]},"AA1.2":{"P":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"SMADMAT","prof":"Simone Tom\u00e9"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"SMADMAT","prof":"Simone Tom\u00e9"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"4","sala":"G101","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"P","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"}],"nome":"Alem\u00e3o A1.2","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"},{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G105","profsig":"SMADMAT","prof":"Simone Tom\u00e9"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Alem\u00e3o A1.2","sigla":"AA1.2","tipo":"OT","turma":"1LLC03","turmac":"1LLC03","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"}]},"AA2.2":{"P":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.2","sigla":"AA2.2","tipo":"P","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.2","sigla":"AA2.2","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.2","sigla":"AA2.2","tipo":"P","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"}],"nome":"Alem\u00e3o A2.2","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.2","sigla":"AA2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC01","turmac":"1LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Alem\u00e3o A2.2","sigla":"AA2.2","tipo":"OT","turma":"1LLC02","turmac":"1LLC02","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MAAGT","prof":"Maria Ant\u00f3nia Gaspar Teixeira"}]}},"2\u00ba Ano":{"IEF":{"T":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos Feministas","sigla":"IEF","tipo":"T","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"ALRBA","prof":"Ana Luisa Amaral"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos Feministas","OT":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos Feministas","sigla":"IEF","tipo":"OT","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"ALRBA","prof":"Ana Luisa Amaral"}],"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos Feministas","sigla":"IEF","tipo":"TP","turma":"2LLC_op01","turmac":"2LLC_op01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"ALRBA","prof":"Ana Luisa Amaral"}]},"POEA2":{"P":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II","sigla":"POEA2","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G109","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II","T":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II","sigla":"POEA2","tipo":"T","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Produ\u00e7\u00e3o Oral e Escrita de Alem\u00e3o II","sigla":"POEA2","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}]},"LFRA":{"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Literaturas Franc\u00f3fonas","sigla":"LFRA","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"JDA","prof":"Jos\u00e9 Domingues de Almeida"}],"nome":"Literaturas Franc\u00f3fonas","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Literaturas Franc\u00f3fonas","sigla":"LFRA","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G207","profsig":"JDA","prof":"Jos\u00e9 Domingues de Almeida"}]},"AB1.2":{"P":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"P","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"nome":"Alem\u00e3o B1.2","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Alem\u00e3o B1.2","sigla":"AB1.2","tipo":"OT","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}]},"EB1.2":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"MPA","prof":"Marta Anido"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B1.2","sigla":"EB1.2","tipo":"TP","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MPA","prof":"Marta Anido"}],"nome":"Espanhol B1.2"},"LNAC":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea","sigla":"LNAC","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"GA2","profsig":"CMRBA","prof":"Carlos Azevedo"}],"nome":"Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Literatura Norte-Americana Contempor\u00e2nea","sigla":"LNAC","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"GA2","profsig":"CMRBA","prof":"Carlos Azevedo"}]},"FB2.2":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Franc\u00eas B2.2","sigla":"FB2.2","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"FMEB","prof":"Fran\u00e7oise Bacquelaine"}],"nome":"Franc\u00eas B2.2"},"LEA2":{"P":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II","sigla":"LEA2","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"GJVPV_MTVMOS","prof":null}],"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Literatura de Express\u00e3o Alem\u00e3 II","sigla":"LEA2","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G307","profsig":"GJVPV_MTVMOS","prof":null}]},"CC2":{"T":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Cultura Cl\u00e1ssica II","sigla":"CC2","tipo":"T","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}],"nome":"Cultura Cl\u00e1ssica II"},"MITC":{"P":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Mitologia Cl\u00e1ssica","sigla":"MITC","tipo":"P","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}],"nome":"Mitologia Cl\u00e1ssica","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Mitologia Cl\u00e1ssica","sigla":"MITC","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"MIOV","prof":"Marta V\u00e1rzeas"}]},"LEB":{"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Literatura Espanhola do Barroco","sigla":"LEB","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Literatura Espanhola do Barroco","sigla":"LEB","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"FRP","prof":"Fernando  P\u00e9rez"}],"nome":"Literatura Espanhola do Barroco"},"LCEF":{"TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa","sigla":"LCEF","tipo":"TP","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"APCM","prof":"Ana Paula Coutinho Mendes"}],"nome":"Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Literatura Contempor\u00e2nea de Express\u00e3o Francesa","sigla":"LCEF","tipo":"OT","turma":"2LLC01","turmac":"2LLC01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"APCM","prof":"Ana Paula Coutinho Mendes"}]},"IB2.4":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC03","turmac":"2LLC03","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"JBR","prof":"John Ross"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"TP","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"}],"nome":"Ingl\u00eas B2.4","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"OT","turma":"2LLC02","turmac":"2LLC02","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"},{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Ingl\u00eas B2.4","sigla":"IB2.4","tipo":"OT","turma":"2LLC04","turmac":"2LLC04","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JBR","prof":"John Ross"}]}},"3\u00ba Ano":{"IC1.2":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MEEM","prof":"Maria Elizabeth Ellison de Matos"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MEEM","prof":"Maria Elizabeth Ellison de Matos"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"}],"nome":"Ingl\u00eas C1.2","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"OT","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MEEM","prof":"Maria Elizabeth Ellison de Matos"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"OT","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"2","sala":"G301","profsig":"MEEM","prof":"Maria Elizabeth Ellison de Matos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Ingl\u00eas C1.2","sigla":"IC1.2","tipo":"OT","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"NRH","prof":"Nicolas Hurst"}]},"AB2.2":{"P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o B2.2","sigla":"AB2.2","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Alem\u00e3o B2.2","sigla":"AB2.2","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}],"nome":"Alem\u00e3o B2.2","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Alem\u00e3o B2.2","sigla":"AB2.2","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"IS","prof":"Ingrid Scholz"}]},"LE_19":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo","sigla":"LE_19","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo","sigla":"LE_19","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"}],"nome":"Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Literatura Espanhola do S\u00e9culo XIX - Romantismo e Realismo","sigla":"LE_19","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"MBL","prof":"M\u00f3nica Lorenzo"}]},"SL_LLC":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s","sigla":"SL_LLC","tipo":"T","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G209","profsig":"GJVPV","prof":"Gon\u00e7alo Vilas-Boas"}],"nome":"Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s","P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s","sigla":"SL_LLC","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"GJVPV","prof":"Gon\u00e7alo Vilas-Boas"}],"OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Semin\u00e1rio de Literatura e Cultura Alem\u00e3s","sigla":"SL_LLC","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G109","profsig":"GJVPV","prof":"Gon\u00e7alo Vilas-Boas"}]},"FC1.2":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Franc\u00eas C1.2","sigla":"FC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Franc\u00eas C1.2","sigla":"FC1.2","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G107","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}],"nome":"Franc\u00eas C1.2","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Franc\u00eas C1.2","sigla":"FC1.2","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G101","profsig":"NOPG","prof":"Nicolas Grouzinoff"}]},"LISR":{"P":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas","sigla":"LISR","tipo":"P","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"NMDPR","prof":"Nuno Ribeiro"}],"nome":"Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas","sigla":"LISR","tipo":"OT","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"NMDPR","prof":"Nuno Ribeiro"}],"T":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Literatura Inglesa - Shakespeare e o Renascimento Ingl\u00eas","sigla":"LISR","tipo":"T","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"NMDPR","prof":"Nuno Ribeiro"}]},"EB2.2":{"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Espanhol B2.2","sigla":"EB2.2","tipo":"TP","turma":"3LLC01","turmac":"3LLC01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"SAP","prof":"Sara  P\u00e9rez"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Espanhol B2.2","sigla":"EB2.2","tipo":"TP","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"SAP","prof":"Sara  P\u00e9rez"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Espanhol B2.2","sigla":"EB2.2","tipo":"TP","turma":"3LLC02","turmac":"3LLC02","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"SAP","prof":"Sara  P\u00e9rez"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Espanhol B2.2","sigla":"EB2.2","tipo":"TP","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Espanhol B2.2","sigla":"EB2.2","tipo":"TP","turma":"3LLC03","turmac":"3LLC03","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"}],"nome":"Espanhol B2.2"}}}