{"1\u00ba Ano":{"HESEC2":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"GMMP","prof":"Gaspar Pereira"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"GMMP","prof":"Gaspar Pereira"}],"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Hist\u00f3ria Econ\u00f3mica e Social na \u00c9poca Contempor\u00e2nea","sigla":"HESEC2","tipo":"OT","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"GMMP","prof":"Gaspar Pereira"}]},"ADQ1":{"P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"P","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"MLCRPS","prof":"Manuel Louren\u00e7o"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"P","turma":"1LSOCI02","turmac":"1LSOCI02","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"MLCRPS","prof":"Manuel Louren\u00e7o"}],"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"T","turma":"1LSOCI01","turmac":"ADQ1_T","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"T","turma":"1LSOCI02","turmac":"ADQ1_T","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"}],"OT":[{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"OT","turma":"1LSOCI01","turmac":"ADQ1_OT","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"},{"dia":1,"hora":12.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos I","sigla":"ADQ1","tipo":"OT","turma":"1LSOCI02","turmac":"ADQ1_OT","duracao":"2","sala":"106.A\/B","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"}]},"SGER2":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sociologia Geral II","sigla":"SGER2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Sociologia Geral II","sigla":"SGER2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"}],"nome":"Sociologia Geral II","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Sociologia Geral II","sigla":"SGER2","tipo":"OT","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"}]},"TSOC2":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Teorias Sociol\u00f3gicas II","sigla":"TSOC2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Teorias Sociol\u00f3gicas II","sigla":"TSOC2","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}],"nome":"Teorias Sociol\u00f3gicas II","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Teorias Sociol\u00f3gicas II","sigla":"TSOC2","tipo":"OT","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}]},"CIIND":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo","sigla":"CIIND","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo","sigla":"CIIND","tipo":"TP","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"}],"nome":"Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Cultura, Intera\u00e7\u00e3o e Indiv\u00edduo","sigla":"CIIND","tipo":"OT","turma":"1LSOCI01","turmac":"1LSOCI01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"}]}},"2\u00ba Ano":{"ADQ3":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos III","sigla":"ADQ3","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"ACRSL","prof":"Alexandra Lopes"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos III","sigla":"ADQ3","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"ACRSL","prof":"Alexandra Lopes"}],"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos III","OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"An\u00e1lise de Dados Quantitativos III","sigla":"ADQ3","tipo":"OT","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"ACRSL","prof":"Alexandra Lopes"}]},"MTIS2":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II","sigla":"MTIS2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MICD","prof":"Isabel Dias"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II","sigla":"MTIS2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MICD","prof":"Isabel Dias"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas de Investiga\u00e7\u00e3o Sociol\u00f3gica II","sigla":"MTIS2","tipo":"OT","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"MICD","prof":"Isabel Dias"}]},"CASOC2":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Correntes Atuais da Sociologia II","sigla":"CASOC2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Correntes Atuais da Sociologia II","sigla":"CASOC2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}],"nome":"Correntes Atuais da Sociologia II","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Correntes Atuais da Sociologia II","sigla":"CASOC2","tipo":"OT","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"PMGT","prof":"Paula Guerra"}]},"SCMOB2":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Sociologia das Classes e da Mobilidade II","sigla":"SCMOB2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sociologia das Classes e da Mobilidade II","sigla":"SCMOB2","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"}],"nome":"Sociologia das Classes e da Mobilidade II","OT":[{"dia":5,"hora":16.5,"nome":"Sociologia das Classes e da Mobilidade II","sigla":"SCMOB2","tipo":"OT","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"}]},"SPPOL":{"TP":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sociologia do Poder Pol\u00edtico","sigla":"SPPOL","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"JVBP","prof":"Virg\u00edlio Borges Pereira"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sociologia do Poder Pol\u00edtico","sigla":"SPPOL","tipo":"TP","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"JVBP","prof":"Virg\u00edlio Borges Pereira"}],"nome":"Sociologia do Poder Pol\u00edtico","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Sociologia do Poder Pol\u00edtico","sigla":"SPPOL","tipo":"OT","turma":"2LSOCI01","turmac":"2LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"JVBP","prof":"Virg\u00edlio Borges Pereira"}]}},"3\u00ba Ano":{"AC":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Antropologia Social e Cultural","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Antropologia Social e Cultural","sigla":"AC","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}],"nome":"Antropologia Social e Cultural","OT":[{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"Antropologia Social e Cultural","sigla":"AC","tipo":"OT","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}]},"PSAPL":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Psicologia Social Aplicada","sigla":"PSAPL","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Psicologia Social Aplicada","sigla":"PSAPL","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"}],"nome":"Psicologia Social Aplicada","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Psicologia Social Aplicada","sigla":"PSAPL","tipo":"OT","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G302","profsig":"JMPA","prof":"Jos\u00e9 Manuel Azevedo"}]},"SCOM":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCOM","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCOM","tipo":"TP","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"}],"nome":"Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":14.5,"nome":"Sociologia da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SCOM","tipo":"OT","turma":"3LSOCI_op01","turmac":"3LSOCI_op01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"DMGM","prof":"Dulce Magalh\u00e3es"}]},"STRAB":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Sociologia do Trabalho","sigla":"STRAB","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Sociologia do Trabalho","sigla":"STRAB","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G308","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Sociologia do Trabalho","sigla":"STRAB","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"CMSG","prof":"Carlos Manuel Goncalves"}],"nome":"Sociologia do Trabalho"},"SCID":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Sociologia da Cidade","sigla":"SCID","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Sociologia da Cidade","sigla":"SCID","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"}],"nome":"Sociologia da Cidade","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Sociologia da Cidade","sigla":"SCID","tipo":"OT","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G304","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"}]},"SCULT":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Sociologia da Cultura","sigla":"SCULT","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JMTVTL","prof":"Jo\u00e3o Teixeira Lopes"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Sociologia da Cultura","sigla":"SCULT","tipo":"TP","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"JMTVTL","prof":"Jo\u00e3o Teixeira Lopes"}],"nome":"Sociologia da Cultura","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Sociologia da Cultura","sigla":"SCULT","tipo":"OT","turma":"3LSOCI01","turmac":"3LSOCI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"JMTVTL","prof":"Jo\u00e3o Teixeira Lopes"}]}}}