{"1\u00ba Ano":{"CECON":{"P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"P","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"4","sala":"G303","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"P","turma":"1LLA_op02","turmac":"1LLA_op02","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"}],"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"T","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"T","turma":"1LLA_op02","turmac":"1LLA_op02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"}],"OT":[{"dia":1,"hora":16.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"OT","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"},{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Cultura Espanhola Contempor\u00e2nea","sigla":"CECON","tipo":"OT","turma":"1LLA_op02","turmac":"1LLA_op02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"MSF","prof":"Mirta  Santos Fern\u00e1ndez"}]},"CICON":{"T":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CICON","tipo":"T","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"JMPBS","prof":"Jorge Bastos da Silva"}],"nome":"Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea","P":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CICON","tipo":"P","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"JMPBS","prof":"Jorge Bastos da Silva"}],"OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Cultura Inglesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CICON","tipo":"OT","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"JMPBS","prof":"Jorge Bastos da Silva"}]},"CFCON":{"T":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Cultura Francesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CFCON","tipo":"T","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}],"nome":"Cultura Francesa Contempor\u00e2nea","P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Cultura Francesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CFCON","tipo":"P","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}],"OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Cultura Francesa Contempor\u00e2nea","sigla":"CFCON","tipo":"OT","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"MFCO","prof":"Maria de F\u00e1tima Outeirinho"}]},"CACON":{"T":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea","sigla":"CACON","tipo":"T","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}],"nome":"Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea","P":[{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea","sigla":"CACON","tipo":"P","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}],"OT":[{"dia":1,"hora":18.5,"nome":"Cultura Alem\u00e3 Contempor\u00e2nea","sigla":"CACON","tipo":"OT","turma":"1LLA_op01","turmac":"1LLA_op01","duracao":"2","sala":"G111","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}]},"RIMEST":{"P":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo","sigla":"RIMEST","tipo":"P","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"4","sala":"G206.A\/B","profsig":"FMEB","prof":"Fran\u00e7oise Bacquelaine"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo","sigla":"RIMEST","tipo":"P","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G206.A\/B","profsig":"FMEB","prof":"Fran\u00e7oise Bacquelaine"}],"nome":"Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo","OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Recursos Inform\u00e1ticos e M\u00e9todos de Estudo","sigla":"RIMEST","tipo":"OT","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G206.A\/B","profsig":"FMEB","prof":"Fran\u00e7oise Bacquelaine"}]},"JAPOA1":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Japon\u00eas A1.1","sigla":"JAPOA1","tipo":"P","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"A Contratar","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Japon\u00eas A1.1","sigla":"JAPOA1","tipo":"P","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"4","sala":"G109","profsig":"A Contratar","prof":null}],"nome":"Japon\u00eas A1.1","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Japon\u00eas A1.1","sigla":"JAPOA1","tipo":"OT","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G309","profsig":"A Contratar","prof":null}]}},"2\u00ba Ano":{"LINGA1":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I","sigla":"LINGA1","tipo":"T","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"}],"nome":"Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I","P":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I","sigla":"LINGA1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G105","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"}],"OT":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Lingu\u00edstica Alem\u00e3 I","sigla":"LINGA1","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"}]},"LINESP":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Lingu\u00edstica Espanhola","sigla":"LINESP","tipo":"T","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"RPLR","prof":"Rogelio Ponce de Le\u00f3n Romeo"}],"nome":"Lingu\u00edstica Espanhola","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Lingu\u00edstica Espanhola","sigla":"LINESP","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"RPLR","prof":"Rogelio Ponce de Le\u00f3n Romeo"}],"P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Lingu\u00edstica Espanhola","sigla":"LINESP","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"RPLR","prof":"Rogelio Ponce de Le\u00f3n Romeo"}]},"LINFRA":{"T":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Lingu\u00edstica Francesa","sigla":"LINFRA","tipo":"T","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"JDA","prof":"Jos\u00e9 Domingues de Almeida"}],"nome":"Lingu\u00edstica Francesa","OT":[{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Lingu\u00edstica Francesa","sigla":"LINFRA","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G305","profsig":"JDA","prof":"Jos\u00e9 Domingues de Almeida"}],"P":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Lingu\u00edstica Francesa","sigla":"LINFRA","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"JDA","prof":"Jos\u00e9 Domingues de Almeida"}]},"LINING":{"P":[{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Lingu\u00edstica Inglesa","sigla":"LINING","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G104","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}],"nome":"Lingu\u00edstica Inglesa","T":[{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Lingu\u00edstica Inglesa","sigla":"LINING","tipo":"T","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}],"OT":[{"dia":2,"hora":18.5,"nome":"Lingu\u00edstica Inglesa","sigla":"LINING","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G303","profsig":"JDL","prof":"Jonathan Lewis"}]}},"3\u00ba Ano":{"TGIP2":{"P":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP2","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"}]},"TGAP2":{"P":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP2","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"}]},"TGFP2":{"P":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP2","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"}]},"TGEP2":{"P":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas","sigla":"TGEP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G205","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas","sigla":"TGEP2","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G205","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral II Espanhol_Portugu\u00eas","sigla":"TGEP2","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G205","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"}]},"MRK_LA":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Marketing","sigla":"MRK_LA","tipo":"TP","turma":"3LLA01","turmac":"3LLA01","duracao":"6","sala":"sala 105 (Jorn)","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}],"nome":"Marketing","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Marketing","sigla":"MRK_LA","tipo":"OT","turma":"3LLA01","turmac":"3LLA01","duracao":"2","sala":"sala 105 (Jorn)","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}]},"RPUBL":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RPUBL","tipo":"TP","turma":"3LLA01","turmac":"3LLA01","duracao":"6","sala":"P Anf 1 (Jorn)","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}],"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RPUBL","tipo":"OT","turma":"3LLA01","turmac":"3LLA01","duracao":"2","sala":"P Anf 1 (Jorn)","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}]}}}