{
    "1\u00ba Ano": {
        "HIDR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "HIDR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G311",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "HIDR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Hidrologia",
                    "sigla": "HIDR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "HIDR_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB_CCGF",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Hidrologia"
        },
        "GEOPOP": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "GEOPOP_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G302",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "GEOPOP_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "GEOPOP_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o",
                    "sigla": "GEOPOP",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G305",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                }
            ],
            "nome": "Geografia da Popula\u00e7\u00e3o"
        },
        "CLIM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "1LGEOGR01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G102",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "CLIM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "CLIM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G304",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Climatologia",
                    "sigla": "CLIM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "CLIM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CCGF_HCFFM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Climatologia"
        },
        "GEOM": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR01 ",
                    "turmac": "GEOM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB",
                    "prof": "Carlos Bateira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CVMB",
                    "prof": "Carlos Bateira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "GEOM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB",
                    "prof": "Carlos Bateira"
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "GEOM_T",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "GA1",
                    "profsig": "CVMB",
                    "prof": "Carlos Bateira"
                },
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geomorfologia",
                    "sigla": "GEOM",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G101",
                    "profsig": "CVMB",
                    "prof": "Carlos Bateira"
                }
            ],
            "nome": "Geomorfologia"
        },
        "SIG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "SIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR02",
                    "turmac": "1LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "AATG_LMPMS",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica",
                    "sigla": "SIG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "1LGEOGR03",
                    "turmac": "1LGEOGR03",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "AATG_LMPMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica"
        }
    },
    "2\u00ba Ano": {
        "GEOTUR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia do Turismo",
                    "sigla": "GEOTUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                }
            ],
            "nome": "Geografia do Turismo",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Geografia do Turismo",
                    "sigla": "GEOTUR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "LPSM",
                    "prof": "Lu\u00eds Martins"
                }
            ]
        },
        "GEOPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia do Porto",
                    "sigla": "GEOPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "GEOPOR_DOC",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia do Porto",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 12,
                    "nome": "Geografia do Porto",
                    "sigla": "GEOPOR",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G409",
                    "profsig": "GEOPOR_DOC",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "AGRN": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais",
                    "sigla": "AGRN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 10.5,
                    "nome": "An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais",
                    "sigla": "AGRN",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                }
            ],
            "nome": "An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 12,
                    "nome": "An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais",
                    "sigla": "AGRN",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G204",
                    "profsig": "FMST",
                    "prof": "Fantina Tedim"
                }
            ]
        },
        "AURB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Ambiente Urbano",
                    "sigla": "AURB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "HCFFM",
                    "prof": "Helena Madureira"
                }
            ],
            "nome": "Ambiente Urbano",
            "OT": [
                {
                    "dia": 3,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Ambiente Urbano",
                    "sigla": "AURB",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "HCFFM",
                    "prof": "Helena Madureira"
                }
            ]
        },
        "QMG": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Quatern\u00e1rio e Mudan\u00e7as Globais",
                    "sigla": "QMG",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MAFPA_LMPMS",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Quatern\u00e1rio e Mudan\u00e7as Globais",
            "OT": [
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Quatern\u00e1rio e Mudan\u00e7as Globais",
                    "sigla": "QMG",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G105",
                    "profsig": "MAFPA_LMPMS",
                    "prof": null
                }
            ]
        },
        "TTMOB": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Territ\u00f3rio, Transportes e Mobilidade",
                    "sigla": "TTMOB",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "EMTP",
                    "prof": "Elsa Pacheco"
                }
            ],
            "nome": "Territ\u00f3rio, Transportes e Mobilidade",
            "OT": [
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Territ\u00f3rio, Transportes e Mobilidade",
                    "sigla": "TTMOB",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G303",
                    "profsig": "EMTP",
                    "prof": "Elsa Pacheco"
                }
            ]
        },
        "GEOLIT": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geomorfologia do Litoral",
                    "sigla": "GEOLIT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "4",
                    "sala": "206.A\/B",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 17.5,
                    "nome": "Geomorfologia do Litoral",
                    "sigla": "GEOLIT",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "3",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ],
            "nome": "Geomorfologia do Litoral",
            "OT": [
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Geomorfologia do Litoral",
                    "sigla": "GEOLIT",
                    "tipo": "OT",
                    "turma": " \t2LGEOGR_OP01 ",
                    "turmac": " \t2LGEOGR_OP01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G202",
                    "profsig": "MAFPA",
                    "prof": "Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"
                }
            ]
        },
        "GEOEUR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Geografia da Europa",
                    "sigla": "GEOEUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "306.A\/B",
                    "profsig": "JCSG_JRP_MAFPA",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 2,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geografia da Europa",
                    "sigla": "GEOEUR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G104",
                    "profsig": "JCSG_JRP_MAFPA",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia da Europa"
        },
        "GHUPOR": {
            "TP": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 13.5,
                    "nome": "Geografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHUPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "HTGM_JCSG_TMVSM",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Geografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHUPOR",
                    "tipo": "TP",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "7",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "HTGM_JCSG_TMVSM",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Geografia Humana de Portugal",
            "TC": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 17,
                    "nome": "Geografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHUPOR",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "2LGEOGR01 ",
                    "turmac": "2LGEOGR01",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G308",
                    "profsig": "HTGM_JCSG",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 19,
                    "nome": "Geografia Humana de Portugal",
                    "sigla": "GHUPOR",
                    "tipo": "TC",
                    "turma": "2LGEOGR02",
                    "turmac": "2LGEOGR02",
                    "duracao": "1",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "HTGM_JCSG",
                    "prof": null
                }
            ]
        }
    },
    "3\u00ba Ano": {
        "SP": {
            "S": [
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Projeto",
                    "sigla": "SP",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LGEOGR01 ",
                    "turmac": "3LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G111",
                    "profsig": "DOCENTES_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 4,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Projeto",
                    "sigla": "SP",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LGEOGR01 ",
                    "turmac": "3LGEOGR01",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "DOCENTES_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 5,
                    "hora": 8.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Projeto",
                    "sigla": "SP",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LGEOGR02",
                    "turmac": "3LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "B309",
                    "profsig": "DOCENTES_SP",
                    "prof": null
                },
                {
                    "dia": 1,
                    "hora": 15.5,
                    "nome": "Semin\u00e1rio de Projeto",
                    "sigla": "SP",
                    "tipo": "S",
                    "turma": "3LGEOGR02",
                    "turmac": "3LGEOGR02",
                    "duracao": "8",
                    "sala": "G301",
                    "profsig": "DOCENTES_SP",
                    "prof": null
                }
            ],
            "nome": "Semin\u00e1rio de Projeto"
        }
    }
}