{"INTRI":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"INTRI","tipo":"TP","turma":"1LLRI01","turmac":"1LLRI01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"INTRI","tipo":"TP","turma":"1LLRI01","turmac":"1LLRI01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"},"RCLFRA":{"T":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas","sigla":"RCLFRA","tipo":"T","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"4","sala":"G307","profsig":"APCM_MFO","prof":null}],"nome":"Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas","TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas","sigla":"RCLFRA","tipo":"TP","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"APCM_MFO","prof":null}],"OT":[{"dia":5,"hora":14.5,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es Culturais Luso-Francesas","sigla":"RCLFRA","tipo":"OT","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"2","sala":"G107","profsig":"APCM_MFO","prof":null}]},"ECOINT":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Economia Internacional","sigla":"ECOINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"4","sala":"G103","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Economia Internacional","sigla":"ECOINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"}],"nome":"Economia Internacional","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Economia Internacional","sigla":"ECOINT","tipo":"OT","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes da Silva"}]},"ORGINT":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"ORGINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"ORGINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}],"nome":"Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais","OT":[{"dia":3,"hora":16.5,"nome":"Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"ORGINT","tipo":"OT","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"306.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}]},"SCGMS":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social","sigla":"SCGMS","tipo":"TP","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social","sigla":"SCGMS","tipo":"TP","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}],"nome":"Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Sociedades Contempor\u00e2neas, Globaliza\u00e7\u00e3o e Mudan\u00e7a Social","sigla":"SCGMS","tipo":"OT","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}]},"POLINT":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Pol\u00edtica Internacional","sigla":"POLINT","tipo":"TP","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"4","sala":"G304","profsig":"MSPGS","prof":"Marta   Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Pol\u00edtica Internacional","sigla":"POLINT","tipo":"TP","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MSPGS","prof":"Marta   Silva"}],"nome":"Pol\u00edtica Internacional","OT":[{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Pol\u00edtica Internacional","sigla":"POLINT","tipo":"OT","turma":"3LLRI01 ","turmac":"3LLRI01 ","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"MSPGS","prof":"Marta   Silva"}]}}