{"1\u00ba Ano":{"IECON":{"OT":[{"dia":1,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","TP":[{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":2,"hora":8,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"CS_NAMBM","prof":null},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"IECON","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"CS","prof":"Clementina Santos"}]},"TCSOC":{"OT":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":1,"hora":9,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"}],"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"sala 105","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Teorias da Comunica\u00e7\u00e3o Social","sigla":"TCSOC","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"3","sala":"PAnf 1","profsig":"AJMPR","prof":"Ant\u00f3nio  Rosa"}]},"TEPOR":{"TP":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","OT":[{"dia":3,"hora":12,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"},{"dia":3,"hora":12,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o de Portugu\u00eas","sigla":"TEPOR","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"MCFABG","prof":"Maria Clara Barros"}]},"TECMED":{"PL":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"sala 206","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"sala 206","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":5,"hora":9,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":10,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"sala 206","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"sala 206","profsig":"PGC","prof":"Pedro Gomes Da Costa"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"4","sala":"sala 313","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"sala 206","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"},{"dia":4,"hora":11,"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia","sigla":"TECMED","tipo":"PL","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"4","sala":"sala 021","profsig":"CMSPFF","prof":"Cristina Ferreira"}],"nome":"Tecnologia dos M\u00e9dia"},"HMCNT":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"TP","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","OT":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC01","turmac":"1LCC01","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC02","turmac":"1LCC02","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC03","turmac":"1LCC03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC04","turmac":"1LCC04","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Mundo Contempor\u00e2neo","sigla":"HMCNT","tipo":"OT","turma":"1LCC05","turmac":"1LCC05","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JMHMS","prof":"Maciel Santos"}]}},"2\u00ba Ano":{"CPOL":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","sigla":"CPOL","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP01","turmac":"2LCC_OP01","duracao":"6","sala":"sala 106","profsig":"a_definir","prof":null}],"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Ci\u00eancia Pol\u00edtica","sigla":"CPOL","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP01","turmac":"2LCC_OP01","duracao":"2","sala":"sala 106","profsig":"a_definir","prof":null}]},"ECOP":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Economia Pol\u00edtica","sigla":"ECOP","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP02","turmac":"2LCC_OP02","duracao":"6","sala":"sala 207","profsig":"CS","prof":"Clementina Santos"}],"nome":"Economia Pol\u00edtica","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Economia Pol\u00edtica","sigla":"ECOP","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP02","turmac":"2LCC_OP02","duracao":"2","sala":"sala 207","profsig":"CS","prof":"Clementina Santos"}]},"HJOR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","sigla":"HJOR","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP03","turmac":"2LCC_OP03","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"}],"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Hist\u00f3ria do Jornalismo","sigla":"HJOR","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP03","turmac":"2LCC_OP03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"HLDL","prof":"Helena Lima"}]},"IDIR":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"IDIR","tipo":"TP","turma":"2LCC_OP04","turmac":"2LCC_OP04","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"NCM","prof":"Nuno Marques"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"IDIR","tipo":"OT","turma":"2LCC_OP04","turmac":"2LCC_OP04","duracao":"2","sala":"sala 205","profsig":"NCM","prof":"Nuno Marques"}]},"SEMCOM":{"OT":[{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}],"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Semi\u00f3tica da Comunica\u00e7\u00e3o","sigla":"SEMCOM","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"JPMM","prof":"Jorge Marinho"}]},"TEJOR2":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"SMCSC","prof":"Sandra S\u00e1 Couto"},{"dia":2,"hora":10,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"sala 206","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":2,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"est R","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"SMCSC","prof":"Sandra S\u00e1 Couto"},{"dia":5,"hora":10,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"sala 104","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"FADZS","prof":"Fernando Zamith"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"est R","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":4,"hora":18,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","PL":[{"dia":3,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"PL","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"3","sala":"est R","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"T\u00e9cnicas de Express\u00e3o Jornal\u00edstica II","sigla":"TEJOR2","tipo":"PL","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"3","sala":"sala 204","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"}]},"RELPUB":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"6","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}],"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas","sigla":"RELPUB","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"PAnf 1","profsig":"FVMR","prof":"Vasco Ribeiro"}]},"CDINT":{"TP":[{"dia":4,"hora":15,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":4,"hora":16,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"TP","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"4","sala":"sala 206","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","OT":[{"dia":4,"hora":18,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC01","turmac":"2LCC01","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":4,"hora":19,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC02","turmac":"2LCC02","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"},{"dia":4,"hora":17,"nome":"Comunica\u00e7\u00f5es Digitais e Internet","sigla":"CDINT","tipo":"OT","turma":"2LCC03","turmac":"2LCC03","duracao":"2","sala":"sala 021","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"}]}},"3\u00ba Ano":{"LABSI":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"2","sala":"sala 205","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":4,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":1,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"TP","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"6","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"}],"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","OT":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"2","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"2","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rios de Som e Imagem","sigla":"LABSI","tipo":"OT","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"2","sala":"sala 313","profsig":"JARCMP","prof":"Jos\u00e9 Alberto Pinto"}]},"AJOR":{"OT":[{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"OT","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"2","sala":"est R","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"OT","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"2","sala":"est R","profsig":"AICMR","prof":"Ana Reis"}],"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","TP":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB_AICMR","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB_AICMR","prof":null},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"3","sala":"sala 021","profsig":"HMFB","prof":"Helder Bastos"},{"dia":1,"hora":17,"nome":"Ateli\u00ea de Jornalismo","sigla":"AJOR","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"3","sala":"PAnf 2","profsig":"SMCSC","prof":"Sandra S\u00e1 Couto"}]},"ECOM":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"TP","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"SMDSC_NAMBM","prof":null},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"SMDSC_NAMBM","prof":null}],"nome":"Economia dos Media","OT":[{"dia":4,"hora":12,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"OT","turma":" \t3LCC_J_01 ","turmac":" \t3LLC_J_01","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"SMDSC_NAMBM","prof":null},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Economia dos Media","sigla":"ECOM","tipo":"OT","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"SMDSC_NAMBM","prof":null}]},"JORC":{"OT":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"OT","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"2","sala":"sala 205","profsig":"AICMR_FADZS","prof":null}],"nome":"Jornalismo Comparado","TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Jornalismo Comparado","sigla":"JORC","tipo":"TP","turma":"3LCC_J_02","turmac":"3LLC_J_02","duracao":"6","sala":"PAnf 2","profsig":"AICMR_FADZS","prof":null}]},"DCMULT":{"TP":[{"dia":1,"hora":9,"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"DCMULT","tipo":"TP","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"}],"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","OT":[{"dia":1,"hora":12,"nome":"Design de Comunica\u00e7\u00e3o Multim\u00e9dia","sigla":"DCMULT","tipo":"OT","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"2","sala":"sala 104","profsig":"EDC","prof":"Em\u00edlia Dias da Costa"}]},"ERGAM":{"OT":[{"dia":2,"hora":9,"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","sigla":"ERGAM","tipo":"OT","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"2","sala":"sala 104","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"}],"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","TP":[{"dia":2,"hora":10,"nome":"Ergonomia das Aplica\u00e7\u00f5es Multim\u00e9dia","sigla":"ERGAM","tipo":"TP","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"BSG","prof":"Bruno Giesteira"}]},"AM3D":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia 3D","sigla":"AM3D","tipo":"TP","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"6","sala":"sala 104","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}],"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia 3D","OT":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Ateli\u00eas de Multim\u00e9dia 3D","sigla":"AM3D","tipo":"OT","turma":"3LCC_M_01 ","turmac":"3LLC_M_01","duracao":"2","sala":"sala 104","profsig":"AVC","prof":"Alexandre Valle De Carvalho"}]},"AEN":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP01","turmac":"3LCC_OP01","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"PFC","prof":"Paulo Frias"}],"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Argumento e Estruturas Narrativas","sigla":"AEN","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP01","turmac":"3LCC_OP01","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"PFC","prof":"Paulo Frias"}]},"MARK":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP02","turmac":"3LCC_OP02","duracao":"6","sala":"sala 105","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}],"nome":"Marketing","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP02","turmac":"3LCC_OP02","duracao":"2","sala":"sala 105","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}]},"FJOR":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Fotojornalismo","sigla":"FJOR","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP03","turmac":"3LCC_OP03","duracao":"6","sala":"sala 204","profsig":"a_definir","prof":null}],"nome":"Fotojornalismo","OT":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Fotojornalismo","sigla":"FJOR","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP03","turmac":"3LCC_OP03","duracao":"2","sala":"sala 204","profsig":"a_definir","prof":null}]},"NMED":{"TP":[{"dia":5,"hora":9,"nome":"Novos M\u00e9dia","sigla":"NMED","tipo":"TP","turma":"3LCC_OP04","turmac":"3LCC_OP04","duracao":"6","sala":"sala 205","profsig":"PFC","prof":"Paulo Frias"}],"nome":"Novos M\u00e9dia","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Novos M\u00e9dia","sigla":"NMED","tipo":"OT","turma":"3LCC_OP04","turmac":"3LCC_OP04","duracao":"2","sala":"sala 205","profsig":"PFC","prof":"Paulo Frias"}]}}}