{"1\u00ba Ano":{"IETRAD":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o","sigla":"IETRAD","tipo":"TP","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o","sigla":"IETRAD","tipo":"TP","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o aos Estudos de Tradu\u00e7\u00e3o","sigla":"IETRAD","tipo":"OT","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"G408","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"}]},"ICINT":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"TP","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"TP","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"TP","turma":"1LLA02","turmac":"1LLA02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"IMGR","prof":"Isabel Maria Galhano Rodrigues"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"TP","turma":"1LLA02","turmac":"1LLA02","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"IMGR","prof":"Isabel Maria Galhano Rodrigues"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"OT","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"TJCH","prof":"Thomas Juan Carlos Husgen"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o Intercultural","sigla":"ICINT","tipo":"OT","turma":"1LLA02","turmac":"1LLA02","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"IMGR","prof":"Isabel Maria Galhano Rodrigues"}]},"CE_LA":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"TP","turma":"1LLA01","turmac":"CE_LA_TP","duracao":"6","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"TP","turma":"1LLA02","turmac":"CE_LA_TP","duracao":"6","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"TP","turma":"1LLA03","turmac":"CE_LA_TP","duracao":"6","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"TP","turma":"1LLA04","turmac":"CE_LA_TP","duracao":"6","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}],"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","OT":[{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"OT","turma":"1LLA01","turmac":"1LLA01","duracao":"2","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":8,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"OT","turma":"1LLA02","turmac":"1LLA02","duracao":"2","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"OT","turma":"1LLA03","turmac":"1LLA03","duracao":"2","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial","sigla":"CE_LA","tipo":"OT","turma":"1LLA04","turmac":"1LLA04","duracao":"2","sala":"jornalismo","profsig":"AMPCB","prof":"Am\u00e9lia Brand\u00e3o"}]}},"2\u00ba Ano":{"TGAP1":{"P":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Alem\u00e3o_Portugu\u00eas","sigla":"TGAP1","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MJSPG","prof":"Joana Guimar\u00e3es"}]},"TGFP1":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP1","tipo":"TP","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas","P":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"}],"OT":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Franc\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGFP1","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"MNOC","prof":"Maria do Nascimento Carneiro"}]},"TGEP1":{"P":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas","sigla":"TGEP1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas","sigla":"TGEP1","tipo":"P","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Espanhol_Portugu\u00eas"},"TGIP1":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP1","tipo":"TP","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"4","sala":"206.A\/B","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP1","tipo":"TP","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"206.A\/B","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","OT":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral I Ingl\u00eas_Portugu\u00eas","sigla":"TGIP1","tipo":"OT","turma":"2LLA_op01","turmac":"2LLA_op01","duracao":"2","sala":"206.A\/B","profsig":"MFV","prof":"F\u00e1tima Vieira"}]},"DA_LA":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Direito Administrativo","sigla":"DA_LA","tipo":"TP","turma":"2LLA01","turmac":"2LLA01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Direito Administrativo","sigla":"DA_LA","tipo":"TP","turma":"2LLA01","turmac":"2LLA01","duracao":"4","sala":"106.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}],"nome":"Direito Administrativo","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Direito Administrativo","sigla":"DA_LA","tipo":"OT","turma":"2LLA01","turmac":"2LLA01","duracao":"2","sala":"G310","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}]}},"3\u00ba Ano":{"GLOCUL":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Globaliza\u00e7\u00e3o e Cultura","sigla":"GLOCUL","tipo":"TP","turma":"3LLA","turmac":"3LLA","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Globaliza\u00e7\u00e3o e Cultura","sigla":"GLOCUL","tipo":"TP","turma":"3LLA","turmac":"3LLA","duracao":"4","sala":"G208","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}],"nome":"Globaliza\u00e7\u00e3o e Cultura","OT":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Globaliza\u00e7\u00e3o e Cultura","sigla":"GLOCUL","tipo":"OT","turma":"3LLA","turmac":"3LLA","duracao":"2","sala":"G210","profsig":"MADS","prof":"Alice Duarte"}]},"TGPE":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol","sigla":"TGPE","tipo":"T","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G211","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol","P":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Espanhol","sigla":"TGPE","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G205","profsig":"ARI","prof":"Andrea Iglesias"}]},"TGPA":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o","sigla":"TGPA","tipo":"TP","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"AK","prof":"Anette Kind"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o","sigla":"TGPA","tipo":"TP","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"AK","prof":"Anette Kind"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o","OT":[{"dia":3,"hora":18.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Alem\u00e3o","sigla":"TGPA","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G211","profsig":"AK","prof":"Anette Kind"}]},"TGPF":{"P":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas","sigla":"TGPF","tipo":"P","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G205","profsig":"AMFMS\/MNOC","prof":null}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Franc\u00eas","sigla":"TGPF","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G205","profsig":"AMFMS\/MNOC","prof":null}]},"TGPI":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas","sigla":"TGPI","tipo":"TP","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas","sigla":"TGPI","tipo":"TP","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"}],"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Tradu\u00e7\u00e3o Geral Portugu\u00eas_Ingl\u00eas","sigla":"TGPI","tipo":"OT","turma":"3LLA_op01","turmac":"3LLA_op01","duracao":"2","sala":"G204","profsig":"EZCG","prof":"Elena Galv\u00e3o"}]}}}