{"1\u00ba Ano":{"INTDIR":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"INTDIR","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"4","sala":"G106.A\/B","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"INTDIR","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","OT":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o ao Direito","sigla":"INTDIR","tipo":"OT","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}]},"INTECO":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"INTECO","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes Silva"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"INTECO","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes Silva"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","OT":[{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Economia","sigla":"INTECO","tipo":"OT","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"GA1","profsig":"EMRGS","prof":"Ester Gomes Silva"}]},"INTSOC":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia","sigla":"INTSOC","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia","sigla":"INTSOC","tipo":"TP","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"4","sala":"G210","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia","OT":[{"dia":2,"hora":14.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociologia","sigla":"INTSOC","tipo":"OT","turma":"1LRI01","turmac":"1LRI01","duracao":"2","sala":"G208","profsig":"HCRV","prof":"Helena Vila\u00e7a"}]}},"2\u00ba Ano":{"HALE":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alemanha","sigla":"HALE","tipo":"TP","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"4","sala":"G111","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alemanha","sigla":"HALE","tipo":"TP","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}],"nome":"Hist\u00f3ria da Alemanha","OT":[{"dia":4,"hora":18.5,"nome":"Hist\u00f3ria da Alemanha","sigla":"HALE","tipo":"OT","turma":"2LLRI_op01","turmac":"2LLRI_op01","duracao":"2","sala":"G311","profsig":"AIGB","prof":"Ana Isabel Boura"}]},"HRINT":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"HRINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"HRINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}],"nome":"Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","OT":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Hist\u00f3ria das Rela\u00e7\u00f5es Internacionais","sigla":"HRINT","tipo":"OT","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G103","profsig":"JMMR","prof":"Jorge Ribeiro"}]},"DINT":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Direito Internacional","sigla":"DINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Direito Internacional","sigla":"DINT","tipo":"TP","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}],"nome":"Direito Internacional","OT":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Direito Internacional","sigla":"DINT","tipo":"OT","turma":"2LLRI01","turmac":"2LLRI01","duracao":"2","sala":"G104","profsig":"AARML","prof":"Abel Laureano"}]}}}