{"SIG":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"SIG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"LMPMS_CFSD_JAAT","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"SIG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"LMPMS_CFSD_JAAT","prof":null},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica","sigla":"SIG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"LMPMS_CFSD_JAAT","prof":null}],"nome":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica"},"GEOPOP":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"GEOPOP_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"GEOPOP_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"GEOPOP_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o","sigla":"GEOPOP","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"FLM_FMSTSP","prof":null}],"nome":"Geografia da Popula\u00e7\u00e3o"},"HIDR":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"HIDR","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"HIDR","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Hidrologia","sigla":"HIDR","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"HIDR","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_CVMB","prof":null}],"nome":"Hidrologia"},"GEOM":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G301","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"GEOM_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"GEOM_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"},{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G310","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geomorfologia","sigla":"GEOM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"GEOM_TP","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"JAAT","prof":"Jos\u00e9 Teixeira"}],"nome":"Geomorfologia"},"CLIM":{"TP":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Climatologia","sigla":"CLIM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01","turmac":"CLIM","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"HCFFM_CCFG","prof":null},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Climatologia","sigla":"CLIM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"HCFFM_CCFG","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Climatologia","sigla":"CLIM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"CLIM","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"HCFFM_CCFG","prof":null},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Climatologia","sigla":"CLIM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"HCFFM_CCFG","prof":null},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Climatologia","sigla":"CLIM","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"CLIM","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"HCFFM_CCFG","prof":null}],"nome":"Climatologia"},"CLIAPL":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Climatologia Aplicada","sigla":"CLIAPL","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"8","sala":"G311","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Climatologia Aplicada"},"PEE":{"TP":[{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Problem\u00e1ticas do Espa\u00e7o Europeu","sigla":"PEE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Problem\u00e1ticas do Espa\u00e7o Europeu","sigla":"PEE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"4","sala":"G302","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}],"nome":"Problem\u00e1ticas do Espa\u00e7o Europeu"},"AURB":{"TP":[{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Ambiente Urbano","sigla":"AURB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"8","sala":"G303","profsig":"HCFFM","prof":"Helena Madureira"}],"nome":"Ambiente Urbano"},"ECSOL":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos","sigla":"ECSOL","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"8","sala":"G102","profsig":"CCGF","prof":"Carmen Ferreira"}],"nome":"Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos"},"TTMOB":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Territ\u00f3rio, Transportes e Mobilidade","sigla":"TTMOB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"8","sala":"G103","profsig":"EMTP","prof":"Elsa Pacheco"}],"nome":"Territ\u00f3rio, Transportes e Mobilidade"},"AINAT":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","sigla":"AINAT","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"8","sala":"G305","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais"},"AGRN":{"TP":[{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais","sigla":"AGRN","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_op1","turmac":"2LGEOGR_op1","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"FMST","prof":"Fantina Tedim"}],"nome":"An\u00e1lise e Gest\u00e3o de Riscos Naturais"},"GHUPOR":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Geografia Humana de Portugal","sigla":"GHUPOR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"7","sala":"G308","profsig":"HTGM_JSCG","prof":null}],"nome":"Geografia Humana de Portugal"},"GEOEUR":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Geografia da Europa","sigla":"GEOEUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G104","profsig":"JRMQGP","prof":"Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Geografia da Europa","sigla":"GEOEUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"8","sala":"G104","profsig":"JRMQGP","prof":"Jos\u00e9 Ramiro Pimenta"}],"nome":"Geografia da Europa"}}