{"1\u00ba Ano":{"ICT":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"ICT_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G311","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"ICT_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null},{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"ICT_T","duracao":"4","sala":"GA1","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra","sigla":"ICT","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"CCGF_LMPMS","prof":null}],"nome":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0s Ci\u00eancias da Terra"},"TS":{"TP":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade","sigla":"TS","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G104","profsig":"MADS_FMST","prof":null},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade","sigla":"TS","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G103","profsig":"MADS_FMST","prof":null}],"nome":"Territ\u00f3rio e Sociedade"},"PENGEO":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G308","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"},{"dia":2,"hora":17.5,"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico","sigla":"PENGEO","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR03","turmac":"1LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G102","profsig":"LPSM","prof":"Lu\u00eds Martins"}],"nome":"Pensamento Geogr\u00e1fico"},"MTG":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia","sigla":"MTG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR01 ","turmac":"1LGEOGR01","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia","sigla":"MTG","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"8","sala":"206.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"}],"nome":"M\u00e9todos e T\u00e9cnicas em Geografia"},"CART":{"TP":[{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Cartografia","sigla":"CART","tipo":"TP","turma":"1LGEOGR02","turmac":"1LGEOGR02","duracao":"8","sala":"106.A\/B","profsig":"DOC_CART","prof":null}],"nome":"Cartografia"}},"2\u00ba Ano":{"OCEAN":{"TP":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Oceanografia","sigla":"OCEAN","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G111","profsig":"AATG","prof":"Ant\u00f3nio Gomes"}],"nome":"Oceanografia"},"DRUE":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","sigla":"DRUE","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G303","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}],"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","OT":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Din\u00e2micas Rurais na Uni\u00e3o Europeia","sigla":"DRUE","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G303","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}]},"CLIAPL":{"TP":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Climatologia Aplicada","sigla":"CLIAPL","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G209","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Climatologia Aplicada","OT":[{"dia":5,"hora":12,"nome":"Climatologia Aplicada","sigla":"CLIAPL","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G209","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}]},"TPH":{"TP":[{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","sigla":"TPH","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G305","profsig":"FLM","prof":"F\u00e1tima Matos"}],"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","OT":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Teorias e Pol\u00edticas da Habita\u00e7\u00e3o","sigla":"TPH","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G305","profsig":"FLM","prof":"F\u00e1tima Matos"}]},"ECSOL":{"TP":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos","sigla":"ECSOL","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G305","profsig":"CCGF","prof":"Carmen Ferreira"}],"nome":"Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos","OT":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Eros\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o dos Solos","sigla":"ECSOL","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G305","profsig":"CCGF","prof":"Carmen Ferreira"}]},"AINAT":{"TP":[{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","sigla":"AINAT","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G107","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}],"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","OT":[{"dia":5,"hora":17,"nome":"Avalia\u00e7\u00e3o de Impactes Ambientais","sigla":"AINAT","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G107","profsig":"AM","prof":"Ana Monteiro"}]},"EVOCAR":{"TP":[{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","sigla":"EVOCAR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"7","sala":"G311","profsig":"JCSG","prof":"Jo\u00e3o Garcia"}],"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","OT":[{"dia":2,"hora":19,"nome":"Evolu\u00e7\u00e3o da Cartografia","sigla":"EVOCAR","tipo":"OT","turma":"2LGEOGR_OP01","turmac":"2LGEOGR_OP01","duracao":"1","sala":"G311","profsig":"JCSG","prof":"Jo\u00e3o Garcia"}]},"GEOURB":{"TP":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Geografia Urbana","sigla":"GEOURB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"8","sala":"G202","profsig":"JAVRF","prof":"Jos\u00e9 Alberto Rio Fernandes"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Geografia Urbana","sigla":"GEOURB","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"8","sala":"G202","profsig":"JAVRF","prof":"Jos\u00e9 Alberto Rio Fernandes"}],"nome":"Geografia Urbana"},"GES":{"TP":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"GES_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":2,"hora":15.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"GES_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"2LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social","sigla":"GES","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"GES_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"TMVSM","prof":"Teresa S\u00e1 Marques"}],"nome":"Geografia Econ\u00f3mica e Social"},"GRUR":{"TP":[{"dia":3,"hora":15.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"GRUR_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":3,"hora":13.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G408","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"GRUR_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":1,"hora":10.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"2LGEOGR03","duracao":"4","sala":"G305","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"},{"dia":3,"hora":17.5,"nome":"Geografia Rural","sigla":"GRUR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR03","turmac":"GRUR_T","duracao":"4","sala":"306.A\/B","profsig":"MHMP","prof":"Helena Pina"}],"nome":"Geografia Rural"},"GFIPOR":{"TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal","sigla":"GFIPOR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR01 ","turmac":"2LGEOGR01","duracao":"7","sala":"G104","profsig":"MAFPA","prof":"Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal","sigla":"GFIPOR","tipo":"TP","turma":"2LGEOGR02","turmac":"2LGEOGR02","duracao":"7","sala":"G208","profsig":"MAFPA","prof":"Assun\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo"}],"nome":"Geografia F\u00edsica de Portugal"}},"3\u00ba Ano":{"DPT":{"OT":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"OT","turma":"3LGEOGR01 ","turmac":"3LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"HCFFM","prof":"Helena Madureira"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"OT","turma":"3LGEOGR02 ","turmac":"3LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"HCFFM","prof":"Helena Madureira"}],"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR01 ","turmac":"3LGEOGR01","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"HCFFM","prof":"Helena Madureira"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Desenvolvimento e Planeamento do Territ\u00f3rio","sigla":"DPT","tipo":"TP","turma":"3LGEOGR02 ","turmac":"3LGEOGR02","duracao":"4","sala":"G204","profsig":"HCFFM","prof":"Helena Madureira"}]}}}