{"PROG":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"TP","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"}],"T":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PROG","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"3","sala":"B001","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}]},"FISI1":{"T":[{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":1,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"}],"TP":[{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"DCNV","prof":"Diana Viegas"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"1MIEIC06","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"JEV","prof":"Jaime Villate"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"1MIEIC07","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"MHB","prof":"Helena Braga"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"1MIEIC08","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"DCNV","prof":"Diana Viegas"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"F\u00edsica I","sigla":"FISI1","tipo":"TP","turma":"1MIEIC09","turmac":"1MIEIC09","duracao":"4","sala":"B233","profsig":"DCNV","prof":"Diana Viegas"}]},"MEST":{"T":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"}],"TP":[{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B319","profsig":"MJV","prof":"Maria Vasconcelos"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"AZ","prof":"Andreia Zanella"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"MJV","prof":"Maria Vasconcelos"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"AZ","prof":"Andreia Zanella"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"AZ","prof":"Andreia Zanella"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"M\u00e9todos Estat\u00edsticos","sigla":"MEST","tipo":"TP","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B216","profsig":"JMB","prof":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Moura Borges"}]},"CMAT":{"TP":[{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"MLM+RMG","prof":null},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B111","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B119","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"1MIEIC06","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"1MIEIC07","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"MLM","prof":"Maria Lu\u00edsa Romariz Madureira"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"1MIEIC08","duracao":"4","sala":"B326","profsig":"JTB","prof":"Jos\u00e9 Barbosa"},{"dia":1,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"TP","turma":"1MIEIC09","turmac":"1MIEIC09","duracao":"4","sala":"B220","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"}],"T":[{"dia":2,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":5,"hora":9.5,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_367","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JCS","prof":"Jos\u00e9 C\u00e9sar de S\u00e1"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"},{"dia":3,"hora":14,"nome":"Complementos de Matem\u00e1tica","sigla":"CMAT","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_491","duracao":"2","sala":"B002","profsig":"RMG","prof":"Rui Miranda Guedes"}]},"MPCP":{"T":[{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC01","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC02","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC03","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC04","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC05","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":4,"hora":12,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"T","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_488","duracao":"2","sala":"B001","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"}],"TP":[{"dia":3,"hora":11,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC01","turmac":"1MIEIC01","duracao":"4","sala":"B314","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC02","turmac":"1MIEIC02","duracao":"4","sala":"B206","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":3,"hora":11,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC03","turmac":"1MIEIC03","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":5,"hora":11.5,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC04","turmac":"1MIEIC04","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"JFS","prof":"Jo\u00e3o Paulo de Sousa"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC05","turmac":"1MIEIC05","duracao":"4","sala":"B312","profsig":"JCF","prof":"Jo\u00e3o Canas Ferreira"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC06","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC07","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC08","turmac":"COMP_363","duracao":"4","sala":"B304","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Microprocessadores e Computadores Pessoais","sigla":"MPCP","tipo":"TP","turma":"1MIEIC09","turmac":"COMP_186","duracao":"4","sala":"B302","profsig":"AJA","prof":"Ant\u00f3nio Duarte Ara\u00fajo"}]},"LPOO":{"T":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":1,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"}],"P":[{"dia":2,"hora":13.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"6","sala":"B202","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":2,"hora":17,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"6","sala":"B303","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"6","sala":"B205","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_358","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Laborat\u00f3rio de Programa\u00e7\u00e3o Orientada por Objectos","sigla":"LPOO","tipo":"P","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_358","duracao":"6","sala":"B314","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"}]},"CAL":{"T":[{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":16.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"}],"TP":[{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"NHF","prof":"Nuno Flores"},{"dia":2,"hora":15,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"RR","prof":"Rosaldo Rossetti"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B207","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Concep\u00e7\u00e3o e An\u00e1lise de Algoritmos","sigla":"CAL","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"}]},"SOPE":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":4,"hora":17.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":5,"hora":18,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":5,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"MMC","prof":"Jos\u00e9 Manuel De Magalh\u00e3es Cruz"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"},{"dia":2,"hora":18,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}],"T":[{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":1,"hora":14.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"},{"dia":4,"hora":15.5,"nome":"Sistemas Operativos","sigla":"SOPE","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"2","sala":"B003","profsig":"JAS","prof":"Jorge Alves Silva"}]},"CGRA":{"T":[{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"},{"dia":4,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"AAS","prof":"A. Augusto Sousa"}],"TP":[{"dia":2,"hora":16.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B309","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":5,"hora":17,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"AFCC","prof":"Ant\u00f3nio Coelho"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica","sigla":"CGRA","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_358","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"RPR","prof":"Rui Rodrigues"}]},"BDAD":{"T":[{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC01","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC02","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC03","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC04","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC05","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC06","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":1,"hora":15.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"T","turma":"2MIEIC07","turmac":"COMP_540","duracao":"4","sala":"B003","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"}],"TP":[{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC01","turmac":"2MIEIC01","duracao":"4","sala":"B201","profsig":"tbs","prof":"Tiago Sousa"},{"dia":1,"hora":17.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC02","turmac":"2MIEIC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":2,"hora":16,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC03","turmac":"2MIEIC03","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_LBAW_Carl","prof":null},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC04","turmac":"2MIEIC04","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"MIEIC_LBAW_Carl","prof":null},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC05","turmac":"2MIEIC05","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"tbs","prof":"Tiago Sousa"},{"dia":5,"hora":13.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC06","turmac":"2MIEIC06","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"},{"dia":5,"hora":17.5,"nome":"Bases de Dados","sigla":"BDAD","tipo":"TP","turma":"2MIEIC07","turmac":"2MIEIC07","duracao":"4","sala":"B307","profsig":"JPMM","prof":"Jo\u00e3o Pedro Mendes Moreira"}]},"PPIN":{"TP":[{"dia":3,"hora":8,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B224","profsig":"MLGN","prof":"Maria   Neves"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B229","profsig":"FMSTT","prof":"Fernanda Torres"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B327","profsig":"FMSTT","prof":"Fernanda Torres"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B223","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B224","profsig":"FMSTT","prof":"Fernanda Torres"},{"dia":4,"hora":14.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"4","sala":"B103","profsig":"FMSTT","prof":"Fernanda Torres"}],"T":[{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"},{"dia":2,"hora":8.5,"nome":"Profici\u00eancia Pessoal e Interpessoal","sigla":"PPIN","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"MFST","prof":"Manuel Firmino"}]},"LBAW":{"P":[{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"6","sala":"B313","profsig":"AOR","prof":"Andr\u00e9 Oliveira Restivo"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"6","sala":"B305","profsig":"JCL","prof":"Jo\u00e3o Correia Lopes"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"6","sala":"B205","profsig":"MIEIC_LBAW_Carl","prof":null},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"6","sala":"B312","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"P","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"6","sala":"B312","profsig":"SSN","prof":"S\u00e9rgio Nunes"}],"T":[{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null},{"dia":1,"hora":10,"nome":"Laborat\u00f3rio de Bases de Dados e Aplica\u00e7\u00f5es Web","sigla":"LBAW","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B020","profsig":"JCL+SSN","prof":null}]},"SDIS":{"T":[{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null},{"dia":5,"hora":8.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMA+PFS","prof":null}],"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"4","sala":"B311","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":5,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"4","sala":"B301","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"4","sala":"B205","profsig":"PFS","prof":"Pedro Ferreira Do Souto"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"4","sala":"B303","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"4","sala":"B203","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"},{"dia":5,"hora":11,"nome":"Sistemas Distribu\u00eddos","sigla":"SDIS","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"4","sala":"B204","profsig":"jvv","prof":"Isidro Vila Verde"}]},"COMP":{"TP":[{"dia":2,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":2,"hora":12,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"2","sala":"B327","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":4,"hora":9.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":4,"hora":8.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"2","sala":"B319","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"2","sala":"B222","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"}],"T":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"},{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Compiladores","sigla":"COMP","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"6","sala":"B005","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"}]},"IART":{"T":[{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC01","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC02","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC03","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC04","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC05","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":4,"hora":11.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B013","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"},{"dia":1,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"T","turma":"3MIEIC06","turmac":"COMP_648","duracao":"3","sala":"B020","profsig":"ECO","prof":"Eug\u00e9nio Oliveira"}],"TP":[{"dia":2,"hora":12,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC01","turmac":"3MIEIC01","duracao":"2","sala":"B308","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":2,"hora":11,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC02","turmac":"3MIEIC02","duracao":"2","sala":"B308","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":2,"hora":14,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC03","turmac":"3MIEIC03","duracao":"2","sala":"B206","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":2,"hora":12.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC04","turmac":"3MIEIC04","duracao":"2","sala":"B207","profsig":"APR","prof":"Ana Paula Rocha"},{"dia":3,"hora":9.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC05","turmac":"3MIEIC05","duracao":"2","sala":"B301","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"},{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Intelig\u00eancia Artificial","sigla":"IART","tipo":"TP","turma":"3MIEIC06","turmac":"3MIEIC06","duracao":"2","sala":"B301","profsig":"HLC","prof":"Henrique Lopes Cardoso"}]},"MNSE":{"TP":[{"dia":5,"hora":8,"nome":"Multim\u00e9dia e Novos Servi\u00e7os","sigla":"MNSE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B012","profsig":"EMC","prof":"Eurico Carrapatoso"}]},"SRSI":{"TP":[{"dia":3,"hora":8.5,"nome":"Servi\u00e7os de Rede e de Sistema","sigla":"SRSI","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"I320","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"},{"dia":1,"hora":11.5,"nome":"Servi\u00e7os de Rede e de Sistema","sigla":"SRSI","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"2","sala":"I320","profsig":"MTA","prof":"Maria Teresa Andrade"}]},"TDIN":{"TP":[{"dia":2,"hora":9.5,"nome":"Tecnologias de Distribui\u00e7\u00e3o e Integra\u00e7\u00e3o","sigla":"TDIN","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"APM","prof":"Miguel Pimenta Monteiro"}]},"DJCO":{"TP":[{"dia":4,"hora":10,"nome":"Desenvolvimento de Jogos de Computador","sigla":"DJCO","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B107","profsig":"AFCC+RPR","prof":null}]},"ERSS":{"TP":[{"dia":3,"hora":10.5,"nome":"Engenharia de Requisitos de Sistemas de Software","sigla":"ERSS","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B006","profsig":"ALS","prof":"Ant\u00f3nio Lucas Soares"}]},"IOPE":{"TP":[{"dia":5,"hora":11,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B230","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":4,"hora":15,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"4","sala":"B222","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":11.5,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"4","sala":"B330","profsig":"JMCM","prof":"Jo\u00e3o Mourinho"},{"dia":3,"hora":8,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC04","turmac":"4MIEIC04","duracao":"4","sala":"B230","profsig":"PSA","prof":"Pedro Amorim"},{"dia":3,"hora":10,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC05","turmac":"4MIEIC05","duracao":"4","sala":"B214","profsig":"PSA","prof":"Pedro Amorim"},{"dia":3,"hora":9,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC06","turmac":"4MIEIC06","duracao":"4","sala":"B217","profsig":"JMCM","prof":"Jo\u00e3o Mourinho"},{"dia":3,"hora":15,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"TP","turma":"4MIEIC07","turmac":"4MIEIC07","duracao":"4","sala":"B110","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"}],"T":[{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC06","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"},{"dia":3,"hora":17,"nome":"Investiga\u00e7\u00e3o Operacional","sigla":"IOPE","tipo":"T","turma":"4MIEIC07","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B001","profsig":"MTD","prof":"Teresa Galv\u00e3o Dias"}]},"LAPD":{"TP":[{"dia":1,"hora":14,"nome":"Linguagens de Anota\u00e7\u00e3o e Processamento de Documentos","sigla":"LAPD","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B033","profsig":"MCR+JCL","prof":null}]},"MARK":{"TP":[{"dia":2,"hora":14,"nome":"Marketing","sigla":"MARK","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"MCI+4MIEIC1","duracao":"6","sala":"B318","profsig":"LP","prof":"Lia Patr\u00edcio"}]},"ASSO":{"TP":[{"dia":4,"hora":14,"nome":"Arquitectura de Sistemas de Software","sigla":"ASSO","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B301","profsig":"AMA","prof":"Ademar Aguiar"}]},"LGPR":{"T":[{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC01","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC02","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC03","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC06","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"},{"dia":5,"hora":14,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"T","turma":"4MIEIC07","turmac":"COMP_750","duracao":"4","sala":"B007","profsig":"RMV","prof":"Raul Moreira Vidal"}],"P":[{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B216","profsig":"ACB","prof":"Ant\u00f3nio Carvalho Brito"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B335","profsig":"JPF","prof":"Jo\u00e3o Carlos Pascoal De Faria"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC03","turmac":"4MIEIC03","duracao":"6","sala":"B119","profsig":"ACP","prof":"Ana Cristina Ramada Paiva"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC04","turmac":"COMP_739","duracao":"6","sala":"B222","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC05","turmac":"COMP_741","duracao":"6","sala":"B111","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC06","turmac":"COMP_739","duracao":"6","sala":"B222","profsig":"RMA","prof":"Rui Maranh\u00e3o"},{"dia":5,"hora":16,"nome":"Laborat\u00f3rio de Gest\u00e3o de Projectos","sigla":"LGPR","tipo":"P","turma":"4MIEIC07","turmac":"COMP_741","duracao":"6","sala":"B111","profsig":"GMG","prof":"Gil Manuel Gon\u00e7alves"}]},"PPRO":{"TP":[{"dia":1,"hora":17,"nome":"Paradigmas da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PPRO","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"2","sala":"B033","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"},{"dia":1,"hora":18,"nome":"Paradigmas da Programa\u00e7\u00e3o","sigla":"PPRO","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"4","sala":"B308","profsig":"RCS","prof":"Rui Camacho"}]},"TNEL":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Tecnologias para Neg\u00f3cio Electr\u00f3nico","sigla":"TNEL","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B204","profsig":"APR+HLC","prof":null}]},"MPES":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Metodologias de Planeamento e Escalonamento","sigla":"MPES","tipo":"TP","turma":"4MIEIC01","turmac":"4MIEIC01","duracao":"6","sala":"B308","profsig":"ECO+HLC","prof":null}]},"TBDA":{"TP":[{"dia":4,"hora":9,"nome":"Tecnologias de Bases de Dados","sigla":"TBDA","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B206","profsig":"GTD","prof":"Gabriel David"}]},"CPAR":{"TP":[{"dia":2,"hora":17,"nome":"Computa\u00e7\u00e3o Paralela","sigla":"CPAR","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B201","profsig":"JGB","prof":"Jorge Manuel Gomes Barbosa"}]},"SCRI":{"TP":[{"dia":4,"hora":17,"nome":"Sistemas Cr\u00edticos","sigla":"SCRI","tipo":"TP","turma":"4MIEIC02","turmac":"4MIEIC02","duracao":"6","sala":"B021","profsig":"PJP+FV","prof":null}]},"PDIS":{"TP":[{"dia":4,"hora":10.5,"nome":"Prepara\u00e7\u00e3o da Disserta\u00e7\u00e3o","sigla":"PDIS","tipo":"TP","turma":"5MIEIC01","turmac":"5MIEIC01","duracao":"6","sala":"B006","profsig":"JMPC","prof":"Jo\u00e3o Cardoso"}]}}